<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Publications et téléchargements on la nou velle verite</title>
    <link>/13-fr-publications-and-downloads/</link>
    <description>Recent content in Publications et téléchargements on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/13-fr-publications-and-downloads/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Livres Spirituels</title>
      <link>/13-fr-publications-and-downloads/13-1-fr-spiritual-books/</link>
      <pubDate>Sat, 27 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/13-fr-publications-and-downloads/13-1-fr-spiritual-books/</guid>
      <description>Livres spirituels Livres Spirituels Français Livres Spirituels Anglais Livres Spirituels Allemands </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vidéos</title>
      <link>/13-fr-publications-and-downloads/13-2-fr-videos/</link>
      <pubDate>Sat, 27 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/13-fr-publications-and-downloads/13-2-fr-videos/</guid>
      <description>Vidéos Date Titre Présenté par 9 Juillet 2022 La Relation Historique de l’Humanité Avec Dieu Raphael Legros 8 Juillet 2022 Le concept de l’Amour dans la philosophie et dans les messages de James Padgett Antoine Hazard 5 Mars 2022 La Prière Christian Blandin 19 Février 2022 En quoi les messages de Jésus reçus par James P. apportent-ils un nouvel éclairage sur l’Amour divin? Antoine Hazard 19 Février 2022 Introduction à la vie de James Padgett Raphael Legros 2 Janvier 2018 La Prière de Jésus pour obtenir l’Amour Divin Jésus 26 Novembre 2017 Qu’est-ce que l’Amour Divin?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Extraits de livres spirituels</title>
      <link>/13-fr-publications-and-downloads/13-3-fr-extracts-from-spiritual-books/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/13-fr-publications-and-downloads/13-3-fr-extracts-from-spiritual-books/</guid>
      <description>Extraits de livres spirituels traduits en français Les extraits ci-dessous référencés concernent des publications d’auteurs spiritualiste de la fin du 19ème ou du début du 20ème siècle. Ces auteurs étaient soient Anglais (dans le cas d’Antony Borgia, de Robert James Lees ou de Georges Vale Oven) soient Américains dans le cas de Charlotte Elizabeth Dresser et de Mary Theresa Shelhamer.
PUBLICATIONS D’ANTHONY BORGIA
Robert Hugh Benson, l’auteur spirituel, est né le 18 Novembre 1871 et est décédé le 19 Octobre 1914 à l’âge de 42 ans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blog</title>
      <link>/13-fr-publications-and-downloads/13-x-fr-blog/</link>
      <pubDate>Sat, 27 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/13-fr-publications-and-downloads/13-x-fr-blog/</guid>
      <description>Blog - not active </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
