<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2022 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2022 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Le travail commence maintenant sérieusement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-18-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-18-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Le travail commence maintenant sérieusement Seretta Kem - reçu par Al Fike le 18 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Frères et sœurs bien-aimés, je suis Seretta Kem. Le travail commence maintenant sérieusement et vous trouverez des opportunités surprenantes qui s’offrent à vous et, en fait, des conseils qui pourraient être imprévus et parfois difficiles en ce qui concerne vos idées et vos perceptions quant à la manière dont votre instrumentalité peut être utilisé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encourage la prière et la confiance en Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-22-2-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-22-2-af-orion/</guid>
      <description>Encourage la prière et la confiance en Dieu Orion - reçu par Al Fike le 22 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que l’Amour du Père continue à vous éveiller, mes amis, à vous ouvrir à de nouvelles perspectives, visions, expériences et éveils afin que vos dons puissent s’épanouir, que la vraie sagesse de votre âme puisse s’éveiller, et que tout soit dans le courant, ce fleuve puissant de l’Amour de Dieu qui nous fera tous avancer dans le service, dans l’éveil, dans le développement, dans la joie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédictions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-25-1-af-mylora/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-25-1-af-mylora/</guid>
      <description>Bénédictions Mylora - reçu par Al Fike le 25 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Mylora. Vous avez attiré de puissantes énergies de guérison dans votre groupe. Vos préoccupations pour vos frères et sœurs dans le monde et tous les obstacles et les difficultés que votre monde matériel vous impose, que la guérison puisse calmer les eaux troubles, que l’amour puisse apporter le confort et la paix, que le toucher de Dieu puisse guérir les infirmes et ceux qui sont dans le besoin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédictions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-25-2-af-confucius/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-25-2-af-confucius/</guid>
      <description>Bénédictions Confucius - reçu par Al Fike le 25 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Oh, mes précieuses âmes, je suis Confucius1. J’embrasse chacune de vous et je vois les âmes précieuses que vous êtes et comment les épreuves et les tribulations de votre vie terrestre vous taxent souvent et vous font vous demander pourquoi tous doivent lutter comme ils le font. Mais je vous dis, âmes bien-aimées, que chacune d’entre vous a de grandes bénédictions dans sa vie, chacune d’entre vous est élevée par Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Volonté de Dieu trouvera un chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-25-3-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-25-3-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La Volonté de Dieu trouvera un chemin Seretta Kem - reçu par Al Fike le 25 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis, je suis Seretta Kem. En effet, ces deux instruments ont essuyé un léger revers dans leurs intentions de rendre service au monde. Mais il est important de reconnaître que pour chaque effort et intention donnés pour servir Dieu et être un instrument de lumière, il y a souvent des forces opposées à ces efforts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Décrit les efforts pour nous aider à nous préparer aux manifestations physiques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-1-2-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-1-2-af-orion/</guid>
      <description>Décrit les efforts pour nous aider à nous préparer aux manifestations physiques Orion - reçu par Al Fike le 1er Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Orion. Alors que vous vous asseyez et priez ensemble pour recevoir le don de Dieu qui est Son amour, Son essence, transformant vos âmes, vous baignez également dans une atmosphère remplie d’énergies et de conditions de lumière qui sont apportées à chacun de vous afin pour vous aider dans votre développement spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;ouverture de vos perceptions de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-8-2-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-8-2-af-st-matthew/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;ouverture de vos perceptions de l&amp;rsquo;âme St Matthieu - reçu par Al Fike le 8 Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Matthieu et je viens parler des perceptions et des capacités de votre âme à bénéficier de la bénédiction transformatrice de l’Amour Divin du Père Céleste.
Beaucoup de choses changent en vous alors que vous continuez à prier ensemble, à prier, à rejoindre Dieu dans votre vie quotidienne et à recevoir ce grand don de l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez fidèle à votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-1-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-1-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Soyez fidèle à votre âme Seretta Kem - reçu par Al Fike le 1er Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Seretta Kem. Nous continuons à faire ce voyage ensemble, mes bien-aimés et beaux amis de la Terre. Nous continuons à aider à préparer les changements à venir qui apporteront sûrement de nombreuses occasions de servir Dieu, d’être en harmonie avec Sa volonté et Son plan. En effet, vous devez rechercher les âmes les plus aimées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nos pensées sont très puissantes et manifestes dans le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-8-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-8-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Nos pensées sont très puissantes et manifestes dans le monde Kea Atta Kem - reçu par Al Fike le 8 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
(Je suis Keea Atta Kem) et je viens parler du pouvoir de la pensée. L’humanité ne comprend pas ni ne réalise à quel point leurs pensées peuvent être puissantes et à quel point elles sont devenues une puissante influence sur le plan terrestre. Qu’il s’agisse de pensées d’amour ou de pensées sombres, elles se manifestent sur cette Terre, non pas de manière matérielle, mais néanmoins ces pensées affectent le matériel et le spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il est temps de mettre en pratique tout ce que nous avons appris</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-11-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-11-2-af-augustine/</guid>
      <description>Il est temps de mettre en pratique tout ce que nous avons appris Augustin - reçu par Al Fike le 11 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis votre enseignant, Augustin. Ces choses dont nous avons parlé il y a de nombreuses années à ceux qui ont pris part à des cercles de lumière, à savoir des pronostics sur l’avenir de l’humanité, des considérations sur votre rôle en tant qu’instrument et votre rôle en tant qu’instruments de Dieu dans le monde, des visions, des conseils et des bénédictions d’amour se sont déversés sur beaucoup d’entre vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La bataille entre l&#39;esprit et l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-12-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-12-1-af-augustine/</guid>
      <description>La bataille entre l&amp;rsquo;esprit et l&amp;rsquo;âme Augustin - reçu par Al Fike le 12 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
(Que Dieu vous bénisse), mes beaux et bien-aimés amis, je suis votre enseignant, Augustin. La prière et l’action sont les deux faces d’une même médaille. Car sans l’expression de la prière dans votre vie et l’action qui accompagne la réponse de Dieu à votre prière, comment pourriez-vous être les instruments actifs de Dieu dans le monde ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Discute des qualités de la lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-12-2-af-yogananda/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-12-2-af-yogananda/</guid>
      <description>Discute des qualités de la lumière Yogananda - reçu par Al Fike le 12 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis, je suis Yogananda. Le voyage vers la lumière est un voyage qui est entrepris par chaque individu à sa manière, sà on propre moment, dans sa propre perspective et même, dans une certaine mesure, sa propre vérité. Mais la lumière doit être atteinte à l’intérieur de l’individu. Car sans lumière, il n’y a pas de véritable progrès, ni de vérité qui mérite d’être nourrie en vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les braises de l&#39;amour qui brûlent dans vos âmes se font sentir partout dans le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-13-2-af-samuel/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-13-2-af-samuel/</guid>
      <description>Les braises de l&amp;rsquo;amour qui brûlent dans vos âmes se font sentir partout dans le monde Samuel - reçu par Al Fike le 13 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu soit sur vous, enfants bien-aimés, je suis Samuel. Dieu attise les feux de l’amour en chacun de vous. Partout dans le monde, ces magnifiques feux brûlent lorsque vous portez cette lumière en vous et Dieu veut que chacune de ces flammes grandisse et que son éclat soit vu par beaucoup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le potentiel de relation avec Dieu et les anges nous appelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-15-3-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-15-3-af-orion/</guid>
      <description>Le potentiel de relation avec Dieu et les anges nous appelle Orion - reçu par Al Fike le 15 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dans votre hémisphère nord commence à se déployer le signe avant-coureur du printemps. Beaucoup d’entre vous tendront la main à leurs frères et sœurs dans des étreintes aimantes et des rassemblements de prière et de beaux moments de lumière et de bénédictions. Dieu ouvre des portes et rend possible les opportunités pour vous de le faire et nous vous exhortons à suivre ces conseils et ces efforts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous encourage à prier pour combattre les forces des ténèbres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-15-4-af-josephus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-15-4-af-josephus/</guid>
      <description>Nous encourage à prier pour combattre les forces des ténèbres Flavius Josèphe - reçu par Al Fike le 15 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes beaux amis. Je suis Flavius Josèphe et je viens vous encourager dans vos prières que vous exprimez individuellement ou en groupe, à différents endroits dans le monde. Il est important que vous attiriez la lumière de Dieu sur votre plan terrestre et que vous cherchiez à élever un maximum de personnes par vos efforts de prière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Continuez à faire ressortir la Vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-24-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-24-1-af-andrew/</guid>
      <description>Continuez à faire ressortir la Vérité André - reçu par Al Fike le 24 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que le grand don de l’Amour de Dieu soit avec vous, mes amis bien-aimés. Je suis André. Je viens une fois de plus vous rejoindre dans la prière, pour être dans cette Lumière donnée par Dieu à chacun de nous alors que Dieu nous rassemble dans les lumières unifiées de Sa Main sur nous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tournée d&#39;éveil de l&#39;âme 2022</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-24-2-af-mary/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-24-2-af-mary/</guid>
      <description>Tournée d&amp;rsquo;éveil de l&amp;rsquo;âme 2022 Marie - reçu par Al Fike le 24 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que les bénédictions de l’Amour du Père soient sur vous, âmes bien-aimées ; Je suis Marie. Je viens vous rejoindre dans la prière. Je viens parce que mon amour pour vous est grand, âmes bien-aimées, et que toutes les bénédictions de Dieu peuvent se déverser sur vous, mes bien-aimés, se déverser sur vous en ces précieuses heures ensemble, élevant et fortifiant vos âmes dans l’amour, la lumière qui brillera de Dieu sur nous tous, âmes bien-aimées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment savez-vous que vous recevez l&#39;Amour Divin ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-25-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-25-2-af-augustine/</guid>
      <description>Comment savez-vous que vous recevez l&amp;rsquo;Amour Divin ? Augustin - reçu par Al Fike le 25 Avril 2022, Holland America Retreat.
Je suis Augustin, votre enseignant. Je souhaite aborder un problème qui est commun parmi les mortels qui cherchent et prient pour le don de l’Amour Divin et pourtant ne sentent pas son influx ou un signal qu’ils reçoivent ce don. Même avec leur dévouement, leur engagement et leur constance dans la prière, il n’y a pas de véritable signe que cela produit ses effets et qu’il y a une certaine sensation de l’âme qui indique à l’individu qu’il reçoit effectivement cet Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde est un lieu meurtri</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-2-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-2-2-af-jesus/</guid>
      <description>Le monde est un lieu meurtri Jésus - reçu par Al Fike le 2 Mai 2022, Sechelt, Holland America Retreat.
Le monde est un lieu meurtri, un monde où tant d’âmes continuent à vivre leur vie sans véritable sens ou but. Pendant tout ce temps, leurs âmes aspirent à l’amour et ne savent pas comment exprimer ou recevoir l’amour de la manière qui les nourrira et les éveillera vraiment. Peu importe le nombre d’édifices construits, de créations humaines produites, d’expressions matérielles dans le monde, vous ne pouvez pas compenser le manque profond d’amour dans l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ici pour aider à éveiller le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-6-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-6-1-af-orion/</guid>
      <description>Ici pour aider à éveiller le monde Orion - reçu par Al Fike le 6 Mai 2022, Sechelt, Blackpool, Royaume Uni.
Vos amis stellaires se joignent à vous dans cet effort pour apporter une plus grande lumière dans cette partie du monde. Rappelez-vous que nous saisissons toutes les occasions d&amp;rsquo;aider l&amp;rsquo;humanité de nombreuses façons et nous sommes donc ici pour vous aider et pour continuer à aider à éveiller le monde à la plus grande réalité de la création de Dieu et de l&amp;rsquo;Univers de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noyé dans la mer de l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-10-2-jw-yogananda/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-10-2-jw-yogananda/</guid>
      <description>Noyé dans la mer de l&amp;rsquo;amour Yogananda - reçu par Jimbeau Walsh le 10 Mai 2022, Boscobel, WI, USA.
Moi aussi, je vous salue, mes amis. Je suis Orion, vous m&amp;rsquo;avez demandé de venir, et je suis donc ici. Il y a beaucoup de mythes et beaucoup d&amp;rsquo;idées, beaucoup de choses pleines de peur, de projections et de malentendus concernant notre présence et notre soutien à la race humaine.
Que l&amp;rsquo;on sache que Dieu veut que l&amp;rsquo;humanité s&amp;rsquo;élève, que toute l&amp;rsquo;humanité se débarrasse de ces conditions dont notre cher ami fait la remarque, qu&amp;rsquo;elle soit libérée de l&amp;rsquo;obscurité, de l&amp;rsquo;ignorance, de la peur et de la domination et qu&amp;rsquo;elle soit vraiment ce que Dieu a voulu que chaque individu soit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prie avec nous pour la bénédiction de la grâce de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-20-7-af-andrew/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-20-7-af-andrew/</guid>
      <description>Prie avec nous pour la bénédiction de la grâce de Dieu André - reçu par Al Fike le 20 Mai 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que le grand don de l’Amour de Dieu soit avec vous, mes amis bien-aimés. Je suis André. Je viens une fois de plus me joindre à vous dans la prière, pour être dans cette Lumière donnée par Dieu à chacun de nous alors que Dieu nous rassemble dans les lumières unifiées de Sa Main sur nous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vient nous soutenir et éclairer notre chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-31-2-af-moses/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-31-2-af-moses/</guid>
      <description>Vient nous soutenir et éclairer notre chemin Moïse - reçu par Al Fike le 31 Mai 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Moïse. Je viens vous encourager et vous soutenir sur votre chemin, le chemin du service, de la lumière et de l’amour que vous avez choisi alors que vous avez décidé de suivre la Volonté de Dieu. Belles âmes, continuez à vous éveiller dans le grand don de Son amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Être une expression de l&#39;amour et de la lumière de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-31-3-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-31-3-af-st-matthew/</guid>
      <description>Être une expression de l&amp;rsquo;amour et de la lumière de Dieu St Matthieu - reçu par Al Fike le 31 Mai 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Matthieu Je viens vous encourager sur votre chemin de service, vous encourager à marcher dans le monde comme une lumière, à être une lumière partout où vous allez, à être ce canal d’amour que Dieu souhaite tant que vous soyez. Âmes bien-aimées, chacun d’entre vous est une lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde a besoin de vos prières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-21-2-af-salome/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-21-2-af-salome/</guid>
      <description>Le monde a besoin de vos prières Salomé - reçu par Al Fike le 21 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que les bénédictions de l’amour soient sur vous, mes beaux frères et sœurs de la Terre. Je m’appelle Salomé,1 j’ai vécu à l’époque de Jésus et j’étais une adepte de sa vérité ; je réside donc dans le Royaume Céleste, et ce depuis plusieurs centaines d’années. Je tiens à vous dire que Dieu rassemble ses forces : les anges du ciel, les esprits lumineux, ceux d’entre vous qui se trouvent sur le plan terrestre, afin de contribuer aux puissants changements et transformations qui sont en train de s’opérer dans votre monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;esprit construit un pont entre les plans de l&#39;esprit et de la terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-21-3-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-21-3-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;esprit construit un pont entre les plans de l&amp;rsquo;esprit et de la terre Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 21 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est Alec. Nous sommes tous occupés à construire un grand pont entre le monde des esprits et le monde des hommes. De notre côté, nous avons construit la plus grande partie de ce pont. Il est en porte-à-faux vers vos côtes, et vos efforts font partie de la construction de cette structure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apporte un message de grand encouragement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-12-2-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-12-2-af-professor-salyards/</guid>
      <description>Apporte un message de grand encouragement Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 12 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis le professeur Salyards et je viens vous encourager, vous aider à vous élever. Bien que beaucoup d’entre vous profitent d’une belle journée d’été, vous devez vous demander quel est le besoin de cet encouragement, du changement qui doit venir, de la guérison de votre monde, alors que le monde, sous ce soleil radieux, reflète une telle beauté et les bénédictions de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ecrira, à travers Al, un livre sur la vie sur sa planète</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-19-3-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-19-3-af-orion/</guid>
      <description>Ecrira, à travers Al, un livre sur la vie sur sa planète Orion - reçu par Al Fike le 19 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Salutations à tous ceux qui se trouvent sur le plan terrestre. Je suis Orion. J’ai accompagné cet instrument pendant la matinée, alors qu’il priait et vaquait à ses occupations. Nous avons eu quelques communications ensemble. Nous pourrions collaborer à la rédaction d’un livre ou d’une brochure sur ce que c’est que de vivre sur ma planète.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vagues de changement sont imminentes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-20-3-af-andrew/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-20-3-af-andrew/</guid>
      <description>Les vagues de changement sont imminentes André - reçu par Al Fike le 20 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis André Les vagues du changement sont imminentes. Vous pouvez les voir déferler sur le rivage en ce moment même, et elles s’intensifieront et apporteront des conditions différentes de celles auxquelles vous êtes habitués en ce moment. Ces conditions, cette bénédiction de Dieu, aideront à ouvrir les voies et les portails par lesquels vous pourrez servir d’instrument, de canal de Lumière pour vos frères et sœurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tient son engagement envers nous tous et ajoute une bénédiction pérenne</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-24-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-24-1-af-jesus/</guid>
      <description>Tient son engagement envers nous tous et ajoute une bénédiction pérenne Jésus - reçu par Al Fike le 24 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis votre frère Jésus, et je viens prier avec vous aujourd’hui et reconnaître ces deux âmes précieuses et affirmer que le jour de leur mariage, j’étais présent pour aider à consacrer et à bénir ce mariage. J’ai été avec eux tout au long de leur vie, car lorsque je prends un engagement envers mes frères et sœurs, je suis toujours là pour remplir cet engagement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Méfiez-vous de vos peurs et affrontez vos barrières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-6-2-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-6-2-af-orion/</guid>
      <description>Méfiez-vous de vos peurs et affrontez vos barrières Orion - reçu par Al Fike le 6 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Salutations et bénédictions à vous, mes amis. Je suis Orion. Ne voyez-vous pas que vos recherches et votre progression spirituelles sont accélérées et qu’elles suivent une trajectoire intense et remplie de nombreuses occasions de grandir et d’apprendre tout ce qui est spirituel et tout ce qui relève de votre conscience, de votre nature et de votre âme supérieures ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les anges cherchent à travailler avec le mental de notre âme  en nous nourrissant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-9-3-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-9-3-af-professor-salyards/</guid>
      <description>Les anges cherchent à travailler avec le mental de notre âme en nous nourrissant Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 9 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis votre professeur Salyards. Il est bon que vous priiez pour que votre volonté s’aligne sur celle de Dieu. Il est bon que vous observiez et soyez conscient du pouvoir de votre propre volonté, de votre propre capacité à prendre des décisions, à agir en fonction de ces décisions et à manifester votre volonté dans le monde, car Dieu vous a donné, ainsi qu’à toute l’humanité et à tous Ses enfants, un grand cadeau, celui du libre arbitre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La chance d&#39;avoir une communauté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-16-2-af-michael-collier/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-16-2-af-michael-collier/</guid>
      <description>La chance d&amp;rsquo;avoir une communauté Michael Collier - reçu par Al Fike le 16 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que le grand don de l’amour pénètre dans vos âmes, mes amis. Puissiez-vous être réceptifs à cet afflux alors que vous vous réunissez en ces moments de prière. Je suis Michael Collier. Je ne vous ai pas parlé depuis un certain temps, mais je souhaite venir vous encourager dans votre travail, dans vos prières, dans votre progression vers la grande Ame de Dieu, en vous rapprochant de plus en plus au fur et à mesure que vous grandissez dans Son amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes appelés à diriger</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-17-1-af-moses/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-17-1-af-moses/</guid>
      <description>Nous sommes appelés à diriger Moïse - reçu par Al Fike le 17 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous transmette Son Amour à vous tous, chères âmes, et à tous ceux qui vous entourent dans le monde des esprits, et à tous ceux qui prient pour l’élévation de l’humanité et pour l’harmonisation de ce monde qui est le vôtre et qui en a tant besoin.
Je suis Moïse. Je viens vous encourager dans vos efforts pour être des leaders, pour prendre la parole dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cherchez la réalité de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-19-2-af-andrew/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-19-2-af-andrew/</guid>
      <description>Cherchez la réalité de Dieu André - reçu par Al Fike le 19 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bien-aimés, je suis André. Notre frère bien-aimé, Jésus, vient bénir chacun d’entre vous et il a été très actif avec votre autre cercle qui s’est réuni et qui est maintenant dissous. Les anges ont été occupés avec beaucoup d’entre vous ces derniers jours et semaines, continuant à vous assister dans votre voyage et vos préparations, vos prières, vos réveils.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lever tous les obstacles à une plus grande lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-16-3-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-16-3-af-orion/</guid>
      <description>Lever tous les obstacles à une plus grande lumière. Orion - reçu par Al Fike le 16 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Orion. Vous continuez à trouver votre chemin vers une plus grande lumière. Vous continuez à évaluer les messages qui vous ont été donnés, les conseils qui ont été reçus et le sens de votre propre progrès à l’intérieur. Il est très important en ce moment, mes bien-aimés, que vous trouviez votre chemin vers une plus grande lumière, que vous libériez tous les obstacles à une plus grande lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Transformation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-20-2-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-20-2-af-orion/</guid>
      <description>Transformation Orion - reçu par Al Fike le 20 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous salue, âmes bien-aimées. Je suis Orion. Je viens une fois de plus pour vous encourager et vous instruire dans ces voies de développement et de progression de notre travail ensemble. Vous avez trouvé une unité ensemble, ce qui est extrêmement important, afin d’obtenir l’harmonie, l’amour et la reconnaissance les uns des autres, car chacun d’entre vous est unique et chacun d’entre vous apporte quelque chose d’unique à ce cercle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il y a beaucoup à faire pour apporter une plus grande lumière dans le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-23-3-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-23-3-af-orion/</guid>
      <description>Il y a beaucoup à faire pour apporter une plus grande lumière dans le monde Orion - reçu par Al Fike le 23 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Les vents du changement continuent de tourbillonner autour de vous, mes amis. Je suis Orion. Cependant chacun d’entre vous se sent, à juste titre, en sécurité dans son propre lieu, dans son propre environnement car vous êtes entourés de vos anges amis et d’autres personnes qui viennent vous soutenir et vous protéger.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voyage au puits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-26-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-26-2-af-augustine/</guid>
      <description>Voyage au puits Augustin - reçu par Al Fike le 26 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez ouverts au monde des possibilités, âmes bien-aimées. Je suis votre enseignant, Augustin. Alors que vous grandissez dans l’Amour du Père et que vos âmes s’éveillent avec ce don, votre vision ne change-t-elle pas et votre perception des possibilités et des aspects de la vie ne change-t-elle pas avec elle ? Sachant qu’en vous, de nouvelles perceptions se développent et qu’en vous jaillit une joie, un sens de la grandeur des possibilités de la vie qui se manifestent au fur et à mesure que vous vous éveillez dans l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;importance du discernement de la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-14-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-14-1-af-orion/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;importance du discernement de la vérité Orion - reçu par Al Fike le 14 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Orion. Vous avez un grand besoin de développer votre discernement afin de vraiment connaître la vérité et alors que vous rencontrez beaucoup de personnes dans votre monde. Car il y en a beaucoup qui portent des fragments de vérité, des conditions d’amour et sont dans la lumière. Pourtant, c’est à chacun d’entre vous qu’il incombe de parcourir le monde en se connectant à ces nombreux individus et en contribuant à tisser cette magnifique tapisserie de lumière qui est le tissu qui aidera à éclairer le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour Divin du Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-15-1-em-tr%C3%A9ho/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-15-1-em-tr%C3%A9ho/</guid>
      <description>L’Amour Divin du Père Trého - reçu par Elizabeth Mack le 15 Septembre 2022, Liverpool, New York, USA.
C’est mon plus grand honneur de venir ici prier avec vous, de prier notre Père Céleste, qui nous guide chaque jour, à chaque instant. Je suis honoré d’être avec vous en ce moment. Je m’appelle Treho et je pense que certains d’entre vous me connaissent déjà. Je suis votre sœur de la planète Orion et je suis venue vous parler de cet amour pour lequel vous priez et de la façon dont il remplit votre vie, oriente votre parcours à travers votre vie charnelle ainsi que votre vie spirituelle et votre vie d’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous avons un rôle à jouer dans le plan de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-24-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-24-1-af-jesus/</guid>
      <description>Nous avons un rôle à jouer dans le plan de Dieu Jesus - reçu par Al Fike le 24 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que les bénédictions de l’Amour du Père se déversent sur chacun de vous, enfants bien-aimés. Je suis votre frère et ami Jésus. Je viens vous encourager sur votre chemin et dans vos efforts. Il est important que vous réalisiez que vous faites partie d’un plan qui s’étend sur des millénaires, que depuis mon incarnation sur le plan terrestre, ce plan a été initié par Dieu et continue à ce jour, et que beaucoup ont fait partie de ce plan pour le salut de l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes appelés à être des leaders dans le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-25-1-af-moses/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-25-1-af-moses/</guid>
      <description>Nous sommes appelés à être des leaders dans le monde Moïse - reçu par Al Fike le 25 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis bien-aimés, je suis Moïse. Chaque fois que vous adressez une prière à Dieu pour recevoir Son Amour, vous affirmez la vérité dans le monde. Vous contredisez ceux qui ne croient pas ou ne comprennent pas et sont opposés à la Volonté de Dieu et aux lois de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez un canal de l&#39;amour de Dieu et un instrument de Sa Volonté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-29-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-29-2-af-augustine/</guid>
      <description>Soyez un canal de l&amp;rsquo;amour de Dieu et un instrument de Sa Volonté Augustin - reçu par Al Fike le 29 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>N&#39;abandonnez jamais votre recherche de la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-3-2-af-yogananda/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-3-2-af-yogananda/</guid>
      <description>N&amp;rsquo;abandonnez jamais votre recherche de la vérité Yogananda - reçu par Al Fike le 3 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Bienvenue dans mon paradis terrestre (Centre de Réalisation de Soi à Encinitas CA), je suis Yogananda. N’abandonnez jamais votre recherche de la vérité, mes amis bien-aimés. Car la vérité viendra de plusieurs manières et vous montrera de nombreuses choses merveilleuses à mesure que vous chercherez votre cœur, à mesure que vous chercherez à découvrir et à explorer votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation des progrès de George</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-11-2-af-katryn-stokes/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-11-2-af-katryn-stokes/</guid>
      <description>Confirmation des progrès de George Kathryn Stokes - reçu par Al Fike le 11 Octobre 2022, Santa Cruz, CA Santa Cruz, CA, USA.
Chers et bien-aimés, ma chère fille1, c’est moi Kathryn. Combien je t’aime, et tu sais combien je suis proche. Je continue à être proche de vous tous, de toute ma famille. Combien je vous aime.
J’ai maintenant progressé jusqu’à la cinquième sphère et, comme tu le sais, je ne peux pas décrire pleinement à quel point c’est merveilleux et à quel point je suis heureuse et joyeuse dans cette belle sphère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Des conseils vous seront donnés</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-9-2-al-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-9-2-al-augustine/</guid>
      <description>Des conseils vous seront donnés Augustin - reçu par Al Fike le 9 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Je suis votre enseignant, Augustin. Des conseils vous seront donnés, mes amis, concernant votre travail, concernant vos Cercles de Lumière. Ayez confiance et la foi que Dieu guidera ces actions et vous montrera le chemin.
Lorsque vous êtes désorientés et que vous avez besoin d’être guidés, priez. Recherchez le conseil et l’orientation de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;instrumentalité de Lorraine se manifeste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-15-3-af-sri-yuktesar/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-15-3-af-sri-yuktesar/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;instrumentalité de Lorraine se manifeste Sri Yuktesar - reçu par Al Fike le 15 Octobre 2022, Dallas, OR, USA.
Je suis Sri Yuktesar.1 Fille bien-aimée, vous avez répondu à l’appel et entendu les conseils et affirmé pour vous-même lorsque vous priez pour une bénédiction qui est en harmonie avec les intentions de Dieu qu’en effet tout se met en place et que tout est en harmonie, que tout viendra en harmonie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Traverser les conditions négatives pour accéder à une plus grande lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-16-2-af-faith/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-16-2-af-faith/</guid>
      <description>Traverser les conditions négatives pour accéder à une plus grande lumière Faith - reçu par Al Fike le 16 Octobre 2022, Dallas, OR, USA.
Je suis Faith. Je viens prier avec vous aujourd’hui, alors que vous recherchez le réconfort de l’âme, cette belle touche de Dieu. Âmes bien-aimées, je sais que vous êtes parfois mises au défi, que les autres ne vous croient pas et pensent que vous n’êtes pas sincères.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Construire des conditions idéales pour un centre de lumière à Happy Days Farm</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-16-3-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-16-3-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Construire des conditions idéales pour un centre de lumière à Happy Days Farm Seretta Kem - reçu par Al Fike le 16 Octobre 2022, Dallas, OR, USA.
C’est Seretta Kem. Nous continuons à aider à améliorer les conditions, les portails, l’environnement, les aspects de ce lieu qui sera utilisé comme Centre de Lumière dans les temps à venir. En effet, il reste encore beaucoup de travail à faire et de nombreuses choses à accomplir, mais nous continuons à déployer nos efforts pour mettre en avant les conditions idéales et les opportunités présentes pour ouvrir la porte à de nombreuses bénédictions pour ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les cercles de lumière sont très importants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-16-4-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-16-4-af-augustine/</guid>
      <description>Les cercles de lumière sont très importants Augustin - reçu par Al Fike le 16 Octobre 2022, Sechelt, Dallas, OR, USA.
Âmes bien-aimées, je suis votre enseignant Augustin. Les cercles de lumière sont très importants pour créer l’environnement et l’atmosphère où d’autres âmes pourraient venir et participer aux les eaux vives de Dieu, afin qu’ils se sentent en sécurité, nourris et soutenus. Il est important de continuer vos efforts avec les Cercles de Lumière que ce soit à distance ou étant présent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De nombreux esprits ont été bénis grâce à vos efforts</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-18-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-18-2-af-augustine/</guid>
      <description>De nombreux esprits ont été bénis grâce à vos efforts Augustin - reçu par Al Fike le 18 Octobre 2022, Dallas, OR, USA.
C’est votre enseignant Augustin. Je souhaite remercier ces deux âmes bien-aimées qui continuent d’écouter l’appel, d’être guidées vers l’avant et de parcourir ce plan terrestre en réponse aux conseils donnés. Il est important que ces prières soient données à divers endroits dans le monde car lorsque vous vous rassemblez, quelle que soit la taille du Cercle de Lumière, vous attirez en ces lieux divers esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La ferveur de vos prières est ce qui fait bouger vos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-25-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-25-2-af-augustine/</guid>
      <description>La ferveur de vos prières est ce qui fait bouger vos âmes Augustin - reçu par Al Fike le 25 Octobre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse. Je suis votre enseignant, Augustin. La ferveur de vos prières est le levier dont vous avez besoin pour déplacer votre âme plus loin vers la lumière et plus près de Dieu. Pour beaucoup, il s’agit simplement d’une habitude de prononcer des mots sans conviction.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Assaisonnez votre vie avec l&#39;amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-1-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-1-2-af-augustine/</guid>
      <description>Assaisonnez votre vie avec l&amp;rsquo;Amour de Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 1er Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez bénis, âmes bien-aimées, je suis votre enseignant, Augustin. Tout dans votre vie a ses saisons. Vous avez entendu cette phrase de temps à auttre, selon laquelle en effet, dans votre vie spirituelle, il y a des hauts et des bas, différents aspects de vos efforts exprimés d’une manière qui leur est propre, reflétant la condition de votre âme et l’intention de votre esprit de servir Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceci est une entreprise guidée par Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-17-2-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-17-2-af-professor-salyards/</guid>
      <description>Ceci est une entreprise guidée par Dieu Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 17 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis un peu surpris, c’est votre professeur Salyards. Je vois que lorsque vous arrivez à ce lieu de décision, vous retombez souvent dans les méthodes anciennes et éprouvées de déduction et d’intellectualisme. Je connais bien l’intellectualisme car j’ai été professeur d’université et enseignant. J’en connais les limites et j’en connais les avantages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous venez nous connaître dans l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-22-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-22-2-af-augustine/</guid>
      <description>Vous venez nous connaître dans l&amp;rsquo;Amour de Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 22 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est votre enseignant Augustin. Que la Grâce de l’Amour de Dieu remplisse votre âme, la transformant en une âme Divine, un véritable enfant de Dieu, afin que vous puissiez voir, connaître et expérimenter la réalité de Dieu, la réalité d’une âme qui est en alignement avec Dieu car c’est l’état de grâce que vous désirez tous et pour lequel vous travaillez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vulnérabilités de l&#39;interprétation et de l&#39;enseignement des vérités de l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-29-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-29-2-af-augustine/</guid>
      <description>Vulnérabilités de l&amp;rsquo;interprétation et de l&amp;rsquo;enseignement des vérités de l&amp;rsquo;Amour Divin Augustin - reçu par Al Fike le 29 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
e suis Augustin. Vous avez des inquiétudes au sujet de ceux qui souhaitent interpréter et enseigner ces vérités à leur manière et par leurs propres moyens. C’est une préoccupation valable parce que souvent, lorsqu’il y a ceux qui se séparent du courant dominant et gagnent une audience ou une attention par leurs efforts et leurs dons, alors le vrai message est affaibli et pourrait être perdu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reconnaîssez Jésus pour la vérité qu&#39;il a apportée au monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-23-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-23-1-af-augustine/</guid>
      <description>Reconnaîssez Jésus pour la vérité qu&amp;rsquo;il a apportée au monde Augustin - reçu par Al Fike le 23 Décembre 2022, Sechelt, Colombie-Britannique, Canada.
La route vers le Ciel est pavée d’amour, mes frères et sœurs bien-aimés. Je suis votre enseignant, Augustin. Chaque acte d’amour est une brique sur ce chemin que vous vous créez en exprimant la lumière et l’amour dans le monde. Comme vous le savez bien, ce qui pave et éclaire cette route, c’est l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La porte est ouverte pour chacun de nous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-14-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-14-1-af-jesus/</guid>
      <description>La porte est ouverte pour chacun de nous Jésus - reçu par Al Fike le 14 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis votre ami et votre frère ; je suis Jésus. Je vous exhorte à prier ensemble avec ferveur, chacun d’entre vous. Avec le sérieux de votre âme, priez pour obtenir l’ouverture qui vous permettra de recevoir l’Amour de Dieu en vous. Car comme vous le savez et comme vous l’avez expérimenté, cette bénédiction est la clé de toutes les autres bénédictions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message pour l’année à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-1-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-1-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Message pour l’année à venir Seretta Kem - reçu par Al Fike le 1er Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Beaux enfants de Dieu, je suis Seretta Kem. Je viens vous assurer que l&amp;rsquo;année qui vient sera une année productive, surprenante et unique dans son déroulement. Ce que vous pouvez anticiper pour cette année à venir ne sera pas nécessairement les résultats qui seront exprimés. Cette année dépendra plutôt de vos efforts quotidiens dans la foi, dans la prière et dans la réception des conseils que Dieu a à vous donner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Signes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-6-1-jw-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-6-1-jw-judas/</guid>
      <description>Signes Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 6 Janvier 2022, Nashville, TN, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Judas. Mes chers, vous avez parcouru un long chemin depuis vos humbles débuts jusqu&amp;rsquo;à un état de Grâce, un lieu de gratitude non seulement pour l&amp;rsquo;Amour du Père, mais aussi pour vos dons qui s&amp;rsquo;épanouissent en chacun de vous.
J&amp;rsquo;ai été avec ce frère une bonne partie de la journée pour lui faire comprendre qu&amp;rsquo;il devait être attentif aux signes liés à la guidance qu&amp;rsquo;il souhaite recevoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lumière = Intention x Effort = Résultat</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-8-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-8-1-af-orion/</guid>
      <description>Lumière = Intention x Effort = Résultat Orion - reçu par Al Fike le 8 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis, je suis Orion. Puissiez-vous continuer à grandir dans la lumière et à être véritablement les enfants de Dieu dans la lumière. Puissions-nous continuer à travailler ensemble en harmonie afin de favoriser la lumière dans le monde et dans vos vies. Je me demande parfois si vous comprenez ce qu’est vraiment la lumière, quels sont nos objectifs pour favoriser la lumière dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne vous laissez pas distraire par les conditions matérielles</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-9-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-9-1-af-jesus/</guid>
      <description>Ne vous laissez pas distraire par les conditions matérielles Jésus - reçu par Al Fike le 9 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je viens, je suis Jésus, avec vous une fois de plus dans la prière. Ma prière pour vous est que vos âmes puissent continuer à s’ouvrir et à s’épanouir dans le don de l’Essence du Père qui est destinée à s’écouler et à guérir, à élever et à transformer chacun d’entre vous, dans chaque partie de vous, afin que vous puissiez vraiment être des enfants de Dieu, marchant dans la Lumière de Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne vous laissez pas distraire par des questions secondaires</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-10-1-jw-leslie-stone/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-10-1-jw-leslie-stone/</guid>
      <description>Ne vous laissez pas distraire par des questions secondaires Leslie Stone 1 - reçu par Jimbeau Walsh le 10 Janvier 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
C’est moi, votre frère en Christ, Leslie Stone. J’ai souvent été présent auprès de James Padgett lorsqu’il recevait ce qu’on appelle des messages Célestes de Jésus et de tant d’autres.
Nous étions des spiritualistes débutants, car nous avions reçu des conseils à Lily Dale et dans d’autres endroits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Astronautes spirituels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-11-1-jw-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-11-1-jw-judas/</guid>
      <description>Astronautes spirituels Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 11 Janvier 2022, Nashville, TN, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Judas, votre fidèle frère et serviteur. Je peux vous dire que Monseigneur Benson, comme il était appelé, est très heureux que vous lisiez le récit de sa vie en esprit, et il viendra vous parler. Mais il souhaite d&amp;rsquo;abord que vous vous familiarisiez davantage avec son voyage.
Je voudrais que vous considériez quelque chose.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le point de vue des anges sur le temps (2022 Gardiens de la lumière)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-11-2-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-11-2-af-st-matthew/</guid>
      <description>Le point de vue des anges sur le temps (2022 Gardiens de la lumière) St Matthieu - reçu par Al Fike le 11 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Matthieu. Vous ressentez tous le flux et le reflux du temps dans votre existence terrestre. Il régit tant de choses dans votre vie et dans vos pensées. Beaucoup d’entre vous ont l’impression que les efforts qu’ils font ne sont pas à la hauteur du temps qu’ils ont sur ce plan terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Merci pour votre considération</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-13-1-jw-robert-hugh-benson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-13-1-jw-robert-hugh-benson/</guid>
      <description>Merci pour votre considération Robert Hugh Benson - reçu par Jimbeau Walsh le 13 Janvier 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
Je suis Robert Hugh Benson.1 Je suis ici avec mon cher ami Anthony (Borgia). Nous venons vous remercier d&amp;rsquo;avoir exploré ce que j&amp;rsquo;ai communiqué à Anthony depuis mon entrée dans la vie spirituelle jusqu&amp;rsquo;au moment où j&amp;rsquo;ai commencé à toucher les royaumes de l&amp;rsquo;Amour Divin où je vis maintenant.
Ma motivation à l&amp;rsquo;époque était d&amp;rsquo;essayer de corriger la multitude d&amp;rsquo;erreurs dans mes écrits dans l&amp;rsquo;espoir qu&amp;rsquo;au moins certains de ceux qui les suivaient trouveraient la liberté de leur adhésion aux doctrines orthodoxes des églises.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La complexité des défis que nous devons surmonter pour réussir (2022 Gardiens de la Lumière)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-15-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-15-1-af-orion/</guid>
      <description>La complexité des défis que nous devons surmonter pour réussir (2022 Gardiens de la Lumière) Orion - reçu par Al Fike le 15 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis, je suis Orion. Je souhaite parler de la façon dont vos canaux et vos dons peuvent être ouverts et du processus qui accompagne souvent cette ouverture des aspects de votre être qui nécessitent des efforts, un nettoyage, une guérison et de l’amour afin d’être activés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu frappe à la porte de votre âme (2022 Cercles de prière en ligne)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-16-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-16-1-af-augustine/</guid>
      <description>Dieu frappe à la porte de votre âme (2022 Cercles de prière en ligne) Augustin - reçu par Al Fike le 16 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que la paix qui dépasse toute compréhension soit un manteau sur chacun de vous, enfants bien-aimés. Je suis votre enseignant Augustin, et je viens vous encourager à écouter Dieu et à faire de Dieu le centre de vos vies.
Chacun d’entre vous a porté le manteau des attentes et des enseignements de votre culture et de vos pays, et a répondu du mieux qu’il a pu à ces attentes, et avec toutes les choses de la création humaine, cela a eu un prix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez inébranlables dans vos prières (2022 Gardiens de la Lumière)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-16-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-16-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Soyez inébranlables dans vos prières (2022 Gardiens de la Lumière) Seretta Kem - reçu par Al Fike le 16 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Seretta Kem. Le monde continue d’attendre son réveil. Le monde a grand besoin de ceux qui sont éveillés. Ainsi, nous continuons à travailler avec vous tous pour aider à favoriser cet éveil qui est déterminé par vos efforts et vos prières. Il est important que vous persistiez, mes frères et sœurs bien-aimés, vers la lumière, vers la vérité, vers la réception du grand cadeau de l’Amour de Dieu, afin que vous vous réveilliez vraiment, pleinement et complètement, de véritables enfants de Dieu en alignement avec la Volonté et le plan de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laissez vos pensées s’élever vers Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-17-1-jw-yogananda/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-17-1-jw-yogananda/</guid>
      <description>Laissez vos pensées s’élever vers Dieu Yogananda - reçu par Jimbeau Walsh le 17 Janvier 2022, Nashville, TN, USA.
Je suis Yogananda et je viens dans l’Amour de Dieu. Lorsque vous ouvrez la porte de votre cœur et permettez à Dieu d’entrer et d’ouvrir la porte de votre âme, vous pouvez être dans la paix, dans la grâce du Royaume Céleste. Permettez à cet amour de pénétrer ces murs, permettez à cet amour d’ouvrir votre cœur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tous les cœurs brillent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-18-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-18-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Tous les cœurs brillent Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 18 Janvier 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
C’est moi, Care, votre sœur en Christ. J’ai attendu dans les coulisses pour parler aujourd’hui et bien sûr, vous savez que c’est juste une expression théâtrale et non un appendice que nous, les anges, possédons ou dont nous avons besoin. Je savais que mon bien-aimé se sentait un peu négligent pour avoir pris un message de ma part et ne pas l’avoir partagé avec le groupe de prière plus tôt dans la journée, le prenant seulement personnellement interne parce qu’il était tellement immergé dans l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réponse à la demande de conseil</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-19-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-19-1-af-augustine/</guid>
      <description>Réponse à la demande de conseil Augustin - reçu par Al Fike le 19 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis votre enseignant, Augustin. Si vous avez décidé de servir Dieu et de mettre en mouvement les aspects du plan matériel qui requièrent votre attention, Dieu utilise vos dons et votre position d&amp;rsquo;une manière et par des moyens qui sont efficaces et reflètent l&amp;rsquo;efficacité des lois de Dieu.
Vous vous êtes donc fixé un objectif, un voyage, pour avancer dans le service et être avec vos frères et sœurs dans l&amp;rsquo;amour, dans l&amp;rsquo;espoir que Dieu vous utilise comme Son canal afin que la bénédiction puisse être transmise aux autres à travers vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez des explorateurs de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-20-1-jw-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-20-1-jw-judas/</guid>
      <description>Soyez des explorateurs de l’âme Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 20 Janvier 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
C&amp;rsquo;est moi, votre frère en Christ, Judas. C&amp;rsquo;est une question de foi dans vos prières pour l&amp;rsquo;Amour de Dieu.
Ces prières deviennent des choses, une substance réelle, l&amp;rsquo;essence de l&amp;rsquo;Amour du Créateur dans vos âmes. Lorsque le désir de ce don dépasse tout le reste, il est donné.
Ceux qui se fixent des limites pour une raison quelconque se retrouvent dans une sorte d&amp;rsquo;état nébuleux, ni haut ni bas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La prière ouvre des portails de bénédictions pour le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-21-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-21-1-af-andrew/</guid>
      <description>La prière ouvre des portails de bénédictions pour le monde André - reçu par Al Fike le 21 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que le Père réveille nos âmes. Mes frères et sœurs bien-aimés, je suis André. Je viens avec beaucoup de mes cohortes du Royaume Céleste pour prier avec vous tous alors que vous résidez dans ce lieu qui a besoin de grandes prières, de nombreuses prières implorant Dieu pour Ses Bénédictions sur l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Partager nos dons de guérison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-22-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-22-1-af-confucius/</guid>
      <description>Partager nos dons de guérison Confucius - reçu par Al Fike le 22 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Bénédictions à vous, enfants bien-aimés, je suis Confucius1. Je suis heureux que vous parliez de ces choses, des nombreuses bénédictions de Dieu qui vous aident dans votre vie, aidant à guérir vos corps, apportant la paix à votre esprit, élargissant votre âme comme l&amp;rsquo;amour, apporte l&amp;rsquo;harmonie, l&amp;rsquo;harmonie.
Dieu ouvre de nombreuses voies pour qu&amp;rsquo;il en soit ainsi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour Divin est la plus grande force de l’univers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-26-1-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-26-1-af-professor-salyards/</guid>
      <description>L’Amour Divin est la plus grande force de l’univers Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 26 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis le professeur Salyards, et je suis venu aujourd’hui pour parler de l’élément le plus vital et le plus puissant de l’univers. Cet élément est l’amour. Vos scientifiques ont déployé beaucoup d’efforts pour rechercher, analyser et étiqueter les différents éléments de votre monde matériel. En effet, ce qu’ils ont découvert n’est qu’une fraction des éléments constitutifs de la vie qui existent et que Dieu a créés afin de maintenir la vie et d’apporter l’harmonie à la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour de Dieu met une chanson dans votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-27-1-jw-clare-of-assisi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-27-1-jw-clare-of-assisi/</guid>
      <description>L’Amour de Dieu met une chanson dans votre âme Claire d&amp;rsquo;Assise - reçu par Jimbeau Walsh le 27 Janvier 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
Mes chères, mes chères souris aimables, je suis votre sœur dans l’Amour de Dieu, Claire.
J’étais avec vous lorsque vous lisiez le récit du concert musical dans le monde des esprits, dans le grand amphithéâtre et l’architecture des couleurs et des formes de pensée musicales, bien que ce soit une description inadéquate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le réchauffement des âmes de l&#39;humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-29-2-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-29-2-af-orion/</guid>
      <description>Le réchauffement des âmes de l&amp;rsquo;humanité Orion - reçu par Al Fike le 29 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
La poursuite de la transformation de votre monde entraînera un réchauffement de l’âme de l’humanité, une sorte d’éveil qui, avec le temps, amènera à la conscience une aspiration et un désir qui proviennent de l’âme, de sorte que l’humanité puisse se sentir motivée et encline à tourner ses yeux vers Dieu. Ce réchauffement de l’âme se manifestera de différentes manières et, comme c’est le cas dans votre monde, sera interprété de nombreuses façons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Votre attention et votre concentration sont nécessaires</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-29-1-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-29-1-af-professor-salyards/</guid>
      <description>Votre attention et votre concentration sont nécessaires Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 29 Janvier 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous salue, mes amis, je suis le professeur Salyards. Je suis heureux de vous voir vous réunir, échanger vos idées, vous soutenir mutuellement dans le travail que vous avez accompli jusqu’à présent et dans l’intention de mettre davantage l’accent sur vos efforts afin que vous puissiez devenir plus publics dans votre travail et vos efforts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C’est une question de cœur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-31-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-1-31-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>C’est une question de cœur Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 31 Janvier 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
Je viens dans l&amp;rsquo;Amour de Dieu, votre sœur en Christ et je viens parler de mon cœur. Car le chemin du cœur est vivant et bien vivant dans ce cercle et au-delà. Ceux qui peuvent ouvrir leur cœur dans la prière, dans la confiance, permettent à Dieu d&amp;rsquo;ouvrir leurs âmes au grand afflux de Son amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’importance de nos cercles</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-1-1-af-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-1-1-af-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>L’importance de nos cercles St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Al Fike le 1er Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse mes amis, je suis l&amp;rsquo;un de vos amis des Cieux Célestes. Je suis François, et je viens prier avec vous, comme je le fais souvent, mais je ne parle pas souvent. Car il y en a beaucoup d&amp;rsquo;autres qui remplissent cette tâche. Cependant, nous sommes tous réunis dans ce Cercle de Lumière pour prier, pour chercher à faire la volonté de Dieu et sa soumission dans le monde matériel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Septième Sphère est la porte d’entrée des Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-3-1-jw-robert-hugh-benson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-3-1-jw-robert-hugh-benson/</guid>
      <description>La Septième Sphère est la porte d’entrée des Cieux Célestes Robert Hugh Benson - reçu par Jimbeau Walsh le 3 Février 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
Je suis Robert Hugh Benson.
Je suis en train de suivre vos lectures et je suis heureux de voir comment chaque nouvel exposé de la vérité sur l’erreur vous apporte à tous une grande satisfaction. Vous pouvez, comme vous l’avez fait, continuer à remarquer des parallèles entre ce que je révèle et ce qui a été révélé à James Padgett, au Révérend Owen, à Robert Lees, à Eileen Caddy, à Yogananda et à tant d’autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Honorer la Terre Mère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-4-1-af-sashaquaha/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-4-1-af-sashaquaha/</guid>
      <description>Honorer la Terre Mère Sashaquaha - reçu par Al Fike le 4 Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que le Grand Esprit Blanc vous bénisse tous. Je suis Sashaquaha, une personne que vous ne connaissez pas, mais qui est aussi une habitante du Royaume Céleste, l’une des millions de personnes qui font partie de ce Royaume mais que vous ne connaissez pas bien, mais qui continue à ajouter ses prières et sa lumière à vos efforts pour être de la Lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Permettez à Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-8-1-jw-eileen-caddy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-8-1-jw-eileen-caddy/</guid>
      <description>Permettez à Dieu Eileen Caddy - reçu par Jimbeau Walsh le 8 Février 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
C’est moi tante Eileen. Bien que le monde soit rempli d’obstacles, et que vous ressentiez cette pression, vos prières percent des trous dans l’obscurité, permettant aux rayons de lumière de briser la résistance et de la transformer en acceptation. Être en relation, c’est permettre à votre âme de prendre l’ascendant sur votre esprit, c’est laisser votre cerveau se reposer et permettre à l’Amour de Dieu de couler en vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prières pour la transformation de nos âmes et du monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-11-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-11-1-af-andrew/</guid>
      <description>Prières pour la transformation de nos âmes et du monde André - reçu par Al Fike le 11 Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis André. Le monde sera élevé dans l&amp;rsquo;amour. C&amp;rsquo;est la destinée de votre monde car Dieu a un plan pour éveiller toute l&amp;rsquo;humanité et pour apporter l&amp;rsquo;amour plus pleinement dans votre monde. Malgré toutes les peines et les douleurs, les défis et les déceptions qui surviennent dans votre vie et dans vos relations avec les autres, le plan de Dieu est de guérir tous Ses enfants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les changements terrestres s’intensifient</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-12-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-12-1-af-orion/</guid>
      <description>Les changements terrestres s’intensifient Orion - reçu par Al Fike le 12 Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Salutations, mes amis, je suis Orion. Je me demande parfois où se trouve mon foyer. Est-ce sur la planète d&amp;rsquo;où je viens ou est-ce ici, sur le plan terrestre, où je passe beaucoup de temps avec vous tous, consacrant mon temps à éduquer et à élever mes amis qui sont réceptifs à ma présence et à mon influence ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Choisissez le chemin de l’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-15-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-15-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Choisissez le chemin de l’amour Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 15 Février 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
C’est moi, Care. Mes chers amis. Je viens une fois de plus pour vous rappeler que le chemin du cœur est simple. Lorsque vous êtes incertains de la direction à prendre, du chemin à choisir, eh bien, la réponse est de choisir le chemin de l’Amour, car c’est ce que vous souhaitez vraiment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orion se consacre à notre travail individuel et collectif</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-19-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-19-1-af-orion/</guid>
      <description>Orion se consacre à notre travail individuel et collectif Orion - reçu par Al Fike le 19 Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Salutations, mes amis, je suis Orion. Je me demande parfois où se trouve mon foyer. Est-ce sur la planète d’où je viens ou est-ce ici, sur le plan terrestre, où je passe beaucoup de temps avec vous tous, consacrant mon temps à éduquer et à élever mes amis qui sont réceptifs à ma présence et à mon influence ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Félicitations à vous tous et à vous toutes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-19-2-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-19-2-af-professor-salyards/</guid>
      <description>Félicitations à vous tous et à vous toutes Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 19 Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bénédictions à vous, c’est votre professeur Salyards, votre vieil ami, celui qui a un vif intérêt dans votre travail et vos efforts ensemble.
En regardant en arrière, au début de ce voyage, ne voyez-vous pas le chemin parcouru ? Bien que dans votre impatience humaine et vos idées de progrès, vous puissiez penser que cela a pris du temps, mais en fait cela vous a donné le temps de contempler et de considérer vos pas, un par un.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remettez vos soucis à Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-20-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-20-1-af-jesus/</guid>
      <description>Remettez vos soucis à Dieu Jésus - reçu par Al Fike le 20 Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Jésus. Je viens prier avec vous pour que vous puissiez avoir plus de clarté dans votre vision et votre compréhension de la vérité, pour que vos âmes puissent s’éveiller à tout ce que Dieu a à vous donner, à chacun d’entre vous, car il y a tant de choses qui peuvent être données à une âme qui est ouverte et prête à recevoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marcher dans la foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-22-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-22-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Marcher dans la foi Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 22 Février 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
Je suis ici pour soigner votre sœur dans l’amour de Dieu. Je souhaite vous dire que vous n’avez pas à vous inquiéter des événements de ce monde, bien que vous puissiez vous sentir impuissants et que vous n’ayez aucun contrôle. Il vous suffit d’envoyer de l’amour à ces dirigeants, à ces pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marcher à cœur ouvert</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-22-2-jw-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-22-2-jw-st-luke/</guid>
      <description>Marcher à cœur ouvert St Luc - reçu par Jimbeau Walsh le 22 Février 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
C’est moi, votre frère dans le Christ, Luc. Le grand cadeau du libre arbitre permet à chaque âme de choisir si elle est alignée en harmonie avec la volonté du Créateur et toutes les lois de l’Univers ou si elle se trouve en dehors de cette harmonie. La musique des sphères où tout coule en accord avec la Volonté de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédiction</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-22-3-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-22-3-af-jesus/</guid>
      <description>Bénédiction Jésus - reçu par Al Fike le 22 Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Père bien-aimé, bénis ces enfants dans Ton Amour, désireux de Te servir et de servir la Vérité, d’être des instruments de Vérité, d’être des canaux de Vérité, d’Amour et de lumière dans le monde. Qu’ils soient bénis alors qu’ils cheminent sur cette voie et trouvent leur chemin à travers la condition humaine vers celle de Ta Volonté et de Tes bénédictions sur chacun de ces enfants bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grand-mère de Jésus se présente</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-25-1-mc-anna-grandmother-of-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-25-1-mc-anna-grandmother-of-jesus/</guid>
      <description>La grand-mère de Jésus se présente Anna (Grand mère de Jésus) - reçu par Maureen Cardoso le 25 Février 2022, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis très heureuse d’être parmi vous et il m’a été demandé de m’avancer pour me présenter. Je m’appelle Anna. Je suis la mère de Marie et la grand-mère de Jésus. J’ai surtout travaillé dans les coulisses pour les belles âmes de la Terre. J’ai travaillé pour le développement de ce groupe et d’autres groupes dans les coulisses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Décrit l&#39;éveil de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-26-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-26-1-af-orion/</guid>
      <description>Décrit l&amp;rsquo;éveil de l&amp;rsquo;âme Orion - reçu par Al Fike le 26 Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bénédictions, c’est votre ami Orion. Oh, quels défis votre plan d’existence terrestre et dense vous présente en termes de développement et d’éveil spirituels. Le plus grand défi de tous est de comprendre votre propre âme, car l’âme est une bénédiction et une création non-physique de Dieu qui reflète Son propre être. Elle n’a pas les repères et la familiarité de ceux qui vivent dans un corps charnu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne craignez rien, l’amour prévaudra et apportera la paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-27-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-27-1-af-jesus/</guid>
      <description>Ne craignez rien, l’amour prévaudra et apportera la paix Jésus - reçu par Al Fike le 27 Février 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Les actions des hommes continuent de jouer un rôle dans le déroulement de la vie de votre Terre. Ne vous engagez pas dans la peur, mais venez à Dieu dans la prière en demandant à Dieu d’apporter la paix à votre monde, car vous devez contrecarrer les actions, les pensées et les actes des hommes dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Être en état de grâce</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-28-1-jw-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-2-28-1-jw-judas/</guid>
      <description>Être en état de grâce Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 28 Février 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
Mes chers frères et sœurs, laissez-moi vous rappeler que vos destinées sont au-delà de ce monde, bien que chacun d’entre vous ait une destinée sur cette terre aussi longtemps qu’il y demeure. Vous connaissez peut-être les paroles que le Maître a prononcées dans les évangiles et je vais les paraphraser pour vous : « À quoi sert à un homme ou à une femme de gagner ou d’hériter le monde et de perdre le contact avec son âme ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pour que la paix l’emporte</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-1-1-jw-clare-of-assisi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-1-1-jw-clare-of-assisi/</guid>
      <description>Pour que la paix l’emporte Claire d&amp;rsquo;Assise - reçu par Jimbeau Walsh le 1er Mars 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
C’est moi, Claire. Mes chères souris, je ressens vos beaux cœurs. Je ressens les désirs que vous avez pour la paix, pour le changement, pour la sécurité et pour la transformation. Permettez à vos cœurs de s’ouvrir dans ce cercle d’amour. Permettez cette guérison en vous-mêmes et pour la terre, car des milliards de personnes envoient des prières.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pas de regrets et service</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-3-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-3-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Pas de regrets et service Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 3 Mars 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
C’est moi Care. Ceux d’entre nous en esprit qui ont progressé dans les royaumes Célestes ont laissé derrière eux tous les regrets, bien que cela ne signifie pas que, lorsque nous avons traversé, nous n’en avions pas. En effet, chaque âme, dans une plus ou moins grande mesure, lorsqu’elle entre en esprit, a ces choses qu’elle aurait souhaité avoir faites (ou ne pas avoir faites).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédiction d’une rose</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-3-2-mc-anna-grandmother-of-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-3-2-mc-anna-grandmother-of-jesus/</guid>
      <description>Bénédiction d’une rose Anna (Grand mère de Jésus) - reçu par Maureen Cardoso le 3 Mars 2022, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi Anna. Que Dieu vous bénisse tous et que la Grâce de l’Amour de Dieu vous touche profondément. Alors que nous passons ce temps ensemble, je me tiens devant vous avec un cadeau que je vous demande de recevoir. Je vous offre le cadeau d’une rose rouge qui est ma propre griffe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tendre la main au Monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-6-1-jw-clare-of-assisi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-6-1-jw-clare-of-assisi/</guid>
      <description>Tendre la main au Monde Claire d&amp;rsquo;Assise - reçu par Jimbeau Walsh le 6 Mars 2022, Punalu’u, Oahu, HI, USA.
C’est moi, Claire, autrefois d’Assise, maintenant habitante et âme rachetée dans les Cieux Célestes.
Vous qui avez été bénis par l’Amour et la grâce de Dieu, vous êtes l’espoir. Votre amour reposant dans la main de Dieu apporte l’espoir, apporte la foi, la compassion et l’empathie pour tous. Nous reconnaissons et honorons chaque gentillesse, chaque histoire que vous racontez sur vos interactions avec ceux qui sont dans le besoin, ceux qui n’ont pas d’espoir, et tous ceux qui sont troublés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Progression spirituelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-6-2-jw-yogananda/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-6-2-jw-yogananda/</guid>
      <description>Progression spirituelle Yogananda - reçu par Jimbeau Walsh le 6 Mars 2022, Nashville, TN, USA.
Mes chers frères et sœurs dans l’Amour de Dieu, dans la conscience du Christ, qui vous éveillez à la progression de votre propre âme, soyez bénis. Lorsque l’on s’éveille, les yeux de l’âme commencent à voir un monde endormi, un monde de matérialisme somnambule et, comme l’a écrit un poète, « menant des vies de désespoir tranquille » 1, sans savoir vers quoi se tourner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laissez votre cœur prendre son envol</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-7-1-jw-rumi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-7-1-jw-rumi/</guid>
      <description>Laissez votre cœur prendre son envol Rumi - reçu par Jimbeau Walsh le 7 Mars 2022, Nashville, TN, USA.
Je suis ici votre frère dans l’Amour de Dieu, une âme rachetée, et depuis longtemps un habitant des Cieux Célestes. J’ai vécu au 13ème siècle et je suis né dans une ville appelée Balkh, en Iran, que vous connaissez peut-être. Ma famille a déménagé de nombreuses fois, et mon père était considéré comme le sultan des érudits, mon grand-père et ma lignée d’érudits islamiques, de mollahs et d’enseignants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédiction puissante et réassurance pour la tournée d&#39;éveil de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-10-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-10-1-af-jesus/</guid>
      <description>Bénédiction puissante et réassurance pour la tournée d&amp;rsquo;éveil de l&amp;rsquo;âme Jésus - reçu par Al Fike le 10 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis votre frère et ami Jésus et je viens vous encourager sur votre chemin dans le monde. Tout comme vous apportez lumière et réconfort à de nombreuses personnes, Dieu se sert de vous pour allumer et soutenir les nombreuses portes de lumière dans le monde, et c’est une mission importante avant que ne vienne le temps où de tels voyages seront beaucoup plus difficiles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vie spirituelle est un combat</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-10-2-jw-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-10-2-jw-st-luke/</guid>
      <description>La vie spirituelle est un combat St Luc - reçu par Jimbeau Walsh le 10 Mars 2022, Nashville, TN, USA.
C’est moi, Luc, votre frère et ami. Sur le chemin spirituel, lorsque quelqu’un décide de changer et de commencer à considérer le destin de son âme, à un moment donné, il se rend compte des difficultés de rester dans son âme dans le monde matériel. Il s’ensuit une grande lutte pour maintenir une connexion avec Dieu, avec les anges, pour être guidé et être en harmonie dans un monde apparemment devenu fou.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C’est seulement une question de grâce</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-14-1-jw-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-14-1-jw-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>C’est seulement une question de grâce St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Jimbeau Walsh le 14 Mars 2022, Nashville, TN, USA.
C’est moi, François, jadis d’Assise, maintenant habitant des Cieux Célestes de Dieu. Je suis venu pour être dans ce cercle de prière, ce lieu de refuge où il y a un sanctuaire du monde. Chacun de vous est en un sens un refuge spirituel. Et bien que vous n’ayez pas souffert des privations de ceux qui fuient les guerres, la famine, les sans-abris, dans vos âmes vous avez tous cherché un endroit où vous pouviez toucher la grâce de Dieu et être touchés par l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orientation, vision et actualisation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-15-2-jw-eileen-caddy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-15-2-jw-eileen-caddy/</guid>
      <description>Orientation, vision et actualisation Eileen Caddy - reçu par Jimbeau Walsh le 15 Mars 2022, Nashville, TN, USA.
Je suis ici Tante Eileen. Comme vous le savez, la communauté de Findhorn a commencé par de simples conseils, et une vision qui nous a été donnée et qui s’est développée au fil du temps. Et petit à petit, nous avons fait confiance à notre guide et notre jardin s’est développé au point que les jardins de Findhorn ont acquis une renommée mondiale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le plus grand nombre possible d’anges tentent d’entrer en relation avec nous tous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-18-1-af-anna-grandmother-of-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-18-1-af-anna-grandmother-of-jesus/</guid>
      <description>Le plus grand nombre possible d’anges tentent d’entrer en relation avec nous tous Anna (Grand mère de Jésus) - reçu par Al Fike le 18 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que le toucher de l’Amour de Dieu veille sur vous, mes chers et beaux amis. Je suis Anna, grand-mère de Jésus et je viens vous encourager tous comme je l’ai fait récemment dans d’autres cercles. Il est important qu’autant d’anges que possible entrent en relation avec vous, qui sont ancrés dans l’Amour Divin, dans la vérité de cet Amour, pour vous élever et vous soutenir, mes amis bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’élan se construit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-19-1-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-19-1-af-professor-salyards/</guid>
      <description>L’élan se construit Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 19 Mars 2022, Monroeville, PA.
Vous êtes certainement aimé, cher frère (Bill), comme vous tous ici. L’élan se construit et nous continuons à faire notre part en aidant à construire cet élan et à ouvrir des portes qui porteront des fruits, créeront des opportunités, permettront à Dieu de travailler à travers chacun de vous et à travers beaucoup d’autres qui font partie de ce grand flux et de cet effort pour apporter l’Amour de Dieu dans les esprits et les cœurs de l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Discerner entre la conscience de l’âme et la conscience de l’esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-19-2-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-19-2-af-orion/</guid>
      <description>Discerner entre la conscience de l’âme et la conscience de l’esprit Orion - reçu par Al Fike le 19 Mars 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Belles âmes, je suis Orion. Je vous remercie, chère fille, pour vos prières et pour toutes vos prières en ce moment pour votre monde, car votre monde a grand besoin non seulement de prières, mais d&amp;rsquo;actions qui sont de lumière et reflètent la lumière. À bien des égards, sur de nombreux fronts, votre monde est confronté à de grandes crises et difficultés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laissez derrière vous ce qui n&#39;est pas digne de votre marche future !</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-21-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-21-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Laissez derrière vous ce qui n&amp;rsquo;est pas digne de votre marche future Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 21 Mars 2022, Nashville, TN, USA.
C’est moi Care. Je ne souhaite pas perturber la belle paix et la grâce qui abondent dans ce cercle de prière, mais je souhaite vous rappeler, gentiment, que vous pouvez toujours laisser derrière vous ce qui n’est pas digne de votre marche vers l’avenir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Revisiter les messages Célestes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-22-1-jw-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-22-1-jw-judas/</guid>
      <description>Revisiter les messages Célestes Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 22 Mars 2022, Nashville, TN, USA.
C’est moi, Judas.
Mes chers frères et sœurs, vous avez parcouru un long chemin. On vous a beaucoup donné, tout ce dont on aurait besoin sur le chemin de l’Amour Divin, pour que vos âmes progressent. Bien souvent, ce que nous apportons est simplement un rappel à la prière. Car la prière vous met en relation non seulement avec l’Amour de Dieu, mais vos âmes avec nos âmes dans le Royaume Céleste, et elle amène de nombreux visiteurs dans votre cercle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S’épanouir dans la générosité de l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-28-1-jw-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-28-1-jw-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>S’épanouir dans la générosité de l’Amour de Dieu St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Jimbeau Walsh le 28 Mars 2022, Nashville, TN, USA.
Mes chers frères et sœurs dans l’Amour de Dieu. Je vous demande de considérer comme le maître a demandé à ses disciples de considérer, et comme j’ai demandé à mes frères et sœurs de considérer, les Lys des champs. Sans aucun soin, et pourtant, comme le disait le maître, Salomon dans toute sa gloire ne reflétait pas la beauté de ces fleurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avertissement et réassurance pour des changements terrestres de plus en plus intenses</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-29-1-af-josephus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-29-1-af-josephus/</guid>
      <description>Avertissement et réassurance pour des changements terrestres de plus en plus intenses Flavius Josèphe - reçu par Al Fike le 29 Mars 2022, Monroeville, PA, USA.
Mes chers frères et sœurs dans l’Amour de Dieu. Je vous demande de considérer comme le maître a demandé à ses disciples de considérer, et comme j’ai demandé à mes frères et sœurs de considérer, les Lys des champs. Sans aucun soin, et pourtant, comme le disait le maître, Salomon dans toute sa gloire ne reflétait pas la beauté de ces fleurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encouragé à collaborer à la formation du noyau de lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-30-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-30-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Encouragé à collaborer à la formation du noyau de lumière St Matthieu - reçu par Al Fike le 30 Mars 2022, Monroeville, PA, USA.
Je suis Matthieu. Je me réjouis de voir les enfants de Dieu se réunir dans la confiance et dans des discussions qui font avancer leurs instruments et leurs efforts pour atteindre les enfants de Dieu. Dans votre monde terrestre, ces relations et les liens qui en découlent sont nécessaires et importants, car comment pouvez-vous progresser sans ces coopérations ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédictions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-30-2-jw-mylora/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-3-30-2-jw-mylora/</guid>
      <description>Bénédictions Mylora - reçu par Jimbeau Walsh le 30 Mars 2022, Nashville, TN, USA.
Que l’Amour soit sur vous, âmes bien-aimées, je suis Mylora et je viens prier avec vous aujourd’hui dans votre beau Cercle de Lumière. Le monde a besoin de lumières comme vous. Je vous encourage à être une lumière dans le monde, à être un véritable canal d’Amour et de bonté, de compassion, de guérison, de paix, en donnant du réconfort à ceux qui vous entourent, en donnant de l’amour à tous ceux que vous rencontrez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se présente et présente son objectif au groupe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-3-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-3-1-af-orion/</guid>
      <description>Se présente et présente son objectif au groupe Orion - reçu par Al Fike le 3 Avril 2022, Houston, TX, USA.
Que Dieu soit avec vous, mes amis. Je vous remercie de m’avoir invité dans votre cercle. Je suis Orion. Je viens vous parler de l’importance de l’éveil de vos âmes et de l’éveil de l’humanité et de la guérison de cette Terre, cette belle planète qui est si pleine de vie et si pleine des créations de Dieu qu’elle est riche, riche en effet, de toutes les bénédictions de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Profitez de chaque instant de l’aspiration de l’âme dans la prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-5-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-5-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Profitez de chaque instant de l’aspiration de l’âme dans la prière Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 5 Avril 2022, Sunset Beach, Oahu, HI, USA.
C&amp;rsquo;est moi Care, je viens avec ma chère sœur et amie Claire pour saluer ses « gentilles souris », notre ministère pieds nus qui vous embrasse. Certains d&amp;rsquo;entre vous ont fait de nombreux voyages et pour d&amp;rsquo;autres de nouveaux départs vous attendent. À la fin de la journée, vous pouvez toujours évaluer combien de joie, combien d&amp;rsquo;harmonie, vous avez vécu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Examinez votre cœur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-7-1-jw-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-7-1-jw-jesus/</guid>
      <description>Examinez votre cœur Jésus - reçu par Jimbeau Walsh le 7 Avril 2022, Westminster, CA, USA.
Mes chers, je viens sur un lit de roses blanches 1 afin que vous sachiez que c’est moi. Le chemin du cœur ouvert dans l’Amour de Dieu est le chemin de l’âme transformée. Car l’esprit peut informer ce qui est nécessaire dans la prière, dans le service, mais seule l’âme et un cœur ouvert peuvent vous changer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Démystifie la réincarnation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-10-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-10-1-af-augustine/</guid>
      <description>Démystifie la réincarnation Augustin - reçu par Al Fike le 10 Avril 2022, La Barbade.
Mes amis, je suis votre enseignant, Augustin. J’ai vécu dans le monde des esprits pendant plusieurs centaines d’années. J’ai grandi dans mon âme et j’ai progressé dans le Royaume Céleste et j’y ai réside depuis plusieurs centaines d’années. Dois-je revenir sur le plan terrestre ? Quel serait le but de ma progression, ou devrais-je dire de ma digression, vers le plan matériel ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédictions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-11-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-11-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Bénédictions Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 11 Avril 2022, La barbade.
J’apporte à chacun d’entre vous une bénédiction de guérison, une élévation de lumière, afin que vous ressentiez une légèreté dans votre corps et votre esprit, que vous puissiez profiter de cette journée comme d’un cadeau et d’une bénédiction de Dieu, et qu’il n’y ait pas d’obstructions ou de difficultés alors que vous traversez cette belle journée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le jeûne du drame</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-11-2-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-11-2-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Le jeûne du drame Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 11 Avril 2022, Westminster, CA, USA.
C’est moi qui vous protège. Je viens vous assurer que la protection, dans la mesure où nous pouvons la fournir, est accordée. Et très certainement à Al et Jeanne dans leurs voyages alors qu’ils répandent les vérités de l’Amour Divin et vont en prière avec les âmes qui viennent à eux. Dans la mesure où vous pouvez atteindre le monde, cela est encouragé car chacun d’entre vous a la lumière de la vérité dans son âme et a reçu le grand cadeau de l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous recevons tous des conseils, que nous en soyons conscients ou non</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-12-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-12-1-af-goldie/</guid>
      <description>Nous recevons tous des conseils, que nous en soyons conscients ou non Goldie - reçu par Al Fike le 12 Avril 2022, La barbade.
Vous croyez si souvent que vous n’entendez pas la parole de Dieu ni les conseils qui vous sont donnés. Mais je suis ici pour vous dire que, plus souvent que vous ne le pensez, nous chuchotons à vos oreilles et nous vous guidons, de façon si subtile que vous pouvez penser que vous avez développé une idée et une pensée, mais non, mes amis, vous recevez simplement la guidance pour laquelle vous avez prié.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La profondeur de votre désir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-12-2-jw-clare-of-assisi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-12-2-jw-clare-of-assisi/</guid>
      <description>La profondeur de votre désir Claire d&amp;rsquo;Assise - reçu par Jimbeau Walsh le 12 Avril 2022, Westminster, CA, USA.
Vous pourriez vous demander : « Si j&amp;rsquo;avais le pouvoir de changer les choses en amour, que changerais-je ? » Vous connaissez l&amp;rsquo;expression attribuée à Gandhi, mais prononcée par beaucoup, « Soyez le changement que vous souhaitez pour le monde », Oui ? C&amp;rsquo;est ainsi que je le dirais. Souhaitez-vous la bonté ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prier pour l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-16-1-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-16-1-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>Prier pour l’Amour Divin Jean le Bien-Aimé - reçu par Al Fike le 16 Avril 2022, La barbade.
Je suis Jean. Puissiez-vous vous enfoncer profondément en vous-même et trouver ce lieu saint où vous et Dieu êtes ensemble, où la Présence de Dieu est ressentie et où vos âmes s’ouvrent à Ses ministères d’amour sur vous, où vous pouvez trouver la force et la conscience qui ne sont présentes nulle part ailleurs, ni en vous ni dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez joyeux dans l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-18-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-18-1-af-goldie/</guid>
      <description>Soyez joyeux dans l’Amour de Dieu Goldie - reçu par Al Fike le 18 Avril 2022, Holland America Retreat (Sur la mer).
Pour vous, mes amis, je suis Goldie. Alors que vous vous ébattez dans la baignoire de Dieu, j’espère que vous connaîtrez et ressentirez les nombreuses bénédictions que Dieu a pour vous et les nombreux cadeaux magnifiques qui font partie de votre voyage ensemble. La joie est le thème de vos voyages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Croyance mentale et perception de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-18-2-jw-robert-hugh-benson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-18-2-jw-robert-hugh-benson/</guid>
      <description>Croyance mentale et perception de l’âme Robert Hugh Benson - reçu par Jimbeau Walsh le 18 Avril 2022, Palm Desert, CA, USA.
Je suis ici votre frère et ami dans le Christ, Robert Hugh Benson. Certains d’entre vous me connaissent peut-être comme monseigneur, ce qui était mon poste sur terre. D’autres savent que j’étais écrivain et, qu’en tant que clerc, j’ai écrit, avec conviction, beaucoup de choses qui contenaient beaucoup d’erreurs, beaucoup d’orgueil de la part de la puissance intellectuelle de mon esprit qui souhaitait convaincre les autres que ceci était vrai et que cela était faux, que cela était bien et que cela était mal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les royaumes de l’esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-19-1-jw-robert-hugh-benson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-19-1-jw-robert-hugh-benson/</guid>
      <description>Les royaumes de l’esprit Robert Hugh Benson - reçu par Jimbeau Walsh le 19 Avril 2022, Palm Desert, CA, USA.
C&amp;rsquo;est moi, votre frère en Christ, Monseigneur Robert Hugh Benson.1 Mon frère, je suis heureux de ce que vous avez reçu l&amp;rsquo;autre jour pour rendre ces âmes conscientes de ce que j&amp;rsquo;ai canalisé à travers Anthony Borgia. Car même ceux qui sont sur le chemin de l&amp;rsquo;Amour Divin feraient bien de lire les descriptions de la vie ici en esprit comme vous le faites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Discussion sérieuse sur l’effondrement économique et l’élévation de la conscience sur Terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-20-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-20-1-af-orion/</guid>
      <description>Discussion sérieuse sur l’effondrement économique et l’élévation de la conscience sur Terre Orion - reçu par Al Fike le 20 Avril 2022, Holland America Retreat (Mer Mediterranée).
Je vous salue, mes amis. Je suis Orion. Vous avez des questions sur les changements à venir sur la Terre. Je suis venu pour répondre à certaines de ces questions et pour donner quelques détails sur la façon dont les structures de la Terre qui sont créées par l’homme vont tomber.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédictions profondes de paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-23-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-23-1-af-jesus/</guid>
      <description>Bénédictions profondes de paix Jésus - reçu par Al Fike le 23 Avril 2022, Holland America Retreat.
Mes bien-aimés, touchez les âmes mortelles qui aspirent aux bénédictions de Dieu à l’intérieur, lumière de Dieu, s’écoulant vers chacun d’entre vous et s’écoulant à travers vous vers beaucoup. La paix vous entoure, mes bien-aimés. La paix profonde qui dépasse toute compréhension, l’Essence de Dieu se déversant en vous, renforçant et éveillant vos âmes afin que vous puissiez voir au-delà de vos contraintes mortelles dans la Vérité de Dieu et Sa Présence, dans toute Sa gloire et Sa merveille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gardez un chant dans votre cœur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-25-1-jw-inayat-khan/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-25-1-jw-inayat-khan/</guid>
      <description>Gardez un chant dans votre cœur Inayat Khan - reçu par Jimbeau Walsh le 25 Avril 2022, Boulder, CO, USA.
Je suis ici votre frère dans le Chant de Dieu, Inayat Khan.
Je souhaite que vous considériez le son de votre voix, la vibration qu’elle transporte, l’endroit d’où elle émane et la façon dont elle affecte les autres. Tout le monde peut s’identifier à l’écoute d’un morceau de musique qui élève le cœur, qui touche l’âme ou à la voix de quelqu’un qui, en l’entendant, vous ouvre immédiatement le cœur et vous fait sourire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Choix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-29-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-4-29-1-af-andrew/</guid>
      <description>Choix André - reçu par Al Fike le 29 Avril 2022, Holland America Retreat (Malaga).
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis André. Dieu continuera à ouvrir de nombreuses portes pour vous. Comme vous désirez servir Dieu, ainsi ces choses seront rendues possibles. Comprenez que, grâce à la bénédiction du libre arbitre, il y aura de nombreuses portes que vous pourrez franchir selon votre désir et votre choix, mais chaque porte, quelle que soit la situation, mènera au même endroit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le chant du cœur et la danse de l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-2-1-jw-inayat-khan/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-2-1-jw-inayat-khan/</guid>
      <description>Le chant du cœur et la danse de l&amp;rsquo;amour Inayat Khan - reçu par Jimbeau Walsh le 2 Mai 2022, Boscobel, WI, USA.
C’est moi votre frère en chanson sur le chemin de l’Amour Divin du cœur. Je reviens, je suis Inayat Khan. Les prières qui ont été adressées à notre cher frère 1 ont amené beaucoup d’entre nous à ses côtés, influençant les soignants et le soulevant en réponse à vos prières.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous demande de déposer des fleurs à l’autel de WHC</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-7-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-7-1-af-goldie/</guid>
      <description>Nous demande de déposer des fleurs à l’autel de WHC1 Goldie - reçu par Al Fike le 7 Mai 2022, Blackpool, Royaume Uni.
Lorsque vous vous rendrez à cet endroit, je vous demande d’apporter quelques fleurs et de les déposer sur l’autel. Ces fleurs indiquent que Dieu aime tout le monde. Dédier cet autel à l’amour. Soyez des canaux d’amour pendant que vous êtes là en prière. Soyez les belles lumières que vous êtes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’essence de Dieu imprègne l’univers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-8-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-8-1-af-orion/</guid>
      <description>L’essence de Dieu imprègne l’univers Orion - reçu par Al Fike le 8 Mai 2022, Blackpool, Royaume Uni.
Je suis Orion, et je souhaite réitérer la vérité dont j&amp;rsquo;ai parlé, et dont beaucoup d&amp;rsquo;autres ont parlé, à savoir que l&amp;rsquo;Essence de Dieu imprègne le monde et l&amp;rsquo;univers. Cette bénédiction, ce don est disponible pour toutes les âmes à travers l&amp;rsquo;univers. Il n&amp;rsquo;est pas exclusif. Il n&amp;rsquo;est pas réservé à certains individus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Répondre à l’invitation à servir Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-8-2-af-michael-collier/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-8-2-af-michael-collier/</guid>
      <description>Répondre à l’invitation à servir Dieu Michael Collier - reçu par Al Fike le 8 Mai 2022, Balckpool, Royaume Uni.
Dieu vous bénisse, mes amis, je suis Michaël Collier, et je souhaite vous informer que les anges ont travaillé très dur pour établir la vérité de l’Amour Divin dans ce pays. Un pays dans lequel je suis né et où j’ai vécu ma vie sur Terre, et où je suis devenu un ange Céleste, comprenant la vérité, comprenant beaucoup de choses que je ne connaissais pas lorsque je marchais sur ce plan terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faites de votre vision une réalité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-8-3-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-8-3-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Faites de votre vision une réalité Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 8 Mai 2022, Boscobel, WI, USA.
C’est moi, Care. Je suis si heureuse de voir mon cher ami, mon cher petit-fils, ma chère sœur, et mon bien-aimé. Cela m’apporte une grande joie et ouvre mon cœur à vous. Vous n’avez pas à vous inquiéter de l’accomplissement de ce que vous croyez être une promesse. Car, bien qu’il s’agisse d’une promesse des anges, permettez que ce soit au moment voulu, dans le temps de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quand vous faites briller la lumière de l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-8-4-jw-amon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-8-4-jw-amon/</guid>
      <description>Quand vous faites briller la lumière de l’Amour de Dieu Amon - reçu par Jimbeau Walsh le 8 Mai 2022, Boscobel, WI, USA.
C’est moi, Amon,1 la première mère de l’humanité et depuis longtemps une âme rachetée dans le royaume Céleste du Père. Je vous salue en cette fête des mères avec tout l’amour de mon âme, car chacun d’entre vous a eu un éveil de l’âme, vos perceptions s’étendant au-delà de ce qui est considéré comme la gamme normale dans les domaines de l’esprit et influencées par l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous servons Dieu ensemble</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-9-1-af-faith/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-9-1-af-faith/</guid>
      <description>Nous servons Dieu ensemble Faith - reçu par Al Fike le 9 Mai 2022, Blackpool, Royaume Uni.
Je continue à servir Dieu, tout comme vous, mes amis. Et nous servirons Dieu ensemble, quels que soient le lieu, l’endroit et l’occasion que Dieu nous donne.
Nous servons Dieu dans l’amour. Nous servons pour apporter l’amour. Nous servons pour apporter la vérité et la sagesse. Et ainsi, nous servirons toujours ensemble, mes amis bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Continuez à prier pour que la Volonté de Dieu prévale à WHC – Ne perdez pas espoir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-9-2-af-brother-mandus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-9-2-af-brother-mandus/</guid>
      <description>Continuez à prier pour que la Volonté de Dieu prévale au WHC1 – Ne perdez pas espoir Frère Mandus - reçu par Al Fike le 9 Mai 2022, Gibsons, Blackpool, Royaume Uni.
Que Dieu soit avec vous, mes amis. Je suis Mandus2, et je viens vous remercier pour vos efforts et vos préoccupations à l’égard du lieu dans lequel j’ai effectué mon travail et mon ministère. J’ai de la gratitude pour toutes vos prières et pour les chères âmes qui sont allées prier dans le sanctuaire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orion se présente à Bill et Freda</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-10-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-10-1-af-orion/</guid>
      <description>Orion se présente à Bill et Freda Orion - reçu par Al Fike le 10 Mai 2022, Duram, Royaume Uni.
Moi aussi, je vous salue, mes amis. Je suis Orion, vous m’avez demandé de venir, et je suis donc ici. Il y a beaucoup de mythes et beaucoup d’idées, beaucoup de choses pleines de peur, de projections et de malentendus concernant notre présence et notre soutien à la race humaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédiction pour le groupe de Bill et Freda</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-11-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-11-1-af-jesus/</guid>
      <description>Bénédiction pour le groupe de Bill et Freda Jésus - reçu par Al Fike le 11 Mai 2022, Duram, Royaume Uni.
Que les bénédictions de Dieu soient sur vous, mes bien-aimés. Je suis Jésus, je viens, je viens pour vous bénir. Je viens apporter la lumière et vous élever. Je viens en tant que canal d’Amour de Dieu, et je suis un exemple de la puissance de l’Amour de Dieu pour transformer et éveiller l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message pour Bill concernant ses dons</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-12-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-12-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Message pour Bill concernant ses dons Seretta Kem - reçu par Al Fike le 12 Mai 2022, Durham, Royaume Uni.
Je suis Seretta Kem. Je travaille avec votre groupe, mon fils, depuis un certain temps. Car nous travaillons avec de nombreux groupes à travers le monde, de nombreux groupes avec des idées et des philosophies et des perceptions et des interprétations différentes de la vérité spirituelle. Mais essentiellement, tous ceux qui aspirent à la lumière sont des âmes qui aspirent à la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Questions et réponses</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-14-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-14-1-af-orion/</guid>
      <description>Questions et réponses Orion - reçu par Al Fike le 14 Mai 2022, Lee Chapel Guernesey, Royaume Uni.
Mon rapport avec cet instrument est fort. Nous pourrions donc prendre le temps de répondre à certaines questions que vous pourriez avoir à mon sujet. Je suis prêt à répondre à vos questions et j&amp;rsquo;espère que les énergies me permettront de parler clairement et efficacement. Donc, vous pouvez poser une question, mes amis, si vous en avez une à poser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes tous frères et sœurs parce que nous possédons une âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-14-2-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-14-2-af-orion/</guid>
      <description>Nous sommes tous frères et sœurs parce que nous possédons une âme Orion - reçu par Al Fike le 14 Mai 2022, Lee Chapel Guernesey, Royaume Uni.
Frères et sœurs de la Terre, je suis Orion. Je ne suis pas de la Terre. Je suis d’un endroit très éloigné, mais nous sommes de la lumière. Nous avons la parenté de posséder une âme et donc nous sommes tous frères et sœurs parce que nous possédons tous une âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vient élever et bénir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-14-3-af-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-14-3-af-mary/</guid>
      <description>Vient élever et bénir Marie - reçu par Al Fike le 14 Mai 2022, Lee Chapel Guernesey, Royaume Uni.
Enfants bien-aimés, je suis Marie. Je viens aussi pour élever et bénir mes frères et sœurs bien-aimés dans le monde. Afin qu’ils puissent voir le chemin à suivre dans la lumière et connaître les bénédictions de Dieu dans leurs cœurs et leurs âmes. Je viens aussi parce que je vous aime et pour apporter la bénédiction de la paix à chacun de vous, âmes bien-aimées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rejoignez la tapisserie des belles âmes de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-1-af-augustine/</guid>
      <description>Rejoignez la tapisserie des belles âmes de Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 15 Mai 2022, Lee Chapel Monet, Guernesey, Royaume Uni.
Que Dieu vous bénisse profondément, mes amis, afin que vous puissiez connaître votre âme comme vous ne l’avez jamais connue, afin que quelque chose de frais et de nouveau vienne à votre conscience, éveillée par cette fraîcheur, ce nouvel aperçu de qui et de ce que vous êtes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Discours sur l’esprit et le pouvoir de l’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-2-af-nikola-tesla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-2-af-nikola-tesla/</guid>
      <description>Discours sur l’esprit et le pouvoir de l’amour Nicolas Tesla1 - reçu par Al Fike le 15 Mai 2022, Lee Chapel Monet, Guernesey, Royaume Uni.
L’univers est un endroit tellement vaste, mes amis. Les connaissances de l’humanité sont bien maigres en comparaison de ce qu’est l’univers. Je suis Nicolas Tesla et vous m’avez demandé de venir aujourd’hui pour vous parler, pour vous assurer que vous contribuez effectivement à l’évolution et au progrès de l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La technologie de la planète d’Orion doit être gagnée par des intentions pures</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-3-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-3-af-orion/</guid>
      <description>La technologie de la planète d’Orion doit être gagnée par des intentions pures Orion - reçu par Al Fike le 15 Mai 2022, La petite Chapelle à Guernesey, Royaume Uni.
Encore une fois, je suis Orion. Oui, il y a beaucoup de technologies et de compréhensions de la fonction de l’univers qui peuvent être données à l’humanité, mais cela doit être gagné. Ce n’est pas donné gratuitement, car lorsque ces choses sont données gratuitement, elles ne sont pas appréciées et ne sont pas vraiment comprises en ce qui concerne leur pouvoir et leur capacité non seulement à améliorer la vie, mais aussi à la supprimer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notre nation, Guernesey, a grand besoin de s’élever</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-4-af-st-george/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-4-af-st-george/</guid>
      <description>Notre nation, Guernesey, a grand besoin de s’élever St. George - reçu par Al Fike le 15 Mai 2022, La petite Chapelle à Guernesey, Royaume Uni.
Je suis Saint-Georges, et vous m’avez demandé de venir, et je suis donc ici. Je souhaite vraiment vous dire que j’approuve ce que vous faites pour améliorer et élever votre nation et vos communautés, car cette nation a grand besoin d’être élevée, de comprendre les choses du cœur et d’avoir une base morale pour pouvoir vivre ensemble en harmonie et en paix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Désire l’harmonie, la lumière, l’amour et la joie pour tous dans son pays : Guernesey</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-5-af-queen-victoria/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-5-af-queen-victoria/</guid>
      <description>Désire l’harmonie, la lumière, l’amour et la joie pour tous dans son pays : Guernesey Reine Victoria - reçu par Al Fike le 15 Mai 2022, La petite Chapelle à Guernesey, Royaume Uni.
Je souhaite me présenter, je suis Victoria1. Je fus autrefois la reine d’Angleterre. Moi aussi, j’ai grand intérêt pour ce pays et le monde, pour voir que tous les enchevêtrements et les sombres intentions puissent disparaître, et à leur place un monde harmonieux, un monde de lumière et d’amour, de joie, où tous ceux qui y vivent trouvent l’épanouissement, la vérité, la beauté et l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conscience de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-6-jw-yogananda/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-6-jw-yogananda/</guid>
      <description>Conscience de Dieu Yogananda - reçu par Jimbeau Walsh le 15 Mai 2022, Boscobel, WI, USA.
Mes chers frères et sœurs dans l’Amour de Dieu, c’est moi, Yogananda.
Alors que le monde s’éveille à la mortalité et à la préciosité de la vie, cela apporte l’humilité et la prière, un désir de paix, une conscience de l’importance de chaque cœur qui bat. La conscience de l’immortalité apporte l’espoir à chaque âme, au-dessus et au-delà de ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retraite de bénédictions à Guernesey</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-7-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-15-7-af-jesus/</guid>
      <description>Retraite de bénédictions à Guernesey Jésus - reçu par Al Fike le 15 Mai 2022, Lee Chapelle Monney, Guernesey. Royaume Uni.
[Que la Paix qui] dépasse toute compréhension soit vôtre, mes bien-aimés. Je viens, je suis Jésus, je viens prier avec vous et être avec vous aujourd’hui. Puissions-nous tous rechercher ensemble les bénédictions de Dieu ensemble et être dans cette lumière gracieuse, absorbant tout ce que nous pouvons, étant dans la grâce de son contact.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Félicitations pour vos efforts</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-21-1-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-21-1-af-professor-salyards/</guid>
      <description>Félicitations pour vos efforts Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 21 Mai 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Le monde est un endroit complexe, n’est-ce pas, mes amis ? Je suis le professeur Salyards, j’ai été avec vous dans votre conversation. Je suis très heureux de l’orientation de votre conversation et des questions que vous vous posez à vous-mêmes et à cet effort qui est fait.
Vous en êtes tous venus à voir que des étapes importantes et cruciales sont nécessaires en ce moment afin d’animer les efforts et les mécanismes que vous avez créés pour pouvoir enseigner la vérité de l’Amour Divin aux autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes toujours avec vous pour veiller à votre développement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-21-2-af-orion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-21-2-af-orion/</guid>
      <description>Nous sommes toujours avec vous pour veiller à votre développement Orion - reçu par Al Fike le 21 Mai 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis bien-aimés, je suis Orion. Il y a toujours un but et une importance à vos prières ensemble en ce moment, alors que nous renforçions et ouvrions le développement de vos dons et de votre travail ensemble. Il y a beaucoup de choses à venir, encore des âmes bien-aimées, et tout ce que vous faites ensemble dans cette unification des âmes avec un seul but et un seul désir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le désir de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-21-3-jw-kahlil-gibran/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-21-3-jw-kahlil-gibran/</guid>
      <description>Le désir de l&amp;rsquo;âme Kahlil Gibran1 - reçu par Jimbeau Walsh le 21 Mai 2022, Boscobel, WI, USA.
Qu’est-ce que la danse si ce n’est le désir de l’âme d’élever le corps de l’esclavage de la terre, de la gravité de la vie. Que votre amitié soit une danse au-dessus de la terre et une bénédiction sur elle, en foulant si légèrement le sol de votre mère comme vous plantez des roses dans son jardin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apporte sa bénédiction et prie avec nous pour l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-22-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-22-1-af-jesus/</guid>
      <description>Apporte sa bénédiction et prie avec nous pour l’Amour Divin Jésus - reçu par Al Fike le 22 Mai 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis avec vous, mes âmes précieuses et bien-aimées, frères et sœurs sur le Chemin Divin, belles lumières dans le monde. Vous êtes mes frères et sœurs, car vous connaissez le grand don qui a transformé mon âme et qui transforme votre âme.
Je suis Jésus et je viens vous bénir, mes bien-aimés, vous bénir sur le chemin de l’union avec Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Importance du phare de lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-23-1-em-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-23-1-em-joseph/</guid>
      <description>Importance du phare de lumière Joseph (père de Jésus) - reçu par Elizabeth Mack le 23 Mai 2022, Rock Hill, Caroline du Sud.
Je suis votre frère en Christ. Je suis Joseph de la Bible. J’étais le père du maître. Je suis ici maintenant avec vous pour soutenir votre désir d’apprendre la vérité de l’Amour de Dieu dans la construction et la mise en œuvre de Son plan pour le salut des humains sur cette Terre qui ont depuis longtemps décrié de suivre Sa volonté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abstenez-vous de toute discussion politique ou relative aux changements terrestres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-7-2-al-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-7-2-al-augustine/</guid>
      <description>Abstenez-vous de toute discussion politique ou relative aux changements terrestres Augustin - reçu par Al Fike le 7 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Je suis votre enseignant Augustin. Je vous exhorte à ne pas vous engager dans la condition humaine. Ces manières de faire de la politique, de la religion, de l’éducation, de la structure de vos cultures et de vos pays, elles sont en train de mourir, mes amis, et elles le feront lentement et douloureusement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agir avec Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-21-1-jw-charlie-chaplin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-21-1-jw-charlie-chaplin/</guid>
      <description>Agir avec Amour Charlie Chaplin - reçu par Jimbeau Walsh le 21 Novembre 2022, Nashville, TN, USA.
Je suis ici votre frère et ami dans l’Amour de Dieu, Charlie Chaplin.
Je souhaite dire quelques cmots sur l’action en relation avec le fait de marcher dans le monde chaque jour. Il y a beaucoup d’expressions couramment utilisées qui incluent le mot agir. Par exemple, quelqu’un qui joue la comédie, qui fait semblant de s’en moquer ou, à l’inverse, qui joue l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amants et bien-aimés</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-9-2-jw-inayat-khan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-9-2-jw-inayat-khan/</guid>
      <description>Amants et bien-aimés Inayat Khan - reçu par Jimbeau Walsh le 9 Septembre 2022, Nashville, TN, USA.
Je suis Inayat Khan, votre frère dans l’Amour de Dieu. Je guidais mon frère aujourd’hui, j’étais donc présent lors de votre discussion animée sur la compréhension de la « forme » 1 de Dieu. Je souhaite parler d’un sujet parallèle à cette discussion, à savoir l’utilisation du mot « Bien-aimé ».
Bien sûr, comme le terme « Amour Divin », il peut être mal interprété ou utilisé pour signifier quelque chose de très différent de ce que vous connaissez tous de l’Amour Divin ou de l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amis imaginaires</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-29-1-jw-fred-rogers/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-29-1-jw-fred-rogers/</guid>
      <description>Amis imaginaires Fred Rogers - reçu par Jimbeau Walsh le 29 Septembre 2022, Nashville, TN, USA.
Bonjour mes amis. C’est moi, Fred, Fred Rogers. J’ai été attiré dans votre cercle aujourd’hui par votre lecture 1 qui incluait le petit garçon et la belle écriture accompagnant un si beau message sur le dépassement. En fait, cela n’était pas sans rappeler ma propre expérience, bien que je n’aie pas sauvé d’enfants à cet égard.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amplitudes de la lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-12-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-12-1-af-orion/</guid>
      <description>Amplitudes de la lumière Orion - reçu par Al Fike le 12 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bénédictions, mes amis bien-aimés. Je suis Orion. Je souhaite parler des amplitudes de la lumière et de la façon dont cela vous affecte personnellement et l’univers dans son ensemble. Comme vous le savez bien, Dieu a créé un univers ordonné avec de nombreuses lois et de nombreux aspects de celui-ci travaillant en harmonie ensemble afin que la lumière soit soutenue et que le flux d’harmonie et de progrès, pour ainsi dire, soit soutenu éternellement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apporte un message profond et puissant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-15-1-af-st-peter/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-15-1-af-st-peter/</guid>
      <description>Apporte un message profond et puissant St Pierre - reçu par Al Fike le 15 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je m’appelle Pierre, je suis l’un des disciples de Jésus et je réside dans le Royaume Céleste, et ce depuis des centaines d’années. Je viens aujourd’hui pour vous encourager sur votre chemin, le début de l’éveil qui vient à l’âme qui cherche Dieu et qui cherche le don de Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avec Dieu, tout est possible</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-19-1-jw-yogananda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-19-1-jw-yogananda/</guid>
      <description>Avec Dieu, tout est possible Yogananda - reçu par Jimbeau Walsh le 19 Juillet 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Mes chers, je suis votre frère en Christ, Yogananda. Je suis venu avec la multitude ce soir pour cette bénédiction et pour vous assurer que vous êtes protégés. Car le Créateur tient chacun d’entre vous dans ses bras, vous protégeant du mal en ces temps tumultueux. Des temps où vous avez l’impression qu’il n’est pas possible de faire reculer la marée des ténèbres et les immenses changements qui semblent submerger la planète.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avoir la Foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-19-2-jw-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-19-2-jw-judas/</guid>
      <description>Avoir la Foi Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 19 Juillet 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Mes chers amis, c’est moi, votre cher ami Judas. Vous avez tous entendu l’expression « ami des beaux jours » et vous comprenez un peu ce que cela signifie. Dans la vie, il y a des amis de beau temps dans toute sorte de crise et puis il y a ceux qui écoutent, qui vous donnent de l’attention, ce qui est une forme d’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ayez de la compassion et ne jugez pas vos frères et sœurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-9-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-9-2-af-jesus/</guid>
      <description>Ayez de la compassion et ne jugez pas vos frères et sœurs Jésus - reçu par Al Fike le 9 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Jésus. Je vous implore d’avoir de la compassion pour vos frères et sœurs, en particulier ceux que vous avez nourris sur ce Chemin Divin, cette Vérité d’Amour Divin. Bien que vous voyiez que, dans leur esprit, il y a une certaine erreur et une mauvaise compréhension de la vérité, car c’est ainsi que tous entrent dans et sur le chemin de la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ayez de la compassion pour vous-mêmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-22-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-22-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Ayez de la compassion pour vous-mêmes Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 22 Octobre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Vous devez vous traiter avec tendresse, âmes bien-aimées, car à ce stade de développement, vous êtes assez vulnérables. Vous êtes comme des chrysalides qui se développent en vue de devenir le papillon. À ce stade, un certain nombre de choses peuvent se produire pour détourner ce processus. Je vous invite donc à être vigilants dans vos prières, à demander protection, aide et conseils afin d’être en sécurité et de vivre cette transition plus facilement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédiction de la paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-28-1-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-28-1-af-mary/</guid>
      <description>Bénédiction de la paix Marie - reçu par Al Fike le 28 Octobre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens apporter la paix ; je suis Marie. Je viens parce que je vous aime, parce que vous êtes mes frères et sœurs sur le plan terrestre qui comprennent vraiment le voyage vers l’Amour de Dieu, l’union avec notre Père céleste, cette vérité dont mon fils a parlé il y a tant d’années, et vous continuez à respecter ses paroles et sa vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénis et encouragés</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-8-3-al-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-8-3-al-jesus/</guid>
      <description>Bénis et encouragés Jésus - reçu par Al Fike le 8 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Cherchez l’Amour de Dieu, mes frères et sœurs bien-aimés. Je suis Jésus, je viens vous élever, vous et les conditions de votre monde, et affirmer la vérité : la plus grande quête de la vie est de trouver l’union de votre âme avec Dieu. Car avec cette bénédiction et cette connaissance, toutes les choses de bien, de lumière et d’harmonie suivront à sa place.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buvez profondément ces eaux de l&#39;amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-4-2-af-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-4-2-af-helen-padgett/</guid>
      <description>Buvez profondément ces eaux de l&amp;rsquo;Amour de Dieu Hélène Padgett - reçu par Al Fike le 4 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Bien-aimés, buvez profondément ces eaux qui sont l’Amour de Dieu. Buvez profondément et sachez que vous êtes aimés. Car Dieu souhaite que vous soyez immergés dans la lumière, nourris et élevés dans la lumière, mes bien-aimés. Sachez combien vous êtes choyés, combien vous êtes aimés, combien vous êtes bénis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C’est le moment d’être libre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-13-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-13-1-af-orion/</guid>
      <description>C’est le moment d’être libre Orion - reçu par Al Fike le 13 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez bénis, mes amis bien-aimés. Je suis Orion. Notre travail continue de progresser et la lumière en vous s’illumine également alors que vous poursuivez sur ce chemin de vérité et d’amour, ce chemin universel, emprunté par tant de personnes non seulement dans votre monde mais dans l’univers. Car lorsque la majorité de l’humanité arrivera à réaliser cette vérité et à l’appliquer dans sa vie, elle ouvrira la porte à beaucoup d’autres qui résident dans d’autres mondes, non seulement dans l’esprit mais aussi dans le monde matériel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceci est votre mandat</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-22-1-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-22-1-af-professor-salyards/</guid>
      <description>Ceci est votre mandat Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 22 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis le Professeur Salyards et je suis très heureux de votre conversation d’aujourd’hui, mes amis, car vous commencez à délimiter ce qui pourrait potentiellement être l’établissement d’une religion et celui d’une organisation spirituelle qui vise l’inclusion, la flexibilité et l’amour. C’est ce que vous devez faire lorsque vous rassemblez des gens, accepter les différences, les embrasser dans l’amour, être flexible dans votre pensée et vos attentes car le monde est un endroit très diversifié.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Changements à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-15-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-15-2-af-jesus/</guid>
      <description>Changements à venir Jésus - reçu par Al Fike le 15 Octobre 2022, Dallas, OR, USA.
Que l’Amour de Dieu remplisse vos âmes, mes bien-aimés et beaux frères et sœurs sur le monde. Je viens, je suis Jésus, je viens pour prier avec vous et pour vous parler des temps qui viennent, des changements qui vont se manifester sur votre monde.
Bien-aimés, chacun d’entre vous ressent et pressent le besoin de changer, d’être préparé pour les jours à venir qui seront difficiles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Changements dans le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-26-2-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-26-2-af-professor-salyards/</guid>
      <description>Changements dans le monde Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 26 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
(Le monde est) en grand besoin, mes amis, à tous les niveaux et de toutes les façons, il y a un grand besoin dans votre monde. Je suis le Professeur Salyards et, en effet, je vois de grands changements dans votre monde par rapport à l’époque où je marchais sur la Terre. Cependant les graines ont été semées à mon époque et vous récoltez en ce moment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chaque crise est une opportunité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-23-1-jw-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-23-1-jw-judas/</guid>
      <description>Chaque crise est une opportunité Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 23 Août 2022, Collegeville, PA, USA.
Mes amis, je suis votre frère Judas et je sais que dans votre monde, le temps est essentiel, alors je vais être bref. Mon frère ici, alors que vous discutiez de la fermeture des Cieux Célestes et qu’il proclamait pourquoi il s’étonne que certaines âmes ne semblent tout simplement ne pas avoir d’intérêt pour le chemin de l’Amour Divin et il s’est même demandé si d’une certaine manière elles étaient défectueuses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment Dieu veille sur nous tous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-14-1-af-mylora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-14-1-af-mylora/</guid>
      <description>Comment Dieu veille sur nous tous Mylora - reçu par Al Fike le 14 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Mylora. Comme Dieu prend soin de nous tous, quels que soient nos besoins, quelle que soit la situation dans laquelle nous nous trouvons. Dieu est toujours là, et Dieu envoie ses anges tutélaires à vos côtés, vous gardant dans la lumière, vous protégeant, vous aidant à vous inspirer et à vous soutenir alors que vous poursuivez votre voyage sur ce beau chemin d’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment Dieu vous aime t-il ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-31-2-jw-elizabeth-barret-browning/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-31-2-jw-elizabeth-barret-browning/</guid>
      <description>Comment Dieu vous aime t-il ? Elizabeth Barret Browning 1 - reçu par Jimbeau Walsh le 31 Décembre 2022, Nashville, TN, USA.
Je suis votre sœur dans le Christ. Je suis Elizabeth Barrett Browning. Je veux que vous sachiez que c’était moi dans le livre 2 que vous lisez par l’âme la plus merveilleuse, Robert James Lees et son Aphraar. Je n’ai pas pu m’empêcher de venir ici par l’intermédiaire de mon frère et de lui faire savoir que c’était moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment être dans le monde et non pas du monde ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-19-1-jw-eileen-caddy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-19-1-jw-eileen-caddy/</guid>
      <description>Comment être dans le monde et non pas du monde ? Eileen Caddy - reçu par Jimbeau Walsh le 19 Septembre 2022, Nashville, TN, USA.
Je suis votre sœur en Christ, Eileen Caddy. Comment peut-on vivre dans ce monde sans en faire partie ? Que faut-il faire pour être engagé dans la condition humaine et aussi pour avoir son âme engagée dans l’Amour de Dieu – un pied au ciel et un pied sur terre ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Commentaire sur le développement de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-4-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-4-1-af-orion/</guid>
      <description>Commentaire sur le développement de l&amp;rsquo;âme Orion - reçu par Al Fike le 4 Décembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous apporte mes salutations et mon amour, mes beaux amis, je suis Orion. Depuis que vous avez discuté des questions et des commentaires concernant mes communications, je suis venu pour clarifier certaines questions et pour être avec vous en prière dans ce beau Cercle de Lumière qui englobe le globe. C’est un si beau monde, un monde bleu, le monde que Dieu a créé comme un creuset pour que chacune de Ses précieuses âmes y grandisse et s’y épanouisse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirme le message d&#39;Orion et encourage l&#39;ouverture aux possibilités</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-4-4-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-4-4-af-jesus/</guid>
      <description>Confirme le message d&amp;rsquo;Orion et encourage l&amp;rsquo;ouverture aux possibilités Jésus - reçu par Al Fike le 4 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
[Je suis Jésus,] votre frère et votre ami, et je viens vous assurer de l’intention et de l’existence de ce cher frère [Orion] dans vos vies. Il est une grande lumière et un grand enseignant, et nous travaillons tous ensemble pour apporter la vérité à l’humanité. Mes amis, soyez assurés que beaucoup est donné à une âme qui est réceptive et qui cherche la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Connaître Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-1-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-1-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Connaître Dieu Seretta Kem - reçu par Al Fike le 1er Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bénédictions à vous, mes amis bien-aimés. Je suis Seretta Kem. Oui, de grands changements vous concernent. Tous dans le cadre de vos vies et de la vie de cette planète sur laquelle vous vivez, des changements dynamiques, des changements subtils, tout-puissants dans leurs effets sur votre monde. Nous les voyons clairement dans le monde de l’esprit, mais souvent, à cause de votre attachement aux conditions matérielles, ces changements ne sont pas si facilement perçus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conseils pour les changements terrestres à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-5-2-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-5-2-af-andrew/</guid>
      <description>Conseils pour les changements terrestres à venir André - reçu par Al Fike le 5 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Vous tenez d’importantes conversations concernant votre avenir, cherchant à faire la Volonté de Dieu, cherchant également à vous préparer aux changements qui arrivent, ces choses dont nous avons parlé à plusieurs reprises et au sujet desquelles nous vous avons donné des conseils sur la façon dont vous pouvez vous préparer afin de faire face à ces conditions et défis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Construire, étendre le portail pour amplifier les avantages</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-15-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-15-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Construire, étendre le portail pour amplifier les avantages St Matthieu - reçu par Al Fike le 15 Octobre 2022, Dallas, OR, USA.
Je suis Matthieu. Je te remercie, mon fils, d’être venu pour être avec nous dans la prière. Car tu as été appelé et tu as répondu à l’appel, fils bien-aimé. Tu découvriras que nous serons plus proches, toujours plus proches de toi alors que tu cherches Dieu et que tu cherches la bénédiction de Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Continuez à vous concentrer sur la prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-27-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-27-1-af-jesus/</guid>
      <description>Continuez à vous concentrer sur la prière Jésus - reçu par Al Fike le 27 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je viens. Je suis votre frère, votre ami. Je suis Jésus. Je viens pour prier avec vous, et sachez que Dieu entend vos prières. Il répond à cette assemblée en ce moment même, et Dieu est avec chacun de vous maintenant. Alors, je vous exhorte à ouvrir vos âmes à l’afflux de Sa Grande Essence, Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultiver la réalité de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-26-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-26-1-af-orion/</guid>
      <description>Cultiver la réalité de l&amp;rsquo;âme Orion - reçu par Al Fike le 26 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Vous verrez le monde différemment, mes amis. Je suis Orion. Que la Grande Essence de notre Créateur, le Créateur de tout l’Univers, remplisse votre âme afin qu’en effet vous puissiez en venir à voir l’univers tel qu’il est vraiment, que vous puissiez en venir à voir la création de Dieu telle qu’elle est vraiment, et vous voir vous-mêmes tels que vous êtes vraiment, car la vérité est dans la perception et la compréhension de cette perception d’une manière claire, en utilisant ces facultés en vous qui vous permettent de comprendre au-delà des facultés limitées de l’esprit dans ces facultés diverses et illimitées de l’âme qui attendent d’être vivifiées et éveillées par le Toucher de Dieu sur chacun de vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De nombreuses façons de donner de l&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-22-2-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-22-2-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>De nombreuses façons de donner de l&amp;rsquo;Amour Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 22 Août 2022, Collegeville, PA, USA.
Mes chers, c’est moi, Care. J’ai été ici aujourd’hui pour veiller sur mon cher Jimbeau et mon cher petit-fils et sa famille et je ne suis jamais loin. J’ai été attirée par cette prière, en ressentant la douleur, le chagrin et l’inquiétude de beaucoup et cela m’a touché au cœur, car nous ne souhaitons jamais qu’un autre souffre et pourtant vous êtes tous au milieu des douleurs de l’accouchement d’une nouvelle naissance, non seulement de votre monde, mais de vos âmes mêmes qui renaissent au sens le plus vrai, transformées dans l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Déclin des désirs matériels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-6-1-em-augustin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-6-1-em-augustin/</guid>
      <description>Déclin des désirs matériels Augustin - reçu par Elizabeth Mack le 6 Novembre 2022, Rock Hill, Caroline du Sud, USA.
Je suis ici pour prier avec vous pour renforcer vos prières, toutes bonnes demandes. Et en particulier, je voudrais parler de la consommation. Car j’étais de ceux qui consommaient trop, même à cette époque. J’étais trop dans le monde même si je me présentais comme une personne pieuse. J’ai consommé les biens matériels de la Terre, bien plus que ce dont j’avais besoin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Développer une relation avec Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-4-1-em-george-stokes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-4-1-em-george-stokes/</guid>
      <description>Développer une relation avec Dieu George Stokes - reçu par Elizabeth Mack le 4 Décembre 2022, Tucson, AZ Tucson, AZ, USA.
Je souhaite la bienvenue à mes frères et sœurs dans ce cercle de prière. Je suis ici avec vous maintenant, George et moi et d’autres venons vous encercler de notre amour et prier avec vous et renforcer vos prières, vos désirs d’amour de Dieu et vos demandes de prières qui ont été faites aujourd’hui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu murmure à nos âmes pour qu’il puisse travailler à travers nous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-24-1-af-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-24-1-af-st-john/</guid>
      <description>Dieu murmure à nos âmes pour qu’il puisse travailler à travers nous St Jean - reçu par Al Fike le 24 Mai 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Jean. Dieu murmure à votre oreille la vérité. Chacun de vous, à l’intérieur de vos âmes, écoute les vues de Dieu alors qu’Il vous murmure, vous encourage et vous aime. Ce flux d’amour et de sagesse est avec vous à chaque instant, et c’est à vous d’écouter pour entendre ces nouvelles de l’élévation, de l’encouragement, de la vérité et de l’amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Discute des exigences de la médiumnité Céleste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-6-1-af-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-6-1-af-judas/</guid>
      <description>Discute des exigences de la médiumnité Céleste Judas - reçu par Al Fike le 6 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Je suis Judas. J’ai été présent pendant votre conversation concernant la médiumnité, l’instrumentalité, et tous ces aspects de l’esprit qui apportent la communication entre nous et vous sur le plan terrestre. Comme vous le savez bien, le nombre de canaux ou de médiums qui sont capables d’amener de façon constante les esprits Célestes est extrêmement rare dans votre monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Discute des vents de changement et des effets que nous expérimentons</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-25-2-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-25-2-af-andrew/</guid>
      <description>Discute des vents de changement et des effets que nous expérimentons André - reçu par Al Fike le 25 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Il y a du changement dans votre monde, âmes bien-aimées. Ne sentez-vous pas ce changement dans vos cœurs, vos âmes et vos esprits ? Une réponse aux bénédictions de Dieu sur ce monde. Alors que Son Amour continue de couler à l’intérieur, ne sentez-vous pas la Lumière se renforcer, la plus grande paix, la joie et la sagesse couler dans votre conscience ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dons de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-12-1-jw-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-12-1-jw-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>Dons de l&amp;rsquo;âme St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Jimbeau Walsh le 12 Décembre 2022, Nashville, TN, USA.
Je suis ici votre frère François, autrefois d’Assise, maintenant habitant du Royaume Céleste et toujours disciple du Maître. En cette période de l’année, nous pensons de plus en plus à donner, à prendre soin, à honorer la naissance du Maître, notre frère Jésus, son travail et sa vie, qui étaient tous des services.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encourage les nouveaux cercles de lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-8-2-al-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-8-2-al-st-matthew/</guid>
      <description>Encourage les nouveaux cercles de lumière St Matthieu - reçu par FAl Fike le 8 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Je suis heureux de vous annoncer qu’il est temps pour moi d’infuser dans vos âmes, chers amis. Je suis Matthieu, et je viens à vous aujourd’hui pour vous instruire, vous encourager et vous élever dans vos efforts pour être dans vos âmes et être avec Dieu. Il est important pour le monde que ces Cercles de Lumière continuent, se renforcent et se multiplient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Enfants ayant besoin d’un amour et de prières particuliers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-28-1-em-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-28-1-em-mary/</guid>
      <description>Enfants ayant besoin d’un amour et de prières particuliers Marie - reçu par Elizabeth Mack le 28 Août 2022, Liverpool, New York, USA.
Je souhaite parler des enfants, des enfants de ce monde : ceux qui sont récemment passés dans le monde des esprits ; ceux qui n’ont pas encore eu la chance de vivre sur le plan terrestre ; ceux qui sont négligés et maltraités. Tous ces enfants ont besoin d’un amour et de prières particuliers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Envoyer de l’Amour à Dieu est une communion spéciale</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-5-1-em-george-stokes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-5-1-em-george-stokes/</guid>
      <description>Envoyer de l’Amour à Dieu est une communion spéciale George Stokes - reçu par Elizabeth Mack le 4 Décembre 2022, Tucson, AZ Tucson, AZ, USA.
Car Dieu entend vos prières, élève vos âmes, les ouvre. Bienheureux êtes-vous les enfants. Je suis Georges. Moi et bien d’autres venons prier avec vous comme nous le faisons toujours. Car votre amour monte vers le Père qui est une communication particulière, une communion avec Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Excellent message d’enseignement sur la Volonté de Dieu et la volonté de l’homme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-9-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-9-1-af-augustine/</guid>
      <description>Excellent message d’enseignement sur la Volonté de Dieu et la volonté de l’homme Augustin - reçu par Al Fike le 9 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis votre enseignant, Augustin. Oh, combien de mauvaises actions dans le monde sont rationalisées par l’idée que Dieu perpètre de telles choses, et quelle erreur c’est. Ces croyances remontent loin dans l’histoire de l’humanité, avec l’idée que les dieux manipulent l’humanité selon leurs caprices et leur volonté, et avec la formation de la croyance Chrétienne, les nombreux dieux sont devenus un seul dieu qui manipule l’humanité selon Ses caprices.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faites connaitre les intentions de votre âme au monde entier</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-6-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-6-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Faites connaitre les intentions de votre âme au monde entier Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 6 Novembre 2022, Nashville, TN, USA.
C’est moi, Care. Je suis venue sur l’Amour de Dieu comme votre sœur en Christ. Je me décrivais parfois sur terre comme une guerrière de la prière, car c’était les armes que j’avais pour affronter le monde. Et comme vous le savez peut-être, mes prières m’ont bien servi et m’ont protégé, moi et ma famille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faites de chaque jour un nouveau jour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-26-1-jw-baal-shem-tov/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-26-1-jw-baal-shem-tov/</guid>
      <description>Faites de chaque jour un nouveau jour Baal Shem Tov - reçu par Jimbeau Walsh le 26 Septembre 2022, Nashville, TN, USA.
C’est moi, je suis Israel ben Eliezer, le Baal Shem Tov comme vous pouvez me connaître. Je viens souhaiter à tous une nouvelle année selon ma tradition et je remercie la belle âme qui est de confession Juive d’avoir fait prendre conscience à tous de Rosh Hashana hier. Elle a réalisé, ou du moins soupçonné, que c’est pour cela que le frère Moïse est venu, ainsi que Jésus et Yogananda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Focus sur l&#39;alignement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-15-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-15-1-af-orion/</guid>
      <description>Focus sur l&amp;rsquo;alignement Orion - reçu par Al Fike le 15 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Orion. On a le sentiment que le monde va effectivement sortir de sa phase sombre d’existence humaine et trouver son chemin vers la lumière. Pourtant, il y a beaucoup à faire d’ici là. Il y a beaucoup d’efforts à fournir sur votre plan terrestre afin d’accomplir ces tâches capitales. Ainsi, nous nous rassemblons avec vous dans nos efforts pour vous aider à vous éveiller, à vous renforcer et à vous aligner davantage avec tout ce qui est en harmonie avec l’univers, la création de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Foi, responsabilité et dévouement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-20-1-jw-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-20-1-jw-judas/</guid>
      <description>Foi, responsabilité et dévouement Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 20 Septembre 2022, Nashville, TN, USA.
Je suis votre frère et ami, Judas. J’ai remarqué que mon frère ici présent prêtait beaucoup d’attention aux mots que je prononçais, que je partageais avec Hans, sur le fait d’être fatigué et la quantité d’énergie qu’il faut pour recevoir, et ainsi de suite. Mais il s’est avancé et je souhaite donc vous transmettre quelques éléments.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guérir avec les couleurs de l&#39;arc-en-ciel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-29-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-29-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Guérir avec les couleurs de l&amp;rsquo;arc-en-ciel Seretta Kem - reçu par Al Fike le 29 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Tant de mots, tant de spéculations, et ainsi, en tant qu’êtres humains, vous avez un grand désir de catégoriser et de définir les manifestations des bénédictions de Dieu et de l’univers de Dieu. C’est une réaction tout à fait naturelle à la découverte de nouvelles choses. Vous en arrivez ainsi à affirmer votre propre vision et des descriptions verbales de la lumière de l’arc-en-ciel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Honorer la terre merre qui nous aime tant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-2-1-af-mylora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-2-1-af-mylora/</guid>
      <description>Honorer la terre merre qui nous aime tant Mylora - reçu par Al Fike le 2 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse mes amis, je suis Mylora. Oui, lorsque tous les éléments de cette Terre sont en harmonie, il y a abondance. Lorsque cette harmonie est brisée et n’est pas en équilibre, alors il y a un besoin de guérison. Il en est ainsi avec vos corps, et il en est ainsi avec le corps de votre Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus continue d’enseigner la Vvérité de l’Amour Divin de Dieu jusqu’à la fermeture du royaume Céleste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-14-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-14-2-af-jesus/</guid>
      <description>Jésus continue d’enseigner la vérité de l’Amour Divin de Dieu jusqu’à la fermeture du Royaume Céleste Jésus - reçu par Al Fike le 14 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens, âmes bien-aimées. Je suis votre frère et ami, Jésus, et oui, je continue à enseigner la vérité de l’Amour Divin dans de nombreux endroits, dans de nombreux endroits dans le monde de l’esprit et sur le plan terrestre. Car jusqu’à ce que la grande porte des Cieux Célestes se ferme, je poursuivrai mes efforts et ma mission pour apporter la vérité de l’Amour de Dieu à tous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;âme touchée par Dieu est la vraie preuve</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-25-1-jw-thomas-the-apostle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-25-1-jw-thomas-the-apostle/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;âme touchée par Dieu est la vraie preuve Thomas l’Apôtre - reçu par Jimbeau Walsh le 25 Juillet 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Je suis Thomas l’Apôtre. Je viens dans l’Amour de Dieu, disciple du Maître et votre frère en Christ. Je souhaite parler de la preuve et de l’évidence, qui sont nécessaires dans tant de domaines de la vie. Même dans le domaine de la médiumnité, ceux qui canalisent sont souvent appelés des médiums évidentiels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour de Dieu perce votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-21-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-21-1-af-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour de Dieu perce votre âme Jésus - reçu par Al Fike le 21 Octobre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes bien-aimés, que Son Amour entre dans votre âme, la transperçant et la transformant par sa merveilleuse bénédiction. L’Essence de Dieu attend que vous la receviez, que vous la connaissiez et que vous viviez en elle. Je suis votre frère et ami Jésus. Je viens pour être avec vous dans la prière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;humanité est inconsciente des changements terrestres à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-2-2-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-2-2-af-orion/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;humanité est inconsciente des changements terrestres à venir Orion - reçu par Al Fike le 2 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis, c’est Orion. Votre monde est en transition, continue de se déplacer et de changer en fonction des conditions qui prévalent dans ce monde qui est le vôtre et des énergies qui se déversent sur lui. Ne sentez-vous pas et ne ressentez-vous pas les changements en vous ? La réponse à ces conditions et énergies ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’humanité continue de résister à l’amour et aux énergies de guérison de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-11-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-11-1-af-orion/</guid>
      <description>L’humanité continue de résister à l’amour et aux énergies de guérison de Dieu Orion - reçu par Al Fike le 11 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
La pression augmente, mes amis. Je suis Orion. Dieu supplie Ses enfants de changer, de répondre à Ses bénédictions et aux énergies qui sont déposées sur votre Terre. Pourtant, il y a une grande résistance. Il y a une grande ignorance et une grande incompréhension parce que les fondements de la vie humaine ne sont pas d’amour et d’harmonie mais sont des choses de la création humaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La connexion Divine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-19-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-19-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>La connexion Divine Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 19 Décembre 2022, Nashville, TN, USA.
C’est moi, Care, votre sœur et amie. Pour ceux qui luttent pour ressentir l’Amour de Dieu, pour ceux qui luttent contre la solitude ou le manque d’amour de soi, d’estime de soi, dirigez votre prière vers notre glorieux Créateur. Sachez que vous avez la compagnie de ses anges Célestes et la sécurité de ce cercle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La faim de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-4-1-jw-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-4-1-jw-judas/</guid>
      <description>La faim de l’âme Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 4 Juillet 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Mes chers frères et sœurs, je viens dans l’Amour de Dieu, votre frère en Christ, Judas de Kerioth.
J’ai passé une partie de ma journée à faire comprendre à celui-ci certaines choses dont je souhaite parler, et il s’est détendu en le sachant.
Je veux parler de la faim de l’âme. Sur terre, lorsque quelqu’un a faim, a soif, il peut visualiser son désir pour son plat préféré, un grand verre de sa boisson préférée, peut-être même un banquet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La justice trouvera sa voie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-13-1-jw-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-13-1-jw-jesus/</guid>
      <description>La justice trouvera sa voie Jésus - reçu par Jimbeau Walsh le 13 Juin 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Que l’Amour de Dieu soit sur vous tous, mes chers amis, mes frères et sœurs. Comment peut-on ne pas être conscient de toute l’injustice dans le monde et ne pas vouloir y répondre ? Je vous demande de vous rappeler que le soleil se lève sur le mal et le bien, que la pluie tombe également sur le juste et l’injuste, et que le Père Céleste embrasse tout le monde, aime tout le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lampe de la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-4-1-af-mary-magdalene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-4-1-af-mary-magdalene/</guid>
      <description>La lampe de la vérité Marie-Madeleine - reçu par Al Fike le 4 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Chers bien-aimés, je suis Marie-Madeleine,1 telle que je suis connue de vous. J’apporte la Lampe de la Vérité au milieu de vous, portant l’Amour de Dieu qui est resplendissant dans la Vérité. Il rayonne et vous élève au sein de votre âme. Car lorsque vous connaissez votre propre âme, et que vous établissez votre connexion avec votre Créateur et recherchez Son Amour, Son Essence, alors la Vérité viendra à vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La pression de la résistance au changement s&#39;accentue</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-12-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-12-2-af-augustine/</guid>
      <description>La pression de la résistance au changement s&amp;rsquo;accentue Augustin - reçu par Al Fike le 12 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est votre enseignant, Augustin. La pression monte, âmes bien-aimées, la pression qui monte du flux de bénédictions et d’énergies de Dieu vers la Terre. Ce flux de bénédictions rencontre la résistance de l’humanité, son désir de maintenir le statu quo dans votre monde et de résister au changement invitant à un ajustement vers ce qui est en plus grande harmonie avec les Lois de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La prière est essentielle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-6-1-em-george-stokes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-6-1-em-george-stokes/</guid>
      <description>La prière est essentielle George Stokes - reçu par Elizabeth Mack le 6 Octobre 2022, Rock Hill, Caroline du Sud, USA.
Je ne fais qu’un avec le Père et je vis dans les Cieux Célestes. Je suis Georges. Vous me connaissez sous le nom de George Stokes lorsque je vivais sur Terre. Je suis ici pour vous aider dans cette transition de vos âmes, créées par Dieu et renaissant dans la Lumière et l’Amour du Père Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La restauration de l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-4-3-bh-james-reid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-4-3-bh-james-reid/</guid>
      <description>La restauration de l&amp;rsquo;Amour Divin James Reid - reçu par Brian Holmes le 4 Décembre 2022
Bonjour Brian, c’est James Reid. Oui, c’est la foi. La foi nous permet de nous rapprocher de vous et de transmettre des messages à travers vous. La foi est le fondement de votre développement spirituel et de votre progression vers la lumière sur terre et dans le monde spirituel. La foi est aussi importante pour vous tous sur terre que pour nous dans le monde spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La solitude est un état béni</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-14-3-jw-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-14-3-jw-judas/</guid>
      <description>La solitude est un état béni Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 14 Juin 2022, Marietta Valley, WI, USA.
J’ai envoyé des impressions à mon frère pendant votre session d’aujourd’hui, pour lui faire savoir et le mettre à l’aise quant à ce que je souhaite transmettre au groupe. Lorsque l’on vit dans un environnement surpeuplé, où l’espace est compté et où il y a peut-être beaucoup d’agitation autour de soi, on cherche du réconfort dans un endroit où l’on peut être avec soi-même, avec ses pensées, son sanctuaire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité viendra de manière unique à chaque âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-30-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-30-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>La vérité viendra de manière unique à chaque âme Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 30 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis, je suis Keea Atta Kem. Je viens vous apporter ma lumière et mes bénédictions alors que vous priez Dieu pour recevoir Sa lumière et Ses bénédictions. Lorsque vous le faites, vous attirez les anges des Cieux Célestes pour renforcer et apporter des bénédictions, car chacun d’entre vous a un ange à ses côtés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le but des « Porteurs de Lumière » est d’atteindre le monde entier</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-25-1-af-professor-salyards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-25-1-af-professor-salyards/</guid>
      <description>Le but des « Porteurs de Lumière » est d’atteindre le monde entier Professeur Salyards - reçu par Al Fike le 25 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bénédictions à vous, mes amis, je suis le Professeur Salyards. Le but de votre organisation est d’atteindre les individus et les groupes qui recherchent la vérité, de quelque manière que ce soit, en harmonie avec la Volonté de Dieu, car Dieu souhaite que tous les peuples du monde connaissent ce grand cadeau qui est offert à l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le développement spirituel est la réponse la plus efficace à la transformation du monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-22-2-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-22-2-af-orion/</guid>
      <description>Le développement spirituel est la réponse la plus efficace à la transformation du monde Orion - reçu par Al Fike le 22 Octobre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Orion. Le monde continue d’être dans un état de transition. Pourtant, avec toutes les affaires des hommes, beaucoup ne reconnaissent pas ou n’ont pas le temps de reconnaître qu’il y a des changements profonds, vraiment profonds qui se produisent au sein de votre plan terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le don de donner dans l’amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-31-1-jw-yogananda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-5-31-1-jw-yogananda/</guid>
      <description>Le don de donner dans l’Amour de Dieu Yogananda - reçu par Jimbeau Walsh le 31 Mai 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Mes chers frères et sœurs, que la lumière de l’Amour de Dieu remplisse vos âmes et vous apporte la légèreté de l’être alors que vous laissez partir le poids du monde. Permettez à l’Amour de Dieu de vous élever et de vous débarrasser de tous ces bagages qui vous semblaient vous garder en sécurité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le libre arbitre - la Volonté de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-4-5-em-st-peter/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-4-5-em-st-peter/</guid>
      <description>Le libre arbitre - la Volonté de Dieu St Pierre - reçu par Elizabeth Mack le 4 Octobre 2022, Rock Hill, SC, USA.
Je suis Pierre. Je vous apporte un message de votre Père Céleste de qui l’amour est grand pour tous ses enfants. Vous cherchez à connaître la volonté du Père. C’est maintenant, comme cela l’a toujours été, que vous vous rapprochez, que vous vous rapprochez de Son Âme, et vous le faites avec humilité et confiance et bien sûr, avec l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde a besoin de plus de cercles de lumière d&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-27-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-27-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Le monde a besoin de plus de cercles de lumière d&amp;rsquo;Amour Divin Seretta Kem - reçu par Al Fike le 27 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous bénis, mes amis, je suis Seretta Kem. Combien il est important d&amp;rsquo;être dans un Cercle de Lumière tel que celui-ci, et combien il est important pour ceux d&amp;rsquo;entre vous qui rassemblent les âmes en quête d&amp;rsquo;Amour Divin dans de tels cercles, créant l&amp;rsquo;environnement pour qu&amp;rsquo;elles grandissent dans l&amp;rsquo;amour, créant l&amp;rsquo;environnement pour que les anges s&amp;rsquo;approchent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde connaîtra ces vérités à temps</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-4-1-af-james-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-4-1-af-james-padgett/</guid>
      <description>Le monde connaîtra ces vérités à temps James Padgett - reçu par Al Fike le 4 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Je suis James Padgett.1 J’étais avec vous lorsque vous parliez de la Vérité de Dieu et de l’Amour divin, et que vous souhaitiez ardemment que le monde connaisse ces vérités. Mais en effet, avec le temps, le monde saura, et chacun de nous a été un maillon de cette chaîne, une partie du plan de Dieu pour le salut de l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le premier pas pour s&#39;ouvrir à l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-23-2-jw-john-the-baptist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-23-2-jw-john-the-baptist/</guid>
      <description>Le premier pas pour s&amp;rsquo;ouvrir à l&amp;rsquo;Amour de Dieu Jean le Baptiste - reçu par Jimbeau Walsh le 23 Juin 2022, Marietta Valley, WI, USA.
C&amp;rsquo;est moi, votre frère en Christ, Jean le Baptiste. Je peux vous dire que la première étape pour s&amp;rsquo;ouvrir à l&amp;rsquo;Amour de Dieu est d&amp;rsquo;être assez humble pour ouvrir son cœur en demandant. Avant de connaître ce grand don, mon désir était de tout abandonner et de vivre dans le désert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Septième Sens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-6-1-jw-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-6-1-jw-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>Le Septième Sens St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Jimbeau Walsh le 6 Juin 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Je suis là, votre frère en Christ, votre ami du Royaume Céleste dans l’Amour de Dieu, je viens. Je suis François.
Comment donner un sens à un monde qui semble en proie au chaos, à la guerre, à la pauvreté, à tant de colère et de peur, à tant de changements terrestres, à tant de perturbations, à tant de sans-abri, à tant d’affamés ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le voyage est court</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-11-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-11-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Le voyage est court St Matthieu - reçu par Al Fike le 11 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Matthieu. Le voyage peut sembler long, mes âmes bien-aimées, mais il est court. Pendant le temps que vous partagez ensemble sur le plan terrestre, ne maintenez-vous pas la grande vérité de l’Amour de Dieu de manière à tirer le meilleur parti de ce que Dieu vous a donné ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le voyage unique de notre âme vers Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-20-2-af-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-20-2-af-ann-rollins/</guid>
      <description>Le voyage unique de notre âme vers Dieu Anne Rollins - reçu par Al Fike le 20 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que les bénédictions de l’Amour de Dieu continuent de réveiller vos âmes, mes amis ; je suis Anne Rollins.1 Je n’ai pas souvent communiqué par l’intermédiaire de cet instrument, mais vous me connaissez par les livres de James Padgett et je suis venue lui parler, ainsi qu’au monde, des vérités de l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le vrai sens de Noël</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-18-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-18-1-af-augustine/</guid>
      <description>Le vrai sens de Noël Augustin - reçu par Al Fike le 18 Décembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis votre enseignant, Augustin. Vous approchez d’une période où vous célébrez la naissance de notre bien-aimé Maître Jésus, et je vous exhorte à vivre son message, un message que nous avons fait de grands efforts pour apporter au monde après avoir été perdu pendant si longtemps, un message qui est clair et sans équivoque dans sa nature.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 1 : Jésus annonce une nouvelle série de leçons sur les changements terrestres et leur impact sur nous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-21-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-21-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 1 : Jésus annonce une nouvelle série de leçons sur les changements terrestres et leur impact sur nous Jésus - reçu par Al Fike le 21 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Jésus. Je viens pour continuer nos leçons et dissertations sur les questions spirituelles. Il y a une grande curiosité sur la façon dont ce que vous appelez les changements terrestres peuvent avoir lieu et ce que cela peut signifier pour chacun de vous sur le plan terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 10 : Comprendre le libre arbitre et ses limites</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-13-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-13-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 10 : Comprendre le libre arbitre et ses limites Jésus - reçu par Al Fike le 13 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Jésus. Je viens pour remplir mon engagement envers mes frères et sœurs sur la Terre, pour parler de la vérité que je comprends et que je souhaite partager à travers cet instrument. Comme ce serait merveilleux si je pouvais me manifester dans la chair et vous parler directement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 11 : La nature de l’esprit et la conscience de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-18-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-18-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 11 : La nature de l’esprit et la conscience de l’âme Jésus - reçu par Al Fike le 18 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Jésus. Encore une fois, je viens vous parler, à vous et au monde, de la nécessité d’un changement global de conscience et d’un éveil de l’âme. Combien il est important pour l’humanité d’embrasser une nouvelle façon de vivre dans votre monde. Combien il est important, car les activités actuelles et les façons d’interagir avec votre monde doivent être transformées et changées en quelque chose de plus harmonieux, quelque chose qui apportera la volonté et le pouvoir de l’humanité pour soutenir le flux de vie pour eux-mêmes et le flux de vie qui est le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 12 : Les méandres de la condition humaine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-20-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-20-2-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 12 : Les méandres de la condition humaine Jésus - reçu par Al Fike le 20 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens. Je suis Jésus. Je souhaite parler de l’expérience de la vie que la plupart ont dans ce monde, qu’en effet, pour beaucoup, leur chemin de vie est un chemin sinueux, un chemin qui n’est pas vraiment focalisé, un chemin qui est rempli d’événements et de résultats inattendus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 13 : L’équilibre et la loi de l’harmonie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-23-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-23-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 13 : L’équilibre et la loi de l’harmonie Jésus - reçu par Al Fike le 23 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Jésus. Avant de commencer mon message, je souhaite remercier chacun d’entre vous (les participants du Cercle des douze) pour vos efforts, votre dévouement et votre amour qui donnent naissance à des travaux et à des entreprises de la plus haute nature et intention, cherchant à accomplir la Volonté de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 14 : La loi du désir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-26-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-26-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 14 : La loi du désir Jésus - reçu par Al Fike le 26 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Jésus et je viens une fois de plus m’adresser à vous et à l’humanité afin que les paroles de vérité soient données et prolifèrent dans le monde. Tant de concepts et d’idées de la vérité donnés par les enseignants spirituels d’aujourd’hui sont compliqués et remplis de nombreux concepts mentaux qui ne sont pas nécessaires pour guider l’individu dans ses voyages spirituels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 15 : L’expansion de la conscience de l’âme avec l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-28-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-28-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 15 : L’expansion de la conscience de l’âme avec l’Amour Divin Jésus - reçu par Al Fike le 28 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi Jésus et je viens vous parler une fois de plus des merveilles et des gloires de Dieu et de Sa création, c’est-à-dire vous et tous les enfants de sa création. Qu’elle soit dans le monde matériel ou dans le monde spirituel, chaque âme est profondément aimée par Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 16 : Comment les barrières de l’esprit seront brisées par un monde en transition</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-2-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-2-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 16 : Comment les barrières de l’esprit seront brisées par un monde en transition Jésus - reçu par Al Fike le 2 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Jésus. Je viens une fois de plus pour vous parler de choses relatives à la nature spirituelle de l’humanité. Aujourd’hui, je souhaite aborder les questions du mental, comment il inhibe l’expérience consciente et la compréhension de l’âme et pourquoi c’est une barrière si formidable à cette compréhension et à cette expérience.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 17 : Les dons psychiques et les dons spirituels plus profonds sont accessibles à tous !</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-5-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-5-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 17 : Les dons psychiques et les dons spirituels plus profonds sont accessibles à tous ! Jésus - reçu par Al Fike le 5 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens. Je suis Jésus, votre ami et votre frère qui s’empresse de parler à ceux qui ont des oreilles pour écouter, des esprits et des âmes pour recevoir et intégrer les mots que je prononce et la vérité que je partage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 18 : Surmonter l’immaturité spirituelle de l’humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-8-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-8-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 18 : Surmonter l’immaturité spirituelle de l’humanité Jésus - reçu par Al Fike le 8 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse profondément par un afflux de Son Amour dans votre âme. Mes amis bien-aimés, je suis Jésus. Je viens une fois de plus pour parler des vérités de l&amp;rsquo;esprit, de l&amp;rsquo;âme et du mental, et de la façon dont, avec l&amp;rsquo;alignement de ces aspects de la conscience, il peut y avoir des ouvertures et des révélations qui guideront l&amp;rsquo;individu dans la poursuite de sa vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 19 : Les lois d’Amour et d’harmonie de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-10-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-10-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 19 : Les lois d’Amour et d’harmonie de Dieu Jésus - reçu par Al Fike le 10 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis venu vous parler, à vous et à ceux qui se trouvent sur le plan terrestre, des vérités spirituelles et des vérités de l’âme et de sa relation avec le Créateur. Le Créateur est la source de tout amour. Le Créateur a créé les prémices de toute vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 2 : Discute de la défaillance massive des ressources électriques arrivant sur Terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-23-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-23-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 2 : Discute de la défaillance massive des ressources électriques arrivant sur Terre Jésus - reçu par Al Fike le 23 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens, je suis là Jésus. Nous allons poursuivre notre projet en abordant divers sujets qui peuvent intéresser ceux qui considèrent les résultats et les effets des changements terrestres sur le monde. Puisque vous subissez en ce moment une panne de courant dans votre région, je vais aborder la question des ressources électriques en relation avec les changements terrestres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 20 : Il faut davantage d’âmes dévouées pour construire des portails et étendre le treillis de lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-12-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-12-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 20 : Il faut davantage d’âmes dévouées pour construire des portails et étendre le treillis de lumière Jésus - reçu par Al Fike le 12 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi, Jésus. Je viens une fois de plus pour parler aux gens du monde et à vous tous qui êtes activement engagés dans la Vérité de l’Amour Divin, cherchant à recevoir ce cadeau à chaque prière, exprimant les désirs de votre âme à votre Créateur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 21 : Les joies profondes de l’éveil de l’âme !</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-16-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-16-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 21 : Les joies profondes de l’éveil de l’âme ! Jésus - reçu par Al Fike le 16 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, bénédictions à vous en cette belle journée d’été, je suis Jésus. Je viens une fois de plus pour parler des questions de l’âme et des questions de l’âme relatives à Dieu. Je souhaite élaborer sur l’expérience d’un individu en relation avec Dieu et recevant le grand présent de Son Amour dans son âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 22 : La foi peut lever les obstacles à la connaissance de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-22-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-22-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 22 : La foi peut lever les obstacles à la connaissance de Dieu Jésus - reçu par Al Fike le 22 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bien-aimés, je viens. Je suis votre frère Jésus. Je viens une fois de plus pour vous parler, pour vous aider dans votre voyage vers le véritable éveil spirituel et l’atteinte de la lumière, de la vérité et de l’amour. Puisse l’Amour du Père continuer à couler dans vos âmes, vous apportant une grande sagesse et une grande connaissance, la vérité sous toutes ses formes se développant en vous et vous infusant de tout ce qui est de la Vérité et de l’Amour de Dieu, et de Son univers, vous éveillant aux possibilités et aux potentiels qui se trouvent dans votre âme, votre esprit et votre mental.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 23 : La route vers la Vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-24-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-24-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 23 : La route vers la Vérité Jésus - reçu par Al Fike le 24 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis venu délivrer mon avant-dernier message au monde. Grâce à nos collaborations, les âmes ont été remuées et la controverse s’est formée jusqu’à un certain point parmi ceux qui lisent et absorbent ces messages. Ce qui est important, c’est que les individus s’éveillent à la vérité et l’affirment de quelque manière que ce soit et par quelque moyen que ces messages leur permettent de le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 24 : La conclusion de la série sur notre monde en transition</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-26-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-26-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 24 : La conclusion de la série sur notre monde en transition Jésus - reçu par Al Fike le 26 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse. Je suis Jésus. En effet, le changement arrive dans vos vies alors que vous vous ajustez et vous vous préparez aux changements qui arrivent sur la Terre. Ainsi, vous ressentez l’élan, le désir de changer vos attitudes et vos besoins en fonction de ce qui est requis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 3 : Ne laissez pas la peur prendre le dessus sur votre foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-24-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-24-2-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 3 : Ne laissez pas la peur prendre le dessus sur votre foi Jésus - reçu par Al Fike le 24 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens, je suis Jésus.
Il y a une grande faim d&amp;rsquo;amour dans votre monde. L&amp;rsquo;humanité le réclame à cor et à cri. Ces cris sont forts, parfois assourdissants. Plus nous nous rapprochons du plan terrestre, plus nous sommes conscients des besoins profonds qui existent dans la condition humaine et chez tous ceux qui habitent sur cette Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 4 : L’amour trouvera un chemin dans la conscience de l’humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-27-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-27-1-af-jesus/</guid>
      <description>Chapitre 4 : L’amour trouvera un chemin dans la conscience de l’humanité Jésus - reçu par Al Fike le 27 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens une fois de plus pour parler des dilemmes auxquels l’humanité est confrontée en ce moment. Il y en a beaucoup dans le monde qui sont désemparés, déprimés et perdus, qui ne peuvent pas voir leur chemin pour sortir de ces conditions et de la condition générale du plan terrestre qui est sombre et difficile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 5 : De nombreux dons spirituels parmi nous s’ouvriront pendant la transition du monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-29-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-29-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 5 : De nombreux dons spirituels parmi nous s’ouvriront pendant la transition du monde Jésus - reçu par Al Fike le 29 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens. Je suis Jésus. Je viens une fois de plus pour parler, pour partager, pour éclairer et pour élever mes frères et sœurs sur le plan terrestre. Je souhaite parler de la façon dont le plan de Dieu et les magnifiques bénédictions et énergies qu’Il déverse sur la Terre vont ouvrir les dons de beaucoup sur votre plan terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 6 : La nature de la réalité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-2-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-2-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 6 : La nature de la réalité Jésus - reçu par Al Fike le 2 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bénédictions pour vous, âmes bien-aimées. Je viens. Je suis Jésus. Je viens une fois de plus délivrer des messages de vérité, d&amp;rsquo;élévation et d&amp;rsquo;amour à l&amp;rsquo;humanité. Je remercie ceux d&amp;rsquo;entre vous qui sont ici pour soutenir cet instrument et nos efforts communs pour faire avancer ces vérités. En effet, vous avez prié pour être un instrument, un canal d&amp;rsquo;amour, pour être au service de l&amp;rsquo;humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 7 : La nature de notre âme en croissance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-5-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-5-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 7 : La nature de notre âme en croissance Jésus - reçu par Al Fike le 5 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens une fois de plus pour parler, pour partager la vérité et l’élévation de mes frères et sœurs sur le plan terrestre. Je souhaite partager mes perceptions sur ce qu’est la conscience Divine comparée à la conscience de l’esprit matériel et aux expériences matérielles que vous avez sur le plan terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 8 : Réflexion sur les obstacles collectifs à la conscience de l’âme dans la condition humaine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-8-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-8-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 8 : Réflexion sur les obstacles collectifs à la conscience de l’âme dans la condition humaine Jésus - reçu par Al Fike le 8 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens une fois de plus pour parler de choses qui concernent à la fois votre âme et votre esprit, et votre vie sur ce monde qui est le vôtre, comment votre réalité est façonnée par l’environnement dans lequel vous vivez, les valeurs que vous conservez, les priorités que vous avez, et surtout, les pensées que vous entretenez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon 9 : La conscience de l’âme est la clé de la naissance d’un nouveau monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-11-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-11-1-af-jesus/</guid>
      <description>Leçon 9 : La conscience de l’âme est la clé de la naissance d’un nouveau monde Jésus - reçu par Al Fike le 11 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens une fois de plus pour apporter les messages de vérité, d’encouragement et de lumière à l’humanité. Mon désir est qu’il y ait une grande élévation et un grand réveil parmi tous les peuples de ce monde afin qu’ils puissent connaître leur vrai moi et leur âme qui réside dans leur être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon sur le chagrin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-10-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-10-1-af-augustine/</guid>
      <description>Leçon sur le désespoir Augustin - reçu par Al Fike le 10 Décembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Salutations, mes amis. Je suis votre enseignant Augustin. Vous avez demandé des conseils et des commentaires sur la nature du désespoir. C’est une question et un sujet intéressants. Chaque individu qui marche sur cette Terre fera l’expérience du désespoir dans sa vie. Cela fait partie de la vie. C’est une émotion de l’âme dans sa forme pure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les anges travaillent avec nous pour transformer l’obscurité en lumière, l’erreur en vérité et le chaos en paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-12-1-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-12-1-af-mary/</guid>
      <description>Les anges travaillent avec nous pour transformer l’obscurité en lumière, l’erreur en vérité et le chaos en paix Marie - reçu par Al Fike le 12 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que l’Amour de Dieu soit avec vous, bien-aimés, âmes bien-aimées. Je suis Marie. Cherchez la vérité avec humilité. Aimez Dieu de tout votre cœur. Cherchez de tout votre être Sa Bénédiction d’Amour dans vos âmes. De cette façon, vous suivez la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les barrières en nous causées par le conflit de nos esprits et de nos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-4-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-4-1-af-orion/</guid>
      <description>Les barrières en nous causées par le conflit de nos esprits et de nos âmes Orion - reçu par Al Fike le 4 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Salutations, mes amis. Que les bénédictions de l’Amour de Dieu continuent de couler dans vos âmes et de vous éveiller comme il se doit. Puissent les bénédictions de l’Amour de Dieu toucher et inspirer toute l’humanité et l’éveiller comme il se doit. Mais en effet, vous avez de grands défis, mes amis, de grands défis qui vous empêchent d’atteindre la véritable réalisation et la conscience de l’âme, car comme cela a été décrit à plusieurs reprises, le monde dans lequel vous vivez est un monde de l’esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les deux frères</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-10-3-jw-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-10-3-jw-judas/</guid>
      <description>Les deux frères Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 10 Août 2022, Nashville, TN, USA.
Laissez-moi vous raconter l’histoire de ces deux frères. Tous deux avaient le don de médiumnité ; des canaux de lumière et d’amour, et de vérité. L’un des frères, grâce à l’unicité de son âme, recevait des messages très complets et éloquents, étonnants par leur ampleur et leur profondeur, et capables d’impressionner un large éventail d’âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les portails de lumière ont un but</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-9-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-9-1-af-augustine/</guid>
      <description>Les portails de lumière ont un but Augustin - reçu par Al Fike le 9 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je suis votre enseignant, Augustin. Vous demandez le don d’un portail, fille bien-aimée, et je tiens à dire que cette bénédiction n’est pas simplement donnée comme un cadeau, mais elle a un but. Lorsque tu pries pour être un instrument, un canal de l’Amour de Dieu dans le monde, lorsque tu le fais activement et que tu exprimes activement ce but dans ta vie et avec les autres, et que tu attires ces belles âmes qui cherchent et qui désirent prier avec toi et être avec toi dans l’amour, alors en effet un portail est établi dans ta proximité parce qu’il est utilisé pour remplir ces fonctions et ces bénédictions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les ressources de nos âmes aident à ouvrir les portes de l&#39;univers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-4-3-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-4-3-af-orion/</guid>
      <description>Les ressources de nos âmes aident à ouvrir les portes de l&amp;rsquo;univers Orion - reçu par Al Fike le 4 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Âmes bien-aimées, chercheurs de vérité, je suis Orion, et je viens à vous parce que vous êtes réceptifs à ma présence, à mes paroles et à la lumière que j’apporte parce que lorsque votre âme est imprégnée de lumière, où que vous alliez dans l’univers, et en effet vous avez voyagé, mes amis, vers d’autres lieux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lorsque vous placez Dieu en premier, il y a du temps pour tout</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-16-1-af-mylora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-16-1-af-mylora/</guid>
      <description>Lorsque vous placez Dieu en premier, il y a du temps pour tout Mylora - reçu par Al Fike le 16 Octobre 2022, Dallas, OR, USA.
Il y a du temps, fille bien-aimée, du temps pour faire tout ce que tu désires faire, pour faire de cet endroit un sanctuaire de Lumière. Veille à équilibrer le matériel et le spirituel. Sois en paix et lorsque tu fais ces choses qui sont requises sur le plan matériel, fais-le avec amour et sois en paix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mangez de la crème glacée pour célébrer l&#39;amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-17-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-17-1-af-goldie/</guid>
      <description>Mangez de la crème glacée pour célébrer l&amp;rsquo;Amour de Dieu Goldie - reçu par Al Fike le 17 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Goldie. Assurez-vous d’avoir de la crème glacée dans votre rassemblement, car j’ai entendu dire que cela rend les gens heureux. Plus sérieusement, la crème glacée de Dieu est Son amour. Tant que vous aimez et que vous exprimez votre amour, tout ce que vous faites sera un succès.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Même Atlas ne pouvait pas faire ce que Dieu peut faire</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-7-1-jw-charlie-chaplin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-7-1-jw-charlie-chaplin/</guid>
      <description>Même Atlas ne pouvait pas faire ce que Dieu peut faire Charlie Chaplin - reçu par Jimbeau Walsh le 7 Novembre 2022, Nashville, TN, USA.
Mes chers amis C’est moi votre frère Charles ou comme vous me connaissez, Charlie. Je viens vous inviter à danser car c’est mon point fort. Et comme je l’ai déjà dit et comme vous avez pu le voir dans mes films, je pouvais danser autour de la négativité ; je pouvais la pincer dans le derrière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nos chemins seront marqués par le nombre d&#39;âmes que nous toucherons</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-5-1-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-5-1-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>Nos chemins seront marqués par le nombre d&amp;rsquo;âmes que nous toucherons Jean le Bien Aimé - reçu par Al Fike le 5 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Que Dieu vous bénisse, les bien-aimés de Dieu. Je suis Jean. Vous me connaissez sous le nom de Jean le Bien-Aimé. Je viens vous encourager dans votre cheminement vers Dieu afin que vous puissiez rechercher Son amour avec sérieux et dévouement. Pour que vous puissiez entrer plus pleinement en Sa présence, car la Grâce de Dieu nous enveloppe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notre connexion avec notre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-24-2-af-barbara-davis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-24-2-af-barbara-davis/</guid>
      <description>Notre connexion avec notre âme Barbara Davies - reçu par Al Fike le 24 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Et je vous aime. Lorna est si heureuse de vous avoir parlé et de vous faire part de ses progrès, de son voyage vers la lumière, vers laquelle vous vous dirigez également. Sachez que je suis souvent avec vous tous. En effet, parce que nous avons récemment quitté ce monde de la chair, il est plus facile pour nous de comprendre et d’établir des liens avec vous alors que vous luttez dans ce monde matériel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notre croissance dans l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-24-1-af-lorna-scott/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-24-1-af-lorna-scott/</guid>
      <description>Notre croissance dans l’Amour de Dieu Lorna Scott - reçu par Al Fike le 24 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis ici. Je suis ici et je serai ici alors que vous êtes ensemble. Je suis Lorna. Et je vous aime. J&amp;rsquo;ai maintenant progressé vers la 5e sphère et j&amp;rsquo;y suis très heureuse.1 Oh, ce que j’ai vécu et vis maintenant depuis que j&amp;rsquo;ai quitté le pays de la vie à Chicago, car en effet le vrai pays de la vie n&amp;rsquo;est pas ici sur terre mais au-delà et j&amp;rsquo;ai vécu, vraiment vécu et j&amp;rsquo;ai voyagé et découvert et me suis connectée avec beaucoup de belles âmes et j&amp;rsquo;ai tellement appris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous allons de l&#39;avant à l&#39;aube d&#39;une nouvelle année</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-31-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-31-1-af-orion/</guid>
      <description>Nous allons de l&amp;rsquo;avant à l&amp;rsquo;aube d&amp;rsquo;une nouvelle année Orion - reçu par Al Fike le 31 Décembre 2022, Sechelt, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez bénis, mes amis. Je suis Orion. Je viens vous honorer pour votre engagement et vos efforts. Au cours de l’année écoulée, vous n’avez pas faibli. Vous avez continué à passer du temps avec nous et avec Dieu pour soutenir les relations et les efforts qui sont faits afin d’accomplir nos objectifs, nos objectifs mutuels sur le plan terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous animons le treillis de lumière en priant pour l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-8-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-8-2-af-jesus/</guid>
      <description>Nous animons le treillis de lumière en priant pour l&amp;rsquo;Amour de Dieu Jésus - reçu par Al Fike le 8 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je viens, je suis votre frère, Jésus. Je viens prier avec vous comme vous avez suscité ma présence dans vos prières, dans vos pensées et vos désirs. Je viens comme votre frère aîné. Je viens, comme je le fais toujours, me joindre à vous dans la prière pour la plus grande des bénédictions, le don de l’Essence de Dieu, afin qu’elle puisse se déverser dans vos âmes, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous bénissent et nous encouragent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-9-1-al-james-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-9-1-al-james-helen-padgett/</guid>
      <description>Nous bénissent et nous encouragent James et Hélène Padgett - reçu par Al Fike le 9 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Que l’Amour de Dieu soit votre pilier, mes amis bien-aimés. Je suis James Padgett.1 Que la vérité du sujet provienne de la Bible, des œuvres qui sont passées par moi, ou des œuvres qui sont passées par cet instrument, ou d’autres sources, pourvu qu’elle dirige l’individu vers la vérité, la source importe-t-elle ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous marcherons parmi vous comme des mortels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-30-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-30-1-af-jesus/</guid>
      <description>Nous marcherons parmi vous comme des mortels Jésus - reçu par Al Fike le 30 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu bénisse vos âmes, mes frères et sœurs bien-aimés. Je suis Jésus et je suis venu pour vous encourager et vous soutenir sur votre chemin commun. Je me réjouis de voir qu’il y a des personnes qui forment des groupes et des sous-groupes au sein de la communauté plus large afin de se concentrer sur certains développements et sur l’éveil de certains dons, et ce toujours en accord avec la vérité de l’Amour Divin, en accord avec tout ce qui appartient à cette vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes tous aimés de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-10-2-jw-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-10-2-jw-john-the-beloved/</guid>
      <description>Nous sommes tous aimés de Dieu Jean le Bien Aimé - reçu par Jimbeau Walsh le 10 Août 2022, Nashville, TN, USA.
Mes chers, que l’Amour du Père vous élève afin que vous puissiez élever le monde. Tout dans la création est en harmonie. Toutes les âmes possèdent le libre arbitre qui leur permet de percevoir l’harmonie de la création, de percevoir le fonctionnement de leur âme, et même cela est simplement l’état naturel des choses en harmonie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes tous aimés par Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-1-1-jw-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-1-1-jw-john-the-beloved/</guid>
      <description>Nous sommes tous aimés par Dieu Jean le Bien-Aimé - reçu par Jimbeau Walsh le 1er Août 2022, Nashville, TN, USA.
Mes chers, que l’Amour du Père vous élève afin que vous puissiez élever le monde. Tout dans la création est en harmonie. Toutes les âmes possèdent le libre arbitre qui leur permet de percevoir l’harmonie de la création, de percevoir le fonctionnement de leur âme, et même cela est simplement l’état naturel des choses en harmonie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orion est toujours avec nous, pour nous soutenir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-8-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-8-1-af-orion/</guid>
      <description>Orion est toujours avec nous, pour nous soutenir Orion - reçu par Al Fike le 8 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Oh, frères et sœurs bien-aimés, je suis Orion. Je viens vous assurer que vous continuez à attirer la lumière parmi vous, sur votre plan terrestre. Vos efforts ne sont pas perdus mais continuent à aider à éveiller l’humanité. Chaque âme qui désire être un canal de lumière, un être de lumière, sera en effet utilisée par Dieu afin d’éveiller, non seulement elle-même, mais aussi l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parle du plan de Dieu et de notre appel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-3-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-3-1-af-jesus/</guid>
      <description>Parle du plan de Dieu et de notre appel Jésus - reçu par Al Fike le 3 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, mes bien-aimés. Je suis ici, votre frère et ami Jésus. Je souhaite vous parler du plan de Dieu pour le salut de l’humanité et je vois que chacun de vous s’est engagé à faire partie de ce plan et à être utilisé de la manière que Dieu juge nécessaire et requise pour l’exécution de ce plan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Permettez à la bénédiction de l&#39;Amour de Dieu de venir dans votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-12-1-jw-mary-magdalene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-12-1-jw-mary-magdalene/</guid>
      <description>Permettez à la bénédiction de l&amp;rsquo;Amour de Dieu de venir dans votre âme Marie-Madeleine - reçu par Jimbeau Walsh le 12 Juillet 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Je suis Marie-Madeleine.1 Je vis dans une sphère élevée dans les Royaumes Célestes. Je vous rejoint dans votre discussion sur le discernement et la perception des vérités du Royaume de Dieu avec l’âme. La plupart sont conscients de mon occupation sur terre et certains sont conscients de mon statut dans ma communauté de Magdala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Permettez à vos âmes d&#39;informer vos esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-18-1-jw-yogananda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-18-1-jw-yogananda/</guid>
      <description>Permettez à vos âmes d&amp;rsquo;informer vos esprits Yogananda - reçu par Jimbeau Walsh le 18 Septembre 2022, Nashville, TN, USA.
Mes chers frères et sœurs présents dans ce cercle de lumière, je viens dans l’Amour de Dieu, je suis votre frère et ami, Yogananda.
Pour ceux d’entre vous qui ont découvert le simple secret de permettre à leurs âmes d’être en ascension afin que Dieu puisse les toucher et les remplir d’amour, je vous encourage à vous rappeler cette simple pratique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prier pour un déversement pentecôtiste de l’Amour Divin de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-5-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-5-1-af-jesus/</guid>
      <description>Prier pour un déversement pentecôtiste de l’Amour Divin de Dieu Jésus - reçu par Al Fike le 5 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que la paix qui dépasse toute compréhension soit avec vous, âmes bien-aimées. Chacun d’entre vous est un point de lumière sur la Terre, chacun d’entre vous priant, non seulement pour sa propre âme, mais pour les âmes de l’humanité. Quel effet puissant cela a dans le monde obscurci d’avoir la lumière du Toucher de Dieu invoquée sur lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prière, méditation et guérison dans l&#39;amour humain et Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-5-1-jw-yogananda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-5-1-jw-yogananda/</guid>
      <description>Prière, méditation et guérison dans l&amp;rsquo;amour humain et Divin Yogananda - reçu par Jimbeau Walsh le 5 Décembre 2022, Nashville, TN, USA.
Je suis votre frère dans l’Amour de Dieu, Yogananda. Je souhaite parler du lien non seulement entre la méditation et la prière, mais aussi de ces deux aspects qui sont l’amour humain et ce qui peut être dans l’Amour Divin. Savez-vous que les bouddhistes qui ne sont pas déistes, prient ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Progression au-delà des flux et reflux de la vie terrestre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-3-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-3-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Progression au-delà des flux et reflux de la vie terrestre Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 3 Octobre 2022, Nashville, TN, USA.
C’est moi, votre sœur et amie, Care. Une bonne partie de mes jours sur Terre, je les ai passés en prière et plus je priais, moins les flux et reflux pouvaient m’affecter. Car la terre est tellement remplie de ténèbres et de lumière et je sais, mes amis, combien il est difficile de maintenir un état d’harmonie, un état de prière, permettant à votre volonté d’être dans la volonté et la grâce du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Promesses d’une planète saine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-14-1-em-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-14-1-em-judas/</guid>
      <description>Promesses d’une planète saine Judas - reçu par Elizabeth Mack le 14 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Beaucoup d’entre nous sont ici avec vous aujourd’hui et nous apportons des bénédictions à chacun d’entre vous car Dieu est un Dieu miséricordieux et dont l’attention envers Ses enfants dépasse vos attentes. Je suis Judas. J’ai déjà communiqué par ce médium et elle est disposée et capable et nous la remercions pour ce service car nous souhaitons vous dire combien le Père aime chacun d’entre vous et lorsque vous vous rassemblez, l’amour est si fort parmi vous que cela plaît grandement à notre Père Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rappelez-vous la lumière au bout du tunnel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-11-2-jw-charlie-chaplin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-11-2-jw-charlie-chaplin/</guid>
      <description>Rappelez-vous la lumière au bout du tunnel Charlie Chaplin - reçu par Jimbeau Walsh le 11 Juillet 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Cela fait longtemps que je n’ai pas parlé par l’intermédiaire de mon frère ici, mais je viens ce soir pour vous apporter de la bonne humeur et vous rappeler que j’ai vécu une époque de grande turbulence, avec deux guerres mondiales, la dépression, et une enfance dans marquée par la pauvreté et les privations où, heureusement, j’ai découvert que j’avais des dons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rester éveillé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-7-1-jw-george-gurdjieff/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-7-1-jw-george-gurdjieff/</guid>
      <description>Rester éveillé Georges Gurdjieff1 - reçu par Jimbeau Walsh le 7 Juin 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Considérez-moi comme le grand-père spirituel de celui à travers qui je parle. J’ai pensé que je passerais aujourd’hui pour voir comment vous alliez et mon âme a été heureuse d’entendre les lectures, l’effort d’être spontané, et de garder les choses toujours nouvelles. Vous pouvez considérer ces choses que vous étudiez, ces mots pleins de substance, comme étant l’Évangile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S&#39;envoler vers votre Père Céleste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-7-1-al-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-7-1-al-confucius/</guid>
      <description>S&amp;rsquo;envoler vers votre Père Céleste Confucius - reçu par Al Fike le 7 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Oh précieux petits oiseaux, prenez votre envol dans l’amour, envolez-vous vers votre Père Céleste et apportez un peu de ciel sur terre et dans vos cœurs, [mes amis].
Et ainsi vous construisez un havre de paix en vous et autour de vous avec toutes les péripéties de la vie inconsciente de Dieu. Et vous apportez ici la lumière sacrée de Sa Présence pour vous soutenir et réchauffer vos âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S’émerveiller de la diversité que Dieu a créée sur Terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-1-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-1-1-af-orion/</guid>
      <description>S’émerveiller de la diversité que Dieu a créée sur Terre Orion - reçu par Al Fike le 1er Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Chers amis, je suis Orion. La diversité de la vie et le pouvoir de la vie qui se manifestent dans votre monde nous intéressent beaucoup. Voir comment Dieu a créé une telle diversité, une telle beauté, un réseau de vie si complexe qu’il est extraordinaire dans ses complexités et ses profondeurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se libérer de l&#39;occupation d&#39;une entité inférieure</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-31-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-8-31-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Se libérer de l&amp;rsquo;occupation d&amp;rsquo;une entité inférieure Seretta Kem - reçu par Al Fike le 31 Août 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez bénis, mes amis, je suis Seretta Kem. J&amp;rsquo;ai assisté à vos discussions et j&amp;rsquo;ai suivi les aspects et les éléments de ce travail que vous appelez la libération des entités inférieures. Je vous dis qu&amp;rsquo;il y a différentes nuances ou niveaux pour ce travail. Certains sont utilisés par ceux qui ont, disons, un développement de l&amp;rsquo;âme inférieur, mais qui peuvent s&amp;rsquo;identifier aux conditions et aux entités avec lesquelles ils travaillent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Semences de la foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-5-2-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-5-2-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Semences de la foi Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 5 Juin 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Mes chers frères et sœurs dans l’Amour de Dieu, c’est moi, Care.
Lorsque vous assistez à la plantation d’une graine dans votre jardin, elle devient une jeune pousse, une fleur, un fruit ou peut-être un arbre, et au fur et à mesure qu’elle grandit, il en va de même pour votre foi, car vous savez que cette petite graine que vous avez plantée atteindra son accomplissement, son but.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sonnez la cloche de la prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-16-1-jw-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-16-1-jw-judas/</guid>
      <description>Sonnez la cloche de la prière Judas - reçu par Jimbeau Walsh le 16 Juin 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Alors que les changements sur la terre deviennent plus drastiques, que les polarités physiques et spirituelles deviennent plus extrêmes, vous pouvez voir tant de gens qui tentent d&amp;rsquo;éviter l&amp;rsquo;évidence, de l&amp;rsquo;esquiver comme si elle ne se produisait pas. Et puis il y a ceux qui veulent s&amp;rsquo;accrocher à leurs croyances, ceux qui sont prêts à faire preuve de violence pour atteindre leurs objectifs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez dans la grâce de Dieu ; cherchez son amour maintenant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-8-1-al-mylora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-10-8-1-al-mylora/</guid>
      <description>Soyez dans la grâce de Dieu ; cherchez son amour maintenant Mylora - reçu par Al Fike le 8 Octobre 2022, Menifee, CA, USA.
Je suis Mylora. Le doux baiser de Dieu sur votre joue alors qu’Il pose Sa main sur vous, vous réclamant pour Lui dans l’amour, cherchant votre réveil, votre voyage vers l’union avec Lui, afin que vous puissiez être racheté dans l’amour, guéri dans l’amour, réveillé dans l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tomber en Grace</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-20-1-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-20-1-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Tomber en Grace Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 20 Juillet 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Je suis ici pour vous aider. Tombez dans la Grâce et soyez soulevés dans l’Amour de Dieu. C’est une question de cœur. Vous pouvez le faire si vous alignez votre volonté sur celle du Père Céleste. Il ouvrira votre âme. En laissant partir tout ce qui vous sépare pour être dans le calme de Sa lumière et de Son amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tous sont transformés, éveillés et guéris dans l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-4-2-af-john-the-baptist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-9-4-2-af-john-the-baptist/</guid>
      <description>Tous sont transformés, éveillés et guéris dans l&amp;rsquo;Amour de Dieu Jean le Baptiste - reçu par Al Fike le 4 Septembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que l’Amour de Dieu soit avec vous, mes bien-aimés. Je suis Jean, connu sous le nom de Jean le Bien-Aimé. Je viens prier avec vous aujourd’hui et vous encourager dans vos efforts pour chercher Dieu. Car c’est en Dieu que toutes les solutions sont possibles, que tous les dilemmes sont guéris, que tous les voyages sur votre Terre sont bénis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tout moment peut être une incitation à être en Grâce</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-5-2-jw-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-5-2-jw-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Tout moment peut être une incitation à être en Grâce Care Darby Walsh - reçu par Jimbeau Walsh le 5 Juillet 2022, Marietta Valley, WI, USA.
Croiriez-vous que chacun d’entre vous a été dans mes pensées aujourd’hui ? Vous pourriez vous attendre à ce que je vous dise : « Mais pas pour la même raison ». Pourtant, en réalité, c’était exactement pour la même raison.
Bien que chacun vive dans des circonstances différentes, avec des défis différents, des bénédictions différentes, à des endroits différents de leur voyage, il y a pourtant un désir ardent non seulement de recevoir l’Amour du Père, mais aussi un désir très réel de se réunir dans la sécurité de ce cercle de prière, de ce groupe d’étude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message convaincant pour marcher avec Lui vers les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-31-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-7-31-1-af-jesus/</guid>
      <description>Un message convaincant pour marcher avec Lui vers les Cieux Célestes Jésus - reçu par Al Fike le 31 Juillet 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis votre frère, Jésus. Je viens aujourd’hui pour être avec vous dans vos prières et supplications à Dieu, alors je me joins à vous. Car la chose la plus puissante que vous puissiez faire pour votre propre progression spirituelle est d’envoyer vos cœurs à Dieu, vos désirs, vos intentions à votre Créateur, apportant ainsi à vous-même une réponse qui vivifiera votre être et votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message de réconfort</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-24-3-af-grace/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-24-3-af-grace/</guid>
      <description>Un message de réconfort Grace - reçu par Al Fike le 24 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Grace et je suis venue pour te rassurer mon enfant, ma fille, que tu es dans les bras de Dieu et que tu le seras pour toute l’éternité. Je suis ton Ange Gardien bien-aimé et je suis avec toi depuis très longtemps. Je ne suis pas celle qui est connue dans les livres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une synchronicite de la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-1-1-jw-robert-james-lee/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-12-1-1-jw-robert-james-lee/</guid>
      <description>Une synchronicite de la vérité Robert James Lee - reçu par Jimbeau Walsh le 1er Décembre 2022, Nashville, TN, USA.
Mes chers frères et sœurs, je suis ici, Robert Lees 1. Comme toujours, je suis ravi lorsque vous parcourez les pages des livres qui contiennent les messages de l’esprit que j’ai reçus avec tant de gratitude. Je suis conscient que vous pouvez voir une certaine confluence de vérité dans ce que j’ai reçu et ce que James Padgett a reçu et ce que le Révérend Georges Owen 2 a reçu, tous autour de la même période.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous devez apprendre à connaître la différence entre vos esprits et vos âmes pour atteindre vos objectifs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-19-1-af-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-11-19-1-af-orion/</guid>
      <description>Vous devez apprendre à connaître la différence entre vos esprits et vos âmes pour atteindre vos objectifs Orion - reçu par Al Fike le 19 Novembre 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Les pensées et les inclinations de l’humanité la conduisent sur un chemin qui n’est souvent pas en alignement avec ce que nous souhaitons pour vous tous sur le plan terrestre. Je suis Orion. Capturer les cœurs, les pensées et les âmes de l’humanité est une tâche formidable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous ouvrez des portails de lumière avec vos prières et vos intentions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-24-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2022/fr-2022-6-24-1-af-andrew/</guid>
      <description>Vous ouvrez des portails de lumière avec vos prières et vos intentions André - reçu par Al Fike le 24 Juin 2022, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, mes bien-aimés, vous ouvrez des Portails de Lumière avec vos prières et vos intentions. Alors que vous vous réunissez, ces portails de lumière sont intensifiés et dynamisés. Ceux qui sont ici bénéficient des bénédictions de ces portails, et beaucoup d’autres qui ne sont pas ici mais qui font quand même partie de ce grand groupe, rassemblement d’âmes avec l’intention de recevoir le grand cadeau d’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
