<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2015 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2015 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aucun être ne s’est jamais réincarné</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-10-26-1-af-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-10-26-1-af-aman/</guid>
      <description>Aucun être ne s’est jamais réincarné Aman 1 - reçu par Al Fike le 26 Octobre 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous salue en tant que votre père, car je suis le premier parent, je suis Aman et je n’ai jamais parlé à travers cet instrument auparavant, mais je suis heureux de le faire cette nuit. Je suis venu pour donner un message à la chère fille qui est assise devant moi et qui croit au processus de réincarnation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chaque âme humaine est endommagée par la condition de la Terre et doit être guérie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-3-27-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-3-27-1-af-andrew/</guid>
      <description>Chaque âme humaine est endommagée par la condition de la Terre et doit être guérie André - reçu par Al Fike le 27 Mars 2015, New York, NY, USA.
Je suis André. Chaque âme a une douleur et des blessures profondes et durables à l’intérieur. Chaque âme que nous rencontrons, chaque individu qui marche sur cette Terre est blessé par les conditions créées par l’humanité au cours de millénaires d’erreurs, d’abus et de suppression.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cherchez l&#39;essence divine de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-5-11-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-5-11-1-af-andrew/</guid>
      <description>Cherchez l&amp;rsquo;essence divine de Dieu André - reçu par Al Fike le 11 Mai 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
En ce moment, l’Amour du Père se déverse dans vos âmes et étanche la soif, au plus profond de vous, de recevoir l’essence divine, d’être proche de votre Père Céleste. Cherchez cet amour, ce don, de tout votre cœur, de tout votre esprit et de tous vos désirs dans vos âmes ; cela vous amènera à l’endroit de la vraie connaissance, de la vraie compréhension de la création de Dieu, des aspects de votre être, des aspects du grand être de Dieu et de toute la création autour de vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Commencez à connaître votre but</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-11-30-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-11-30-1-af-augustine/</guid>
      <description>Commencez à connaître votre but Augustin - reçu par Al Fike le 30 Novembre 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, votre enseignant Augustin est avec vous dans vos prières du matin dans votre petit rassemblement d’Amour.
Âmes bien-aimées, chacune de vous a un grand but et c’est pour vous en ce moment, alors que vous marchez sur cette Terre, alors que vous contemplez cette marche qu’est votre vie, d’arriver à connaître votre but, mes bien-aimés, et de demander à Dieu de vous révéler ce qu’il vous a placé sur ce monde pour faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Être un canal d’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-11-26-1-af-simon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-11-26-1-af-simon/</guid>
      <description>Être un canal d’Amour Simon - reçu par Al Fike le 26 Novembre 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Simon et si je puis me permettre, je veux donner un message sur la vocation d’être un canal de l’Amour de Dieu dans le monde. Chacun de vous désire être ce canal d’Amour et, en effet, chacun de vous est un canal d’Amour pour Dieu. Ce canal est ouvert selon le degré de développement de votre âme, selon la quantité d’Amour Divin présente dans vos âmes et à la manière dont vous êtes prêt à être ce canal d’Amour en toute transparence dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exprimer la vérité aux autres. Padgett explique pourquoi c’est si important</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-20-1-af-james-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-20-1-af-james-padgett/</guid>
      <description>Exprimer la vérité aux autres. Padgett explique pourquoi c’est si important James Padgett - reçu par Al Fike le 20 Août 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Padgett, James Padgett.1 Il m’a été demandé de vous parler et c’est mon honneur et mon privilège de le faire dans ce rassemblement de belles âmes. La Lumière que vous avez créée par votre présence et vos prières est immense. Elle se répercute loin dans les sphères de l’esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fonctionnement de la loi de Compensation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-1-19-1-wv-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-1-19-1-wv-st-john/</guid>
      <description>Fonctionnement de la loi de Compensation St Jean - reçu par WV le 19 Janvier 2015, Anvers, Belgique.
Mon cher ami, il est si bon de te revoir, prêt et désireux de recevoir plus d’informations. Je voudrais reprendre là où nous nous sommes arrêtés précédemment.
Comme je l’ai dit : la dualité est un concept simple qui n’est pas vraiment compris par beaucoup et qui existera aussi longtemps que l’esprit n’aura pas atteint les sphères de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il commence à l&#39;ouest et s&#39;étend dans le monde entier</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-11-23-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-11-23-1-af-jesus/</guid>
      <description>Il commence à l&amp;rsquo;ouest et s&amp;rsquo;étend dans le monde entier Jésus - reçu par Al Fike le 23 Novembre 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
(Priez) pour vos frères, comme nous prions aussi pour tous ceux qui sont les enfants de Dieu dans l’amour. Pour chaque enfant individuel – âme précieuse en ce monde – qui choisit de suivre la voie divine et de marcher dans cette lumière vers l’unité avec Dieu, il est particulièrement béni, car il reçoit dans son dévouement et son choix la bénédiction de l’amour de Dieu dans son âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il y a le destin sans avoir le destin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-3-24-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-3-24-1-af-augustine/</guid>
      <description>Il y a le destin sans avoir le destin Augustin - reçu par Al Fike le 24 Mars 2015, New York, NY, USA.
Mes âmes bien aimées, c’est votre maître, Augustin. Nous nous embarquons donc ensemble dans une autre aventure, qui s’ouvrira avec le temps sur un chapitre entier et de nombreuses séries d’événements que vous n’anticiperez pas mais qui se dérouleront au fur et à mesure que la volonté de Dieu se manifestera dans vos vies et en ce lieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je viens bénir ce lieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-3-28-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-3-28-1-af-jesus/</guid>
      <description>Je viens bénir ce lieu Jésus - reçu par Al Fike le 28 Mars 2015, New York, NY, USA.
Je viens, je suis Jésus.
Je viens pour bénir ce lieu et bénir tous ceux qui l’habitent, je viens parce que vous m’avez appelé en implorant le Père Céleste pour Son Amour. Car là où est son Amour, j’y suis aussi, je suis son canal d’Amour, je suis son messager d’Amour. Et je vous supplie de me suivre, de marcher dans la Lumière de cet Amour qui est au-delà de tout autre Amour, cette puissance transformatrice qui apportera tout ce que vous demandez et désirez pour être dans la Grâce de Dieu, pour être avec Dieu, pour connaître Dieu, et pour vous connaître vraiment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour Divin est le chemin pour guérir le Monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-22-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-22-1-af-augustine/</guid>
      <description>L’Amour Divin est le chemin pour guérir le Monde Augustin - reçu par Al Fike le 22 Août 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, mes âmes bien-aimées, c’est Augustin, votre enseignant, et je vous ai promis quelques commentaires sur les changements dans le monde et les changements dans vos âmes, alors je vais commencer.
Je vais donc commencer par vos âmes, car tous les commencements se font par votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’imagination et les idées des hommes créent des faussetés et des interprétations erronées</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-6-15-1-af-joseph-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-6-15-1-af-joseph-smith/</guid>
      <description>L’imagination et les idées des hommes créent des faussetés et des interprétations erronées Joseph Smith 1 - reçu par Al Fike le 15 Juin 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Smith, Joseph Smith, et il a été question de moi il n’y a pas si longtemps parmi vous tout comme de la grande foi mormone que j’ai fondée et je souhaite faire quelques commentaires sur votre conversation. Je suis maintenant dans les Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’importance de permettre l’expiation de vos âmes dans l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-1-5-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-1-5-1-af-andrew/</guid>
      <description>L’importance de permettre l’expiation de vos âmes dans l’Amour de Dieu André - reçu par Al Fike le 5 Janvier 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Il y a beaucoup de détails et d’aspects de ce monde qui doivent être pris en charge pourtant ce sont vos âmes, mes bien-aimés, vos âmes qui crient pour avancer dans vos vies vers la progression spirituelle et vos efforts pour être un canal d’Amour pour les autres, pour marcher sur ce Chemin Divin sans encombre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La différence entre le mental matériel et le mental de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-10-12-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-10-12-1-af-augustine/</guid>
      <description>La différence entre le mental matériel et le mental de l’âme Augustin - reçu par Al Fike le 12 Octobre 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est Augustin. Je suis venu donner une leçon ce soir car une question a été posée sur la différence entre le mental de l’âme et le mental matériel. Et, en effet, ce sont deux entités distinctes au sein d’un seul être, au sein de chacun d’entre vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La liberté par l&#39;activation de l&#39;âme-mental</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-14-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-14-1-af-augustine/</guid>
      <description>La liberté par l&amp;rsquo;activation de l&amp;rsquo;âme-mental Augustin - reçu par Al Fike le 14 Août 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est votre enseignant Augustin. Je suis venu vous parler des perceptions de l’âme qui émergent lentement dans votre conscience, mes beaux frères et sœurs. Ce lent éveil dans vos êtres, qui s’élève lentement mais sûrement dans la conscience de votre mental, requiert votre attention, mes bien-aimés.
Tout comme vous vous promenez dans un jardin et appréciez les fleurs magnifiques et colorées, ces perceptions de l’âme sont plus subtiles, ces fleurs poussent plus près du sol, elles sont complexes, mais vous devez vous concentrer, vous pencher pour voir et apprécier ce qui est là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La plus grande de toutes les formes de guérison est la guérison par l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-3-29-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-3-29-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La plus grande de toutes les formes de guérison est la guérison par l’Amour Divin Seretta Kem - reçu par Al Fike le 29 Mars 2015, New York, NY, USA.
Âmes bien-aimées, je suis Seretta Kem. Lorsque j’étais sur Terre, je vivais dans ce que vous appelez l’Égypte, il y a de très nombreuses générations, lorsque mon pays et ma culture étaient à leur apogée, et j’ai étudié l’art de la guérison depuis très longtemps et je marche sur le Chemin Divin et j’habite le Royaume Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le changement nécessaire pour le monde commencera par les enfants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-20-3-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-20-3-af-mary/</guid>
      <description>Le changement nécessaire pour le monde commencera par les enfants Marie - reçu par Al Fike le 20 Août 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez bénis, mes chers, c’est Marie. Le changement que vous désirez, que vous recherchez pour ce monde, commencera par les enfants. Les enfants qui viennent, qui naissent dans votre monde, sont des âmes qui aspirent à la lumière, qui ont le réflexe d’être attirées par la lumière. Vous devez apporter le message d’amour, l’Amour de Dieu à tous ces merveilleux enfants qui attendent et qui viennent pour être dans cette vague de lumière qui balaie votre monde et qui apportera les changements nécessaires pour que le monde puisse à nouveau être entier, pour qu’il puisse à nouveau être en paix et avoir l’harmonie et l’équilibre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le chemin le moins parcouru et conseils pour le voyage</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-18-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-18-1-af-augustine/</guid>
      <description>Le chemin le moins parcouru et conseils pour le voyage Augustin - reçu par Al Fike le 18 Août 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C&amp;rsquo;’est votre enseignant Augustin. Il vous a été donné beaucoup de choses ces derniers jours, beaucoup de conseils et beaucoup de bénédictions. Vos âmes rayonnent de l’amour que vous avez reçu, et celui-ci continuera à vous guider et à vous soutenir dans le développement de votre âme et dans l’épanouissement de ces facultés de l’âme qui sont enflammées par cet amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le conflit entre les pensées et l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-5-18-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-5-18-1-af-augustine/</guid>
      <description>Le conflit entre les pensées et l’âme Augustin - reçu par Al Fike le 18 Mai 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Reconnaissez-vous vos deux moi, celui qui est humain et celui qui est votre âme ? Lorsque vous naissez, ces deux moi sont distincts et, à mesure que vous grandissez dans ce monde, la plupart des humains développent les qualités humaines, l’amour naturel, le mental, les appétits de la chair. Et ceux-ci s’endurcissent en vous, exerçant une grande et constante influence sur votre être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde change</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-7-6-1-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-7-6-1-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Le monde change Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 6 Juillet 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi, Alec. Dieu vous bénit mes amis et que vos âmes soient pleines à ras bord de l’Amour de Dieu. Vous avez discuté des changements sur la Terre et je suis triste de dire que ces changements vont continuer à s’accélérer. Le climat de ce monde va changer de façon dramatique, comme vous en avez déjà été témoins.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde s’approche rapidement d’une période de chaos</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-17-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-17-1-af-jesus/</guid>
      <description>Le monde s’approche rapidement d’une période de chaos Jésus - reçu par Al Fike le 17 Août 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bénis soient les enfants qui cherchent à guérir ce monde, Bénis soient les enfants qui aspirent à l’Amour du Père, Bénis êtes-vous mes bien-aimés, car à bien des égards, ce rassemblement et ces âmes précieuses sont l’espoir pour le monde.
Mes âmes précieuses, vous aspirez à connaître de nombreuses réponses qui se rapportent à vos vies personnelles et à la façon dont ce monde sera transformé en Lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vents du changement soufflent sur ce monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-7-25-1-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-7-25-1-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>Les vents du changement soufflent sur ce monde Jean le Bien Aimé - reçu par Al Fike le 25 Juillet 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est Jean qui vous parle. Le Souffle de Dieu se déverse sur votre monde, mes bien-aimés. Son contact touche tout et Son Souffle se répand sur les sommets des montagnes et dans les vallées, les ruisseaux et les lacs, les océans, les créatures du monde. Toute la création dans ce monde, mes bien-aimés, est touchée par Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libre arbitre contre Volonté de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-12-14-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-12-14-1-af-augustine/</guid>
      <description>Libre arbitre contre Volonté de Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 14 Décembre 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse mes bien-aimés, c’est votre enseignant Augustin.
Une leçon a été donnée ce matin que je souhaite réitérer à vous tous, mes bien-aimés, car c’est une leçon importante concernant votre libre arbitre et la Volonté de Dieu. Car l’humanité a tendance à formuler, à modeler et à manipuler le flux de la Volonté et de l’Amour de Dieu dans le monde ; à apporter vos idées sur ce qu’est cet Amour, sur la façon dont il peut être exprimé et devrait être exprimé dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luttant pour donner un sens au monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-3-16-1-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-3-16-1-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>Luttant pour donner un sens au monde Jean le bien-aimé - reçu par Al Fike le 16 Mars 2015, Swakopmund, Namibia.
Je suis Jean le Bien-Aimé.
Chacun de vous désire voir la Vérité, pour comprendre la nature de la vie et la nature de votre propre être. Pour saisir ces réalités sans risque de confusion, de voir clairement, de marcher dans ce monde avec le point de vue qui apportera en vous l’harmonie et une compréhension profonde de ce monde et de ceux qui vous rencontrerez dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez un phare et une source de Lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-20-2-af-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-8-20-2-af-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>Soyez un phare et une source de Lumière St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Al Fike le 20 Août 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, je suis François, connu sous le nom de Saint François d’Assise, et je viens à vous, mes frères et sœurs bien-aimés, pour vous encourager à construire dans votre vie des Cercles de Lumière, à construire tout autour de vous la Lumière, à être ce phare et cette source de Lumière comme les canaux du Père pour l’amour et la vérité, la paix et la guérison.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tout est Simple</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-1-2-1-wv-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-1-2-1-wv-st-john/</guid>
      <description>Tout est Simple St Jean - reçu par WV le 2 Janvier 2015, Anvers, Belgique.
Rebonjour, mon ami. Je veux commencer ce message avec une déclaration très importante : « Tout est Simple »
Lorsque nous te donnerons des informations nous ferons en sorte qu’elles conduisent vers quelque chose. Nous avons tout d’abord dû définir la notion de volonté et de libre arbitre ; le fait qu’elles soient différentes et situées, l’une dans l’âme, l’autre dans le mental – (spirituel et physique), toi (et les autres) avez saisi ce concept de base.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utiliser la gratitude pour éliminer les pensées négatives</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-9-14-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-9-14-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Utiliser la gratitude pour éliminer les pensées négatives Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 14 Septembre 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Une âme reconnaissante est une âme ouverte. Lorsque vous considérez votre vie de cette manière, lorsque vous recherchez la lumière, lorsque vous mettez en évidence tout ce qu’il y a de positif dans votre vie, vous êtes plus proche de Dieu, vous êtes plus proche de l’harmonie et de la paix en vous-mêmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous marcherez le chemin de la renaissance de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-6-14-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2015/fr-2015-6-14-1-af-jesus/</guid>
      <description>Vous marcherez le chemin de la renaissance de l&amp;rsquo;âme Jésus - reçu par Al Fike le 14 Juin 2015, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que l’amour du Père habite vos âmes et que Sa paix soit un manteau sur vos épaules. Je suis Jésus et je suis avec vous dans vos efforts et vos luttes pour trouver la lumière en vous-mêmes et dans votre vie.
Nous tous, que nous soyons en esprit dans le Ciel Divin ou sur la Terre, nous devons demander à notre Père Céleste la source de lumière, et Sa bénédiction, qui nous feront avancer sur notre chemin de découverte et d’unité avec Dieu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
