<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages de Judas de Kerioth on la nou velle verite</title>
    <link>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/</link>
    <description>Recent content in Messages de Judas de Kerioth on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/3-fr-judas-of-kerioth-messages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Consultation du livre de Judas</title>
      <link>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-1-fr-the-book-of-judas/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-1-fr-the-book-of-judas/</guid>
      <description>Consultation du livre de Judas - Les messages de Judas, connu sous le nom de Judas Iscariote et aussi Judas de Kerioth Bien que Judas ne soit pas le seul ange Céleste à avoir été canalisé par H., il a certainement été le plus efficace. Ces communications décrivent précisément ce que c&amp;rsquo;était que d&amp;rsquo;être un disciple de Jésus. Elles répondent également à la question de savoir qui était Judas Iscariote, également connu sous le nom de Judas de Kerioth.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste des messages de Judas de Kerioth</title>
      <link>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-2-fr-judas-messages-by-date/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-2-fr-judas-messages-by-date/</guid>
      <description>Liste des messages de Judas de Kerioth Dans tous ces messages, le droit d&amp;rsquo;auteur a été revendiqué par Geoff Cutler (new-birth.net) en 2013. Il a pu revendiquer le droit d&amp;rsquo;auteur car un travail considérable a été effectué en 2012 et 2013 pour rééditer (en anglais) tous ces messages. Il a obtenu l&amp;rsquo;autorisation express du médium de publier ces messages et le droit de publication en français nous a également été accordé pour ce site.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les années perdues de Jésus</title>
      <link>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-3-fr-the-lost-years-of-jesus/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-3-fr-the-lost-years-of-jesus/</guid>
      <description>Les années perdues de Jésus Qui était Jésus de Nazareth ?
Suivent de merveilleux messages de Judas de Kerioth, dans lesquels il décrit les années d&amp;rsquo;enfance et d&amp;rsquo;adolescence du jeune Jésus. On sait peu de choses sur cette période de la vie de Jésus et ces messages sont donc très instructifs.
Ce passage, ainsi que le suivant sur le ministère public de Jésus, répond à la question : qui était Jésus de Nazareth ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le ministère public de Jésus</title>
      <link>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-4-fr-the-public-ministry-of-jesus/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-4-fr-the-public-ministry-of-jesus/</guid>
      <description>Le ministère public de Jésus Les messages présentés ici sont relatifs à ce qui s&amp;rsquo;est réellement passé dans la vie de Jésus, tel que Judas de Kerioth le décrit. Comme Judas était présent, il est en mesure d&amp;rsquo;ajouter de nombreuses histoires et anecdotes sur ce qui s&amp;rsquo;est réellement passé. Cela contribue considérablement à ce que nous pouvons lire dans la Bible, et corrige même certaines choses qui n&amp;rsquo;ont pas été enregistrées avec précision.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Sphères Spirituelles - la vie après la mort</title>
      <link>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-5-fr-the-spiritual-spheres-life-after-death/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-5-fr-the-spiritual-spheres-life-after-death/</guid>
      <description>Les Sphères Spirituelles - la vie après la mort Voici les messages de Judas de Kerioth décrivant les sphères dans lesquelles nous pouvons résider après la mort.
Auteur Titre du message Date du message Judas La mort de Judas et son passage dans le monde des esprits 5 Septembre 2001 Judas Expérience de Judas des enfers 6 Septembre 2001 Judas Lumière spirituelle ou Vibrations spirituelles ? 7 Septembre 2001 Judas Passage dans l’au-delà 7 Décembre 2002 Judas Le manque d’espoir dans les Enfers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages sur la Spiritualité en général</title>
      <link>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-6-fr-messages-on-spirituality-in-general/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-6-fr-messages-on-spirituality-in-general/</guid>
      <description>Messages sur la Spiritualité en général Voici des messages de Judas de Kerioth que l&amp;rsquo;on pourrait classer dans la catégorie de la spiritualité générale. Si vous souhaitez en savoir plus sur la spiritualité, nous vous recommandons de consulter cette page.
Auteur Titre du message Date du message Anonyme L’Âme 19 Août 2001 Judas L’efficacité de la prière 22 Août 2001 Judas Avertissement de danger et les choix auxquels nous faisons face 22 Août 2001 Judas Perception et conscience spirituelle 24 Août 2001 Judas L’esprit de vie 27 Août 2001 Judas Interférence de l’homme avec l’Esprit de Dieu 28 Août 2001 Judas Communications avec des esprits Célestes ou non 29 Août 2001 Judas La Loi de l’Amour Divin 29 Août 2001 Judas Homosexualité et âmes sœurs 30 Août 2001 Judas Les créatures Célestes perdent-elles leur individualité ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Commentaires sur les challenges de la médiumnité</title>
      <link>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-7-fr-comments-on-mediumship/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-7-fr-comments-on-mediumship/</guid>
      <description>Commentaires sur les challenges de la médiumnité Voici quelques messages de Judas sur ce sujet. Ce thème est présenté sur différentes pages de notre site web, car il est très vaste et beaucoup d&amp;rsquo;informations nous ont été apportées. Il est donc recommandé de jeter un coup d&amp;rsquo;œil ici et là.
Auteur Titre du message Date du message Jésus Entends ta voix intérieure 17 Août 2001 Judas Communication et médiumnité 20 Août 2001 Judas Judas 20 Août 2001 Judas Guides, anges gardiens et écriture automatique 23 Août 2001 Judas Écoute ta voix intérieure 21 Septembre 2001 Judas Médiumnité 26 Novembre 2001 Judas La médiumnité et l’esprit du mortel 30 Novembre 2001 Judas Le danger de la médiumnité 4 Décembre 2001 Judas La transe Médiumnité 27 Décembre 2001 Judas La canalisation et l’influence des croyances enracinées 9 Janvier 2002 Judas Quelques questions sur les guides spirituels, les attaques spirituelles et le matérialisme 25 Février 2002 Judas Médiumnité et la valeur des messages 28 Avril 2002 Judas Une nouvelle forme de communication.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Portraits des apôtres</title>
      <link>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-8-fr-portraits-of-the-apostel/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-8-fr-portraits-of-the-apostel/</guid>
      <description>Portraits des apôtres Ces portraits sont le résultat de la communication entre le médium H. et Judas. Judas est capable de transmettre une image de chaque apôtre que H. est capable de reproduire. Il était initialement prévu de nommer cette section : &amp;ldquo;Portraits des douze apôtres&amp;rdquo; Judas m&amp;rsquo;a gentiment réprimandé dans ce message, en me disant que le nombre des apôtres n&amp;rsquo;a jamais été limité à douze. Je suppose que j&amp;rsquo;aurais dû m&amp;rsquo;en douter, car je me suis rendu compte que Marie-Madeleine était l&amp;rsquo;une des plus proches disciples de Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les paraboles de Jésus</title>
      <link>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-9-fr-jesus-parables/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/3-fr-judas-of-kerioth-messages/3-9-fr-jesus-parables/</guid>
      <description>Les paraboles de Jésus Jésus a enseigné des concepts complexes en utilisant des paraboles. Cela lui a permis de communiquer efficacement avec des personnes peu instruites. Dans l&amp;rsquo;ensemble, son public était souvent composé de simples paysans. Il avait l&amp;rsquo;avantage d&amp;rsquo;utiliser une langue qui se prêtait au double sens, les mots araméens ayant plusieurs sens. Il y a aussi le problème que la langue araméenne n&amp;rsquo;avait pas de mots pour les concepts abstraits, et il était nécessaire d&amp;rsquo;utiliser des mots concrets simples pour transmettre des termes abstraits.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
