<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Révélations on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/</link>
    <description>Recent content in Révélations on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-samuels-messages/fr-revelations/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>1ère Révélation : Relation entre Jésus et son cousin Jean le Baptiste</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-1-1955-3-24-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-1-1955-3-24-samuels-jesus/</guid>
      <description>1ère Révélation : Relation entre Jésus et son cousin Jean le Baptiste Jésus - reçu par Dr Samuels le 24 Mars 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis revenu afin d’écrire sur les vérités et les erreurs contenues dans le Nouveau Testament, mais, avant de le faire, je tiens à répondre à la question posée par le médecin concernant la relation entre moi et mon cousin, Jean le Baptiste. Avant de commencer ma mission, j’avais discuté de ses grandes lignes ainsi que des détails de nos missions respectives avec Jean, et, selon les dires de l’ancien Testament et les indications, il a paru souhaitable que Jean soit un précurseur et prépare le terrain pour ma venue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2ème Révélation : La vie et le ministère de Jean le Baptiste</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-2-1955-3-3-samuels-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-2-1955-3-3-samuels-st-john/</guid>
      <description>2ème Révélation : La vie et le ministère de Jean le Baptiste Jean le Baptiste - reçu par Dr Samuels le 3 Mars 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jean le Baptiste.
Je suis heureux que vous m’autorisiez à vous écrire aujourd’hui. Je me rends compte que vous êtes fatigué après avoir reçu le message de Jésus, mais je tiens à fournir quelques informations sur ma vie.
Je suis né au mois de Juin (selon votre calendrier) environ six mois avant mon cousin Jésus, dans le quartier d’Ain Karim, qui est une petite ville non loin de Jérusalem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> 3ème Révélation : L’Amour Divin est un privilège, un Don du Père</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-3-21-april-und-3-may-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-3-21-april-und-3-may-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>3ème Révélation : L’Amour Divin est un privilège, un Don du Père Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Avril et 3 Mai 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vais répondre à la question du Dr Stone qui veut savoir s’il est possible, pour les Esprits Célestes, de conserver l’Amour Divin, obtenu du Père, pour toute l’éternité, alors que le privilège d’obtenir ce Grand Don aura été retiré à l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4ème Révélation : Jésus annonce Sa Messianité</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-4-1955-5-25-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-4-1955-5-25-samuels-jesus/</guid>
      <description>4ème Révélation : Jésus annonce Sa Messianité Jésus - reçu par Dr Samuels le 25 Mai 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
La discussion que vous avez eue avec le Docteur, au sujet de mon sermon dans la synagogue de Nazareth, fut très importante car j’ai affirmé que j’étais le Messie devant toute la Congrégation, et, bien entendu, une telle proclamation a créé la sensation, comme cela est décrit dans le Nouveau Testament.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5ème Révélation : Pourquoi Jésus n’a pas été accepté comme le Messie</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-5-14-june-und-5-november-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-5-14-june-und-5-november-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>5ème Révélation : Pourquoi Jésus n’a pas été accepté comme le Messie Jésus - reçu par Dr Samuels le 14 Juin et 5 Novembre 1955, Washington, USA.
Je souhaite continuer avec les vérités du Nouveau Testament et parler de mes enseignements dans le Temple de Jérusalem, à l’automne avant ma mort, car ce fut la première fois que j’ai eu l’occasion de me présenter, comme étant le Messie, devant les principaux sacrificateurs, les dirigeants et les personnes les plus éduquées, en matière de religion, parmi le peuple Hébreu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6ème Révélation : La création de l’homme</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-6-16-august-8-september-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-6-16-august-8-september-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>6ème Révélation : La création de l’homme Jésus - reçu par Dr Samuels le 16 Août et 8 Septembre 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici pour vous écrire sur le sujet : « Qui étaient les anges présumés avoir existé avant la création de l’homme ? »
Comme vous le savez, l’homme a été créé par Dieu à partir des éléments de l’univers et dans l’homme fut implanté l’âme, ou l’homme réel ou spirituel, ce qui le distinguait des autres créatures de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7ème Révélation : Le Royaume de Dieu est en vous</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-7-1955-11-7-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-7-1955-11-7-samuels-jesus/</guid>
      <description>7ème Révélation : Le Royaume de Dieu est en vous Jésus - reçu par Dr Samuels le 7 Novembre 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je tiens à vous écrire au sujet de la phrase : « Le Royaume de Dieu est en vous », comme il apparaît dans Luc, chapitre 17, versets 20-21, laquelle a conduit à une fausse compréhension dont je veux vous entretenir. Le fait est que, lorsque certains porte-paroles des Pharisiens m’ont demandé quand le royaume de Dieu viendrait, ma réponse fut que, en moi, il était déjà venu, car partout où j’allais, j’apportais avec moi le Royaume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8ème Révélation : Jésus explique l’Omniprésence de Dieu et la différence entre l’Esprit Saint et l’Esprit de Dieu</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-8-31-march-13-april-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-8-31-march-13-april-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>8ème Révélation : Jésus explique l’Omniprésence de Dieu et la différence entre l’Esprit Saint et l’Esprit de Dieu Jésus - reçu par Dr Samuels le 31 Mars &amp;amp; 13 Avril 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux vous écrire au sujet de l’omniprésence de Dieu, sujet soulevé par une certaine dame suite à la lecture des messages reçus par M. Padgett. La dame en question est une personne de grande intelligence et aux compétences analytiques dérivées du développement de l’amour naturel qui met l’accent sur les qualités morales et mentales de l’homme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9ème Révélation : L’Enfance de Jésus en Égypte</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-9-1955-1-10-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-9-1955-1-10-samuels-jesus/</guid>
      <description>9ème Révélation : L’Enfance de Jésus en Égypte Jésus - reçu par Dr Samuels le 10 Janvier 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux que vous et le Dr Stone, sachiez que ce que j’ai écrit, sur ma vie, par le biais de M. James E. Padgett est vrai, que tous mes frères sont vraiment nés en Égypte et que ma famille y est restée, après ma naissance, pendant une dizaine d’années ou plus et non seulement quelques mois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10ème Révélation : La rencontre de Jésus avec Nicodème</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-10-1960-7-12-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-10-1960-7-12-samuels-jesus/</guid>
      <description>10ème Révélation : La rencontre de Jésus avec Nicodème Jésus - reçu par Dr Samuels le 12 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vous ai déjà parlé de ma rencontre avec Nicodème, fils de Gourion, le Pharisien, alors que j’enseignais en Palestine. Nicodème était le fils d’un rabbin qui tenait des groupes de discussions religieuses, comme c’était la coutume à l’époque et même avant. Il n’était pas prêtre et n’effectuait aucun service dans le Temple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11ème Révélation : Jésus élabore plus sur sa crucifixion, sur la résurrection et sur ce qui a suivi</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-11-14-september-10-october-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-11-14-september-10-october-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>11ème Révélation : Jésus élabore plus sur sa crucifixion, sur la résurrection et sur ce qui a suivi Jésus - reçu par Dr Samuels le 14 Septembre et 10 Octobre 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, c’est ainsi et je suis heureux que vous me donniez l’occasion d’écrire, parce que j’étais présent, pendant une courte période, alors que vous lisiez le livre du Dr Barbet sur la crucifixion, et je voudrais dire, aujourd’hui, que le linceul de Turin est une réalité 1, c’est le linceul qui couvrait ma dépouille mortelle après la descente de la croix et durant les préparatifs, par Joseph, de mon enterrement, comme décrit dans les Évangiles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12ème Révélation : Jésus explique certains passages de l’Évangile de Jean</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-12-7-14-30-june-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-12-7-14-30-june-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>12ème Révélation : Jésus explique certains passages de l’Évangile de Jean Jésus - reçu par Dr Samuels le 7, 14 et 30 Juin 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans l’Évangile selon Jean, chapitre 5, verset 22, la phrase « Le Père ne juge personne, mais il a remis tout jugement au Fils », doit être interprétée dans le sens que le Père ne juge pas, mais c’est l’homme qui se juge lui-même à travers les souvenirs de ses méfaits et des mauvaises pensées qu’il apporte avec lui dans le monde des esprits, où la Loi d’indemnisation 1 agit sur les souvenirs désagréables de cet esprit, le purifiant à travers un processus de souffrance alors que ces souvenirs brûlent, le condamnent et sont accompagnés par l’obscurité et la tristesse de son lieu de résidence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13ème Révélation : Matthieu a écrit sur le divorce</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-13-3-6-january-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-13-3-6-january-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>13ème Révélation : Matthieu a écrit sur le divorce Jésus - reçu par Dr Samuels le 3 et 6 Janvier 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vais écrire ce message en relation avec l’un des parties les plus énigmatiques de l’Évangile de Matthieu, que Matthieu est censé avoir écrit, et à laquelle sont confrontés tous les étudiants du Nouveau Testament, cela concerne le divorce.
Tout ce que je peux dire, c’est que Matthieu a bien écrit ce texte sur le divorce, avec cependant certaines différences qui lui donnent un sens et une interprétation tout à fait différentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14ème Révélation : Les prophéties de Daniel</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-14-1955-12-12-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-14-1955-12-12-samuels-jesus/</guid>
      <description>14ème Révélation : Les prophéties de Daniel Jesus - reçu par Dr Samuels le 12 Décembre 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici ce soir pour vous entretenir au sujet de ma venue et plus particulièrement du temps où elle devait se produire parce ce qu’elle montre que les Hébreux n’étaient pas conscients de ce temps. En effet, malheureusement, ils ne s’intéressaient pas aux prédictions de Daniel à cause de leur manque de spiritualité et de leur refus de respecter la voix de leurs prophètes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15ème Révélation : Prophéties de l’ancien Testament</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-15-7-14-february-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-15-7-14-february-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>15ème Révélation : Prophéties de l’ancien Testament Jésus - reçu par Dr Samuels le 7 et 14 Février 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Ce soir je vais communiquer certaines informations pour votre profit et celui l’humanité au sujet de certaines prophéties et déclarations de l’Ancien Testament. La première d’entre elles est la prophétie de Joël traitant les rêves et les visions des fils de Juda, mais aussi des manifestations de troubles et de destructions dans le monde dans les derniers jours de la nation Juive.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16ème Révélation. Lazare n’était pas mort, mais seulement inconscient</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-16-1955-9-27-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-16-1955-9-27-samuels-jesus/</guid>
      <description>16ème Révélation. Lazare n’était pas mort, mais seulement inconscient Jesus - reçu par Dr Samuels le 27 Septembre 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
En premier lieu, je tiens à expliquer, plus en détail, et avec des références textuelles, ma visite à la maison de Lazare, la guérison de son état d’inconscience, qui fut, par erreur, décrit comme mort par les copistes de l’Évangile, comme je l’ai déjà expliqué à travers M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17ème Révélation. Le Spiritualisme provoque la stagnation de l’âme</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-17-9-may-28-june-12-november-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-17-9-may-28-june-12-november-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>17ème Révélation. Le Spiritualisme provoque la stagnation de l’âme Jésus - reçu par Dr Samuels le 9 Mai, 28 Juin &amp;amp; 12 Novembre 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’étais présent lors de la rédaction des réponses aux lettres reçues de la part de membres de la Fondation de l’église de la Nouvelle Naissance et je suis heureux que vous ayez souligné la nécessité de demander au Père, par la prière, l’Amour Divin, et que vous ayez souligné l’importance de leur adhésion à une église dans leur propre communauté, parce que, en dépit des mensonges qui peuvent se propager dans les églises traditionnelles, l’humanité peut profiter beaucoup des hymnes et des sermons s’ils sont interprétés en conformité avec les Vérités que nous avons déjà communiquées par M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18ème Révélation : Jésus rejette plusieurs miracles et incidents qui lui sont attribués</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-18-6-9-13-22-december-1954-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-18-6-9-13-22-december-1954-samuels-jesus/</guid>
      <description>18ème Révélation : Jésus rejette plusieurs miracles et incidents qui lui sont attribués Jésus - reçu par Dr Samuels le 6, 9, 13 &amp;amp; 22 Décembre 1954, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Le premier supposé miracle est celui d’avoir nourri des milliers d’auditeurs affamés qui étaient sans nourriture et qui furent, tout simplement, par mes pouvoirs supposés, ravitaillés en pain et en eau à l’occasion de ma prédication dans les collines de Transjordanie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19ème Révélation : Rapport nécessaire pour la guérison spirituelle</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-19-1955-11-28-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-19-1955-11-28-samuels-jesus/</guid>
      <description>19ème Révélation : Rapport nécessaire pour la guérison spirituelle Jésus - reçu par Dr Samuels le 28 Novembre 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
La question a été soulevée par l’un des membres de la Fondation de l’église de la Nouvelle Naissance, dont je suis le chef, concernant le retard encouru dans la guérison et la possibilité que la mort survienne avant que la guérison ne soit accomplie de la part des esprits assignés à cette tâche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20ème Révélation : La réincarnation est une doctrine orientale</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-20-1955-3-10-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-20-1955-3-10-samuels-jesus/</guid>
      <description>20ème Révélation : La réincarnation est une doctrine orientale Jésus - reçu par Dr Samuels le 10 Mars 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis de nouveau ici pour vous écrire sur un sujet qui a suscité votre intérêt, celle du docteur et celle d’autres personnes ; il s’agit d’un article sur la réincarnation. Dans les messages de James Padgett, diverses communications ont traité de la fausseté et de l’absurdité de cette doctrine orientale qui maintient que l’âme humaine peut se réincarner, successivement, d’un corps charnel à un autre, au cours de diverses périodes de temps et que, par conséquent, l’âme peut ainsi diminuer son désir de pécher et finalement achever sa purification alors qu’elle est dans la chair.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21ème Révélation : Commentaires sur la Bible d’Oahspe</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-21-1955-10-17-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-21-1955-10-17-samuels-jesus/</guid>
      <description>21ème Révélation : Commentaires sur la Bible d’Oahspe Jésus - reçu par Dr Samuels le 17 Octobre 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je tiens à écrire sur un sujet au propos duquel, vous et le docteur, avez longtemps attendu des informations, soit de ma part, soit de la part d’un esprit Céleste. Il s’agit de la « Bible d’Oahspe », et de, peut-être, son importance pour l’humanité relativement aux vérités que j’ai communiquées par M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22ème Révélation : Comment les écrits d’Osée ont aidé Jésus à comprendre la nouvelle alliance entre Dieu et l’humanité</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-22-1955-1-27-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-22-1955-1-27-samuels-jesus/</guid>
      <description>22ème Révélation : Comment les écrits d’Osée ont aidé Jésus à comprendre la nouvelle alliance entre Dieu et l’humanité Jésus - reçu par Dr Samuels le 27 Janvier 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici, une fois encore, pour vous écrire au sujet de l’Ancien Testament et sa relation à ma Messianité, c’est-à-dire, les étapes décrites dans les Écritures qui montrent et indiquent le chemin vers l’élaboration des vérités spirituelles qui, finalement, a conduit à l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23ème Révélation. Jésus explique le onzième commandement</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-23-1955-7-16-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-23-1955-7-16-samuels-jesus/</guid>
      <description>23ème Révélation. Jésus explique le onzième commandement Jésus - reçu par Dr Samuels le 16 Juillet 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici ce soir pour continuer mes messages sur les vérités de l’Évangile, et plus particulièrement avec Jean au sujet du commandement que j’ai donné à mes disciples et concernant l’obéissance à ce commandement qu’apporterait ce qui a été appelé le Consolateur ; en Jean 14, j’ai dit, comme il est rapporté dans le Nouveau Testament :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24ème Révélation : Jésus explique les passages de La Prière et corrige plus de passages de l’Évangile de Jean</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-24-1955-6-23-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-24-1955-6-23-samuels-jesus/</guid>
      <description>24ème Révélation : Jésus explique les passages de La Prière et corrige plus de passages de l’Évangile de Jean Jésus - reçu par Dr Samuels le 23 Juin 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici, une fois encore, pour écrire sur les vérités du Père, et je tiens à commenter la prière donnée, il y plusieurs années, à M. Padgett - la seule nécessaire pour obtenir l’Amour du Père ; et le Docteur doit vraiment être félicité pour sa perspicacité à percevoir toutes les implications de la Prière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25ème Révélation : Jésus jette plus de lumière sur son procès et sa crucifixion et fournit des vérités supplémentaires sur sa naissance</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-25-1955-5-17-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-25-1955-5-17-samuels-jesus/</guid>
      <description>25ème Révélation : Jésus jette plus de lumière sur son procès et sa crucifixion et fournit des vérités supplémentaires sur sa naissance Jésus - reçu par Dr Samuels le 17 Mai 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis heureux d’être ici ce soir pour vous écrire sur les différents points qui sont survenus dans vos discussions. Je commencerai en disant que ma connaissance sur la dématérialisation de mon corps ne résultait absolument pas de pouvoirs psychiques quelconques qu’effectivement je possédais à l’époque, mais plutôt de la connaissance de l’âme qui était en moi avec cette suffisance de l’Amour Divin que j’avais obtenu par le biais de mes prières au Père en ce moment-là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26ème Révélation : Avec la venue de Jésus, Dieu s’est vraiment révélé</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-26-1955-3-17-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-26-1955-3-17-samuels-jesus/</guid>
      <description>26ème Révélation : Avec la venue de Jésus, Dieu s’est vraiment révélé Jésus - reçu par Dr Samuels le 17 Mars 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis heureux de vous écrire à nouveau, ce soir, et, étant donné que le Docteur a l’impression que je veux vous parler de Jéhovah, je vais le faire parce que le sujet est une question extrêmement intéressante, car il embrasse le concept de Dieu comme Il est révélé à l’homme dans l’Ancien Testament et est, en outre, révélé à l’humanité dans les Évangiles du Nouveau Testament.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27ème Révélation : Ce que le Père a voulu dire en donnant au peuple un Nouveau Cœur</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-27-1956-1-11-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-27-1956-1-11-samuels-jesus/</guid>
      <description>27ème Révélation : Ce que le Père a voulu dire en donnant au peuple un Nouveau Cœur Jésus - reçu par Dr Samuels le 11 Janvier 1956, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vois que vous aviez étudié les enseignements et les prophéties de l’Ancien Testament, et je voudrais juste vous écrire quelques mots, ce soir, sur la façon dont je suis venu à comprendre que j’étais le Messie qui avait été proclamé en tant que Sauveur des Israélites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28ème Révélation : Jésus n’a jamais prêché la haine des Juifs</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-28-1955-7-11-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-28-1955-7-11-samuels-jesus/</guid>
      <description>28ème Révélation : Jésus n’a jamais prêché la haine des Juifs Jésus - reçu par Dr Samuels le 11 Juillet 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, je suis ici, dans votre chambre ce soir, tout à fait disposé à vous écrire un message sur l’Évangile de Jean, aussi longtemps que vous ayez envie et soyez en état de le recevoir, et je dirai que Jean, chapitre 7, contient un certain nombre d’éléments qui doivent être clarifiés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29ème Révélation : Le genre de Messie attendu par les Juifs</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-29-1955-5-12-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-29-1955-5-12-samuels-jesus/</guid>
      <description>29ème Révélation : Le genre de Messie attendu par les Juifs Jésus - reçu par Dr Samuels le 12 Mai 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici ce soir pour vous écrire à nouveau sur les vérités du Nouveau Testament, mais je vais reporter, ce soir, mon message, afin de répondre aux questions posées par le Dr. Stone.
Maintenant, les Juifs étaient très en colère et révoltés à l’idée que tout mortel pourrait se proclamer le fils de Dieu, non pas dans le sens que tous les êtres humains sont des créatures, ou fils, de Dieu, mais dans le sens particulier où j’ai dit que j’étais dans le Père et le Père était en moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30ème Révélation : Le Sermon sur la Montagne et les Béatitudes</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-30-1955-6-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-30-1955-6-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>30ème Révélation : Le Sermon sur la Montagne et les Béatitudes Jésus - reçu par Dr Samuels le 1 Juin 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici ce soir pour vous écrire sur le Sermon sur la Montagne et comment il est lié à la Nouvelle Naissance.
Ces sermons, bien sûr, n’ont pas été donnés en une seule fois, à un moment donné, tel que cela est rapporté dans l’Évangile, mais sont plutôt le résultat d’un grand nombre de sermons, traitant de la vie spirituelle des Hébreux à l’époque, et qui ont été mis en place sous la forme d’un synopsis pour couvrir un vista considérable de vérités spirituelles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31ème Révélation : « Sur cette pierre je bâtirai mon Église »</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-31-28-april-5-may-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-31-28-april-5-may-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>31ème Révélation : « Sur cette pierre je bâtirai mon Église » Jésus - reçu par Dr Samuels le 28 Avril et 5 Mai 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, je suis de nouveau ici et je vais écrire sur le thème proposé par le Docteur, c’est-à-dire Sur cette pierre je bâtirai mon église en m’adressant à Pierre.
Maintenant, en premier lieu, je tiens à dire qu’il n’y a rien dans les Évangiles qui indique que Pierre aurait dû recevoir cette primauté, car, en fait, il ne fut pas le premier à reconnaître que j’étais le Messie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>32ème Révélation : Les premiers disciples à recevoir l’Amour Divin, au-delà de la Seconde Mort</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-32-13-april-5-may-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-32-13-april-5-may-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>32ème Révélation : Les premiers disciples à recevoir l’Amour Divin, au-delà de la Seconde Mort Jésus - reçu par Dr Samuels le 13 Avril et 5 Mai 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici ce soir pour vous écrire au sujet de certaines questions soulevées lors de la discussion entre vous et le docteur au sujet de l’effusion de l’Amour Divin et de l’époque où il fut possible, pour les mortels et les spiritueux, de l’obtenir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>33ème Révélation : Les trois rois mages et l’étoile de Bethléem</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-33-1955-1-17-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-33-1955-1-17-samuels-jesus/</guid>
      <description>33ème Révélation : Les trois rois mages et l’étoile de Bethléem Jésus - reçu par Dr Samuels le 17 Janvier 1955, Washington, USA.
Ce message fut corrigé ultérieurement par un message donné par Judas le 20 Novembre 2001 qui explique qu’il ne s’agissait pas d’une supernova mais simplement d’une nova, étoile variable. Quant à l’expression « A l’est », il s’agit d’une mauvaise traduction. En fait, le terme grec original signifie « au lever ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>34ème Révélation : Dieu écoute tous ceux qui Le cherchent dans la prière fervente</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-34-1-2-november-1954-23-june-1955-samuels-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-34-1-2-november-1954-23-june-1955-samuels-st-john/</guid>
      <description>34ème Révélation : Dieu écoute tous ceux qui Le cherchent dans la prière fervente Jean - reçu par Dr Samuels le 1er et 2 Novembre 1954 et 23 Juin 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jean, l’Apôtre.
J’ai écouté votre conversation avec le Docteur au sujet de quelques-uns des passages incertains qui se trouvent dans l’Évangile qui porte mon nom, et je dois vous dire qu’au cours de votre étude de cet Évangile, vous allez rencontrer un grand nombre d’erreurs et de déclarations confuses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>35ème Révélation : La naissance virginale; le jeûne; la tentation par le diable; le lavage de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-35-1955-4-12-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-35-1955-4-12-samuels-jesus/</guid>
      <description>35ème Révélation : La naissance virginale; le jeûne; la tentation par le diable; le lavage de l’Amour Divin Jésus - reçu par Dr Samuels le 12 Avril 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, je suis de nouveau ici pour vous écrire sur les vérités du Nouveau Testament, et pour partager, cette fois, quelques réflexions sur l’Évangile de Luc, qui traite de la virginité supposée de ma mère. En fait, toute la conception de la naissance virginale n’était pas nouvelle dans les jours du Nouveau Testament, et, comme je vous l’ai souligné précédemment, les Grecs concevaient des dieux nés de façon surnaturelle et sans bénéfice de pères mortels, et cette idée remonte à la religion Bouddhiste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>36ème Révélation : Joseph et Marie; l’expiation déléguée; l’interprétation erronée concernant les Gentils</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-36-1954-12-20-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-36-1954-12-20-samuels-jesus/</guid>
      <description>36ème Révélation : Joseph et Marie; l’expiation déléguée; l’interprétation erronée concernant les Gentils Jésus - reçu par Dr Samuels le 20 Décembre 1954, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, je suis ici, comme vous m’avez perçu spirituellement lorsque je suis entré dans la pièce, et vous voyez que vos perceptions spirituelles se sont élevées avec la prière continuelle et constante de l’Amour Divin et le désir sincère de votre âme à l’union et à la réconciliation avec le Père Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>37ème Révélation : Fausses croyances au sujet de Jonas et du père Abraham</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-37-29-november-1954-21-june-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-37-29-november-1954-21-june-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>37ème Révélation : Fausses croyances au sujet de Jonas et du père Abraham Jésus - reçu par Dr Samuels le 29 Novembre 1954 et 21 Juin 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je tiens à vous demander de continuer à prier pour l’Amour Divin avec de plus en plus d’intensité dans le désir de l’âme et de continuer votre travail de reconstruction d’un Nouveau Testament diminué des erreurs qui y abondent aujourd’hui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>38ème Révélation: Le Sermon sur le Bon Berger</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-38-16-march-2-juni-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-38-16-march-2-juni-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>38ème Révélation: Le Sermon sur le Bon Berger Jésus - reçu par Dr Samuels le 16 Mars &amp;amp; 2 Juin 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je tiens à vous écrire, si vous êtes en état, sur le passage, dans le dixième chapitre de l’Évangile de Jean, concernant mon sermon supposé sur le bon berger. J’ai donné ce sermon approximativement sous la forme où il est trouvé dans l’Évangile de Jean, sauf que certains propos, que je n’ai jamais prononcés, ont été ajoutés à l’original écrit par Jean.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>39ème Révélation : La parabole des sages et des vierges folles et l’explication de la fermeture des Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-39-1955-3-29-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-39-1955-3-29-samuels-jesus/</guid>
      <description>39ème Révélation : La parabole des sages et des vierges folles et l’explication de la fermeture des Cieux Célestes Jésus - reçu par Dr Samuels le 29 Mars 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici ce soir, comme je le fus par le passé, pour vous écrire à nouveau sur le Nouveau Testament et le très grand nombre d’erreurs qui y figurent. Je vais continuer en parlant de la parabole des vierges sages et des vierges folles, parabole qui montre vraiment que l’Amour Divin est nécessaire pour résider dans les Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>40ème Révélation : Pourquoi Jésus a enseigné en paraboles ; comment ses disciples ont-ils été en mesure de guérir</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-40-25-october-2-november-1954-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-40-25-october-2-november-1954-samuels-jesus/</guid>
      <description>40ème Révélation : Pourquoi Jésus a enseigné en paraboles ; comment ses disciples ont-ils été en mesure de guérir Jésus - reçu par Dr Samuels le 25 Octobre et 2 Novembre 1954, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous ne pensiez pas que je viendrais encore ce soir, mais, comme je vois que vous continuez à prier le Père Céleste avec beaucoup de sincérité dans votre âme, vous serez bientôt en état de prendre des messages sérieux et formels du même genre que ceux communiqués par moi, et les créatures célestes, par l’intermédiaire de M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>41ème Révélation : Événements dans le jardin de Gethsémani; Pilate et Hérode</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-41-1955-3-3-41-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-41-1955-3-3-41-samuels-jesus/</guid>
      <description>41ème Révélation : Événements dans le jardin de Gethsémani; Pilate et Hérode Jésus - reçu par Dr Samuels le 3 Mars 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici ce soir pour continuer mes messages concernant les vérités du Nouveau Testament qui a, malheureusement, besoin d’une purge des déclarations erronées et des croyances qui s’y trouvent. Donc, je ne vais pas vous écrire au sujet de la réincarnation, ce soir, bien que j’aie écouté votre conversation et vos déclarations montrant les absurdités de cette ancienne superstition.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>42ème Révélation : Les Hébreux – indicateurs du chemin vers le Père</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-42-1955-1-20-42-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-42-1955-1-20-42-samuels-jesus/</guid>
      <description>42ème Révélation : Les Hébreux – indicateurs du chemin vers le Père Jésus - reçu par Dr Samuels le 20 Janvier 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Une fois de plus, pour continuer mes messages sur le Nouveau Testament, qui doit être purgé de ses erreurs, sur la vérité au sujet de mon véritable enseignement et le sens de la mission du Messie. Et la première chose que je voudrais faire, ce soir, est de montrer la relation entre l’Ancien Testament et la façon dont l’orientation et la révélation du Père Céleste m’ont montré la voie vers la Messianité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>43ème Révélation : Passages Messianiques d’Isaïe</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-43-1955-1-31-43-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-43-1955-1-31-43-samuels-jesus/</guid>
      <description>43ème Révélation : Passages Messianiques d’Isaïe Jésus - reçu par Dr Samuels le 31 Janvier 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je voudrais m’exprimer sur certains des passages messianiques trouvés dans Isaïe, le prophète. L’un d’eux est le passage traitant de la soit disant vierge qui donnerait naissance à un fils qui mangerait le miel et le beurre, lequel fils est censé me représenter.
Maintenant, la vérité est que ce message est Messianique dans la nature, et même s’il fut appliqué à l’un des fils du prophète, il a aussi eu un sens de grande envergure qui pouvait être appliqué à la venue du Messie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>44ème Révélation : Intuition d’Isaïe au sujet du Messie à venir</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-44-1955-3-22-44-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-44-1955-3-22-44-samuels-jesus/</guid>
      <description>44ème Révélation : Intuition d’Isaïe au sujet du Messie à venir Jésus - reçu par Dr Samuels le 22 Mars 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici ce soir pour vous écrire de nouveau sur l’Ancien Testament, tout comme sur les rapports entre Jéhovah, ou Yahweh, et le Père Céleste, ou Dieu, du Nouveau Testament, qui doivent être précisés. Les deux sont un et identiques, sauf qu’IL n’avait pas répandu son Amour Divin sur l’humanité jusqu’à ma venue, et il était donc impossible pour l’humanité de connaître Dieu dans cet attribut de l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>45ème Révélation : Je mettrai l’inimitié entre le serpent et la semence de la femme</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-45-1955-4-20-45-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-45-1955-4-20-45-samuels-jesus/</guid>
      <description>45ème Révélation : Je mettrai l’inimitié entre le serpent et la semence de la femme Jésus - reçu par Dr Samuels le 20 Avril 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis heureux de vous entendre dire que vous n’auriez pas été en mesure de recevoir le message sur les attributs de Dieu et l’homme sans posséder un peu de l’Amour Divin dans votre âme. Et, vous avez parfaitement raison d’affirmer qu’un tel message ne pourrait pas être reçu par le biais du cerveau d’un médium dans lequel l’Amour Divin laisserait à désirer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>46ème Révélation : Le Leadership de Pierre du mouvement Chrétien</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-46-9-12-may-1955-samuels-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-46-9-12-may-1955-samuels-st-peter/</guid>
      <description>46ème Révélation : Le Leadership de Pierre du mouvement Chrétien Pierre - reçu par Dr Samuels le 9 &amp;amp; 12 Mai 1955, Washington, USA.
C’est moi, Pierre.
Oui, je suis ici, avec un nombre considérable d’esprits Célestes qui ont été à l’écoute de vos discussions concernant les vérités spirituelles, et je tiens à corroborer ce qui fut juste dit, lors d’un précédent écrit, au sujet de ma vie. Le fait est que Jésus ne m’a pas donné la direction du mouvement Chrétien alors qu’il était vivant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>47ème Révélation : Le lieu de naissance de Jésus a été prédit dans une prophétie de Michée</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-47-1955-2-3-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-47-1955-2-3-samuels-jesus/</guid>
      <description>47ème Révélation : Le lieu de naissance de Jésus a été prédit dans une prophétie de Michée Jésus - reçu par Dr Samuels le 3 Février 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis de nouveau ici, ce soir, pour continuer avec mon message sur les prophéties qui ont annoncé ma Messianité. Le fait est qu’il y a quelques centaines de passages isolés, dans l’Ancien Testament, qui ont été signalés comme représentant des déclarations Messianiques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>48ème Révélation : Les origines anciennes de certains des miracles cités dans le Nouveau Testament</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-48-1955-2-3-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-48-1955-2-3-samuels-jesus/</guid>
      <description>48ème Révélation : Les origines anciennes de certains des miracles cités dans le Nouveau Testament Jésus - reçu par Dr Samuels le 3 Février 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je n’en dirai pas plus, pour le moment, au sujet de ces passages Messianiques, je vais changer et parler au sujet de certains des miracles que l’on trouve dans l’Ancien Testament et qui ont été intégrés, ultérieurement, dans le Nouveau Testament.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>49ème Révélation : Plus sur le père et la mère de Jésus</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-49-1954-12-16-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-49-1954-12-16-samuels-jesus/</guid>
      <description>49ème Révélation : Plus sur le père et la mère de Jésus Jésus - reçu par Dr Samuels le 16 Décembre 1954, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis heureux de vous voir lire le livre d’Emerson Fosdick sur ma vie et mon ministère, il avait une quantité considérable de l’Amour Divin dans son âme, en dépit de quelques fausses croyances habituelles. Cependant, et certainement dans son cœur, il ne croit pas en un Dieu trinitaire, ni dans la naissance virginale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>50ème Révélation : Les mots prétendument prononcés par Jésus sur la croix</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-50-18-october-1954-3-february-7-march-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-50-18-october-1954-3-february-7-march-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>50ème Révélation : Les mots prétendument prononcés par Jésus sur la croix Jésus - reçu par Dr Samuels le 18 Octobre 1954, 3 Février et 7 Mars 1955, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici ce soir pour expliquer certains passages, dans le Nouveau Testament, traitant d’un sujet qui est très désagréable pour moi, car relatif à ma crucifixion. C’est un sujet que j’aimerais bien oublier, ou du moins ne pas évoquer lorsqu’il existe aucune raison de le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>51ème Révélation : Pourquoi nous sommes appelés nouveaux Chrétiens de la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-51-10-july-1957-4-april-1958-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-51-10-july-1957-4-april-1958-samuels-jesus/</guid>
      <description>51ème Révélation : Pourquoi nous sommes appelés nouveaux Chrétiens de la Nouvelle Naissance Jésus - reçu par Dr Samuels le 10 Juillet 1957 et 4 Avril 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici, une fois de plus, comme le chef invisible et éternel de la fondation du Dr Leslie R. Stone pour être présent à notre rencontre et être capable de faire des commentaires et observations à la lumière de ce qui s’y passe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>52ème Révélation : Jésus n’a jamais cherché à rompre avec le Judaïsme ou à établir une nouvelle église</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-52-1-march-22-november-1957-18-may-1963-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-52-1-march-22-november-1957-18-may-1963-samuels-jesus/</guid>
      <description>52ème Révélation : Jésus n’a jamais cherché à rompre avec le Judaïsme ou à établir une nouvelle église Jésus - reçu par Dr Samuels le 1er Mars, 22 Novembre 1957 &amp;amp; 18 Mai 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Une fois de plus je suis présent avec mes collègues bien-aimés pour le Royaume du Père, et je suis heureux d’être en mesure de présider, spirituellement, cette réunion où les plans précis pour la formation de la première véritable église à enseigner, à l’humanité, le Chemin vers le Père, ont été formulés et discutés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>53ème Révélation : Dieu n’est pas un Dieu Père – Mère</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-53-28-july-1955-13-march-1959-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-revelations/fr-rev-53-28-july-1955-13-march-1959-samuels-jesus/</guid>
      <description>53ème Révélation : Dieu n’est pas un Dieu Père – Mère Jésus - reçu par Dr Samuels le 28 Juillet 1955 et 13 Mars 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, je suis ici ce soir et je tiens à vous remercier pour l’opportunité de vous écrire une fois de plus. Je me rends compte qu’il fait très chaud, et que votre désir de recevoir des messages du monde des esprits a, en conséquence, sensiblement diminué, plutôt à cause des conditions matérielles que de l’épuisement spirituel de vos pouvoirs.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
