<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2000 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2000 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Embrasser l’unicité des qualités de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-1-28-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-1-28-1-ar-mary/</guid>
      <description>Embrasser l’unicité des qualités de l’âme Marie - reçu par Amada Réza le 28 Janvier 2000, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi maintenant, ma chère sœur en Christ, et je suis ta gardienne et ton amie, Marie, la mère de Jésus, et je souhaite venir te délivrer un message, à toi et à ceux qui pourraient bénéficier de ces pensées.
Je veux clarifier l’importance d’embrasser l’unicité des qualités d’âme qui deviennent de plus en plus évidentes dans vos vies, car c’est ici que vous découvrirez vos dons et vos contributions individuelles à l’ensemble de l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une qualité de Dieu rarement mentionnée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-1-dl-rev-dave-lampron/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-1-dl-rev-dave-lampron/</guid>
      <description>Une qualité de Dieu rarement mentionnée Rev Dave Lampron - reçu par Révérend Dave Lampron le 22 Juin 2000.
Ce soir, avec votre indulgence, je voudrais vous parler de Dieu. Plus précisément, je voudrais m’attarder sur l’un des Attributs de Dieu, qui n’est presque jamais identifié, mais qui est si remarquable, mais généralement si sous-estimé et si négligé qu’il a été si peu mentionné que ce soit dans la Bible ou dans les sermons consacrés à son être et à sa nature.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joseph : Sur Joseph d’Arimathie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-2-6-1-ks-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-2-6-1-ks-joseph/</guid>
      <description>Joseph : Sur Joseph d’Arimathie 1 Joseph - reçu par Kathryn Stokes le 6 Février 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Chère âme créatrice, je prie pour un grand afflux de Ton Amour en ce moment. Je prie que si je suis en état de recevoir clairement les pensées d’un ange céleste, il puisse être répondu à l’interrogation sur l’identité de Joseph, et si le père de Jésus, est une seule et même personne que Joseph d’Arimathie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur le suicide</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-1-16-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-1-16-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Sur le suicide Jésus - reçu par Amada Réza le 16 Janvier 2000, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi maintenant, ma chère sœur en Christ, et je suis ton frère et ton ami, Jésus de la Bible et celui que beaucoup considèrent comme le Maître, mais je ne suis maître que dans la mesure où j’ai fait de l’Amour du Père une partie de mon âme, et que cet Amour a transformé mon être en une ressemblance avec le Père, et de cette façon seulement je peux prétendre être un exemple de vie que d’autres peuvent suivre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le père de Jésus et Joseph d’Arimathie sont une seule et même personne</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-2-9-1-ar-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-2-9-1-ar-joseph/</guid>
      <description>Le père de Jésus et Joseph d’Arimathie sont une seule et même personne 1 Joseph - reçu par Amada Réza le 9 Février 2000, Aptos, Californie, USA.
C’est moi, Joseph. Je suis le père de Jésus, et il est étrange pour moi de me présenter de cette façon pour la raison que, lorsque j’ai pris conscience de la mission que mon fils a proclamé avoir sur terre comme Messie, j’avais besoin de comprendre que notre seul vrai Père est le Créateur de nos âmes et que Son Don d’Amour Divin était ce qui permettait à mon fils d’avoir, par rapport à moi, un plus haut développement d »âme et la compréhension de sa vraie relation à Dieu et à sa famille terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marchant sur l’eau</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-5-2-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-5-2-ks-jesus/</guid>
      <description>Marchant sur l’eau Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 5 Mars 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Dieu, nous prions pour élever nos pensées à des niveaux supérieurs. Je prie pour que Ton Amour Divin afflue dans mon âme. Je crois que les anges sont conscients des questions qui ont été présentées, alors je prie pour que je puisse mettre de côté mes pensées et permettre à l’ange d’exprimer clairement les siennes, sans entraves ou limitations.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité qui est écrite dans votre âme doit être parlée dans toutes les langues</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-6-4-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-6-4-1-ar-jesus/</guid>
      <description>La vérité qui est écrite dans votre âme doit être parlée dans toutes les langues Jésus - reçu par Amada Réza le 4 Juin 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, remplis-moi de Ton Amour pour élever mes pensées vers Toi et Tes anges. Je veux être un instrument de Ton Amour pour canaliser un message d&amp;rsquo;encouragement à notre frère, M____, qui demande si c&amp;rsquo;est Ta Volonté et si Jésus soutiendrait son désir, de traduire les volumes en Néerlandais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous avez tous la capacité d’être un canal pour les énergies de guérison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-2-27-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-2-27-1-ar-mary/</guid>
      <description>Vous avez tous la capacité d’être un canal pour les énergies de guérison Marie - reçu par Amada Réza le 27 Février 2000, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi maintenant, ma chère sœur en Christ, et je suis ta gardienne et ton amie, Marie, la mère de Jésus et une vraie disciple de mon fils qui est le Maître des Cieux Célestes.
Je vais maintenant aborder cette préoccupation de notre frère Alfredo, et je veux qu’il sache que nous sommes effectivement avec lui, une bande angélique, pour ainsi dire, pour le maintenir en bon rapport avec sa nature d’âme, et il doit maintenant savoir que nous voulons l’aider à devenir un instrument plus clair pour les pouvoirs de guérison qui sont un don pour lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message d’espoir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-5-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-5-1-ar-mary/</guid>
      <description>Message d’espoir Marie - reçu par Amada Réza le 5 Mars 2000, Aptos, Californie, USA.
C’est moi, Marie, la mère de Jésus, et une vraie disciple de mon fils, qui est Maître des Cieux Célestes et je suis une habitante de ces sphères, remplie de la lumière de l’Amour Divin.
Je veux partager avec vous, mes enfants, un message d’espoir, car il est parfois très difficile de voir l’Amour de Dieu à l’œuvre dans ce monde matériel qui attire tant l’attention sur les influences négatives du péché et de l’erreur, et de voir qu’il y a beaucoup de beauté et d’harmonie à votre disposition, vous qui cherchez à trouver du réconfort dans la promesse de la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Communication personnelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-13-1-alfredo-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-13-1-alfredo-st-john/</guid>
      <description>Communication personnelle St Jean - reçu par Alfredo le 13 Mars 2000, Séville, Espagne.
Je suis heureux d’entrer dans un nouveau rapport avec toi, mon cher frère.
Je suis Jean, Apôtre et disciple du Maître des Cieux, qui par ses enseignements a ouvert le vrai chemin de la connaissance spirituelle, qui nous rapproche du Père en développant dans nos âmes le véritable Amour Divin, nous guidant vers la perfection et le bonheur éternel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message de Noël</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-12-25-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-12-25-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Un message de Noël Jésus - reçu par Amada Réza le 25 Décembre 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, je prie pour que Ton Amour Divin remplisse mon âme, et si c’est Ta volonté, que Tes anges protecteurs transmettent un message d’amour à ma famille spirituelle. Je Te remercie pour les dons que Tu m’as faits et je demande la foi en la puissance de Ton Amour pour réaliser le potentiel de mon âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faire confiance aux autres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-19-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-19-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Faire confiance aux autres Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 19 Mars 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Chère âme Créatrice Aimante. Si je suis en état de recevoir clairement leurs pensées, nous aimerions avoir des informations sur la façon dont nous pouvons apprendre à faire confiance aux gens, alors que nos expériences nous ont montré que tant de personnes sont indignes de confiance. Je prie pour un grand afflux de Votre Don d’Amour Divin en ce moment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faire face à la vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-19-2-ar-mary-david/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-19-2-ar-mary-david/</guid>
      <description>Faire face à la vie Marie et David - reçu par Amada Réza le 19 Mars 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je prie pour être un instrument de vérité qui aidera à élever mon âme et les âmes de mes frères et sœurs. Je prie pour qu’un afflux de Ton Amour Divin vienne dans mon âme afin qu’il puisse élever mes pensées et mes désirs à un niveau spirituel, où je pourrai plus facilement entrer en relation avec Tes anges Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faits, noms, dates et divergences</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-4-2-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-4-2-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Faits, noms, dates et divergences Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 2 Avril 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je prie pour un grand afflux de Ton Amour Divin en ce moment. Je veux connaître la vérité et être un canal clair pour les pensées de Tes messagers Célestes. Je suis sûr qu’ils sont conscients des controverses qui tournent autour des faits et des chiffres et de la façon dont certains récits historiques diffèrent d’autres et même si ceux-ci ne devraient pas interférer avec les informations spirituelles, l’esprit de l’homme leur permet de diminuer d’une certaine façon l’importance de développer une relation avec le Créateur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faits, noms, dates et divergences</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-4-2-2-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-4-2-2-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Faits, noms, dates et divergences Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 2 Avril 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je prie pour un grand afflux de Ton Amour Divin en ce moment. Je veux connaître la vérité et être un canal clair pour les pensées de Tes messagers Célestes. Je suis sûr qu’ils sont conscients des controverses qui tournent autour des faits et des chiffres et de la façon dont certains récits historiques diffèrent d’autres et même si ceux-ci ne devraient pas interférer avec les informations spirituelles, l’esprit de l’homme leur permet de diminuer d’une certaine façon l’importance de développer une relation avec le Créateur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous êtes le cadeau de ce monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-4-2-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-4-2-1-ar-mary/</guid>
      <description>Vous êtes le cadeau de ce monde Marie - reçu par Amada Réza le 2 Avril 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père/Mère céleste, je prie pour un afflux de Ton Amour Divin – puisse cet amour élever mes pensées et mes désirs vers les choses spirituelles. Je sais que Tu nous aimes et que Tu veux partager Ton Amour par l’intermédiaire de Tes anges les plus élevés. Dieu, si c’est Ta volonté, je demande à être un canal pour Ta vérité et les pensées des anges.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esprit, Amour et Perfection</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-4-7-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-4-7-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Esprit, Amour et Perfection Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 7 Avril 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Dieu, Source de tout amour, je voudrais servir de canal à Tes anges gardiens pour donner à X__ des conseils sur les causes mentales/émotionnelles de ses maux physiques. Je prie pour un afflux de Ton merveilleux Amour Divin en ce moment. Je prie pour être protégé des esprits négatifs. Je prie pour être capable de mettre de côté mes idées préconçues afin de ne pas interférer avec les informations des messagers célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prier pour l’Amour Divin sans avoir l’impression d’être un imposteur - Quand reçoit-on l’immortalité ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-4-9-1-ks-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-4-9-1-ks-joseph/</guid>
      <description>Prier pour l’Amour Divin sans avoir l’impression d’être un imposteur - Quand reçoit-on l’immortalité ? Joseph - reçu par Kathryn Stokes le 9 Avril 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
Comment peut-on prier pour l’Amour Divin sans se sentir faux ? Est-ce qu’on devient immortel lorsque&amp;rsquo;on reçoit de l’Amour Divin ou lorsqu&amp;rsquo;on on se transforme en « Christ » en réalisant son potentiel de devenir une âme divine en priant, en cherchant avec des désirs sincères, en suivant la voie que Jésus a enseignée pour devenir un avec Dieu, le Père, le Créateur de nos âmes ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avec l’amour, vous pouvez affronter tout mal avec confiance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-5-13-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-5-13-1-ar-mary/</guid>
      <description>Avec l’amour, vous pouvez affronter tout mal avec confiance Marie - reçu par Amada Réza le 13 Mai 2000, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici, Marie, la mère de Jésus, et je suis ta sœur en Christ. A____ , je veux que tu acceptes ton don comme quelque chose qui te permet de manifester l’Amour Divin de ton âme. Oui, tu peux douter de la pureté de tes motifs, mais je veux te dire que tu es un instrument d’amour et de foi et que tu dois t’embrasser de cette façon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un Esprit Céleste Élevé : Conseil personnel ; sur les Premiers Parents</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-6-19-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-6-19-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Un Esprit Céleste Élevé : Conseil personnel ; sur les Premiers Parents Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 19 Juin 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Chère âme de Créateur, je prie pour être en état de recevoir clairement des pensées spirituelles de votre merveilleux ange de bonté, j’aimerais recevoir des réponses à cette question : pourquoi ai-je encore une fois des plaies dans ma bouche ?
Un des disciples de Vos enseignements se demande ce qui se serait passé si les premiers parents n’avaient pas chuté et avaient accepté le don de l’Amour Divin ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message annuel de transe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-6-25-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-6-25-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Message annuel de transe Jésus - reçu par Amada Réza le 25 Juin 2000, Aptos, Californie, USA.
[Le médium prie à haute voix : Cher Père Céleste, je prie pour que Ton Amour remplisse mon âme en ce moment. Je prie pour que cet amour m’élève pour entrer en relation avec Tes anges Célestes qui nous entourent de leur amour et de leur influence. Je sais qu’ils aimeraient partager avec nous leur amour et leurs pensées et je prie pour être un canal pour ceux-ci comme le permet le développement de mon âme dans Ton Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conseils personnels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-7-21-1-ks-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-7-21-1-ks-andrew/</guid>
      <description>Conseils personnels André - reçu par Kathryn Stokes le 21 Juillet 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Dieu, je prie pour avoir fait des progrès spirituels dans Ton Amour Divin. Je prie pour avoir répondu favorablement aux incitations des anges dans mes choix et mes décisions. Je sens qu’un ou plusieurs de mes esprits gardiens aimeraient me délivrer un message. Si cela est vrai, et si je suis en état de recevoir clairement leurs pensées, j’aimerais canaliser un message de leur part.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encouragement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-7-30-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-7-30-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Encouragement Jésus - reçu par Amada Réza le 30 Juillet 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, je prie pour être un instrument de Ton Amour, et que si les Anges du Ciel Céleste désirent nous transmettre des paroles d’amour, qu’ils me trouvent en bonne condition pour le faire. Je Vous aime, cher Père, et je prie pour que Votre Amour me comble, m’élève dans la foi et l’aspiration à la vérité spirituelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur les canalisations à travers Patricia Talbott Borrero</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-8-8-2-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-8-8-2-ar-mary/</guid>
      <description>Sur les canalisations à travers Patricia Talbott Borrero Marie - reçu par Amada Réza le 8 Août 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, H____ demande si Marie, la mère de Jésus, a effectivement canalisé des messages à travers Patricia Talbott Borrero 1. Je veux faire uniquement Ta volonté en recevant un message de ma sœur et tutrice, Marie. Je prie pour que Ton Amour afflue dans mon âme afin que je puisse être élevé dans mes pensées à un plan au-dessus de cette terre matérielle pour entrer en contact avec elle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur les relations</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-8-8-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-8-8-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Sur les relations Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 8 Août 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
Ceci est une réponse à une question que j’ai postée sur le babillard du site Internet de l’Amour Divin : « Quel est le point de vue de l’Église sur les homos sexuels dans un contexte d’Amour Divin ? » Vous verrez que la réponse est bien plus profonde, couvrant toutes les relations.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se débarrasser de l’influence négative des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-8-14-1-ks-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-8-14-1-ks-st-john/</guid>
      <description>Se débarrasser de l’influence négative des esprits St Jean - reçu par Kathryn Stokes le 14 Août 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Dieu d’Amour, je prie pour un grand afflux de Ton Amour Divin en ce moment. Je prie pour être en harmonie avec Ta volonté. Je prie pour devenir un meilleur exemple de Ton Amour manifesté dans ma vie quotidienne.
Notre frère, X____, veut comprendre pourquoi il se sent plus libre des influences négatives des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alfredo et Ourson Véloce</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-8-28-2-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-8-28-2-ar-jesus/</guid>
      <description>Alfredo et Ourson Véloce Jésus - reçu par Amada Réza le 28 Août 2000, Aptos, Californie, USA.
[Alfredo veut savoir si la perception qu’il a eue de son guide, Swift Bear, était correcte et s’il est dans un but plus élevé que les anges utiliseront. Il est préoccupé par le fait qu’il est consumé par son travail en ce moment. Cher Dieu, s’il vous plaît, envoyez-moi Votre Amour en grande abondance afin que je puisse être en mesure d’entrer en contact avec Vos anges.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le sens de la Foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-8-28-1-ar-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-8-28-1-ar-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Le sens de la Foi Haut Esprit Céleste - reçu par Amada Réza le 28 Août 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher Créateur, Source de tout Amour, je prie pour un grand afflux de Ton Amour Divin en ce moment. Amy m’a dit qu’un des adeptes, attiré par les messages de Tes anges postés sur Internet, a demandé : « Qu’est-ce que la foi ? » Je suis sûr qu’il y a beaucoup d’écrits sur la foi dans les volumes ; et je sais qu’il n’est pas facile d’expliquer les concepts spirituels par la raison, mais si je suis en condition de recevoir clairement les pensées des anges, j’aimerais recevoir à nouveau la réponse à cette question.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encouragement donné à W___</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-2-1-ar-mary-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-2-1-ar-mary-john/</guid>
      <description>Encouragement donné à W___ Marie et Jean - reçu par Amada Réza le 2 Septembre 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, je prie pour que Ton Amour afflue dans mon âme et je Te demande de m’aider à activer cet Amour afin qu’il puisse élever mon esprit et mon âme pour entrer en relation avec Tes anges. W__ veut savoir qui est son protecteur spécial, et par cette connaissance que la prière qu’il T’adresse afin de recevoir Ton Amour soit renforcée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prière et réponse</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-2-2-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-2-2-ar-mary/</guid>
      <description>Prière et réponse Marie - reçu par Amada Réza le 2 Septembre 2000, Aptos, Californie, USA.
Il existe de nombreuses raisons pour lesquelles l’âme recherche l’aide supérieure que Dieu offre à ses enfants dans son amour pour eux. Chaque prière est personnelle et se déroule entre l’âme et son Créateur. Et parce que chaque âme est unique avec son propre ensemble d’expériences, de pensées, de sentiments et de désirs, la forme que prennent ces désirs sincères est unique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le parler en langues</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-4-1-ks-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-4-1-ks-andrew/</guid>
      <description>Le parler en langues André - reçu par Kathryn Stokes le 4 Septembre 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père du Ciel, je prie pour un grand afflux de Ton Amour en ce moment. J’ai reçu une nouvelle question d’un de Tes enfants qui cherche à être éclairé. Qu’est-ce que le parler en langues ? A quoi cela sert-il si les gens ne comprennent pas le message ? Certains croient que c’est causé par l’Esprit Saint, mais nous savons que la seule fonction de l’Esprit Saint est de transmettre la Substance de Ton Amour à l’âme de la personne qui prie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La violence est-elle jamais justifiée en cas de légitime défense ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-8-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-8-1-ks-jesus/</guid>
      <description>La violence est-elle jamais justifiée en cas de légitime défense ? Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 8 Septembre 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père du Ciel, Source de tout amour, Créateur de nos âmes, je prie pour un grand afflux de Ton Amour en ce moment. Nous nous posons la même question perplexe sur la façon de respecter le commandement « Tu ne tueras pas », lorsque les méchants passent à l’attaque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi les gens accusent-ils Dieu du mal dans ce monde ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-8-2-alfredo-swift-bear/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-8-2-alfredo-swift-bear/</guid>
      <description>Pourquoi les gens accusent-ils Dieu du mal dans ce monde ? Ourson Véloce1 - reçu par Alfredo le 8 Septembre 2000, Séville, Espagne.
[Question : Pourquoi y a-t-il tant de gens qui doutent de l’existence de Dieu ?]
Observez votre entourage, observez les esprits agités de ce monde, espérant trouver une réponse à tout ce qui se passe.
Ils se demandent, si Dieu existe. Pourquoi ?
Pourquoi tant d’injustice, tant de mal, que les êtres humains s’infligent à eux-mêmes ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Au fond de mon cœur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-23-1-alfredo-swift-bear/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-23-1-alfredo-swift-bear/</guid>
      <description>Au fond de mon cœur Ourson Véloce1 - reçu par Alfredo le 23 Septembre 2000, Séville, Espagne.
Dans mon cœur, j’observe l’ironie de l’humanité, de mes frères et sœurs, et je souffre pour eux. Je désire transmettre la paix, qui appartient à chaque être humain.
Je déplore les insultes, les mensonges, la fausseté. Ils ne nous conduisent qu’à poursuivre l’inimitié et la lâcheté. Mon désir est que cela n’arrive pas, mais que nous nous aimions, que nous nous comprenions, en rejoignant fidèlement le but de notre vie, en nous développant humblement, en trouvant le chemin que nous désirons tant découvrir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le parler en langues et les animaux dans le monde spirituel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-24-1-ar-mary-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-24-1-ar-mary-john/</guid>
      <description>Le parler en langues et les animaux dans le monde spirituel 1 Marie &amp;amp; Jean - reçu par Amada Réza le 24 Septembre 2000, Aptos, Californie, USA.
[Chers Marie et Jean, j’ai le sentiment que vous voulez délivrer un message à travers moi et je prie pour être en condition spirituelle pour recevoir la vérité et l’amour que vous souhaitez transmettre. Je prie notre Père Céleste pour un afflux de Son Grand Amour dans mon âme, afin que je puisse être élevé dans mes pensées et mes aspirations à un niveau supérieur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi est-il si difficile d’ouvrir notre esprit à la Vérité ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-28-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-9-28-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Pourquoi est-il si difficile d’ouvrir notre esprit à la Vérité ? Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 28 Septembre 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Dieu d’Amour, je prie pour un grand afflux de Ton Amour Divin en ce moment. Je prie pour être capable de mettre de côté mes idées préconçues, afin de ne pas interférer avec ma réception du message d’un ange. Je prie pour être en état de recevoir clairement les pensées Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le processus d’éveil spirituel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-10-8-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-10-8-1-ar-mary/</guid>
      <description>Le processus d’éveil spirituel Marie - reçu par Amada Réza le 8 Octobre 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher Créateur et Père aimant, je prie pour qu’un afflux de Ton Amour Divin remplisse mon âme afin que mes pensées et mes sentiments soient élevés à un niveau spirituel. Je voudrais me mettre à la disposition de ma tutrice, Marie, pour répondre à la question de M__. Je prie pour que Ton Amour ouvre les perceptions de foi et d’amour de mon âme afin de percevoir la vérité de la sagesse de Tes anges, et j’aspire à être un canal clair pour leurs pensées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ce qui influence une âme à se tourner vers le Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-10-20-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-10-20-1-ar-mary/</guid>
      <description>Ce qui influence une âme à se tourner vers le Père Marie - reçu par Amada Réza le 20 Octobre 2000, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici, ma chère sœur en Christ, et je suis Marie, la mère de Jésus, qui est le Maître des Cieux Célestes et le fils bien-aimé de Dieu. Je suis une vraie disciple de mon fils en union avec l’âme de Dieu dans l’Amour Divin et je suis une habitante des Cieux Célestes avec de nombreux apôtres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notre développement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-2-1-alfredo-swift-bear/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-2-1-alfredo-swift-bear/</guid>
      <description>Notre développement Ourson Véloce1 - reçu par Alfredo le 2 Novembre 2000, Séville, Espagne.
Toute chose a besoin de temps pour se développer, et vous montrez ainsi votre volonté de l’accomplir. Néanmoins, il y a plusieurs points à prendre en considération.
La sollicitude manifestée par les personnes, qui reçoivent, ou essaient de recevoir, de la consolation à travers vos paroles. Et vous-mêmes, vous êtes guidés par les forces spirituelles dont vous disposez, à condition que vous ayez la bonne volonté de le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les problèmes des groupes religieux organisés</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-5-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-5-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Les problèmes des groupes religieux organisés Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 5 Novembre 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, Nous avons une question concernant l’Église Apostolique, et comment les anges voient son utilité pour l’humanité. Cette personne veut savoir comment accomplir l’œuvre de Dieu tout en progressant dans l’Amour Divin. Je Vous aime, cher Dieu, Créateur de nos âmes, Source de tout Amour. Je souhaite mieux Te servir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La trame de vos vies</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-10-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-10-1-ar-mary/</guid>
      <description>La trame de vos vies Marie - reçu par Amada Réza le 10 Novembre 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher et aimant Père/Mère, je prie pour que Ton Amour Divin afflue dans mon âme en ce moment afin que je puisse entrer en relation avec Tes anges gardiens. Je prie pour faire uniquement Ta volonté en servant les besoins de Tes enfants. Protège-moi de toute influence d’esprits inférieurs – je prie pour avoir foi en la puissance de Ton Amour pour me guider et me protéger.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Votre relation avec Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-12-1-alfredo-swift-bear/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-12-1-alfredo-swift-bear/</guid>
      <description>Votre relation avec Dieu Ouson Véloce - reçu par Alfredo le 12 Novembre 2000, Séville, Espagne.
Nous nous demandons tous comment développer une relation intime avec Dieu. Chacun s’efforce, dans une mesure plus ou moins grande, d’atteindre ce but de la meilleure façon possible. Nous cherchons dans une infinité de croyances, de rites religieux, de philosophies, etc., nous sentant souvent désillusionnés par la longue liste d’adversités que nous trouvons dans chacun d’eux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédictions matérielles</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-28-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-28-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Bénédictions matérielles Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 28 Novembre 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Question : Comment les prières sont-elles exaucées lorsque leur but principal est d’obtenir des réalisations matérielles, des gains, des acquisitions, et comment les motifs jouent-ils un rôle dans ces désirs ?]
Je suis ici pour écrire ma chère sœur en Christ et je viens à toi aujourd’hui en réponse à ton désir de recevoir des réponses à tes questions spirituelles et, comme tu peux t’en rendre compte, nous aussi nous ressentons de la joie en ayant le privilège de servir nos semblables, de les guider et de les aider dans leur vie quotidienne, tout comme tu as éprouvé de la joie en étant capable d’aider les autres qui viennent à toi avec des questions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chercher la vérité avec notre cœur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-30-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-11-30-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Chercher la vérité avec notre cœur Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 30 Novembre 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
[Question : Que devons-nous faire des messages que les adeptes des messages de Padgett publient sur le site Internet et qui ne sont pas en accord avec ce qui est contenu dans les messages ? Comment pouvons-nous informer les nouvelles âmes en recherche que certaines informations peuvent être inexactes tout en acceptant les autres avec leurs opinions imparfaites ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Protection contre les blessures</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-12-5-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-12-5-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Protection contre les blessures Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 5 Décembre 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici maintenant pour écrire, et vous avez capté ma pensée, ma présence. Je suis un ami et un amoureux des vérités de Dieu qui t’aide dans ton travail de diffusion des vérités de l’Amour de Dieu, un de tes guides Anges Célestes qui essaie de veiller sur vous et de vous protéger du mal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La foi et comment découvrir la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-12-19-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-12-19-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>La foi et comment découvrir la vérité Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 19 Décembre 2000, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici maintenant pour écrire, ma chère sœur en Christ, et je viens aujourd’hui pour tenter de répondre à certaines de tes questions, mais je commencerai par expliquer l’importance de la foi, car lorsque vous avez foi en l’Amour de Dieu pour vous, vous serez guidés. Cette foi ouvrira les perceptions de vos âmes à la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qu’est-ce que la Foi ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-12-28-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-12-28-1-ar-mary/</guid>
      <description>Qu’est-ce que la Foi ? Marie - reçu par Amada Réza le 28 Décembre 2000, Los Gatos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis ton amie et collaboratrice dans l’Amour Divin de notre Père Céleste, Marie, la mère de Jésus. Tu dois savoir que tes questions spirituelles sont toujours les bienvenues, et la question posée par notre cher frère, Hans, est une question digne de discussion pour nous qui aimons la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Âme, foi et amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-12-30-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-12-30-1-ar-mary/</guid>
      <description>Âme, foi et amour Marie - reçu par Amada Réza le 30 Décembre 2000, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, et je suis ton amie tutrice, Marie, la mère de Jésus. Je suis une adepte de mon fils, qui est le Maître des Cieux Célestes et un participant de l’Amour Divin de l’Âme de Dieu.
Je suis heureuse de pouvoir continuer à écrire sur le thème de la foi et de l’âme, et je voudrais ajouter que l’âme humaine, faite à l’image de l’âme de Dieu, est en effet un mystère pour le mental.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Promouvoir l’Amour entre nous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-27-1-ar-james-padgett-dr-stone/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2000/fr-2000-3-27-1-ar-james-padgett-dr-stone/</guid>
      <description>Promouvoir l’Amour entre nous James Padgett &amp;amp; Dr Stone - reçu par Amada Réza le 27 Mars 2000, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, je prie pour un afflux de Ton Amour Divin en ce moment, afin que je puisse être en relation avec Tes Anges Célestes qui nous guident et nous protègent. Je prie pour avoir la foi en la puissance de Ton Amour pour me transformer en une nouvelle création, née dans Ton Amour Divin.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
