<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Par ordre Chronologique 1917 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/</link>
    <description>Recent content in Par ordre Chronologique 1917 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Extrait de l&#39;oeuvre de James Padgett - 1917</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/1-6-4-exerpt-from-the-work-of-jp-1917/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 06:25:48 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/1-6-4-exerpt-from-the-work-of-jp-1917/</guid>
      <description>Voici un ordre chronologique d&amp;rsquo;extraits de l&amp;rsquo;année 1917 Humilité L&amp;rsquo;humilité est un corollaire sûr et éternel d&amp;rsquo;un grand développement mental et spirituel.
Jésus - 2 Janvier 1917
Quand les croyances spirituelles ne correspondent pas à la vérité La croyance (au sens de convictions spirituelles) est le ressort des actions humaines et le résultat de ses pensées ; et les pensées sont des choses qui causent les réalités de la conscience humaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Certaines des doctrines de la « Science Chrétienne » sont erronées</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-2-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-2-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Certaines des doctrines de la « Science Chrétienne » sont erronées Jésus - reçu par James Padgett le 2 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’étais présent lorsque vous avez lu l’article sur la Science Chrétienne, j’ai été intéressé par vos commentaires, et je suis heureux de vous assurer que vos annotations étaient correctes et que dans les détails que vous avez critiqués, les déclarations de l’auteur étaient erronées et non en accord avec les lois spirituelles de la vérité et la compréhension de celle-ci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Maître a écrit et était anxieux que M. Padgett puisse comprendre son message et son importance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-2-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-2-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Le Maître a écrit et était anxieux que M. Padgett puisse comprendre son message et son importance Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 2 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien aimée Hélène.
Oh, mon cher, comme je suis heureuse que le Maître t’ait écrit comme il l’a fait. Si seulement tu avais pu le voir lorsqu’il t’a parlé de son amour pour toi et du grand bonheur qui sera le tien quand tu auras fini ton travail, tu aurais été aussi ravi et très heureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mme Nathan Plummer décrit les conditions dans les ténèbres</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-3-1-jep-mrs-plummer/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-3-1-jep-mrs-plummer/</guid>
      <description>Mme Nathan Plummer décrit les conditions dans les ténèbres Mme Plummer - reçu par James Padgett le 3 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis, mère Plummer.
Je suis une pauvre femme âgée et dans les ténèbres, et je suis très déçue car je pensais, lorsque j’étais sur terre, que le sang de Jésus avait lavé tous mes péchés et que j’irais au ciel me reposer dans ses bras et chanter des alléluias autour du trône de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aucun homme ne peut atteindre la condition d’homme parfait si ses croyances ne sont pas en accord avec la Vérité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-4-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-4-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Aucun homme ne peut atteindre la condition d’homme parfait si ses croyances ne sont pas en accord avec la Vérité St Luc - reçu par James Padgett le 4 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Je veux écrire, ce soir, quelques lignes sur un sujet que je désire faire connaître, à vous et aux autres, car je sais qu’il intéressera tous ceux qui pourront le lire. Le sujet est l’affirmation selon laquelle nul homme ne peut atteindre la condition de perfection si ses croyances ne sont pas en accord avec la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean affirme à Monsieur Padgett que tous ses besoins matériels seront satisfaits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-5-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-5-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean affirme à Monsieur Padgett que tous ses besoins matériels seront satisfaits St Jean - reçu par James Padgett le 5 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je veux simplement vous dire que vous devez rester courageux et croire que tout s’accomplira comme nous vous l’avons promis car, bien qu’il puisse sembler y avoir un retard dans la réalisation des choses que vous désirez, elles surviendront certainement et vous obtiendrez ce que vous voulez à la condition que vous estimiez que cela soit nécessaire pour vous permettre d’accomplir la mission du Maître sans l’interférence de vos affaires terrestres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett écrit que Monsieur Padgett recevra l’amour et le pouvoir d’accomplir la grande mission du Maître tout comme les esprits élevés</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-5-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-5-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett écrit que Monsieur Padgett recevra l’amour et le pouvoir d’accomplir la grande mission du Maître tout comme les esprits élevés Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Janvier 1917 1, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher vieux Ned, je suis ici pour t’aimer, t’encourager et te dire que tu dois essayer d’avoir plus de foi et que tu réaliseras bientôt que tu as en toi une inspiration durable qui te permettra de surmonter les obstacles que tu pourras rencontrer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean commente la capacité de prophétie du médium et dit qu’aucun esprit n’a le don de prophétie, comme l’appellent les mortels, découlant d’un pouvoir surnaturel ou omniscient, et il formule des propos d’encouragement pour M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-7-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-7-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean commente la capacité de prophétie du médium et dit qu’aucun esprit n’a le don de prophétie, comme l’appellent les mortels, découlant d’un pouvoir surnaturel ou omniscient, et il formule des propos d’encouragement pour M. Padgett St Jean - reçu par James Padgett le 7 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
J’étais avec vous ce soir et j’ai entendu les prétendues prophéties, et je me suis intéressé au grand nombre de personnes présentes, écoutant attentivement les paroles de l’oratrice (Mme Kates).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel souscrit à ce que Jean a écrit au sujet de la progression matérielle et spirituelle de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-7-2-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-7-2-jep-samuel/</guid>
      <description>Samuel souscrit à ce que Jean a écrit au sujet de la progression matérielle et spirituelle de M. Padgett Samuel - reçu par James Padgett le 7 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Samuel.
Je ne dirai que quelques mots. Je suis heureux que Jean ait écrit de façon aussi encourageante, car cela vous fera du bien, et je tiens à étayer ce qu’il a dit. Vous pouvez chercher de meilleures conditions maintenant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirme l’opinion de Jean concernant la capacité du médium à prophétiser</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-7-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-7-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Confirme l’opinion de Jean concernant la capacité du médium à prophétiser Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 7 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, je suis heureuse que Jean t’ait écrit comme il l’a fait, et tu dois croire en ce qu’il a dit. J’étais également heureuse que tu sois en bien meilleure condition et que tu aies mis de côté tes soucis. Bientôt tu ne seras plus soumis à ce fardeau et tu seras libre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’esprit décrit son expérience dans les enfers « Il est difficile d’apprendre, en enfer, sur les choses célestes »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-8-1-jep-nathan-plummer/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-8-1-jep-nathan-plummer/</guid>
      <description>L’esprit décrit son expérience dans les enfers « Il est difficile d’apprendre, en enfer, sur les choses célestes » Nathan Plummer - reçu par James Padgett le 8 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Nathan Plummer, et je voudrais partager quelques mots. L’indien a tenté de m’arrêter, mais votre femme a dit que je pouvais écrire, et je le fais.
Eh bien, je suis toujours en enfer et dans la souffrance, et je souhaiterais pouvoir mourir à nouveau, mais je ne le peux pas et je dois la supporter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc commente le message « Il est difficile d’apprendre, en enfer, sur les choses célestes. »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-8-2-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-8-2-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc commente le message « Il est difficile d’apprendre, en enfer, sur les choses célestes. » St Luc - reçu par James Padgett le 8 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, St Luc.
Je veux écrire quelques lignes sur un sujet qui peut être intéressant pour vous deux. Vous avez remarqué l’expression obtenue dans la lettre que vous avez juste reçue, « qu’il est difficile d’apprendre des choses célestes en enfer » C’est une déclaration, de manière succincte, d’une grande vérité, et qui, si elle était connue et pleinement appréciée par les mortels, les ferait réaliser la nécessité de la pensée et de l’étude de ces choses célestes alors qu’ils sont sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jacques écrit que le Dr Stone progresse dans le développement de son âme et dans son rapport avec les esprits des sphères supérieures</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-8-3-jep-st-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-8-3-jep-st-james/</guid>
      <description>Jacques écrit que le Dr Stone progresse dans le développement de son âme et dans son rapport avec les esprits des sphères supérieures St Jacques - reçu par James Padgett le 8 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jacques.
Je voudrais partager quelques mots avec vous et avec le Dr. car, comme vous le savez, je m’intéresse particulièrement à lui en tant que son tuteur et assistant spirituel. Bien sûr, je n’ai pas l’occasion de lui écrire aussi souvent que je le désire, mais je suis avec lui pour l’aider dans le développement de son âme et dans sa compréhension spirituelle des choses Célestes au sujet desquelles Luc vient d’écrire, et je suis heureux de l’informer qu’il progresse dans le développement de son âme et dans ses rapports avec les esprits des sphères supérieures.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit entêté de la seconde sphère qui ne soucie pas de sa progression spirituelle ou de l’Amour Divin du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-8-4-jep-samuel-shannon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-8-4-jep-samuel-shannon/</guid>
      <description>Un esprit entêté de la seconde sphère qui ne soucie pas de sa progression spirituelle ou de l’Amour Divin du Père Samuel Shannon - reçu par James Padgett le 8 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis Samuel P. Shannon.
Laissez-moi vous dire que vous et le Docteur avez besoin que quelqu’un s’occupe de vos qualités mentales, car vous êtes les hommes les plus crédules que j’ai entendus parler depuis longtemps. J’ai entendu ce que vous venez de dire en référence à vos expériences en rapport avec ces écrits et aux efforts faits par les esprits pour vous convaincre que vos communications provenaient des esprits supérieurs, même des esprits des Cieux Célestes, et je regrette que vous soyez si faible au point de croire toutes ces réalités fausses et flatteuses qui vous ont été exprimées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit que Shannon avait un aspect plutôt sombre mais qu’il était cependant un étudiant très sérieux des choses intellectuelles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-8-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-8-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit que Shannon avait un aspect plutôt sombre mais qu’il était cependant un étudiant très sérieux des choses intellectuelles Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que toi et le Docteur avez apprécié le dernier message, tout comme nous qui l’avons vu écrire, et je dois dire qu’il est l’un des esprits les plus sûrs d’eux-mêmes que j’ai rencontrés depuis longtemps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annr Rollins, devenue aveugle et sourde sur terre, n’était pas malheureuse, et le le secret était qu’elle avait dans son âme l’Amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-9-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-9-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins, devenue aveugle et sourde sur terre, n’était pas malheureuse, et le le secret était qu’elle avait dans son âme l’Amour du Père Anne Rollins - reçu par James Padgett le 9 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Eh bien, mon cher fils, cela fait un certain temps que je ne t’ai pas écrit, et je sens que je dois partager quelques propos, car tu es dans un état qui nécessite un certain encouragement et sympathie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi de compensation</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-9-2-jep-john-bunyan/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-9-2-jep-john-bunyan/</guid>
      <description>La loi de compensation 1 John Bunyan - reçu par James Padgett le 9 Janvier 1917, Washington, USA.
Je veux seulement écrire quelques lignes. Je m’intéresse beaucoup à vous et à votre travail et je veux faire tout ce que je peux pour aider. J’ai entendu le message de votre grand-mère, elle est magnifiquement encourageante et remplie de beaucoup de vérités profondes qui, si vous les saisissez et les appliquez, vous seront bénéfiques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène rassure M. Padgett que Bunyan a vraiment écrit. Et elle veut qu’il lise le message de sa grand-mère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-9-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-9-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène rassure M. Padgett que Bunyan a vraiment écrit. Et elle veut qu’il lise le message de sa grand-mère Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 9 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as beaucoup écrit ce soir, et tu dois arrêter car il est tard. Les esprits qui ont écrit ont été très heureux de pouvoir le faire. Tu avais des doutes sur Bunyan et tu voulais le rappeler, mais il était parti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los Trenos a été assassiné lors de l’Inquisition Espagnole parce qu’il croyait en Dieu et était un étudiant de la Bible, il raconte son cheminement dans les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-12-1-jep-los-trenos/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-12-1-jep-los-trenos/</guid>
      <description>Los Trenos a été assassiné lors de l’Inquisition Espagnole parce qu’il croyait en Dieu et était un étudiant de la Bible, il raconte son cheminement dans les Cieux Célestes Los Trenos - reçu par James Padgett le 12 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis là, Los Trenos.
Je suis l’esprit d’un homme qui a été assassiné lors de l’Inquisition Espagnole parce que je ne déclarerais pas croire aux doctrines fausses et condamnables de l’Église Romanche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riddle confirme que le martyr espagnol est celui qu’il prétend être</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-12-2-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-12-2-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>Riddle confirme que le martyr espagnol est celui qu’il prétend être Albert Riddle - reçu par James Padgett le 12 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, A. G. Riddle.
J’écris simplement pour expliquer que l’esprit qui prétend être un martyr espagnol est bien celui qu’il prétend être, et n’est pas un simple intrus qui raconte une histoire fictive. Eh bien, mon cher garçon, je te souhaite une bonne nuit.
Ton vieil ami et frère, A.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett commente le livre que M. Padgett lisait (la Grande Controverse) et explique que l’auteur regrette son contenu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-14-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-14-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett commente le livre que M. Padgett lisait (la Grande Controverse) et explique que l’auteur regrette son contenu Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 14 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène. Eh bien, je vois que tu as lu un livre (The Great Controversy : La Grande Contreverse, une publication adventiste écrite par Ellen G. White) qui est remplie d’erreurs et de mensonges, et dont la lecture ne t’apportera rien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samera écrit sur les importantes vérités qu’elle a découvertes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-15-1-jep-samera/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-15-1-jep-samera/</guid>
      <description>Samera écrit sur les importantes vérités qu’elle a découvertes Samera - reçu par James Padgett le 15 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis Samera.
Je suis un Grec du temps d’Aristote, et je veux simplement dire que je suis très désireux de vous écrire un message sur le sujet de ce qui est la vérité la plus importante que j’ai découverte depuis que je suis venu dans le monde des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité sur l’enfer et le purgatoire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-15-2-jep-john-london/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-15-2-jep-john-london/</guid>
      <description>La vérité sur l’enfer et le purgatoire John B London - reçu par James Padgett le 15 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis, John B. London. Laissez-moi dire un mot, et je me sentirai mieux après l’avoir fait. Je suis un esprit qui vit sur le plan terrestre et qui voit des esprits de toutes sortes et de toutes conditions, et je sais, par observation et par expérience, que sur ce plan se trouvent les ténèbres aussi bien que la lumière, et que de très nombreux esprits sont dans les lieux obscurs et paient les pénalités que la grande loi de compensation les oblige à payer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Néron raconte son expérience dans les enfers et l’aide de son âme-soeur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-16-1-jep-nero/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-16-1-jep-nero/</guid>
      <description>Néron raconte son expérience dans les enfers et l’aide de son âme-soeur Néron 1 - reçu par James Padgett le 16 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis l’esprit de celui qui a vécu sur terre la vie d’un homme méchant, un persécuteur des chrétiens, un blasphémateur de Dieu et de tout ce qui était pur et saint. Lorsque je suis arrivé à la fin de ma vie et que je me suis débarrassé de mon enveloppe mortelle pour devenir un esprit, je suis aussi devenu un habitant des enfers les plus bas où tout est obscurité et torture, la demeure des démons et de tout ce qui tend à rendre l’esprit malheureux et en contradiction avec le Dieu d’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le juge Syrick essaie l’impersonalisation pour tester la perception de l’âme de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-18-1-jep-judge-syrick/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-18-1-jep-judge-syrick/</guid>
      <description>Le juge Syrick essaie l’impersonalisation pour tester la perception de l’âme de M. Padgett 2 Juge Syrick - reçu par James Padgett le 18 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Frank D. Syrick.
Je suis heureux que vous ayez pu suffisamment sentir l’influence de l’esprit pour que vous doutiez de la personnalité de l’écrivain, car cet esprit qui a écrit n’était pas Ingersoll mais il a été autorisé à écrire simplement pour tester vos capacités ou votre sens spirituel, comme nous l’avons fait auparavant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirme le test fait par le juge Syrick</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-18-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-18-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Confirme le test fait par le juge Syrick 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 28 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Je n’écrirai pas grand-chose, car tu n’es pas en bonne condition. Cependant, j’étais avec toi, ce soir, aux offices et j’ai entendu le prédicateur et j’aurais aimé pouvoir lui suggérer quelques pensées qu’il aurait pu recevoir car il aurait alors clarifié quelque chose sur le spiritualisme, ce qu’il n’a pas fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cousine Laura Burroughs raconte sa rencontre avec son âme sœur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-19-1-jep-laura-burroughs/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-19-1-jep-laura-burroughs/</guid>
      <description>La cousine Laura Burroughs raconte sa rencontre avec son âme-sœur 1 Laura Burroughs - reçu par James Padgett le 19 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Laura Burroughs. Je suis heureuse de pouvoir vous écrire à nouveau et de vous dire que, depuis la dernière fois que je vous ai écrit, j’ai beaucoup progressé et je suis beaucoup plus heureuse. Cher cousin, je suis si heureuse de pouvoir vous le dire, car je sais que vous vous réjouissez avec moi de mon bonheur et de la connaissance de la grande miséricorde qui est venue à moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un célibataire endurci décide qu’il va essayer de se mettre dans la condition qui lui permettra de rencontrer son âme-sœur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-19-2-jep-george-luckett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-19-2-jep-george-luckett/</guid>
      <description>Un célibataire endurci décide qu’il va essayer de se mettre dans la condition qui lui permettra de rencontrer son âme-sœur 1 George E Luckett - reçu par James Padgett le 19 Janvier 1917, Washington, USA.
Permettez-moi de dire un mot – George E. Luckett.
Je suis un esprit qui a écouté votre dernière communication et j’ai été quelque peu intéressé par ce que l’esprit a dit à propos de son âme sœur et de son amour pour un esprit dont elle n’a jamais entendu parler avant d’être entrée dans le monde spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène presse M. Padgett de suivre les conseils de Jean</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-19-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-19-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène presse M. Padgett de suivre les conseils de Jean Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 19 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et affectueuse Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu es fatigué et que tu ne dois pas écrire davantage ; mais je veux dire que tu dois penser au message que Jean t’a écrit, car il est très important et signifie beaucoup pour toi comme pour nous et notre travail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean donne des conseils sur la manière de tirer le meilleur parti de la lecture de ces messages</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-19-4-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-19-4-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean donne des conseils sur la manière de tirer le meilleur parti de la lecture de ces messages 1 Saint Jean - reçu par James Padgett le 19 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean. Je suis ici ce soir pour dire quelques mots sur votre condition spirituelle et pour vous montrer que vous devez faire un effort pour sortir de votre indifférence quant à notre écriture. Je sais que vous pensez que vous n’êtes pas en état d’écrire et que le fait d’être ainsi ne vous permet pas de faire l’effort et le succès ne peut pas venir dans les communications.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esprit qui a entendu les enseignements de Jésus quand il était sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-22-1-jep-elameros/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-22-1-jep-elameros/</guid>
      <description>Esprit qui a entendu les enseignements de Jésus quand il était sur terre Elameros - reçu par James Padgett le 22 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis Elameros.
Je suis Grec, ou plutôt l’esprit d’un mortel qui était Grec, j’ai vécu à l’époque où Jésus marchait sur les collines et les plaines de Palestine, enseignant ses nouvelles doctrines de l’Amour Divin et du Royaume des Cieux. Je ne fus pas un de ses disciples ou un croyant en ses enseignements, car j’étais un disciple de Platon et de Socrate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un membre du Sanhédrin et juge au procès de Jésus expose les raisons qui ont conduit, à l’époque, à la condamnation du Maître</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-22-2-jep-elohiam/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-22-2-jep-elohiam/</guid>
      <description>Un membre du Sanhédrin et juge au procès de Jésus expose les raisons qui ont conduit, à l’époque, à la condamnation du Maître 1 Elohiam - reçu par James Padgett le 22 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Elohiam (Euliam).
Je suis l’esprit d’un Juif qui a vécu à l’époque de Jésus, était membre du Sanhédrin et j’ai siégé comme l’un de ses juges au moment de sa condamnation pour blasphème et enseignements iconoclastes en opposition aux croyances et doctrines de la foi Hébraïque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente le message de l’ancien Grec</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-22-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-22-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente le message de l’ancien Grec Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 22 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as reçu ce soir une lettre tout à fait remarquable de l’esprit Grec, et elle contient des éléments qui méritent beaucoup de considération de la part des Grecs. Nous avons pensé qu’il était bon qu’il écrive, parce que c’est une partie du plan qui sera divulgué que des esprits de toutes les nations, croyances et religions t’écrivent, pour le bénéfice de leurs races ou disciples qui peuvent vivre sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>William B. Cornelies était également présent durant la conversation au sujet de l’Amour Divin et de la transformation de l’Âme dans ce qui est appelé l’Essence du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-24-1-jep-william-cornelies/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-24-1-jep-william-cornelies/</guid>
      <description>William B. Cornelies était également présent durant la conversation au sujet de l’Amour Divin et de la transformation de l’Âme dans ce qui est appelé l’Essence du Père William Cornelies - reçu par James Padgett le 24 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis William B. Cornelies.
Laissez-moi écrire et vous dire que j’ai écouté votre conversation de ce soir, et que j’ai été très intéressé par ce qui a été dit, et surtout par la partie de votre exposé où vous avez parlé de l’Amour Divin et de la transformation de l’âme en ce que vous avez appelé l’Essence du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène est très intéressée dans ce que l’esprit anglais vient d’écrire, mais est déçue que le Maître n’ait pas pu écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-24-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-24-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène est très intéressée dans ce que l’esprit anglais vient d’écrire, mais est déçue que le Maître n’ait pas pu écrire Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu es fatigué et que tu dois aller te coucher, et je n’écrirai pas beaucoup. J’ai été intéressé par le message que tu as reçu de l’homme qui voulait apprendre l’Amour Divin, il était très sérieux dans ses demandes et a semblé avoir beaucoup de plaisir à aller avec le Professeur, qui l’instruira pleinement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luther nie l’efficacité de l’eucharistie pour sauver l’homme. La Bible est pleine de contradictions et d’erreurs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-31-1-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-31-1-jep-martin-luther/</guid>
      <description>Luther nie l’efficacité de l’eucharistie pour sauver l’homme. La Bible est pleine de contradictions et d’erreurs Martin Luther - reçu par James Padgett le 31 Janvier 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luther.
Je suis venu simplement pour vous rappeler que j’attends de pouvoir continuer mon discours à mon peuple. Je suis très impatient de le faire, et dès que votre condition sera appropriée, j’espère que vous me donnerez l’occasion de le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saul – Dieu n’est pas le Dieu d’une race mais de la personne</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-31-2-jep-saul/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-31-2-jep-saul/</guid>
      <description>Saul – Dieu n’est pas le Dieu d’une race mais de la personne Saul - reçu par James Padgett le 31 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis Saul.
Je ne vous ai pas écrit depuis un certain temps et je voudrais seulement dire quelques mots relativement au fait que jamais, dans toutes les batailles avec les Amalécites, Dieu ne m’a aidé, ou ne m’a apporté la victoire, comme il est énoncé dans l’Ancien Testament.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blaine visite les Conseils des Nations pour s’informer de leurs objets de leurs efforts et désirs et aussi surprenant que cela puisse paraître le sentiment des Allemands est que Dieu est de leur côté</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-1-1-jep-james-blaine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-1-1-jep-james-blaine/</guid>
      <description>Blaine visite les Conseils des Nations pour s’informer de leurs objets de leurs efforts et désirs et aussi surprenant que cela puisse paraître le sentiment des Allemands est que Dieu est de leur côté Blaine 1 - reçu par James Padgett le 1 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, James G. Blaine.
Je voudrais écrire quelques lignes car je m’intéresse aux affaires de notre pays, et je vois que la situation critique actuelle découle des récentes déclarations des Allemands quant à la politique qu’ils ont l’intention de mener concernant le blocus des ports des Alliés, ce qui signifie, en substance, que les ports de notre pays seront également bloqués.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bismarck, un ancien homme d’État, blâme l’Angleterre pour les conditions économiques en Allemagne qui les ont contraints à déclencher la guerre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-1-2-jep-otto-von-bismarck/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-1-2-jep-otto-von-bismarck/</guid>
      <description>Bismarck, un ancien homme d’État, blâme l’Angleterre pour les conditions économiques en Allemagne qui les ont contraints à déclencher la guerre Otto von Bismarck - reçu par James Padgett le 1 Février 1917, Washington, USA.
Je suis Bismarck. 1
Permettez-moi de dire un mot, car j’ai écouté ce qui vient d’être écrit et je m’intéresse à l’objet de cette communication, et je ne suis pas d’accord avec les sentiments ou les conclusions des réflexions qu’elle contient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que Blaine et Bismarck ont écrit sur la guerre et que leurs propos étaient très sérieux</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-1-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-1-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que Blaine et Bismarck ont écrit sur la guerre et que leurs propos étaient très sérieux Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 1 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as reçu des lettres très intéressantes ce soir, et les deux esprits qui ont prétendu écrire l’ont réellement fait. Blaine s’intéresse à la crise qui a surgi, il procure ses conseils avec beaucoup d’enthousiasme et il souhaite que le président prenne immédiatement des mesures pour protéger les droits des États-Unis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc : les conditions des esprits dans la zone crépusculaire et leurs progrès dans l’amour naturel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-5-1-jep-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-5-1-jep-luke/</guid>
      <description>Luc : les conditions des esprits dans la zone crépusculaire et leurs progrès dans l’amour naturel St Luc - reçu par James Padgett le 5 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Je veux simplement vous dire que vous êtes en meilleure condition ce soir, et que je vais écrire quelques lignes sur un sujet qui pourrait vous intéresser. Dans le monde des esprits, il y a beaucoup d’esprits qui ne sont ni dans les ténèbres ni dans la lumière, mais qui sont dans ce qu’on a appelé la zone crépusculaire, et qui ne sont ni très heureux ni très malheureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean explique l’importance spirituelle de la seule prière que l’homme peut offrir au Père afin de devenir des enfants et des partenaires de l’immortalité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-6-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-6-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean explique l’importance spirituelle de la seule prière que l’homme peut offrir au Père afin de devenir des enfants et des partenaires de l’immortalité St Jean - reçu par James Padgett le 6 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je voudrais dire quelques mots en référence à votre conversation sur la Prière et l’importance de la comprendre profondément, ainsi que sur sa signification spirituelle et les merveilleuses vérités qu’elle contient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mme Stone Exhorte M. Padgett, le Dr Stone et Eugène Morgan à ne jamais douter qu’ils ont été choisis pour œuvrer pour le Royaume</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-6-2-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-6-2-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Mme Stone Exhorte M. Padgett, le Dr Stone et Eugène Morgan à ne jamais douter qu’ils ont été choisis pour œuvrer pour le Royaume 1 Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 6 Février 1917, Washington, USA.
Je suis Priscilla Stone (la mère du Dr Stone).
Je n’écrirai pas longuement, cependant je dois dire à mon fils que j’ai entendu ce que Jean lui a dit, et que c’est d’une si grande importance pour lui, maintenant et par la suite, que je dois lui assurer que c’est Jean qui a vraiment écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary Kennedy,âme sœur du Dr Leslie Stone, fait référence à un message écrit par l’apôtre Jean</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-6-3-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-6-3-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary Kennedy,âme sœur du Dr Leslie Stone, fait référence à un message écrit par l’apôtre Jean Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 6 Février 1917, Washington, USA.
(M. Padgett a suggéré au Dr Stone de sortir et de prendre un café.)
Permettez-moi de vous dire que vous pensez plus à votre café qu’à avoir de nos nouvelles, et nous ne sommes pas du tout flattées.
(M. Padgett a ensuite dit qu’il voulait dire après le message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirme que Jean a écrit sur la sélection de M. Padgett pour œuvrer pour le Royaume</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-6-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-6-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirme que Jean a écrit sur la sélection de M. Padgett pour œuvrer pour le Royaume Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 6 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
J’écris maintenant, car je veux ajouter mon témoignage à celui de Mary et de Mme Stone quant à la vérité du fait que Jean a écrit le message que tu as reçu.
Bien sûr, tu en as déjà été informé à maintes reprises, et tu n’avais certainement aucune raison de douter, et je ne pensais pas qu’il était nécessaire que tu reçoives une assurance supplémentaire, cependant Jean a été présent presque toute la soirée et a entendu ta conversation et aussi la partie dans laquelle tu as parlé des doutes de M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Très intéressé par le travail et l’importance pour l’humanité de connaître la Vérité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-7-1-jep-cornelius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-7-1-jep-cornelius/</guid>
      <description>Très intéressé par le travail et l’importance pour l’humanité de connaître la Vérité 1 Corneille - reçu par James Padgett le 7 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Corneille (Cornelius le Centurion).
Je veux seulement écrire quelques lignes ce soir. Je m’intéresse tellement à vous et à votre travail que je sens que je devrais vous donner quelques encouragements pour vous faire savoir qu’il y a ici, ce soir, beaucoup d’esprits qui sont présents, qui vous aiment beaucoup et qui désirent que vous receviez leurs messages d’amour et de vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élie n’était pas Jean le Baptiste, Jean n’était pas non plus la réincarnation d’Élie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-7-2-jep-elias/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-7-2-jep-elias/</guid>
      <description>Élie n’était pas Jean le Baptiste, Jean n’était pas non plus la réincarnation d’Élie Élie - reçu par James Padgett le 7 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Élie.
Je veux aussi vous encourager à croire que vous avez un travail important à faire et que vous ne devez pas hésiter ou retarder la venue des messages car, si vous y pensez un instant, vous réaliserez qu’il n’y a pas une autre façon dont ces vérités peuvent, en ce moment, être transmises à l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L‘Amour est plus grand que la haine ; Dieu bénit tous les peuples de la terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-1-jep-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-1-jep-abraham-lincoln/</guid>
      <description>L‘Amour est plus grand que la haine ; Dieu bénit tous les peuples de la terre Abraham Lincoln - reçu par James Padgett le 8 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Abraham Lincoln.
L’amour est plus grand que la haine, la guerre prendra fin, l’amour viendra et la paix sera à nouveau établie. Les enseignements du Maître atteindront alors le cœur des hommes et la guerre ne sera plus qu’une réalité du passé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>President McKinley et d’autres dans le monde des esprits s’efforcent de mettre fin à la guerre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-2-jep-president-mckinley/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-2-jep-president-mckinley/</guid>
      <description>President McKinley et d’autres dans le monde des esprits s’efforcent de mettre fin à la guerre 1 President McKinley - reçu par James Padgett le 8 Février 1917, Washington, USA.
Je suis, McKinley.
Permettez-moi de dire un mot, car je suis intéressé par ce grand conflit des nations, et surtout par le danger qui menace mon pays, et la quasi-certitude que dans peu de temps le cri de la GUERRE remplira les rues et les maisons de ses habitants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écrit sur ses tentatives pour influencer son mari, le président Wilson</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-3-jep-mrs-wilson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-3-jep-mrs-wilson/</guid>
      <description>Écrit sur ses tentatives pour influencer son mari, le président Wilson 1 Madame Wilson - reçu par James Padgett le 8 Février 1917, Washington, USA.
Je suis Mme Wilson.
Je n’écrirai qu’une ligne ou deux. Vous ne me connaissez pas, mais je suis très désireuse d’écrire, car je m’intéresse beaucoup à ce qui se passe actuellement dans notre pays en rapport avec les pays étrangers ; et l’un de ceux qui m’intéressent beaucoup souffre des fardeaux qui lui incombent maintenant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le grand père du Kaiser a fortement essayé d’influencer son petit fils afin de mettre un terme à la guerre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-4-jep-grandfather-of-the-kaiser/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-4-jep-grandfather-of-the-kaiser/</guid>
      <description>Le grand père du Kaiser a fortement essayé d’influencer son petit fils afin de mettre un terme à la guerre Le grand père du Kaiser - reçu par James Padgett le 8 Février 1917, Washington, USA.
Je suis William (grand-père du Kaiser).
Permettez-moi de dire un mot en réponse à ce qui vient d’être écrit, car je m’intéresse à la guerre. Je suis de tout cœur avec les sentiments qui viennent d’être exprimés, et je suis tellement préoccupé que la fin vienne, car mon peuple souffre tellement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un ancien portier de la Maison Blanche exprime son désir que des esprits communiquent avec le Président</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-5-jep-col-cook/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-5-jep-col-cook/</guid>
      <description>Un ancien portier de la Maison Blanche exprime son désir que des esprits communiquent avec le Président Col Cook - reçu par James Padgett le 8 Février 1917, Washington, USA.
Je suis, Colonel Cook.
Vous êtes très sollicité ce soir, et les esprits qui ont écrit sont en réalité ceux qu’ils sont censés être ; car j’étais présent et je les connais.
Je suis le colonel Cook. J’ai été le portier en chef de la Maison Blanche pendant tant d’années, et je sais et je vous dis que ce soir étaient présents beaucoup d’esprits auxquels Mme Wilson a fait référence comme étant des hommes d’État et des dirigeants qui ont essayé si sincèrement d’influencer et de conseiller son mari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La reine Victoria regrette de ne pas avoir vécu suffisamment longtemps pour empêcher la Guerre Mondiale</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-6-jep-queen-victoria/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-6-jep-queen-victoria/</guid>
      <description>La reine Victoria regrette de ne pas avoir vécu suffisamment longtemps pour empêcher la Guerre Mondiale La reine Victoria - reçu par James Padgett le 8 Février 1917, Washington, USA.
Je suis Victoria (la Reine).
Je dois écrire une ligne, car j’ai écouté les communications et j’ai le sentiment qu’aucun de ceux qui ont écrit n’est plus intéressé que moi, car mon peuple, qui il y a si peu de temps a écouté mes conseils et m’a aimé, est maintenant détruit sur terre comme sur mer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nathan Plummer est remerciant pour l’aide reçue par le Dr Stone alors qu’il était sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-7-jep-nathan-plummer/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-7-jep-nathan-plummer/</guid>
      <description>Nathan Plummer est remerciant pour l’aide reçue par le Dr Stone alors qu’il était sur terre Nathan Plummer - reçu par James Padgett le 8 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Nathan PIummer.
Laissez-moi vous dire un mot maintenant. Je ne suis pas sa mère et je ne peux pas écrire comme le fait sa mère, mais je lui suis aussi reconnaissant, car j’ai maintenant un peu d’espoir et c’est en partie à cause de ce qu’il m’a dit lorsque j’étais sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les esprits des anciens dirigeants, présidents, rois, reines lorsqu’ils étaient sur la terre, leur vraie condition est manifeste dans le monde des esprits et certains sont dans l’obscurité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-8-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-8-8-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Les esprits des anciens dirigeants, présidents, rois, reines lorsqu’ils étaient sur la terre, leur vraie condition est manifeste dans le monde des esprits et certains sont dans l’obscurité Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Tu ne dois pas t’étonner que tant d’esprits de présidents et de dirigeants européens soient ici ce soir pour t’écrire, car dans le monde des esprits, l’espace n’existe pas, l’attraction des pensées similaires rassemble des esprits dont on pourrait penser qu’ils sont très éloignés dans leurs habitations.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean écrit qu’il n’y a actuellement personne à travers le monde qui est capable de faire le travail que vous faites maintenant. Vous devez continuer à faire aussi longtemps que vous serez sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-11-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-11-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean écrit qu’il n’y a actuellement personne à travers le monde qui est capable de faire le travail que vous faites maintenant. Vous devez continuer à faire aussi longtemps que vous serez sur terre St Jean - reçu par James Padgett le 11 Février 1917, Washington, USA.
Je viens ce soir pour vous dire que votre condition spirituelle est bien meilleure qu’elle ne le fut tous ces derniers temps. Vous êtes plus à l’unisson avec l’Amour du Père que vous ne l’avez été pendant un certain temps et vous vous rendez compte que cet Amour fonctionne dans votre âme et vous rend heureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus n’est pas disposé à écrire sur le sujet de l’âme parce que l’état de M. Padgett n’est pas ce qu’il devrait être bien que M. Padgett soit impatient de le recevoir</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-13-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-13-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus n’est pas disposé à écrire sur le sujet de l’âme parce que l’état de M. Padgett n’est pas ce qu’il devrait être bien que M. Padgett soit impatient de le recevoir Jésus - reçu par James Padgett le 13 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Eh bien, je viens ce soir et je désire écrire sur le sujet de l’âme, mais quand je considère votre condition, qui est bien meilleure qu’elle ne l’a été, je désire (pense) qu’il vaut mieux attendre encore un peu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère de M. Padgett, un esprit Céleste, veut affirmer à M. Padgett qu’ils sont réellement les esprits qu’ils prétendent être et de n’avoir aucun doute à ce sujet</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-13-2-jep-ann-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-13-2-jep-ann-padgett/</guid>
      <description>La mère de M. Padgett, un esprit Céleste, veut affirmer à M. Padgett qu’ils sont réellement les esprits qu’ils prétendent être et de n’avoir aucun doute à ce sujet Anne Padgett - reçu par James Padgett le 13 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta mère.
Permet moi de dire juste un mot, alors que j’ai entendu le message du Maître et je suis heureuse qu’il t’ait rassuré, car son amour et ses encouragements signifient pour toi beaucoup plus que tu peux le croire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett est désolée de ne pouvoir permettre à un ancien ami de M. Padgett d’écrire mais est heureuse avec la lettre de Jésus pour lui et pour sa mère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-13-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-13-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett est désolée de ne pouvoir permettre à un ancien ami de M. Padgett d’écrire mais est heureuse avec la lettre de Jésus pour lui et pour sa mère Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 13 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, il y avait un esprit qui était très impatient d’écrire et j’étais disposé à le laisser faire, mais comme tu es fatigué et que tu n’es pas disposé à ce que d’autres écrivent ce soir, je lui ai dit qu’il devrait reporter son écriture à une autre époque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins aide un ami de M. Padgett, un esprit suicide qui a perdu tout espoir d’être pardonné et de réaliser qu’il y a un espoir pour lui dans le monde spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-16-1-jep-taggart/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-16-1-jep-taggart/</guid>
      <description>Anne Rollins aide un ami de M. Padgett, un esprit suicide qui a perdu tout espoir d’être pardonné et de réaliser qu’il y a un espoir pour lui dans le monde spirituel Hugh Taggart - reçu par James Padgett le 16 Février 1917, Washington, USA.
Je suis, Taggart.
Permets-moi de dire un mot, car j’ai hâte de te dire que Perry a eu la démonstration, par la venue de certains suicidés, que sa punition ne sera pas éternelle, et il est merveilleux de voir quel effet cette manifestation a eu sur ses espoirs et sa conviction qu’il y aurait un salut pour lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mme Perry écrit sur l’âme de son fils, qui s’ouvre maintenant à la Vérité et qu’il est soulagé de l’affreuse croyance qui le tenait dans les ténèbres, et qu’il prie le Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-17-2-jep-perrys-mother/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-17-2-jep-perrys-mother/</guid>
      <description>Mme Perry écrit sur l’âme de son fils, qui s’ouvre maintenant à la Vérité et qu’il est soulagé de l’affreuse croyance qui le tenait dans les ténèbres, et qu’il prie le Père La mère de Perry - reçu par James Padgett le 17 Février 1917, Washington, USA.
Je suis, Mme Perry.
J’ai entendu ce que M. Taggart vient de dire, et je sens que je dois aussi venir vous dire que mon fils a eu l’esprit et l’âme ouverts à la vérité, et qu’il est maintenant débarrassé de l’affreuse croyance qui le tenait dans les ténèbres, et il prie le Père avec toute la sincérité de son âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que Perry a été aidé par M. Padgett dans la direction de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-17-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-17-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que Perry a été aidé par M. Padgett dans la direction de l’Amour Divin Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 17 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, chéri, je sais que tu es heureux d’entendre le résultat de ta conversation avec Perry et tu devrais l’être, car cela signifie une âme sauvée qui serait restée dans les ténèbres, selon toute probabilité, pendant longtemps, et même alors n’aurait peut-être jamais trouvé le chemin de l’Amour Divin, avec tous ses bienfaits et avantages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S’efforcer de sortir des ténèbres</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-24-1-jep-james-l-young/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-24-1-jep-james-l-young/</guid>
      <description>S’efforce de sortir des ténèbres 1 James L Young - reçu par James Padgett le 24 Février 1917, Washington, USA.
Laissez-moi vous dire un mot.
Je ne suis pas un esprit très brillant, mais je m’efforce de sortir de mes ténèbres et d’aller vers la lumière. J’ai été très aidé par les esprits qui ont essayé de m’enseigner la vérité sur la façon dont je pouvais me débarrasser des ténèbres et des souffrances qui sont les miennes depuis longtemps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John Calhoun travaille toujours pour son pays</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-25-1-jep-john-calhoun/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-25-1-jep-john-calhoun/</guid>
      <description>John Calhoun travaille toujours pour son pays John Calhoun - reçu par James Padgett le 25 Février 1917, Washington, USA.
Je suis John C. Calhoun. 1
Je viens dire quelques mots au sujet de nos affaires internationales, et je dis les nôtres parce que je m’intéresse toujours à mon pays et que j’ai le sentiment d’en être un citoyen, bien que je sois un esprit et non un mortel.
Eh bien, comme vous le savez, lors de ma vie terrestre, je fus un démocrate et je croyais aux droits indépendants des différents États de l’Union et que, chaque fois que ces droits étaient violés, il appartenait aux États ainsi concernés de se retirer de l’Union.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sir Walter Raleigh sur sa progression vers la 4ème sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-25-2-jep-sir-walter-raleigh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-25-2-jep-sir-walter-raleigh/</guid>
      <description>Sir Walter Raleigh sur sa progression vers la 4ème sphère Sir Walter Raleigh - reçu par James Padgett le 25 Février 1917, Washington, USA.
Je suis Raleigh. Je suis Lord Walter Raleigh, l’Anglais, qui a aimé et a été décapité. 1
Eh bien, j’ai entendu ce que le dernier esprit a écrit et je veux simplement dire que la teneur de son discours est sage et doit être suivie ; mais, comme il le dit, il n’y a pas moyen de le faire connaître aux hommes auxquels il est destiné, et qui seuls peuvent l’appliquer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ce que les Esprits Célestes pensent de la guerre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-27-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-27-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Ce que les Esprits Célestes pensent de la guerre St Luc - reçu par James Padgett le 27 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
J’ai entendu le docteur demander ce que les Esprits Célestes pensaient de cette guerre, et je vais le lui dire en quelques mots.
Eh bien, d’abord, il doit savoir que les Esprits Célestes ne s’intéressent pas tant à la guerre, au succès ou à la défaite des nations, qu’au salut des âmes des individus qui composent ces nations ; et le fait que l’individu soit un Allemand ou un Anglais ou un Français n’a aucune influence sur le désir de l’esprit à aider l’âme de l’individu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forrest écrit qu’il est sorti des ténèbres et est dans la lumière de l’Amour, qu’il a prié, ainsi que les esprits brillants en son nom et particulièrement Hélène, l’épouse de Mr Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-27-2-jep-edwin-forrest/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-27-2-jep-edwin-forrest/</guid>
      <description>Forrest écrit qu’il est sorti des ténèbres et est dans la lumière de l’Amour, qu’il a prié, ainsi que les esprits brillants en son nom et particulièrement Hélène, l’épouse de Mr Padgett Edwin Forrest - reçu par James Padgett le 27 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, ton vieil ami, Edwin Forrest.
Laissez-moi te dire un mot. Je veux simplement dire que je progresse, et que je suis sorti de mes ténèbres et que je suis dans la lumière de l’amour, car depuis la dernière fois que tu as entendu parler de moi, j’ai prié et j’ai bénéficié des prières de beaucoup des esprits lumineux qui sont montées au Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>James A. Garfield aimerait pouvoir influencer notre président en lui disant qu’il néglige des questions d’une plus grande importance à à cause de sa position de paix</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-27-3-jep-james-garfield/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-27-3-jep-james-garfield/</guid>
      <description>James A. Garfield aimerait pouvoir influencer notre président en lui disant qu’il néglige des questions d’une plus grande importance à à cause de sa position de paix James Garfield - reçu par James Padgett le 27 Février 1917, Washington, USA.
Je suis James A. Garfield.
Je viens ce soir pour partager quelques mots au sujet de l’état actuel des affaires de notre pays, car j’ai été très intéressé par ce qui s’est passé au cours des dernières semaines, et en particulier par l’attitude du président en ce qui concerne l’Allemagne et sa méthode inhumaine de poursuivre son système de destruction sous-marine de navires marchands.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luther commente la brochure suédoise intitulée « Dieu incarné »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-28-1-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-28-1-jep-martin-luther/</guid>
      <description>Luther commente la brochure suédoise intitulée « Dieu incarné » Martin Luther - reçu par James Padgett le 28 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luther.
Je désire simplement dire que, dans le pamphlet que j’ai lu avec vous, la description et l’explication sur qui est Dieu sont entièrement erronées et blasphématoires. Jésus n’a jamais prétendu, sur terre, qu’il était Dieu, et je dis cela parce qu’il nous a ainsi instruits, et il n’a jamais fait une telle affirmation depuis qu’il est devenu un esprit, et les enseignements de la Nouvelle Église dans ce cas particulier sont tous erronés et tendent à éloigner les hommes de la véritable conception de qui sont Dieu et Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chauncey Giles change sa croyance que Jésus est Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-28-2-jep-chauncey-giles/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-28-2-jep-chauncey-giles/</guid>
      <description>Chauncey Giles change sa croyance que Jésus est Dieu Chauncey Giles - reçu par James Padgett le 28 Février 1917, Washington, USA.
Je souhaite, si possible, témoigner de mon intérêt suite à ce qui vient de vous être écrit. Lors de ma vie sur terre, je fus un Swedenborgien ou un homme de la Nouvelle Église, et j’ai cru aux doctrines de cette Église, et surtout à la pierre angulaire de ses croyances, à savoir que Jésus était Dieu, et le seul Dieu à être adoré en tant que tel et accepté comme Dieu incarné, qui est venu sur terre et a vécu et enseigné parmi les hommes la venue de Dieu dans la chair.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirme que Luther a écrit sur « Dieu incarné »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-28-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-2-28-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirme que Luther a écrit sur « Dieu incarné » Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 28 Février 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien aimée Hélène.
Oui, Luther a écrit, l’autre esprit, je ne le connais pas, mais je n’ai aucun doute qu’il est celui qu’il prétend représenter. Il semblait être très sérieux et très désireux d’écrire, et voyant qu’il était un bon esprit avec un message, nous l’avons laissé écrire, et il se sentait mieux en l’ayant fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’âme – ce qu’elle est et ce qu’elle n’est pas</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-2-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-2-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’âme – ce qu’elle est et ce qu’elle n’est pas Jésus - reçu par James Padgett le 2 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir pour écrire mon message sur l’âme et nous le ferons, si nous pouvons établir les liens nécessaires.
Eh bien, le sujet est d’une importance immense et difficile à expliquer, parce qu’il n’y a rien sur la terre, connu de l’homme, avec lequel une comparaison peut être établie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel Mills est étonné des progrès que Forrest a fait pour sortir des ténèbres, il va essayer de faire de même et de chercher l’Amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-3-1-jep-samuel-mills/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-3-1-jep-samuel-mills/</guid>
      <description>Samuel Mills est étonné des progrès que Forrest a fait pour sortir des ténèbres, il va essayer de faire de même et de chercher l’Amour du Père Samuel Mills - reçu par James Padgett le 3 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Samuel C. Mills.
J’ai entendu ce que Forrest a dit, et je suis certain qu’il croit que ce qu’il a dit est vrai, car je peux te dire qu’il est devenu un esprit merveilleusement brillant, et semble être tellement heureux et joyeux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Edwin Forrest se réjouit du progrès qu’il fait pour sortir des ténèbres et se sent « aussi léger que l’air »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-4-1-jep-edwin-forrest/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-4-1-jep-edwin-forrest/</guid>
      <description>Edwin Forrest se réjouit du progrès qu’il fait pour sortir des ténèbres et se sent « aussi léger que l’air » Edwin Forrest - reçu par James Padgett le 4 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Forrest.
Eh bien, Ned, excuse-moi de te déranger à l’instant, mais je suis si heureux que je ne peux m’empêcher de te parler de mon bonheur, car je sais que tu te réjouiras avec moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perry se sent mieux et est reconnaissant pour toute l’aide que lui ont apportée M. Padgett et d’autres esprits aimants</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-4-2-jep-ross-perry/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-4-2-jep-ross-perry/</guid>
      <description>Perry se sent mieux et est reconnaissant pour toute l’aide que lui ont apportée M. Padgett et d’autres esprits aimants Ross Perry - reçu par James Padgett le 4 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Perry.
Je suis très faible, mais je dois vous dire que je me sens mieux, car je ne crois pas être condamné pour l’éternité à la damnation des ténèbres et à la souffrance, et, lorsque je pense à vous et aux esprits aimants que vous m’avez apportés, mon cœur est tellement rempli de gratitude qu’il semble devoir éclater.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère de Perry exprime sa gratitude à M. Padgett pour les efforts qu’il a déployés afin que son fils puisse voir la lumière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-4-3-jep-perrys-mother/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-4-3-jep-perrys-mother/</guid>
      <description>La mère de Perry exprime sa gratitude à M. Padgett pour les efforts qu’il a déployés afin que son fils puisse voir la lumière 1 La mère de Perry - reçu par James Padgett le 4 Mars 1917, Washington, USA.
Je suis la mère de Perry.
Vous devez me laisser dire un mot, car s’il y a jamais eu un esprit reconnaissant dans tout le monde des esprits, je suis celui-là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène a écrit que Perry prie pour l’Amour Divin et commence à réaliser le grand amour que sa mère a pour lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-4-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-4-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène a écrit que Perry prie pour l’Amour Divin et commence à réaliser le grand amour que sa mère a pour lui 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 4 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, chéri, tu as passé une nuit merveilleuse et si, comme tu le dis, tu pouvais voir la scène qui t’entoure, tu t’étonnerais qu’il puisse y avoir tant de bonheur et de joie dans le monde des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jacques – Comment l’homme peut-il redevenir l’homme parfait, comme les premiers parents avant leur chute</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-8-1-jep-st-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-8-1-jep-st-james/</guid>
      <description>Jacques – Comment l’homme peut-il redevenir l’homme parfait, comme les premiers parents avant leur chute St Jacques - reçu par James Padgett le 8 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Saint Jacques, apôtre de Jésus.
Je viens écrire mon message comme Élie vous l’a dit. Eh bien, je désire écrire sur le sujet de : « Quelle est la grande vérité concernant la manière dont la destruction des pouvoirs de tentation, qui découlent de l’homme perverti, peut être restaurée dans l’état de perfection que les premiers parents possédaient avant leur chute ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène exprime la déception de Jacques</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-8-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-8-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène exprime la déception de Jacques Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu es déçu ce soir de ne pas avoir reçu le message de Jacques de façon à ce que tu puisses l’écrire comme il avait l’intention de le transmettre.
Eh bien, les conditions n’étaient pas bonnes et le rapport n’était pas suffisant pour lui permettre de terminer le message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Edwin Forrest écrit qu’il progresse et est capable de voir la lumière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-10-1-jep-edwin-forrest/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-10-1-jep-edwin-forrest/</guid>
      <description>Edwin Forrest écrit qu’il progresse et est capable de voir la lumière Edwin Forrest - reçu par James Padgett le 10 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Edwin Forrest.
Eh bien, Ned, je reviens 1, mais je ne te retiendrai pas longtemps, car je souhaite simplement te dire que je progresse et que je commence à voir la lumière et un peu de bonheur, et mon espoir s’est tellement accru que je sens déjà que je serai bientôt dans la condition où mon bonheur deviendra si grand que toutes mes souffrances me quitteront.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vie et la mort, les amis du mortel, doivent toutes les deux être acceptées - L’une, l’amie pour l’éternité, l’autre, l’amie pour un moment seulement, mais quelle amie !</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-10-1-jep-robert-ingersoll/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-10-1-jep-robert-ingersoll/</guid>
      <description>La vie et la mort, les amis du mortel, doivent toutes les deux être acceptées - L’une, l’amie pour l’éternité, l’autre, l’amie pour un moment seulement, mais quelle amie ! Robert Ingersoll - reçu par James Padgett le 10 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, R. G. Ingersoll.
Ce soir, je suis un esprit très heureux, et celui qui réalise que « ce n’est pas toute la vie de vivre, ou encore de mourir« , car la vie et la mort ne sont que des incidents dans l’existence de la carrière de l’âme immortelle à travers l’éternité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc. Quels sont les faits qui prouvent l’authenticité de la Bible</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-12-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-12-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc. Quels sont les faits qui prouvent l’authenticité de la Bible St Luc - reçu par James Padgett le 12 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Ce soir, je désire écrire sur le sujet de « Quels sont les faits qui prouvent l’authenticité de la Bible ? » J’étais avec vous lors du sermon du prédicateur sur ce sujet et je fus surpris qu’il puisse affirmer avec autant de confiance qu’il est évident que la Bible est la parole authentique de Dieu, écrite par les hommes dont les noms sont cités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Père de M. Padgett est l’un de ses anges gardiens qui le protège des esprits indésirables - il est actuellement un esprit Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-13-1-jep-john-h-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-13-1-jep-john-h-padgett/</guid>
      <description>Le Père de M. Padgett est l’un de ses anges gardiens qui le protège des esprits indésirables - il est actuellement un esprit Céleste John Padgett - reçu par James Padgett le 13 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, ton père.
Il y a longtemps que je n’ai pas écrit, mais il y en avait tant d’autres si impatients d’écrire, et qui pouvaient soit te faire beaucoup de bien, soit leur faire du bien que je me suis abstenu et je n’ai pas voulu que ta vitalité soit trop sollicitée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les esprits Célestes doivent travailler jusqu’à ce que le Royaume Céleste soit fermé</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-15-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-15-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Les esprits Célestes doivent travailler jusqu’à ce que le Royaume Céleste soit fermé St Jean - reçu par James Padgett le 15 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
J’étais avec vous ce soir à la séance spirite et j’ai entendu ce que le médium 1 a dit, et j’ai vu que, lorsqu’elle délivrait les divers messages, elle était dictée par des esprits d’un très faible niveau de développement, et qu’ils aimaient beaucoup la tromperie qu’ils pratiquaient sur le médium et sur les auditeurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dr Stome est devenu un ami de Nathan Plummer au cours des 3 dernières années de sa vie sur le terre et il a continué à l’aider après qu’il soit passé dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-15-2-jep-nathan-plummer/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-15-2-jep-nathan-plummer/</guid>
      <description>Dr Stome est devenu un ami de Nathan Plummer au cours des 3 dernières années de sa vie sur le terre et il a continué à l’aider après qu’il soit passé dans le monde des esprits Nathan Plummer - reçu par James Padgett le 15 Mars 1917, Washington, USA.
Je suis Nathan Plummer.
Je dois écrire un message, car j’étais avec vous à la séance et j’ai vu ce qui se passait, et je vous dis qu’il y avait des esprits infernaux présents, et ils occupaient le centre de la scène.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Raconte les progrès de Plummer, l’ami de Leslie, pour sortir de l’obscurité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-15-3-jep-william-stone/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-15-3-jep-william-stone/</guid>
      <description>Raconte les progrès de Plummer, l’ami de Leslie, pour sortir de l’obscurité William Stone - reçu par James Padgett le 15 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, le père de Leslie.
Que pensez-vous de Plummer ? Il est tel qu’il vous a écrit et nous sommes quelque peu surpris de ses progrès. C’est un esprit très enthousiaste, et il sait qu’il a trouvé le chemin, il ne cesse de prier sauf lorsqu’il travaille, mais même alors il prie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit que la séance à laquelle M. Padgett et Dr Stone ont pris part fut au détriment de leur propre progression spirituelle et Mary dit qu’elle n’aurait pas permis à aucun de ces esprits de s’approcher de son âme sœur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-15-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-15-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit que la séance à laquelle M. Padgett et Dr Stone ont pris part fut au détriment de leur propre progression spirituelle et Mary dit qu’elle n’aurait pas permis à aucun de ces esprits de s’approcher de son âme sœur Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 15 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Mon cher, j’étais avec toi, bien sûr, à la séance, et ce qui t’a été dit est vrai, et je n’ai pas besoin de répéter ce qui a été dit, mais j’ajouterai seulement que toi et le Docteur devez suivre les conseils qui vous ont été donnés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus accepte la suggestion de M. Padgett d’écrire sur l’âme, lorsqu’il sera en meilleure disposition. Jésus informe également M. Padgett que le travail de M. Morgan n’est pas le même que le sien</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-16-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-16-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus accepte la suggestion de M. Padgett d’écrire sur l’âme, lorsqu’il sera en meilleure disposition. Jésus informe également M. Padgett que le travail de M. Morgan n’est pas le même que le sien Jésus - reçu par James Padgett le 16 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Gardez votre courage et croyez, et toutes les choses que j’ai promises vous arriveront, et vous ne serez pas déçus. Vous êtes maintenant en meilleure condition que vous ne l’avez été, et bientôt je viendrai écrire un autre message ; et comme je vois que vous pensez que mon message sur la nature de Dieu ferait mieux d’être réécrit, je prendrai ce thème pour mon sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean discute de l’égalité des sexes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-17-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-17-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean discute de l’égalité des sexes St Jean - reçu par James Padgett le 17 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
J’ai écouté votre conversation de ce soir et j’ai été intéressé par certaines choses qui ont été dites quant à l’infériorité de la femme par rapport à l’homme, et je viendrai bientôt vous écrire un message à ce sujet. En effet les conceptions de vos amis antagonistes de l’égalité des sexes sont toutes fausses, et ils doivent apprendre que les femmes, dans leur totalité, ne sont pas seulement l’égale de l’homme, mais qu’elles sont, en certains sens, leurs supérieures.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité de la Bible relativement aux faits contenus dans l’Ancien Testament</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-18-1-jep-elias/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-18-1-jep-elias/</guid>
      <description>La vérité de la Bible relativement aux faits contenus dans l’Ancien Testament Élie - reçu par James Padgett le 18 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Élie.
Je viens ce soir pour écrire un court message sur le sujet de « La vérité de la Bible quant aux choses qui sont contenues dans l’Ancien Testament ». Par cela, je ne veux pas dire que je vais développer l’ensemble de cette partie de la Bible, mais seulement de la partie qui est relative à la période dans laquelle je suis supposé avoir vécu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Martin Luther commente la guerre en cours et ses conséquences</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-18-2-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-18-2-jep-martin-luther/</guid>
      <description>Martin Luther commente la guerre en cours et ses conséquences Martin Luther - reçu par James Padgett le 18 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luther.
J’ai eu quelques difficultés à écrire mon nom, mais je n’ai pas laissé cette difficulté me dissuader ou m’empêcher d’écrire.
Eh bien, je veux simplement dire que si les circonstances sont favorables, j’aimerais venir demain soir et vous écrire un message sur le sujet que j’ai déjà traité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène décrit les divers écrivains qui ont écrit cette nuit et sur l’aide que chacun donne et sur son travail pour localiser les âme sœurs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-18-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-18-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène décrit les divers écrivains qui ont écrit cette nuit et sur l’aide que chacun donne et sur son travail pour localiser les âme sœurs Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 18 Mars 1917 1, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Chéri, j’attendais que tu m’appelles. Les autres esprits qui ont essayé d’écrire n’étaient pas des esprits ténébreux, mais ils n’appartenaient pas non plus aux sphères de l’âme ; et ils ont été très déçus de ne pas pouvoir obtenir ce rapport.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robert Ingersoll commente les enseignements de Swedenborg alors qu’il était sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-29-1-jep-robert-ingersoll/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-29-1-jep-robert-ingersoll/</guid>
      <description>Robert Ingersoll commente les enseignements de Swedenborg alors qu’il était sur terre Robert Ingersoll - reçu par James Padgett le 29 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Robert G. Ingersoll. 1
Je viens en premier parce que je suis plus modeste que les autres esprits qui sont présents, et je vais dire quelques mots et ensuite laisser la place aux autres.
J’ai été avec vous pendant que vous lisiez l’œuvre de Swedenborg, et j’ai été très intéressé par l’impression que vous a laissé cette lecture, et j’ai remarqué vos impressions n’étaient pas très différentes de celles que j’ai eues lorsque j’ai lu son livre au cours de ma vie terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary Kennedy déclare que l’âme sœur de l’éditeur tient beaucoup qu’il obtienne l’Amour Divin abondamment afin qu’il puisse être plus proche d’elle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-29-2-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-3-29-2-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary Kennedy déclare que l’âme sœur de l’éditeur tient beaucoup qu’il obtienne l’Amour Divin abondamment afin qu’il puisse être plus proche d’elle Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 29 Mars 1917, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy :
Je suis ici, et je ne tiendrai pas ma chère âme-sœur en attente plus longtemps, parce qu’il est prêt à exploser d’impatience d’avoir de mes nouvelles. Il ne vous l’avouera peut-être pas, mais c’est vrai, car je peux lire son âme et je ne me flatte pas quand je vous dis cela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élie commente le manque de connaissance par le prédicateur des vérités du spiritisme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-1-1-jep-elias/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-1-1-jep-elias/</guid>
      <description>Élie commente le manque de connaissance par le prédicateur des vérités du spiritisme Élie - reçu par James Padgett le 1 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, Élie.
Je vais écrire quelques mots au sujet du sermon que vous avez écouté ce soir sur la question : « Les morts communiquent-ils avec les vivants ? »
Le prédicateur 1 croit en ce qu’il a énoncé mais il y a un problème lié au fait qu’il connaît très peu les vérités du spiritualisme, sa capacité à enseigner ces vérités est donc très limitée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus n’a jamais été éduqué dans les sagesses de l’Inde ou de Égypte ou de la Perse - il fut enseigné par le Père et les Anges de Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-3-1-jep-st-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-3-1-jep-st-james/</guid>
      <description>Jésus n’a jamais été éduqué dans les sagesses de l’Inde ou de Égypte ou de la Perse - il fut enseigné par le Père et les Anges de Dieu 1 St Jacques - reçu par James Padgett le 3 Avril 1917, Washington, USA.
Je suis Jacques (le Mineur). 2
Je n’écrirai pas longtemps ce soir, mais je prie le Père de vous bénir et de faire grandir votre foi.
Non, je n’ai jamais appartenu à aucune de ces sectes (celle des Esséniens ), et Jésus non plus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Francis Miller écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-5-1-jep-francis-miller/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-5-1-jep-francis-miller/</guid>
      <description>Francis Miller écrit 1 Francis Miller - reçu par James Padgett le 5 Avril 1917, Washington, USA.
Je suis ici et bien que je ne puisse pas exprimer ma gratitude comme l’a fait l’esprit qui vient de vous écrire 2, je peux néanmoins dire que vous m’avez aidé à progresser ou plutôt à vivre dans ce pays des esprits. Je ne crois pas en cet Amour Divin au sujet duquel ces esprits ont écrit, mais j’essaie de purifier mon âme des souvenirs des mauvaises actions que j’ai commises sur terre et cela m’a permis de faire quelques progrès bien qu’ils soient encore assez limités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne connaissait pas l’Amour Divin comme opposé de l’amour naturel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-8-1-jep-emmanuel-swedenborg/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-8-1-jep-emmanuel-swedenborg/</guid>
      <description>Ne connaissait pas l’Amour Divin comme opposé de l’amour naturel Emmanuel Swedenborg - reçu par James Padgett le 8 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, Swedenborg.
Je veux simplement dire que j’ai lu mes écrits comme vous l’avez fait, et que je réalise maintenant les nombreuses erreurs et fausses vérités qu’ils contiennent. Les erreurs sont si nombreuses qu’il faudrait plus de temps que je n’en ai ce soir pour vous en donner les grandes lignes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Affirme que Swedenborg a écrit. Importance que les erreurs soient corrigées dans ses écrits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-8-2-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-8-2-jep-st-luke/</guid>
      <description>Affirme que Swedenborg a écrit. Importance que les erreurs soient corrigées dans ses écrits St Luc - reçu par James Padgett le 8 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Je viens vous dire que vous ne devez pas douter que Swedenborg vous a écrit, et ce que vous avez écrit, ou plutôt reçu, en réponse à vos questions, il l’a effectivement écrit. Nous désirons tous qu’il vous écrive sur les sujets sur lesquels il a exprimé le désir d’écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>.Un prêtre Catholique qui a interdit à ses fidèles de parler avec M. Morgan</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-11-8-1-jep-priest-williams/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-11-8-1-jep-priest-williams/</guid>
      <description>.Un prêtre Catholique qui a interdit à ses fidèles de parler avec M. Morgan Rev Williams - reçu par James Padgett le 8 Novembre 1917, Washington, USA.
Je suis le père Williams.
Je suis le prêtre qui a rendu visite à votre ami 1 hier soir, et j’ai été très agressif et insultant ; mais maintenant je tiens à m’excuser, car j’ai appris qu’il en savait beaucoup plus sur les réalités du monde des esprits que je ne le croyais possible, et plus que je ne le savais moi-même.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos de sa sélection par le Père pour l’œuvre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-11-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-11-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>A propos de sa sélection par le Père pour l’œuvre 1 Saintt Luc - reçu par James Padgett le 11 Avril 1917, Washington, USA.
Je suis avec vous et je désire vous dire que vous recevez l’amour que vous recherchez en grande abondance alors que vous priez pour le recevoir. J’étais avec vous hier soir et j’ai écrit comme vous l’avez entendu. Vous devez croire que vous avez été choisi pour faire le travail du Père et je vous dis que vous accomplirez vos tâches d’une manière qui sera conforme à nos désirs et attentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Affirmation par Samuel, Jésus a écrit les messages</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-15-2-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-15-2-jep-samuel/</guid>
      <description>Affirmation par Samuel, Jésus a écrit les messages Samuel - reçu par James Padgett le 15 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Samuel, Prophète de l’Ancien Testament.
J’ai entendu le message du Maître et, comme tous les autres, il est rempli de vérités qui sont essentielles pour le bonheur futur de l’homme et la condition d’être. J’ai aussi été très souvent avec vous et j’ai essayé de vous aider de toutes les façons possibles, et vous devez croire que vous avez autour de vous une foule d’esprits Célestes et spirituels qui s’intéressent à vous et qui s’efforcent de vous aider dans votre travail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bien qu’Elizabeth Barret Browning soit un esprit brillant et heureux, elle n’a jamais vu des esprits aussi brillants que ceux qui entourent M. Padgett lorsqu’il reçoit ces communications</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-16-2-jep-elizabeth-browning/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-16-2-jep-elizabeth-browning/</guid>
      <description>Bien qu’Elizabeth Barret Browning soit un esprit brillant et heureux, elle n’a jamais vu des esprits aussi brillants que ceux qui entourent M. Padgett lorsqu’il reçoit ces communications Elizabeth Barret Browning - reçu par James Padgett le 16 Juin 1917, Washington, USA.
Je suis Elizabeth Barret Browning.
Permettez-moi de dire un mot. J’ai écouté le dernier message qui vous a été écrit (Saint Jean) et si seulement je pouvais exprimer, de mon âme, comme cet esprit a le sens, profond et vrai, de l’amour et de la joie, je penserais qu’au-delà de la condition dans laquelle je devrais alors être ne pourrait exister aucun ciel étoilé ou au-delà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bismarck décrit les conditions du peuple Allemand et informe que la guerre se terminera bientôt</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-27-1-jep-otto-von-bismarck/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-27-1-jep-otto-von-bismarck/</guid>
      <description>Bismarck décrit les conditions du peuple Allemand et informe que la guerre se terminera bientôt Otto von Bismarck - reçu par James Padgett le 27 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Bismarck. 1
Si cela vous convient, j’aimerais écrire quelques lignes, ce soir, en référence à la guerre et aux perspectives de sa fin. Je m’appelle Bismarck et comme je ne vous ai pas écrit depuis un certain temps sur le sujet, j’ai pensé qu’il serait bon d’écrire quelques mots.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calvert, une connaissance de l’école d&#39;avocats demande l’aide de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-31-3-jep-george-calvert/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-1-31-3-jep-george-calvert/</guid>
      <description>Calvert, une connaissance de l’école d&amp;rsquo;avocats demande l’aide de M. Padgett George Calvert - reçu par James Padgett le 31 Janvier 1917, Washington, USA.
Je suis, George C. Calvert.
J’étais une de vos connaissances alors que vous étiez étudiant à New Market, et vous vous souviendrez de moi lorsque je vai vous rappeler que j’étais appelé « le Juge ». Eh bien, je suis venu, parce que j’ai vu que d’autres esprits vous écrivaient, et quand je vous ai regardé, je me suis souvenu de vous, et ensuite j’ai voulu écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carlisle a progressé dans la lumière au cours de la dernière année avec l’aide de M. Padgett et de ses Esprits Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-9-29-1-jep-john-carlisle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-9-29-1-jep-john-carlisle/</guid>
      <description>Carlisle a progressé dans la lumière au cours de la dernière année avec l’aide de M. Padgett et de ses Esprits Célestes John G Carlisle - reçu par James Padgett le 29 Septembre 1917, Washington, USA.
Je suis ici, John G. Carlisle.
Eh bien, mon ami, je ne t’ai pas écrit depuis un certain temps, non pas parce que je n’en avais pas envie, mais parce que je n’en ai pas eu l’occasion, bien que j’ai été plusieurs fois présent lorsque d’autres esprits étaient ici pour vous écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Celui qui fut par le passé Chancelier de l’Allemagne pense que les Allemands devront chercher la paix et que l’Empire est perdu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-16-1-jep-otto-von-bismarck/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-16-1-jep-otto-von-bismarck/</guid>
      <description>Celui qui fut par le passé Chancelier de l’Allemagne pense que les Allemands devront chercher la paix et que l’Empire est perdu Otto von Bismarck - reçu par James Padgett le 16 Mai 1917, Washington, USA.
Je suis, Bismarck. 1
Eh bien Je suis ici et je vais vous donner, du mieux que je peux, mon avis sur la guerre. Mon opinion se fonde sur les conditions dont je suis conscient dans tous les pays engagés dans la guerre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment et quand Dieu répond à la prière. Lois du rapport et de la communication</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-11-2-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-11-2-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Comment et quand Dieu répond à la prière. Lois du rapport et de la communication 1 St Jean - reçu par James Padgett le 2 Novembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Saint Jean, frère de Jacques – Apôtre de Jésus.
Je viens à vous aujourd’hui parce que je vois votre condition et votre besoin d’encouragements. Comme je suis votre protecteur privilégié, je ne pouvais pas m’abstenir de vous écrire comme je le fais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment les prières pour les choses matérielles sont exaucées - Le miracle des pains et des poissons ne s’est jamais produit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-25-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-25-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Comment les prières pour les choses matérielles sont exaucées - Le miracle des pains et des poissons ne s’est jamais produit St Jean - reçu par James Padgett le 25 Avril 1917, Washington, USA.
Je suis Saint Jean, Apôtre de Jésus.
[Question :]
Eh bien, Il répond aux prières pour les choses matérielles par l’intermédiaire et l’œuvre de Ses anges et de Ses esprits, et ils, dans cette tâche, sont soumis aux limites de la réussite comme je l’ai mentionné ci-dessus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation de l’expérience vécue par le « Juif errant »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-21-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-21-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Confirmation de l’expérience vécue par le « Juif errant » St Jean - reçu par James Padgett le 21 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, Saint-Jean, Apôtre de Jésus.
Eh bien, vous avez été surpris par le dernier message, et il n’est pas surprenant que vous l’ayez été, car je sais que, pour vous, cette histoire était une simple légende, comme elle l’est pour la plupart des autres mortels qui ont réfléchi sur le sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirme que c’est bien un prêtre Orthodoxe qui vient de délivrer un message</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-1-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-1-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Confirme que c’est bien un prêtre Orthodoxe qui vient de délivrer un message Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 1 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Eh bien mon cher, tu es un peu fatigué et je ne dois pas écrire beaucoup. L’esprit qui t’a écrit était à la maison de son fils (M. Fontaine) comme il le dit, car, comme tu le sais, j’étais là et je l’ai vu là-bas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dit que St Jacques s’intéresse particulièrement à lui et fait tout ce qui est en son pouvoir pour l’aider à progresser</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-13-3-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-13-3-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Dit que St Jacques s’intéresse particulièrement à lui et fait tout ce qui est en son pouvoir pour l’aider à progresser 1 Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 13 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Je suis ici et je ne laisserai pas mon cher garçon (le Dr Stone) être déçu, car il ne demande qu’à avoir de mes nouvelles et avait presque abandonné tout espoir d’en avoir ; mais il doit savoir que je ne partirais pas sans qu’il en ait eu (de mes nouvelles).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élie parle de l’importance d’être en bonne condition pour permettre aux esprits d’écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-14-1-jep-elias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-14-1-jep-elias/</guid>
      <description>Élie parle de l’importance d’être en bonne condition pour permettre aux esprits d’écrire Élie - reçu par James Padgett le 14 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, Élie.
Je n’écrirai, ce soir, que quelques lignes, car vous n’êtes pas en état de recevoir le long discours que je vous ai promis.
Je désire simplement vous dire que je me ferai un plaisir de vous transmettre mon message dès que vous vous sentirez en état de le recevoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emmanuel Swedenborg ne veut pas que M. Padgett échoue comme lui a échoué dans son travail pour le royaume</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-23-1-jep-emmanuel-swedenborg/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-23-1-jep-emmanuel-swedenborg/</guid>
      <description>Emmanuel Swedenborg ne veut pas que M. Padgett échoue comme lui a échoué dans son travail pour le royaume Emmanuel Swedenborg - reçu par James Padgett le 23 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Swedenborg. 1
J’ai entendu les messages que vous venez de recevoir et je désire vous faire comprendre la nécessité et l’importance de vous efforcer de suivre les conseils qui y sont donnés, car si vous ne parvenez pas à accomplir maintenant le travail dans lequel vous êtes engagés, vos regrets, lorsque vous viendrez dans le monde des esprits, seront si grands qu’il vous sera presque impossible de vous en débarrasser, même si vous progressez vers les sphères de l’âme où l’Amour est si abondant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Est d’accord avec Jean pour dire que M. Padgett n’a pas profité de sa présence à la réunion, mais qu’elle est heureuse de l’amélioration de sa condition d’âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-8-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-8-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Est d’accord avec Jean pour dire que M. Padgett n’a pas profité de sa présence à la réunion, mais qu’elle est heureuse de l’amélioration de sa condition d’âme Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi Hélène.
Eh bien chéri, je vois que tu es fatigué et que je n’écrirai pas beaucoup. Mais je dois dire que je suis si heureuse que tu te sentes mieux et plus rempli d’espoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expérience d’un prêtre Orthodoxe lors de son passage dans le monde spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-1-1-jep-rev-fontaine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-1-1-jep-rev-fontaine/</guid>
      <description>Expérience d’un prêtre Orthodoxe lors de son passage dans le monde spirituel Rev Fontaine - reçu par James Padgett le 1 Juillet 1917, Washington, USA.
Permettez-moi de dire quelques mots alors que j’ai hâte d’écrire et de vous dire que j’étais avec vous, ce soir, lors de votre dernière visite à la maison de mon fils (M. Fontaine) ? et qu’il espérait que la chance me serait donnée d’écrire. Mais, comme vous le savez, j’ai été déçu, et je sais que ma fille l’a été aussi, car elle s’attendait que, durant l’événement, vous appelleriez à la maison de son frère, et qu’elle serait en mesure d’obtenir une communication avec moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Explique les déceptions dans le monde spirituel et matériel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-7-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-7-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Explique les déceptions dans le monde spirituel et matériel Anne Rollins - reçu par James Padgett le 7 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Eh bien, mon cher fils, cela fait un certain temps que je ne t’ai pas écrit et je vais écrire quelques lignes. Bien que je n’aie pas écrit, j’ai été avec toi, aimante et compatissante dans tes problèmes et essayant de t’aider.
Je suis désolée pour ton expérience de ces derniers jours, je sais que tu as souffert et que tout t’est apparu très sombre et décourageant, et que, même maintenant, tu t’inquiètes des conditions matérielles qui t’entourent et que tu ne voies aucun espoir dans l’avenir immédiat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>G.W.H: son expérience comme conséquence de sa croyance dans l’expiation déléguée</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-24-1-jep-gwh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-24-1-jep-gwh/</guid>
      <description>G.W.H: son expérience comme conséquence de sa croyance dans l’expiation déléguée GWH - reçu par James Padgett le 24 Juin 1917, Washington, USA.
Je suis ici, G.W.H. 1
J’aimerais écrire quelques lignes, car je suis très intéressé par la conversation que j’ai entendue, et je comprends que ce que vous dites tous les deux à propos de la fausse croyance dans le sang et le sacrifice de Jésus, nécessaire ou suffisant pour sauver une âme du péché et de l’erreur et la rendre solidaire du Père, est vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>George W. Smith vivait en Angleterre près de la famille Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-8-1-jep-george-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-8-1-jep-george-smith/</guid>
      <description>George W. Smith vivait en Angleterre près de la famille Stone George W Smith - reçu par James Padgett le 8 Décembre 1917, Washington, USA.
Je suis George W. Smith.
Je suis un esprit qui a vécu en Angleterre et qui a connu la famille de votre ami (le Dr Stone) et les a rencontrés dans le monde des esprits et les a vus lui écrire et l’appeler leur fils et, comme je suis autorisé à écrire, j’ai pensé dire quelques mots.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène – Affirmant que Jacques a écrit sur les faiblesses de l’esprit humain et les qualités morales</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-24-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-24-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène – Affirmant que Jacques a écrit sur les faiblesses de l’esprit humain et les qualités morales Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène. Eh bien, mon cher, tu as passé une soirée très agréable, tout comme nous qui avons écouté ta conversation, et par « nous » je veux dire les très nombreux esprits qui s’intéressent à toi et au Docteur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène : alors que la Science Chrétienne enseigne la vérité dans certains détails, cependant elle n’enseigne pas aux hommes la plus Haute vérité qui fait d’eux des Anges Divins</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-9-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-9-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène : alors que la Science Chrétienne enseigne la vérité dans certains détails, cependant elle n’enseigne pas aux hommes la plus Haute vérité qui fait d’eux des Anges Divins Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 9 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, j’ai entendu tes prières, et j’ai prié avec toi pour l’arrivée de l’Amour, et je sais que le Père répondra et remplira ton âme de Son Amour, et te fera sentir ton unité avec Lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirme que huit Esprits Célestes ont signé leurs noms</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-22-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-22-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirme que huit Esprits Célestes ont signé leurs noms Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 22 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Eh bien, mon cher, les messages ont été plutôt inhabituels ce soir. Je veux dire les messages qui corroborent ce qu’a dit le Maître et qui montrent que tu ne dois pas douter ou perdre la foi en ce qui a été écrit, non seulement ce soir, mais également dans le passé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirme que Jean a écrit et commente la prière pour les choses matérielles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-25-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-25-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirme que Jean a écrit et commente la prière pour les choses matérielles Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 25 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je suis heureuse que Jean t’ait écrit comme il l’a fait, car cela te donnera un aperçu de certains principes concernant le pouvoir des esprits à aider les mortels, que tu n’avais peut-être pas compris auparavant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirme que Swedenborg a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-8-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-8-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirme que Swedenborg a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je viens vous confirmer que Swedenborg t’a bien écrit, car je me rends compte que tu doutes qu’il l’ait vraiment fait. En fait, il a répondu à tes questions avec ses propres mots, et aucune pensée contenue dans ses réponses n’est venue de ton esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente l’expérience du Juif errant</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-21-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-21-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente l’expérience du Juif errant Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 21 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Eh bien, mon cher, tu as reçu, ce soir, quelques messages très surprenants (il est fait référnce aux divers messages relatifs au Juif errant) et je ne suis pas surprise que tu penses qu’ils ne soient pas juste ce qu’ils veulent représenter, mais le fait est que les personnes prétendant écrire l’ont effectivement fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente la prière pour dissiper les inquiétudes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-9-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-9-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente la prière pour dissiper les inquiétudes Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 9 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Oui, c’est moi, Hélène. Je n’écrirai que quelques lignes car je vois que tu te sens tellement mieux physiquement et spirituellement, et je pense qu’il vaut mieux que tu te couches tôt ce soir. Je suis si heureuse que tu ne sentes pas aussi inquiet que tu ne l’as été, et que tu puisses aussi comprendre que la prière aide tellement à se débarrasser des soucis même si la cause immédiate n’est pas supprimée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente le message de George Whitefield</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-10-11-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-10-11-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente le message de George Whitefield Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 11 Octobre 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Eh bien, mon cher, je vois que tu as eu une soirée très heureuse; Il ne faut pas s’en étonner car il y avait beaucoup d’esprits présents remplis de l’Amour du Père qui t’entouraient de leur influence. George Whitefield t’a également écrit et il fut très sérieux dans ce qu’il a écrit, et ce qu’il a dit est vrai et tu peux accorder la plus grande confiance dans la vérité qu’il t’a écrite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente le message de Jean sur les portraits de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-3-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-3-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente le message de Jean sur les portraits de Jésus Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 3 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène. Eh bien, mon cher, tu as reçu une lettre plutôt inhabituelle de Jean, et je dois dire que, les portraits de Jésus présentés ne lui ressemblent absolument pas, même quand il s’adapte au plus humble des humains. Bien sûr, je ne sais pas à quoi il ressemblait lorsqu’il était sur terre, mais Jean le sait et ce qu’il dit est vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente le message de Jésus sur le travail de M. Padgett parmi les esprits sombres</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-8-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-8-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente le message de Jésus sur le travail de M. Padgett parmi les esprits sombres Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène. Tu as eu, ce soir, un message du Maître que tu ne t’attendais pas à recevoir. Il t’éclairera considérablement sur le sujet sur lequel nous t’avons écrit plusieurs fois, mais que nous n’avons pas pu expliquer de façon satisfaisante car nous ne comprenons tout simplement pas nous-mêmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que Jésus a écrit sur la nécessité d’être en condition pour faire ce travail</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-9-16-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-9-16-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que Jésus a écrit sur la nécessité d’être en condition pour faire ce travail Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 16 Septembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, le Maître t’a écrit un message important 1 et je sais qu’il t’aidera dans ta conception de ce que tu dois faire et comment tu dois travailler. Il était très sérieux lorsqu’il a écrit, et nous avons tous senti qu’il parlait avec une autorité et une connaissance que lui seul possède.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène dit qu’Emmanuel Swedenborg a écrit avec autorité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-23-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-23-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène dit qu’Emmanuel Swedenborg a écrit avec autorité Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 23 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as reçu des messages importants ce soir et j’espère que tu les liras et que tu y réfléchiras, car ils sont d’une grande importance spirituelle, non seulement pour le travail que tu fais, mais aussi pour toi personnellement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit au sujet de l’immense travail qu’Eugène Morgan effectue auprès des Catholiques</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-11-8-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-11-8-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit au sujet de l’immense travail qu’Eugène Morgan effectue auprès des Catholiques Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Novembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as eu eu un visiteur inhabituel ce soir et j’ai été très intéressée par son entretien et son expérience avec M. Morgan. J’ai été heureuse que M. Morgan lui ait parlé comme il l’a fait et lui ait donné l’occasion d’entrer en contact avec un esprit brillant et d’avoir ainsi un réveil qu’il n’avait jamais eu auparavant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit un message</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-13-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-13-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit un message Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 13 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as reçu, ce soir, des messages qui ont satisfait le Docteur et je suis heureux qu’il les ait reçus, car ils le font se sentir mieux. En fait, Jacques lui a écrit et il était très intéressé à le faire, car il pense beaucoup au Docteur et essaie de l’aider de toutes les façons possibles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène est avec moi lorsqu’Harry vient en visite au bureau</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-11-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-11-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène est avec moi lorsqu’Harry vient en visite au bureau 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 11 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, j’ai vu que tu voulais que je t’écrive et comme je suis très désireuse et anxieuse de répondre à tes désirs. Il y avait beaucoup d’autres esprits ici qui cherchaient de l’aide, mais ils ont entendu tes pensées et beaucoup d’entre eux sont partis avec les esprits brillants qui attendaient pour leur montrer le chemin de la lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène est heureuse avec ce que le Juge Syrick a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-21-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-21-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène est heureuse avec ce que le Juge Syrick a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 21 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je suis heureuse que le juge t’ait écrit ce soir, car tu n’avais pas eu de nouvelles de lui depuis un certain temps, et il était très impatient d’écrire. Il est très heureux et progresse, et avec sa Rose, il profite pleinement de la félicité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett confirme ce que Jules César a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-1-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-1-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett confirme ce que Jules César a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 1 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien aimée Hélène.
Oui, chéri, c’est César qui a écrit et il est si heureux et reconnaissant qu’il peut difficilement refréner ses désirs de t’écrire. Il est un esprit sérieux maintenant et, comme il l’a dit, il s’efforce avec toute l’énergie de son âme d’obtenir toujours plus d’Amour, et je peux voir qu’il va progresser très rapidement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett Confirme que la mère du Dr Stone a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-16-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-16-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett Confirme que la mère du Dr Stone a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 16 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et chère Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as reçu de très beaux messages ce soir, dans lesquels il y avait beaucoup d’amour, et je suis heureux que tu ais reçu ces messages. Dis au docteur que sa mère lui a écrit, qu’elle est ici maintenant et qu’elle lui dit qu’elle l’accompagnera alors qu’il est seul et qu’elle restera avec lui jusqu’à ce qu’il s’endorme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett confirme que la mère du prédicateur était très heureuse car son fils avait mis de côté es croyances dogmatiques</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-29-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-29-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett confirme que la mère du prédicateur était très heureuse car son fils avait mis de côté es croyances dogmatiques Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 29 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as reçu un message de la mère du prédicateur (Mme Mitchell) qui était si impatiente d’écrire. Elle est très heureuse, et croit que son fils aura un éveil à la vérité et mettra de côté ses croyances dogmatiques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett écrit que le Maître est souvent avec M. Padgett et prie même la nuit avec lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-15-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-15-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett écrit que le Maître est souvent avec M. Padgett et prie même la nuit avec lui Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 15 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et affectueuse Hélène.
Eh bien chéri, nous n’avons pas eu l’occasion d’écrire notre message d’amour et je suis un peu déçue, mais nous essaierons de le faire demain soir. Les esprits qui ont écrit étaient si impatients de le faire et surtout Marie, et j’ai pensé qu’il était préférable de les laisser écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huit esprits célestes affirment que Jésus a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-22-3-jep-various/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-22-3-jep-various/</guid>
      <description>Huit esprits célestes affirment que Jésus a écrit Divers - reçu par James Padgett le 22 Avril 1917, Washington, USA.
Je dirai que nous sommes tous ici et que nous avons tous entendu ce que le Maître a dit, nous savons ce qu’il a écrit et , que vous pouvez vous fier à ce qu’a il dit. Abandonnez vos doutes et laissez l’amour et la foi prendre possession de votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Immanuel Kant était présent lorsque M. Padgett et Dr Stone échangeaient sur l’Amour Divin du Père, et cela l’a intéressé parce qu’il ne connaissait que l’amour naturel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-24-1-jep-immanuel-kant/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-24-1-jep-immanuel-kant/</guid>
      <description>Immanuel Kant était présent lorsque M. Padgett et Dr Stone échangeaient sur l’Amour Divin du Père, et cela l’a intéressé parce qu’il ne connaissait que l’amour naturel Immanuel Kant - reçu par James Padgett le 24 Décembre 1917, Washington, USA.
Je suis ici, Immanuel Kant. 1
J’ai écouté votre conversation de ce soir et j’ai été très intéressé, au point de me demander quelle est la source de vos croyances apparentes, car je vois que vous êtes sincère dans vos déclarations de ce que vous déclarez être les vérités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jacques – Les faiblesses de l’esprit humain et les qualités morales</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-24-1-jep-st-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-24-1-jep-st-james/</guid>
      <description>Jacques – Les faiblesses de l’esprit humain et les qualités morales St Jacques - reçu par James Padgett le 24 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jacques, je suis venu écrire sur le sujet : « Les faiblesses de l’esprit humain et les qualités morales. »
Je vous ai entendu lire le message du Maître, et je crois qu’en lui, vous trouverez beaucoup de vérité sur laquelle réfléchir, et je désire compléter un peu ce qui y a été dit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean – Portraits de Jésus. Seul le Père peut remplir l’âme de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-3-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-3-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean – Portraits de Jésus. Seul le Père peut remplir l’âme de l’Amour Divin St Jean - reçu par James Padgett le 3 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je viens écrire quelques lignes sur la présentation que vous avez vue ce soir de ce qui était censé être des portraits du Maître. Eh bien, les présentations étaient très intéressantes et montraient les conceptions différentes, et diverses, des artistes au cours des siècles de ce à quoi ressemblait le Maître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean a entendu la conversation que M. Padgett a eue avec le Dr Stone et approuve l’idée</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-30-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-30-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean a entendu la conversation que M. Padgett a eue avec le Dr Stone et approuve l’idée St Jean - reçu par James Padgett le 30 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je veux simplement vous dire que vous êtes en meilleure condition ce soir que vous ne l’avez été, et je voulais vous écrire un message, mais il est trop tard.
J’ai entendu votre conversation ce soir, et j’ai été très intéressé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean dit que le prédicateur a très peu de connaissance de la « Vérité » telle qu’elle a été révélée dans les écrits reçus et il ne conseille pas de participer à ces services</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-8-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-8-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean dit que le prédicateur a très peu de connaissance de la « Vérité » telle qu’elle a été révélée dans les écrits reçus et il ne conseille pas de participer à ces services St Jean - reçu par James Padgett le 8 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Eh bien, j’étais avec vous ce soir et vous n’avez appris aucune vérité du discours du prédicateur (Terry) qui soit vitale pour le salut des hommes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean le Baptiste incite fortement M. Padgett d’être en condition de recevoir les messages Célestes qui plus importants que la réception des messages personnels</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-9-27-1-jep-john-the-baptist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-9-27-1-jep-john-the-baptist/</guid>
      <description>Jean le Baptiste incite fortement M. Padgett d’être en condition de recevoir les messages Célestes qui plus importants que la réception des messages personnels Jean le Baptiste - reçu par James Padgett le 27 Septembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean-Baptiste.
Je veux simplement dire que votre condition ce soir n’est pas de nature à permettre aux esprits élevés de vous communiquer les vérités spirituelles importantes qu’ils attendent d’écrire, mais que vous recevrez des communications de vos amis du monde spirituel sur des sujets plus personnels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean, l’ange gardien de M. Padgett, est très souvent avec lui et le conseille sur les exposés donnés par les différents conférenciers</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-13-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-13-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean, l’ange gardien de M. Padgett, est très souvent avec lui et le conseille sur les exposés donnés par les différents conférenciers St Jean - reçu par James Padgett le 13 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
J’étais avec vous ce soir lors de l’exposé du conférencier, (sur la Nouvelle Pensée) et la présentation de ce qui n’a aucun fondement dans la vérité. Elle a une idée que Dieu est ce que l’homme fait de lui, et que ce n’est que lorsque la conscience de l’homme réalise l’existence d’un Dieu en harmonie avec cette conscience, que Dieu existe réellement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean, l’Apôtre, affirmant que Jésus a écrit sur les deux royaumes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-5-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-5-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean, l’Apôtre, affirmant que Jésus a écrit sur les deux royaumes St Jean - reçu par James Padgett le 5 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Saint-Jean, Apôtre de Jésus.
Je n’écrirai pas beaucoup, je désire seulement dire que vous avez reçu, ce soir, un message merveilleux du Maître. Il était très anxieux que vous le receviez aussi correctement que possible. Je dois vous dire qu’il fut très satisfait de la manière selon laquelle il a pu exprimer ses pensées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus dit que ceux qui le vénèrent comme ils le font dans les églises commettent un blasphème</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-6-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-6-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus dit que ceux qui le vénèrent comme ils le font dans les églises commettent un blasphème 1 Jésus - reçu par James Padgett le 6 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’avais l’intention de terminer mon message ce soir, mais je vois que vous n’êtes pas enclin à le recevoir et je vais donc attendre jusqu’à demain soir.
Eh bien, c’est satisfaisant, car je désire que vous le receviez tel que je l’écris, et je veux que vous soyez en bonne condition ; alors ne pensez pas que je suis déçu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus dit que le monde devient plus spirituel et a besoin de nourriture spirituelle et que la guerre amène les personnes à réfléchir davantage à l’après-vie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-16-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-16-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus dit que le monde devient plus spirituel et a besoin de nourriture spirituelle et que la guerre amène les personnes à réfléchir davantage à l’après-vie Jésus - reçu par James Padgett le 16 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Eh bien, mon disciple, je me rends compte que vous désirez que je vous transmette un message ce soir, et je suis impatient de le faire, mais je vois que vous n’êtes pas simplement pas dans la condition qui puisse me permettre de prendre cette possession nécessaire de votre cerveau, afin que je puisse écrire d’une façon satisfaisante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus explique les conditions nécessaires pour que les esprits supérieurs puissent aider ceux qui sont dans les sphères inférieures</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-8-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-8-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus explique les conditions nécessaires pour que les esprits supérieurs puissent aider ceux qui sont dans les sphères inférieures Jésus - reçu par James Padgett le 8 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vois que votre travail vous a empêché de recevoir mon message ce soir, et bien que je sois désolé, je ne me plains pas, car vous devez faire votre travail, et donc être le plus rapidement en condition de commencer l’effort à accumuler pour obtenir la position que vous désirez, et qui est si nécessaire à notre travail [Il est clair qu’il manque des mots cruciaux ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus n’a pas réalisé tous les miracles qui lui sont attribués</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-30-1-jep-st-peter/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-30-1-jep-st-peter/</guid>
      <description>Jésus n’a pas réalisé tous les miracles qui lui sont attribués St Pierre - reçu par James Padgett le 30 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Saint Pierre, Apôtre de Jésus.
J’ai vu ce que vous lisiez (l’Évangile de Luc). Je dois vous informer que bon nombre de soi-disant miracles de guérison, d’élévations des morts, du contrôle des lois, ou des expressions de la nature, n’ont jamais eu lieu.
Non, ces récits ne sont pas vrais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus n’avait aucun pasteur sur la terre : La déclaration de infaillibilité du Pape de l’Église Catholique est une supercherie et un piège - la vénération de Jésus comme Dieu est blasphématoire et une vérité dangereuse</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-26-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-26-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus n’avait aucun pasteur sur la terre : La déclaration de infaillibilité du Pape de l’Église Catholique est une supercherie et un piège - la vénération de Jésus comme Dieu est blasphématoire et une vérité dangereuse Jésus - reçu par James Padgett le 26 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Eh bien, mon cher frère, je suis heureux de constater que vous êtes en bien meilleure condition, et je sais que très bientôt je pourrai reprendre la transmission de mes messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus: l’importance du travail qui reste à faire pour M. Padgett. Il est nécessaire d’être en condition pour faire ce travail</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-9-17-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-9-17-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus: l’importance du travail qui reste à faire pour M. Padgett. Il est nécessaire d’être en condition pour faire ce travail Jésus - reçu par James Padgett le 17 Septembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens comme je l’ai promis et je désire écrire sur un sujet qui exige que j’aie le contrôle absolu de votre cerveau et de votre main ; mais, ce soir, je vois que vous n’êtes pas dans la condition requise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jules César partage ses expériences après avoir reçu l’aide d’un Esprit Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-1-1-jep-julius-caesar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-1-1-jep-julius-caesar/</guid>
      <description>Jules César partage ses expériences après avoir reçu l’aide d’un Esprit Divin Jules César - reçu par James Padgett le 1 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jules César.
Oui, je suis l’esprit de ce Romain qui se croyait si important, et qui s’est rendu compte qu’il était un esprit très insignifiant à sa place dans le monde des esprits.
Eh bien, je suis heureux de pouvoir vous écrire à nouveau, d’autant plus que je peux vous dire que depuis la dernière fois que je vous ai écrit, je suis sorti de mes enfers et de mes tourments, et je suis maintenant dans la troisième sphère où il y a tant d’amour et de bonheur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour Divin est toujours en attente de remplir l’âme et le fait lorsque les désirs de l’âme, pour sa possession, deviennent réels</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-11-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-11-1-jep-st-john/</guid>
      <description>L’Amour Divin est toujours en attente de remplir l’âme et le fait lorsque les désirs de l’âme, pour sa possession, deviennent réels St Jean - reçu par James Padgett le 11 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi. St. Jean.
J’ai entendu votre prière et je sais que cet Amour coule dans votre âme et que vous êtes conscient de le posséder maintenant en grande abondance. Il ne vous décevra jamais lorsque vous priez avec sérieux et si vous désirez ardemment sa venue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour du Père n’est jamais loin quand la tentation frappe</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-23-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-23-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’Amour du Père n’est jamais loin quand la tentation frappe 1 Jésus - reçu par James Padgett le 23 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus – Jésus, votre frère et vieil ami.
Je suis venu ce soir pour partager quelques mots afin de vous encourager dans votre condition spirituelle et de vous faire sentir que je suis avec vous dans vos doutes et votre découragement.
J’étais avec vous hier soir et je me suis rendu compte de votre état, j’ai essayé de vous influencer avec mon amour et ma sympathie et, lorsque vous vous sentiez seul, j’ai essayé de vous impressionner avec mon aide et la puissance de l’amour que j’ai reçu du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’écrivain exprime sa gratitude envers M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-12-2-jep-grover-cleveland/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-12-2-jep-grover-cleveland/</guid>
      <description>L’écrivain exprime sa gratitude envers M. Padgett Grover Cleveland - reçu par James Padgett le 12 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, Grover Cleveland. 1
Laissez-moi exprimer également quelques propos. Je suis votre ami et je veux partager quelques réflexions sur ce qui vient de vous être écrit, sur la nécessité de garder la foi en ce qui vous a été promis, et sur votre courage.
Bien sûr, je ne suis pas un des esprits les plus élevés, mais je suis dans les sphères de l’âme du monde des esprits (sphères spirituelles), et cela, comme je suis très heureux de le dire, très largement grâce à vos conseils et à votre aide.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’enseignant spiritualiste manque de connaissance au sujet de la Vérité. L’importance de la Vérité révélée à toutes les âmes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-20-1-jep-john-mark/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-20-1-jep-john-mark/</guid>
      <description>L’enseignant spiritualiste manque de connaissance au sujet de la Vérité. L’importance de la Vérité révélée à toutes les âmes Jean Marc - reçu par James Padgett le 20 Mai 1917, Washington, USA.
Je suis, Jean Marc.
Je vais écrire quelques lignes et vous faire savoir que j’ai écouté ce soir vos commentaires sur le livre de l’enseignant spiritualiste (M. Kates). Après avoir entendu le Docteur lire des extraits puis vos commentaires, j’ai été convaincu que l’auteur ne connaissait pas grand-chose des lois qui contrôlent ce que l’on peut appeler la partie physique de la création, ou celles qui contrôlent l’existence spirituelle et la relation avec la vie spirituelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’homme lui-même doit faire l’effort de surmonter l’influence des méchants</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-4-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-4-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>L’homme lui-même doit faire l’effort de surmonter l’influence des méchants Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 4 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, dois-je le dire ? Ta vraie, et bien-aimée, Hélène.
Bien que, dans de nombreux cas, les mauvais esprits influencent les mortels dans leurs pensées et leurs actions, ce n’est pas toujours le cas et les mortels ne doivent pas nécessairement le penser. Ils ne sont pas de simples outils flexibles ou sujets de ces mauvais esprits, mais des personnes avec un libre arbitre, contrôlées par leurs propres appétits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère de l’éditeur est reconnaissante qu’il possède un peu de l’Amour du Père et souhaite que ces autres enfants cherchent aussi Son Amour</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-13-4-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-13-4-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>La mère de l’éditeur est reconnaissante qu’il possède un peu de l’Amour du Père et souhaite que ces autres enfants cherchent aussi Son Amour Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 13 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Priscilla Stone.
Je veux seulement dire un seul mot avant que vous arrêtiez d’écrire, car j’ai été présente toute la soirée, ai entendu votre conversation et vu votre état d’âme ainsi que celui de mon cher enfant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère de Leslie raconte ses progrès spirituels et son Grand Amour du Père ; et confirme sa visite à Eleanor Meads, 15 ans, maintenant dans le monde des esprits, pour de nouveau l’aider comme elle l’a fait lorsqu’elle était encore sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-10-1-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-10-1-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>La mère de Leslie raconte ses progrès spirituels et son Grand Amour du Père ; et confirme sa visite à Eleanor Meads, 15 ans, maintenant dans le monde des esprits, pour de nouveau l’aider comme il l’a fait lorsqu’elle était encore sur terre Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 10 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, sa mère, Priscilla Stone.
Je suis ici, la mère de Leslie, et j’ai très envie d’écrire quelques lignes, car je sens qu’il aimerait avoir de mes nouvelles et recevoir une expression de mon amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère de Rev. Mitchell est très heureuse que son fils prêche la vérité de l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-29-1-jep-mrs-mitchell/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-29-1-jep-mrs-mitchell/</guid>
      <description>La mère de Rev. Mitchell est très heureuse que son fils prêche la vérité de l’Amour de Dieu Mme Mitchell - reçu par James Padgett le 29 Juillet 1917, Washington, USA.
Je suis Mme Mitchell.
Permettez-moi de ne dire qu’un mot. J’étais présente à l’église ce matin et j’ai entendu le sermon de mon fils, et e fus si heureuse qu’il ait prêché l’Amour Divin du Père et l’œuvre de l’Esprit Saint.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère spirituelle d’un prédicateur matérialiste écrit sur sa découverte spirituelle et ses nouvelles croyances et aimerait que son fils sache et croie comme elle le fait</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-3-2-jep-mrs-mitchell/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-3-2-jep-mrs-mitchell/</guid>
      <description>La mère spirituelle d’un prédicateur matérialiste écrit sur sa découverte spirituelle et ses nouvelles croyances et aimerait que son fils sache et croie comme elle le fait Madame Mitchell - reçu par James Padgett le 3 Juillet 1917, Washington, USA.
Laissez-moi vous partagez quelques propos.
Le message qui vient de vous être écrit m’intéresse plus que vous ne l’imaginez, car je suis la mère du cher garçon que Paul appelle le prédicateur (Dr Mitchell) 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La religion du futur sera complète et finale, fondée sur les Vérités reçues par M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-11-6-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-11-6-1-jep-jesus/</guid>
      <description>La religion du futur sera complète et finale, fondée sur les Vérités reçues par M. Padgett Jésus - reçu par James Padgett le 6 Novembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’ai été partiellement avec vous alors que vous lisiez les différentes explications des différentes religions 1, et j’ai essayé de diriger votre esprit de sorte que vous puissiez concevoir la différence entre les choses apportées par ces enseignements et ce que nous vous révélons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La sœur de docteur Stone lui parle de son travail dans le monde des esprits et l’informe que ses efforts pour aider les esprits à se tourner vers le Père pour recevoir Son Amour ont des résultats positifs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-19-1-jep-kate-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-19-1-jep-kate-stone/</guid>
      <description>La sœur de docteur Stone lui parle de son travail dans le monde des esprits et l’informe que ses efforts pour aider les esprits à se tourner vers le Père pour recevoir Son Amour ont des résultats positifs Kate Stone - reçu par James Padgett le 19 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, Kate Stone.
Dites à mon frère que ce qu’il a entendu, il y a quelques nuits, à mon sujet, est vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le grand enseignement au niveau du mondial vient de de nouveau à la terre sous la forme de ses Révélations Divines</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-10-11-2-jep-george-whitefield/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-10-11-2-jep-george-whitefield/</guid>
      <description>Le grand enseignement au niveau du mondial vient de de nouveau à la terre sous la forme de ses Révélations Divines George Whitefield - reçu par James Padgett le 11 Octobre 1917, Washington, USA.
Permettez d’écrire une ou deux lignes. Je suis présent avec vous depuis votre retour de l’église et j’ai écouté votre conversation. J’étais avec vous ce soir lors de la réunion de prière et ai entendu ce que le prédicateur (Dr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Juge Syrick décrit les lois spirituelles de faire aux autres et aussi sa progression vers la Septième Sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-21-2-jep-judge-syrick/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-21-2-jep-judge-syrick/</guid>
      <description>Le Juge Syrick décrit les lois spirituelles de faire aux autres et aussi sa progression vers la Septième Sphère Juge Syrick - reçu par James Padgett le 21 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, le juge Syrick.
Eh bien, mon vieux, comment vas-tu ce soir ? Je parle ainsi afin que tu saches que je me sens aussi amical que lorsque j’étais sur terre, et que tu sois assuré que je suis plus amical que lorsque je te parlais des mystères de l’invisible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Juge Syrick, un ancien ami de M. Padgett et du Dr Stone parle de sa progression spirituelle, il vit avec son âme sœur dans la cinquième sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-13-1-jep-judge-syrick/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-13-1-jep-judge-syrick/</guid>
      <description>Le Juge Syrick, un ancien ami de M. Padgett et du Dr Stone parle de sa progression spirituelle, il vit avec son âme sœur dans la cinquième sphère Juge Syrick - reçu par James Padgett le 13 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, le Juge Syrick.
Mais vous ne devez pas prêter attention à la partie concernant le Juge. J’ai simplement utilisé ce terme pour vous faire savoir que je me sens bien comme vous ce soir, car je suis avec vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Juif errant</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-21-1-jep-anonymous/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-21-1-jep-anonymous/</guid>
      <description>Le Juif errant Anonyme - reçu par James Padgett le 21 Juin 1917, Washington, USA.
Je suis l’homme qui a dit à Jésus, alors qu’il portait sa croix vers le Calvaire, « Passe », et à qui il a répondu: « Attends moi jusqu’à ce que je vienne ». Pendant des années et des années, j’ai attendu à ce qu’il vienne jusqu’à moi, pas comme le Jésus réincarné, mais comme mon frère, et mon ami, en possession de l’Amour Divin que j’ai reçu dans mon âme après les longues années d’attente et de souffrance sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le père de Leslie veut qu’il sache que l’Amour de Dieu a coulé dans son âme en grande abondance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-21-3-jep-william-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-21-3-jep-william-stone/</guid>
      <description>Le père de Leslie veut qu’il sache que l’Amour de Dieu a coulé dans son âme en grande abondance William Stone - reçu par James Padgett le 21 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, William Stone.
Je veux juste dire un mot à mon fils. Dernièrement, j’ai beaucoup été avec lui, observant la présence de l’Amour Divin dans son âme. Je suis justifié de lui dire que cet Amour a parfois afflué dans son âme en grande abondance et, comme le disait Jean, toutes les puissances du monde des esprits ne pouvaient l’en empêcher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le résultat de l’obtention de l’Amour Divin en supprimant l’inquiétude - la prière est une aide merveilleuse lorsqu’elle est offerte avec les vrais désirs de l’âme et trouvera toujours une réponse</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-9-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-9-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Le résultat de l’obtention de l’Amour Divin en supprimant l’inquiétude - la prière est une aide merveilleuse lorsqu’elle est offerte avec les vrais désirs de l’âme et trouvera toujours une réponse Jésus - reçu par James Padgett le 9 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Eh bien, mon frère, je vois que vous êtes en bien meilleure condition que vous ne l’avez été ces derniers jours, et que vous avez davantage prié le Père pour l’afflux de Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Royaume de Dieu sur terre et dans le monde des esprits ou le chemin vers le Royaume de l’homme parfait</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-5-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-5-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Le Royaume de Dieu sur terre et dans le monde des esprits ou le chemin vers le Royaume de l’homme parfait Jésus - reçu par James Padgett le 5 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir pour écrire au sujet du seul chemin par lequel les hommes peuvent atteindre le Royaume de Dieu, ou le chemin de l’homme parfait.
Il s’agit d’un sujet que beaucoup d’hommes et enseignants se sont efforcés d’expliquer à l’humanité, et les chemins décrits ont été aussi variés, et parfois contradictoires, que les pensées et l’éducation de ces hommes ont divergé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le seul chemin vers le royaume de Dieu dans les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-15-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-15-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Le seul chemin vers le royaume de Dieu dans les Cieux Célestes Jésus - reçu par James Padgett le 15 Mai 1917, Washington, USA.
Je viens ce soir afin de terminer mon message, et j’espère que vous pourrez le recevoir. Bien, je vais continuer. J’ai décrit le chemin vers le Royaume de Dieu sur terre et dans le monde des esprits, et, maintenant, je vais décrire le seul chemin vers le royaume de Dieu dans les Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc confirmant ce que le Maître a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-22-2-jep-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-22-2-jep-luke/</guid>
      <description>Luc confirmant ce que le Maître a écrit St Luc - reçu par James Padgett le 22 Avril 1917, Washington, USA.
Je vais seulement dire un mot, parce que je vois comment vous vous sentez et à quel point il est important que vous croyez que le Maître vous a écrit, et qu’avec certitude vous pouvez vous fier à ce qu’il a dit. Si seulement vous saviez comme il est concerné par vous et comme il désire vous octroyer son amour et son attention, vous ne douteriez pas ou vous ne perdriez pas foi dans ses promesses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc écrit que très peu de mortels ont cette qualité de médiumnité comme celle de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-25-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-25-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc écrit que très peu de mortels ont cette qualité de médiumnité comme celle de M. Padgett St Luc - reçu par James Padgett le 25 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
J’ai écouté votre conversation et j’ai apprécié la connaissance que vous possédez tous les deux de ces vérités qui vous ont été transmises par les différents messages et les intuitions si je puis me permettre de les décrire, dont je tiens à dire que je vous ai également impressionnés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc s’exprime sur la déchéance et l’évolution de l’homme – les scientifiques connaissent seulement l’évolution après que l’homme ait atteint le fond de sa dégénérescence ou transmission</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-22-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-22-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc s’exprime sur la déchéance et l’évolution de l’homme – les scientifiques connaissent seulement l’évolution après que l’homme ait atteint le fond de sa dégénérescence ou transmission St Luc - reçu par James Padgett le 22 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, St. Luc, qui fut l’auteur du troisième Évangile. Eh bien, je désire écrire quelques lignes sur le sujet figurant dans le livre que vous lisiez ce soir. Je veux dire le livre traitant de « La création et la chute de l’homme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc, l’ange gardien de M. Eugène Morgan parle de son grand travail parmi les sombres esprits Catholiques</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-14-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-14-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc, l’ange gardien de M. Eugène Morgan parle de son grand travail parmi les sombres esprits Catholiques St Luc - reçu par James Padgett le 14 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Je veux profiter de l’occasion pour écrire en présence de cette chère personne dont j’ai la charge (Eugène Morgan). Comme il le sait, j’ai été très présent à ses côtés, faisant pour lui ce qui me procure un grand plaisir, et je l’aide également dans son travail qui consiste à essayer de convertir certains des esprits obscurs qui vivent et souffrent dans les croyances très erronées qu’ils avaient lorsqu’ils étaient sur terre, et qui, si on les laisse seuls, les feront rester dans leur obscurité pendant un ou des temps qui ne peuvent être déterminés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. Luther écrit que M. Padgett ne se trompera pas comme il l’a fait parce que ses écrits proviennent uniquement d’esprits et d’anges qui connaissent la vérité de Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-12-1-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-12-1-jep-martin-luther/</guid>
      <description>M. Luther écrit que M. Padgett ne se trompera pas comme il l’a fait parce que ses écrits proviennent uniquement d’esprits et d’anges qui connaissent la vérité de Dieu Martin Luther - reçu par James Padgett le 12 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, Luther.
Durant me vie terrestre, j’ai été confronté à mes problèmes et mes souffrances, mais, grâce au Père, je n’ai jamais été abandonné et vous ne le serez pas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary dit qu’elle a progressé vers la Sphère Céleste qui n’est plus numérotée et qu’elle est parmi les esprits qui brillent équitablement du Grand Amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-18-2-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-18-2-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary dit qu’elle a progressé vers la Sphère Céleste qui n’est plus numérotée et qu’elle est parmi les esprits qui brillent équitablement du Grand Amour du Père Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 18 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Je vois que vous préférez entendre parler de moi plutôt que du dernier esprit, bien que vous souhaitiez montrer la voie aux esprits qui ne connaissent pas le chemin du salut et les merveilles de la Nouvelle Naissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary dit que lorsqu’Hélène a écrit au sujet de l’amour entre âmes sœurs s’applique aussi à Leslie et à elle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-10-11-1-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-10-11-1-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary dit que lorsqu’Hélène a écrit au sujet de l’amour entre âmes sœurs s’applique aussi à Leslie et à elle Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 11 Octobre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Je souhaite écrire quelques lignes car je suis si impatiente d’entrer à nouveau en communion consciente avec mon âme-sœur. J’ai entendu dire que vous aviez lu la lettre d’Hélène en référence à votre rêve, et je tiens à dire à ma chère amie que ce qu’elle a dit sur l’amour d’âme-sœur entre vous et elle s’applique également à l’amour qui existe entre Leslie et moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary parle du grand amour que son âme sœur, Leslie, va recevoir et pratiquer</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-10-16-1-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-10-16-1-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary parle du grand amour que son âme sœur, Leslie, va recevoir et pratiquer Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 16 Octobre 1917, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Je suis ici, et bien sûr il le sait et s’il dit le contraire, soit il dit un mensonge, soit il dort, et je ne crois pas qu’il le fasse. Oui, je suis ici, et je suis heureuse de pouvoir écrire une fois de plus, ne serait-ce que quelques mots.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nécessité de la foi et la prière en faisant le travail - M. Padgett est son élu pour faire le travail</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-22-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-22-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Nécessité de la foi et la prière en faisant le travail - M. Padgett est son élu pour faire le travail Jésus - reçu par James Padgett le 22 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’étais avec vous ce soir et j’ai entendu le sermon, mais il n’y a rien de nouveau qui soit très vital pour nos vérités, et je n’ai aucun commentaire à faire sur le sermon. Luther était là aussi et a été un peu déçu, parce qu’il s’attendait à ce que le prédicateur dise certaines choses qui auraient pu être bénéfiques pour les âmes de ses auditeurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paroles d’encouragement</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-6-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-6-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Paroles d’encouragement Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 6 Mai 1917 1, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu n’as pas tellement envie d’écrire ce soir, je ne dirai donc que quelques mots.
Le Maître était impatient de terminer son message, mais il a vu ta condition et ne fut pas mécontent que tu n’aies pas écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paul parle à M. Padgett des croyances et de l’esprit d’un prédicateur méthodiste de Washington et lui conseille de parler à ce prédicateur au sujet du Plan de Salut tel que révélé dans les messages</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-3-1-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-3-1-jep-st-paul/</guid>
      <description>Paul parle à M. Padgett des croyances et de l’esprit d’un prédicateur méthodiste de Washington et lui conseille de parler à ce prédicateur au sujet du Plan de Salut tel que révélé dans les messages St Paul - reçu par James Padgett le 3 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, Paul.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes, car je souhaite dire un mot sur la condition de l’homme à qui vous parliez il y a peu de temps au sujet des questions liées à votre travail et aux messages que vous recevez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paul: l’Apôtre des Chrétiens presse M. Padgett d’apporter le message de Jésus sur « l’Âme », ainsi que le présent message au spiritualiste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-20-2-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-20-2-jep-st-paul/</guid>
      <description>Paul: l’Apôtre des Chrétiens presse M. Padgett d’apporter le message de Jésus sur « l’Âme », ainsi que le présent message au spiritualiste St Paul - reçu par James Padgett le 20 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Paul.
Eh bien, mon cher frère, je n’ai pas écrit depuis longtemps, et je vais maintenant saisir l’occasion de dire quelques mots. Je n’ai pas l’intention d’écrire un message formel, bien que je le souhaite, cependant les conditions qui me permettraient d’écrire comme je le souhaite ne sont pas réunies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi les mortels ne cherchent-ils pas l’Amour du Père, plutôt que de s’efforcer de croire aux croyances et aux sacrements de l’église à laquelle ils appartiennent ou sont affiliés ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-4-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-4-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Pourquoi les mortels ne cherchent-ils pas l’Amour du Père, plutôt que de s’efforcer de croire aux croyances et aux sacrements de l’église à laquelle ils appartiennent ou sont affiliés ? St Jean - reçu par James Padgett le 4 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, Saint Jean.
Je suis venu ce soir pour vous écrire un message que je considère très important, et comme vous êtes dans une bonne condition, je vais m’efforcer de le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priscilla Stone est reconnaissante pour les messages reçus par M. Padgett pour lui permettre une progression spirituelle plus rapide</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-16-1-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-16-1-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Priscilla Stone est reconnaissante pour les messages reçus par M. Padgett pour lui permettre une progression spirituelle plus rapide Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 16 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, la mère de Leslie.
Permettez-moi d’écrire une ligne, car j’ai hâte d’apporter mes encouragements à ce que Jean a dit, et je sais que ce qu’il vous a dit au sujet des pouvoirs qui travaillent dans ce domaine est entièrement vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priscilla Stone, mère du Dr Stone, fait des efforts considérables pour aider ses enfants sur terre, même pour les suivre sur le champ de bataille, parle aussi de ses progrès dans les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-19-1-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-19-1-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Priscilla Stone, mère du Dr Stone, fait des efforts considérables pour aider ses enfants sur terre, même pour les suivre sur le champ de bataille, parle aussi de ses progrès dans les Cieux Célestes Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 19 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, la mère de Leslie. Je suis venu lui dire que je suis très heureuse d’avoir l’occasion de lui écrire une fois de plus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qu’est-ce que l&#39;Esprit Saint et comment fonctionne-t-il ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-14-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-14-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Qu’est-ce que l&amp;rsquo;Esprit Saint et comment fonctionne-t-il ? St Jean - reçu par James Padgett le 14 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je veux simplement dire que votre état s’améliore et que dans quelques nuits, nous pourrons continuer nos messages, et vous serez plus heureux à plus d’un titre. Je veux dire que vous vous sentirez mieux spirituellement. J’étais avec vous ce soir à la réunion, (réunion de prière du Dr Mitchell) et cela vous a fait du bien, car il y avait beaucoup d’esprits présents qui ont l’Amour à un degré plus ou moins élevé, et bien sûr, leur influence était exercée et ressentie par les adorateurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qui et qu’est ce que Dieu ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-25-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-25-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Qui et qu’est ce que Dieu ? Jésus - reçu par James Padgett le 25 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’étais avec vous alors que vous priiez et je me suis joint à votre prière au Père pour l’arrivée, en grande abondance, de Son Grand Amour dans votre âme; et je sais que Son Esprit est présent et que Son Amour coule dans votre âme et que vous devenez un avec le Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rassure aussi M. Padgett que le soleil brillera sur ses affaires matérielles et spirituelles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-7-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-7-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Rassure aussi M. Padgett que le soleil brillera sur ses affaires matérielles et spirituelles Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 7 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien chéri, je suis heureuse que Jean et ta grand-mère t’aient écrit comme ils l’ont fait ce soir car, si tu médites sur ce qu’ils ont dit, tu en tireras beaucoup de bénéfices et tu réaliseras que tes problèmes sont naturels, sans compter que tu es perturbé par certaines affaires matérielles qui, je le sais, vont bientôt disparaître, et n’ont existé que dans le passé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Révèle que le fait de permettre aux esprits inférieurs de prendre le contrôle de lui l’a déprimé à tel point qu’il a perdu foi dans les Esprits Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-7-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-7-7-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Révèle que le fait de permettre aux esprits inférieurs de prendre le contrôle de lui l’a déprimé à tel point qu’il a perdu foi dans les Esprits Célestes St Jean - reçu par James Padgett le 7 Juillet 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Eh bien, je viens ce soir pour écrire quelques lignes sur votre état et vous suggérer quelques réflexions pour vous encourager dans (hors de) votre découragement. Vous avez été très déprimé ces derniers jours, en grande partie parce que vous avez permis aux mauvaises influences d’entrer en relation avec vous, ce qui est dû en grande partie au fait que vous n’avez pas laissé l’Amour entrer dans votre âme en aussi grande quantité qu’antérieurement car, dans votre imagination, car je dois l’appeler ainsi, vous étiez convaincu que vos affaires matérielles étaient telles que vous ne pouviez vous libérer du fardeau qui semblait peser sur vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Jean, l’ange gardien de M. Padgett a dit que Jésus, notre leader, fait un grand effort pour établir, dans les Cieux Célestes, un Royaume de Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-16-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-16-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Saint Jean, l’ange gardien de M. Padgett a dit que Jésus, notre leader, fait un grand effort pour établir, dans les Cieux Célestes, un Royaume de Dieu St Jean - reçu par James Padgett le 16 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, St. Jean.
Je ne dirai que quelques mots. Je suis Jean et votre ange gardien, et je vous suis si reconnaissant d’être de nouveau dans une (bonne) condition spirituelle lorsque nous pouvons venir vous écrire (sur) les vérités spirituelles que nous avons hâte de communiquer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salomon encourage M. Padgett et souligne l’importance de recevoir ces vérités importantes sans délai, car l’humanité se tourne davantage vers les choses spirituelles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-14-1-jep-solomon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-14-1-jep-solomon/</guid>
      <description>Salomon encourage M. Padgett et souligne l’importance de recevoir ces vérités importantes sans délai, car l’humanité se tourne davantage vers les choses spirituelles Salomon - reçu par James Padgett le 14 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, Salomon.
Il y a longtemps que je ne vous ai pas écrit, bien que j’aie été présent plusieurs fois lorsque les autres esprits délivraient leurs messages, et bien entendu, vous m’avez très intéressé comme les messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sam Ford écrit sur la progression des esprits dans la connaissance de la vérité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-8-28-1-jep-sam-ford/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-8-28-1-jep-sam-ford/</guid>
      <description>Sam Ford écrit sur la progression des esprits dans la connaissance de la vérité Sam Ford - reçu par James Padgett le 28 Août 1917, Washington, USA.
C’est moi, et je veux dire un mot à mon ami, car je n’ai pas écrit depuis longtemps.
J’ai entendu ce qui a été dit au sujet de la protection accordée à M. Morgan lorsque l’Esprit lui demande d’écrire, et je désire dire que je serai présent et que les prêtres n’auront aucune occasion d’intervenir parce que je suis plus fort que n’importe lequel de ces hommes du pape et je n’hésiterai pas à utiliser mon pouvoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel exprime son amour pour Monsieur Padgett et le travail qu’il fait à l’égard du royaume</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-1-2-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-1-2-jep-samuel/</guid>
      <description>Samuel exprime son amour pour Monsieur Padgett et le travail qu’il fait à l’égard du royaume Samuel - reçu par James Padgett le 1 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Samuel.
Oui, je suis Samuel qui vous ai écrit plusieurs fois auparavant et j’espère vous écrire, à l’avenir, plusieurs autres fois, car j’ai des messages que je désire partager concernant les vérités supérieures. Je veux aussi communiquer avec vous personnellement, car je suis très intéressé par vous et votre travail, et le fait que vous ayez été choisi pour faire ce travail fait de vous un objet de mon amour et de mes soins et me donne envie d’être avec vous en amour et amitié.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saul – Conseils pour son peuple, les Juifs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-1-1-jep-saul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-1-1-jep-saul/</guid>
      <description>Saul – Conseils pour son peuple, les Juifs Saul - reçu par James Padgett le 1 Juin 1917, Washington, USA.
C’est moi, Saul. Je serai bref car il est tard, et votre femme dit que je ne dois pas écrire longuement. Eh bien, je n’ai pas écrit depuis longtemps, et je désire vraiment vous écrire un message concernant certaines vérités spirituelles importantes qui, je le sais, vous intéresseront ; et si vous me donnez l’occasion, je reviendrai bientôt 1 et je le ferai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St. Jacques est heureux des progrès du Dr. Leslie R. Stone qui est sous sa protection afin d’être guidé et veut qu’il lui fasse confiance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-13-2-jep-st-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-5-13-2-jep-st-james/</guid>
      <description>St. Jacques est heureux des progrès du Dr. Leslie R. Stone qui est sous sa protection afin d’être guidé et veut qu’il lui fasse confiance St Jacques - reçu par James Padgett le 13 Mai 1917, Washington, USA.
C’est moi, Jacques, l’apôtre de Jésus.
Je vous ai entendu lire les messages, j’ai écouté votre conversation et je suis très heureux que vous ayez tant aimé les messages, car si vous n’aviez pas eu le développement de l’âme qui est le vôtre, vous n’auriez pas été en mesure de comprendre la portée des messages comme vous l’avez fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un ami de M. Padgett écrit que lors de sa vie sur terre, il croyait en la Nouvelle Naissance, mais qu’il l’a trouvée très différente en entrant dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-18-1-jep-william-woodward/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-18-1-jep-william-woodward/</guid>
      <description>Un ami de M. Padgett écrit que lors de sa vie sur terre, il croyait en la Nouvelle Naissance, mais qu’il l’a trouvée très différente en entrant dans le monde des esprits William Woodward - reçu par James Padgett le 18 Décembre 1917, Washington, USA.
Je suis William R. Woodward.
Permettez-moi de dire un mot alors que j’ai écouté votre conversation. Pour moi, c’est comme si c’est du Grec, car, si je comprends vos mots et phrases, je ne comprends pas leur sens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit écrit une très belle lettre d’amour à son âme sœur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-16-3-jep-mrs-horner/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-16-3-jep-mrs-horner/</guid>
      <description>Un esprit écrit une très belle lettre d’amour à son âme sœur Mme Horner - reçu par James Padgett le 16 Décembre 1917, Washington, USA.
Je suis Mme Horner. 1
Permettez-moi de ne dire que quelques mots, car j’ai tellement hâte d’écrire quelques lignes, et ce depuis un certain temps. J’ai souvent été avec vous (Dr. Stone) et mon mari lorsque vous parliez de choses concernant le monde spirituel et j’avais grand espoir qu’il croirait ce que vous lui disiez et qu’il tournerait ses pensées vers une enquête sur les vérités qu’il trouverait sûrement, et me donnerait ainsi l’occasion de venir à lui oralement, au moins, et de lui dire que je ne suis pas morte, mais très heureuse et de veiller toujours sur lui pour le réconforter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message d’Hélène Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-26-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-4-26-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Un message d’Hélène Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 26 Avril 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu es très heureux ce soir, et je suis si heureuse et je veux que tu sentes que tu as autour de toi d’autres esprits qui sont également heureux. Je n’écrirai pas beaucoup ce soir, mais à partir de dimanche soir, je souhaite que tu commences à recevoir les messages qui attendent d’être écrits, et il y en a beaucoup, et de la plus grande importance et intérêt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message d’Hélène pour la nouvelle année. Un temps de reconnaissance envers le Père pour Son grand Amour et Pitié</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-31-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-31-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Un message d’Hélène pour la nouvelle année. Un temps de reconnaissance envers le Père pour Son grand Amour et Pitié Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 31 Décembre 1917, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et bien aimée. Eh bien, mon cher, je vois que tu ne te sens pas tellement bien ce soir, j’écrirai seulement un court message.
Comme l’a dit le Dr Stone, l’année est presque terminée et ne reviendra jamais et les pensées de l’année ont trouvé leur place dans la grande éternité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un philosophe allemand, maintenant dans la deuxième sphère, a écrit sur l’immortalité et l’incertitude de l’obtenir même dans le monde spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-4-1-jep-gottfried-leibnitz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-6-4-1-jep-gottfried-leibnitz/</guid>
      <description>Un philosophe allemand, maintenant dans la deuxième sphère, a écrit sur l’immortalité et l’incertitude de l’obtenir même dans le monde spirituel Gottfried Leibnitz - reçu par James Padgett le 4 Juin 1917, Washington, USA.
Je suis Gottfried Leibnitz. 1
Laissez-moi écrire quelques lignes. Je ne suis pas une de vos connaissances, mais je ne suis pas un étranger dans la mesure où je suis à vos côtés et j’observe les différents esprits qui communiquent avec vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une mère partage son expérience après son décès survenu juste après la naissance de son bébé</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-21-1-jep-grace-stanhope/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1917/fr-1917-12-21-1-jep-grace-stanhope/</guid>
      <description>Une mère partage son expérience après son décès survenu juste après la naissance de son bébé Grace Stanhope - reçu par James Padgett le 21 Décembre 1917, Washington, USA.
La mort est venue dans la chambre nuptiale. Elle est venue voir la jeune mère alors qu’elle sentait pour la première fois le souffle de son nouveau-né. Et c’est ainsi que la mort est venue à moi alors que je n’étais qu’une jeune mariée et que je vivais dans l’attente d’un être nouvel être aimé qui ferait partie de ma chair – et je suis décédée au moment même de la venue de mon bébé.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
