<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages de James Padgett on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/</link>
    <description>Recent content in Messages de James Padgett on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Qui était James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-1-fr-brief-presentation-of-james-padgett/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-1-fr-brief-presentation-of-james-padgett/</guid>
      <description>Qui était James Padgett M. James Edward Padgett est né le 25 août 1852, à Washington D.C. et a étudié à l’Académie Polytechnique à Newmarket, en Virginie. Par la suite, Par la suite, il a exercé comme avocat dans la capitale pendant quarante-trois ans jusqu’à son décès en 1923. James Padgett n’était pas un Spiritualiste mais un Méthodiste et il a enseigné à l’école du dimanche à l’Église Méthodiste de la Trinité à Washington.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Extrait de l&#39;oeuvre de James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-6-fr-excerpt-from-the-work-of-james-padgett/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-6-fr-excerpt-from-the-work-of-james-padgett/</guid>
      <description>Extrait de l&amp;rsquo;oeuvre de James Padgett Le chemin vers la lumière :
La collection d&amp;rsquo;extraits qui suit est en partie basée sur le merveilleux ouvrage (Little Book of Truths) de notre cher frère décédé Joseph Babinsky. Par ces extraits, nous souhaitons lui rendre hommage et honorer son travail ainsi que son excellente connaissance des messages de Padgett. Joseph Babinsky avait le don particulier de citer les aspects les plus importants d&amp;rsquo;un très grand nombre de messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les messages relatifs à la première guerre mondiale</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-8-fr-messages-about-the-first-world-war/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-8-fr-messages-about-the-first-world-war/</guid>
      <description>Les messages relatifs à la première guerre mondiale Avec un siècle de recul, il est intéressant de lire les divers messages qui ont communiqués à James Padgett au cours des années 1914 à 1918 et qui furent relatifs à la première guerre mondiale. La plupart d’entre eux laissaient entrevoir une victoire des alliés tout en précisant que le conflit serait long et meurtrier.
Cependant il était également souligné que Dieu ne mettrait pas fin à la guerre par l’exercice arbitraire de son pouvoir et ne déterminerait pas laquelle des nations en conflit sera victorieuse, si ce n’est que, par l’intermédiaire de Son esprit, Il influencerait les esprits et les consciences de ces hommes de telle sorte que le droit et la justice prévaudraient, et que les mauvaises pensées et les mauvaises actions des hommes seraient arrêtées dans leurs opérations.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les messages relatifs à Adam et Eve</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-9-fr-messages-related-to-adam-and-eve/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-9-fr-messages-related-to-adam-and-eve/</guid>
      <description>Les messages relatifs à Adam et Eve L&amp;rsquo;histoire d&amp;rsquo;Adam et Ève 1 a suscité de nombreux débats au fil des ans et a également conduit au concept du péché originel, à la nécessité du baptême et à l&amp;rsquo;idée que l&amp;rsquo;homme est fondamentalement pécheur. D&amp;rsquo;autres pensent que cela prouve que les femmes doivent être subordonnées aux hommes, et d&amp;rsquo;autres encore que l&amp;rsquo;homme ne s&amp;rsquo;est jamais réveillé après la création. Il est également clair que le corps mortel peut avoir évolué sur une très longue période de temps, mais que le don d&amp;rsquo;une âme a été un événement instantané et le point auquel l&amp;rsquo;homme est devenu conscient de lui-même et de son Créateur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que disent les messages de James Padgett à propos de la Bible ? </title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-10-fr-what-do-these-messages-say-about-the-bible/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-10-fr-what-do-these-messages-say-about-the-bible/</guid>
      <description>Que disent les messages de James Padgett à propos de la Bible ? Les Chrétiens de toutes dénominations fondent leurs croyances sur la Bible. Que disent ces révélations sur l&amp;rsquo;exactitude de la Bible ? Est-elle vraie à 100 % ? Si elle n&amp;rsquo;est pas vraie à 100 %, pourquoi ? Jésus lui-même maintient que la Bible est le meilleur livre, à l&amp;rsquo;exception des &amp;ldquo;Nouvelles Révélations de Jésus de Nazareth&amp;rdquo;.
Si vous souhaitez revoir un grand nombre de citations bibliques auxquelles il est fait référence dans ces messages, lisez cette page.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eglises basées sur les messages de James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-11-fr-churches-based-on-james-padgetts-messages/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-11-fr-churches-based-on-james-padgetts-messages/</guid>
      <description>Eglises basées sur les messages de James Padgett James Padgett est décédé le 17 mars 1923. Le Dr Stone avait été, avec Eugène Morgan, son compagnon de tous les instants. Le legs des manuscrits a été laissé initialement à Eugène Morgan et, lorsque celui-ci est décédé, tous les manuscrits, y compris les siens, ont été transmis au Dr Leslie Stone.
Le Dr Stone a relevé le défi de préparer les messages pour la publication.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Continuité des messages de James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-12-fr-continuity-of-james-padgetts-messages/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-12-fr-continuity-of-james-padgetts-messages/</guid>
      <description>Continuité des messages de James Padgett 31 Mai 1914 : Premier message d’Hélène Padgett à James Padgett
Septembre 1914 : Première rencontre de James Padgett et du Dr Leslie Stone
17 Mars 1923 : décès de James Padgett – Dr Stone commence alors, aidé d’une petite équipe de volontaires, le long travail de transcription des messages
1941 : 1ère publication du 1er volume des messages de James Padgett sous le titre « Messages de Jésus et des esprits Célestes » - Publication faite sous le nom de Aldershot Publishers, 1617 21st Street, N.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grande expérience</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-13-fr-the-great-experiment/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-13-fr-the-great-experiment/</guid>
      <description>La grande expérience - comment faire l&amp;rsquo;expérience physique de l&amp;rsquo;amour de Dieu Texte de Geoff Cutler
Disposez-vous de trente minutes par jour pendant les trois prochaines semaines ? Est-ce que cela vaut la peine de travailler 10 heures pour vous montrer comment parvenir à la communion avec le Père ? Dix heures, est-ce trop demander pour vous orienter dans la bonne direction ? Une direction qui vous procurera un grand bonheur pour l&amp;rsquo;éternité !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le témoignage du Dr. Leslie Rippon Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-14-fr-the-testimony-of-dr-leslie-stone/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-14-fr-the-testimony-of-dr-leslie-stone/</guid>
      <description>Le témoignage du Dr. Leslie Ribbon Stone (L’éditeur original des Messages de James Padgett.)
Ce témoignage fait suite aux nombreuses questions qui ont suivi la publication des volumes I et II des Messages de Jésus et des Esprits Célestes que j’ai publiés pour la première fois en 1940 1, et qui se sont maintenus au cours des trois premières éditions. Je profite de l’opportunité de la publication de cette quatrième édition du volume I pour intégrer toutes ces questions, des lecteurs qui ont manifesté leur intérêt, sous la forme d’un témoignage qui montrera comment ce fut possible, pour M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Swedenborg</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-15-fr-messages-concerning-swedenborg/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-15-fr-messages-concerning-swedenborg/</guid>
      <description>Messages de Swedenborg Ces messages sont toutes des références à Swedenborg, à l&amp;rsquo;exception de quelques messages très passagers et non pertinents. Après quelques échanges avec des adeptes de Swedenborg, je suis d&amp;rsquo;avis que ces messages n&amp;rsquo;expliquent pas suffisamment les différences entre ce que nous, en tant qu&amp;rsquo;adeptes des messages de Padgett, croyons et comprenons, et ce que Swedenborg a enseigné. En particulier, Swedenborg a compris que l&amp;rsquo;attribut principal du Père est l&amp;rsquo;Amour, et le mot Amour Divin est utilisé plusieurs fois dans les 7,5 millions de mots qu&amp;rsquo;il a écrits, dans quelque 32 livres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les détails de la vie d&#39;Hélène Padgett et son parcours spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-1-3-fr-details-of-the-life-of-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-1-3-fr-details-of-the-life-of-helen-padgett/</guid>
      <description>Les détails de la vie d&amp;rsquo;Hélène Padgett et son parcours spirituel Hélène Padgett - reçu par Al Fike le 18 Juillet 2014, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse chers âmes bienheureuses avec l’Amour et la Protection de Notre Père Céleste. Moi aussi je vous salue de mon côté de la vie et je transmets mes meilleurs vœux à vous tous.
Mon cher Ned vous a communiqué une grande partie de l’histoire qui est pertinente au sujet de vos demandes d’informations quant à nos vies communes et comment il est devenu un instrument précieux pour transmettre la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les détails de la vie de James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-1-2-fr-details-of-james-padgetts-life/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-1-2-fr-details-of-james-padgetts-life/</guid>
      <description>Les détails de la vie de James Padgett James Padgett - reçu par Al Fike le 17 Juillet 2014, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis et compagnons de route sur la voie Divine, je vous envoie mes salutations de notre côté de la vie et mes salutations envers vos efforts visant à apporter les vérités de l’Amour de notre Père bien-aimé au reste du monde. Chacune et chacun d’entre vous qui êtes impliqués dans cette entreprise, en priant pour cet Amour et en répandant la bonne parole de son existence, est mon frère et sœur bien-aimé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les informations publiques à propos de James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-1-4-fr-public-information-about-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-1-4-fr-public-information-about-james-padgett/</guid>
      <description>Les informations publiques à propos de James Padgett Source : Geoff Cutler
Dennis Tormey et son épouse Susie ont mené une recherche approfondie sur les antécédents de James et Hélène Padgett et sur les personnes mentionnées dans les messages qui étaient connues de James Padgett. Cela a été présenté en septembre 2014 à l&amp;rsquo;occasion du 100e anniversaire de la réception du premier message, à juste titre dans la région de Washington D.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Témoignage de James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-1-1-fr-testimony-of-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-1-1-fr-testimony-of-james-padgett/</guid>
      <description>Témoignage de James Padgett Les croyances religieuses de M. J. E. Padgett, avant qu’il ne reçoive ses Messages, étaient celles de l’Église protestante orthodoxe. Cette lettre explique son expérience et ses croyances au moment de recevoir ces communications. Elle a été écrite à un ministre orthodoxe de la foi Protestante.
Dr George H. Gilbert, Ph.d., D.D., 28 décembre 1915 Dorset (Vermont).
Cher Monsieur,
Permettez-moi de vous écrire car j’ai remarqué votre intérêt manifeste pour un certain sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Véritable Mission de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-the-true-mission-of-jesus/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-the-true-mission-of-jesus/</guid>
      <description>La Véritable Mission de Jésus I JÉSUS ET SA RELATION À DIEU Quelle que soit notre croyance quant à la source des Messages de Jésus et des Êtres Célestes, le contenu est tellement nouveau et révolutionnaire et cependant si convaincant par sa logique et sa sublime simplicité, qu’une étude sérieuse de ces messages doit être entreprise pour comprendre leur signification et leurs défis. Dans ces messages, Jésus de Nazareth se présente avant tout comme le Maître de ce qu’il appelle les Cieux Célestes, dans lequel seulement ces esprits, possédés de la Nouvelle Naissance par la prière au Père pour Son Amour Divin, peuvent habiter dans la lumière, le bonheur et la conscience de leur immortalité par l’intermédiaire de leur communion avec Lui dans la nature de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Témoignage de James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-the-testimony-of-james-e-padgett/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-the-testimony-of-james-e-padgett/</guid>
      <description>Témoignage de James Padgett Les croyances religieuses de M. J. E. Padgett, avant qu’il ne reçoive ses Messages, étaient celles de l’Église protestante orthodoxe. Cette lettre explique son expérience et ses croyances au moment de recevoir ces communications. Elle a été écrite à un ministre orthodoxe de la foi Protestante.
Dr George H. Gilbert, Ph.d., D.D., 28 décembre 1915 Dorset (Vermont).
Cher Monsieur,
Permettez-moi de vous écrire car j’ai remarqué votre intérêt manifeste pour un certain sujet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
