<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Par ordre Chronologique 1914 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/</link>
    <description>Recent content in Par ordre Chronologique 1914 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Extrait de l&#39;oeuvre de James Padgett - 1914</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/1-6-1-exerpt-from-the-work-of-jp-1914/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 06:25:48 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/1-6-1-exerpt-from-the-work-of-jp-1914/</guid>
      <description>Voici un ordre chronologique d&amp;rsquo;extraits de l&amp;rsquo;année 1914 La Nouvelle Naissance n&amp;rsquo;est pas l&amp;rsquo;œuvre de votre propre volonté La Nouvelle Naissance est l&amp;rsquo;infusion de l&amp;rsquo;Amour Divin dans votre âme et la dissolution de tout ce qui tend à détourner votre cœur de la vérité et de l&amp;rsquo;Amour de Dieu&#39;.
La Nouvelle Naissance est atteinte par l&amp;rsquo;Esprit Saint, qui transmet la grâce de Dieu.
La Nouvelle Naissance n&amp;rsquo;est pas l&amp;rsquo;œuvre de votre propre volonté ou de votre force ; c&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;Amour de Dieu qui provoque le changement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Premier message préservé de l’épouse de M. Padgett, Hélène : Qui dit qu’elle regarde Jésus comme un homme de Dieu, mais pas comme Dieu lui-même. L’informe également sur ses parents et ses grands-parents</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-5-31-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-5-31-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Premier message préservé de l’épouse de M. Padgett, Hélène : Qui dit qu’elle regarde Jésus comme un homme de Dieu, mais pas comme Dieu lui-même. L’informe également sur ses parents et ses grands-parents Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 31 Mai 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Oui, je t’aime et tu le sais. Viens te coucher et je te laisserai sentir mes bras autour de ton cou, te serrerai dans mes bras et t’endormirai pour que tu te sentes mieux le matin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Est d’accord avec la suggestion faite de former un groupe pour protéger son fils dans son cheminement spirituel par l’écriture automatique</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-5-31-2-jep-john-h-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-5-31-2-jep-john-h-padgett/</guid>
      <description>Est d’accord avec la suggestion faite de former un groupe pour protéger son fils dans son cheminement spirituel par l’écriture automatique John H Padgett - reçu par James Padgett le 31 Mai 1914, Washington, USA.
Je suis ton père.
Oui, je le suis. Et je vais essayer de te dire ce que tu dois faire pour former une bande de travailleurs spirituels. Laisse-moi les choisir, et tu ne seras pas troublé par les mauvais esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus veut que le monde suive ses enseignements</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-12-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-12-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus veut que le monde suive ses enseignements Jésus - reçu par James Padgett le 12 Septembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dieu est Amour et ceux qui L’adorent en esprit et en amour ne seront pas abandonnés.
Je suis venu vous dire que vous êtes très proche du Royaume, croyez et priez le Père et vous connaîtrez bientôt la vérité et cette vérité vous rendra libre. Vous aviez un cœur dur et pécheur, mais, maintenant que vous cherchez la lumière, je viendrai à vous et vous aiderai, croyez seulement et vous verrez bientôt la vérité de mes enseignements 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que Jésus a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-12-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-12-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que Jésus a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 12 Septembre 1914, Washington, USA.
Oui, je suis ici et j’aime être avec toi.
(Qui vient de m’écrire ?)
Le Sauveur des hommes. Il était avec toi et je fus si heureuse que je sens que tu vas maintenant croire que je suis dans le monde des esprits et dans l’Amour de Dieu. Il est le Seigneur qui est descendu du Ciel pour sauver les hommes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une courte note du père de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-12-3-jep-john-h-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-12-3-jep-john-h-padgett/</guid>
      <description>Une courte note du père de M. Padgett John Padgett - reçu par James Padgett le 12 Septembre 1914, Washington, USA.
Oui, c’est moi, ton père.
Oui c’est vrai. Il était avec toi et tu apprendras bientôt beaucoup plus de lui parce qu’il dit qu’il t’enseignera la Vérité, la Lumière et la Voie. Aime Dieu et garde Ses commandements. Laisse ton cœur être ouvert aux enseignements Divins du Maître. Il ne te montrera pas tout l’amour qu’il a pour toi, mais te laissera sentir qu’il est ton ami et sauveur affectueux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une note d’encouragement d’Anne Rollins</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-12-4-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-12-4-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Une note d’encouragement d’Anne Rollins Anne Rollins - reçu par James Padgett le 12 Septembre 1914, Washington, USA.
Donne ton cœur au Seigneur et Il te bénira comme tu le réaliseras bientôt.
Il l’a fait et il viendra prochainement vers toi. Il attend de te parler des vérités qu’il désire ardemment que tu connaisses. Il ne va pas te laisser sentir qu’il est loin dans les cieux bien au-delà de la portée des hommes, mais est en permanence avec eux, travaillant et essayant de les sauver de leurs péchés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. Colburn doit aussi le croire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-14-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-14-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>M. Colburn doit aussi le croire Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 14 Septembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Oui, de tout mon cœur. J’étais et je fus si heureuse.Tu ne dois pas être malheureux parce que je suis avec toi tout le temps, et tu ne seras pas seul si tu m’aimes comme tu l’as fait ce matin. Tu es mon seul amour et c’est mon cher privilège de t’avoir pour moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le père de M. Padgett lui assure que c’est Jésus qui a écrit Samedi</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-14-2-jep-john-h-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-14-2-jep-john-h-padgett/</guid>
      <description>Le père de M. Padgett lui assure que c’est Jésus qui a écrit Samedi John H Padgett - reçu par James Padgett le 14 Septembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ton père.
Je suis heureux et ta mère aussi, et ta condition spirituelle est nettement meilleure que lorsque tu étais un très jeune garçon. Tu commences à voir les vrais enseignements de la Bible. Que tes enseignements soient en Christ alors qu’il est la vérité, le chemin et la lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grand-mère de M. Padgett, un Esprit Céleste, lui assure également que c’est vraiment Jésus des Écritures qui lui a parlé et écrit le samedi</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-14-3-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-14-3-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>La grand-mère de M. Padgett, un Esprit Céleste, lui assure également que c’est vraiment Jésus des Écritures qui lui a parlé et écrit le samedi Anne Rollins - reçu par James Padgett le 14 Septembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Je suis extrêmement joyeuse et je suis heureuse que tu voies la vérité telle qu’elle est en Christ. C’est le vrai fils de Dieu que j’ai trouvé dans ma vie ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grand-mère de M. Padgett écrit que la Nouvelle Naissance est le flot de l’Esprit de Dieu dans l’âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-15-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-15-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>La grand-mère de M. Padgett écrit que la Nouvelle Naissance est le flot de l’Esprit de Dieu dans l’âme Anne Rollins - reçu par James Padgett le 15 Septembre 1914, Washington, USA.
Oui, je suis ta grand-mère.
Je suis en contact étroit avec le Seigneur. Dieu est un esprit. Il est le seul mental et esprit qui enseigne à tous les autres esprits, que la vérité est la seule chose qui peut sauver du péché et de l’erreur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère de M. Padgett parle de son Âme-sœur et de l’amour qu’elle a pour son fils</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-15-2-jep-ann-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-15-2-jep-ann-padgett/</guid>
      <description>La mère de M. Padgett parle de son Âme-sœur et de l’amour qu’elle a pour son fils Anne Padgett - reçu par James Padgett le 15 Septembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ta mère.
Tu es le meilleur fils du monde. Oui, et tu dois m’aimer plus que tu ne le fais. Donne-moi plus de ton cœur et tu sentiras que je suis davantage avec toi. Oui, et je suis très souvent avec toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. Padgett a posé des questions aux écrivains spirituels et, dans cette première question posée est relative à sa conversation avec Bright Star</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-1-jep-bright-star/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-1-jep-bright-star/</guid>
      <description>M. Padgett a posé des questions aux écrivains spirituels et, dans cette première question posée est relative à sa conversation avec Bright Star Bright Star - reçu par James Padgett le 24 Septembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Bright Star.
Oui, je l’ai fait. Laissez-moi vous dire que je suis avec vous ce soir dans le but de vous aider à sortir de votre découragement. Vous ne devez pas être si abattu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus n’est pas Dieu, mais a été envoyé par le Père pour conduire les hommes à Sa faveur et à Son amour. Il est le chemin, la vérité et la vie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-2-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus n’est pas Dieu, mais a été envoyé par le Père pour conduire les hommes à Sa faveur et à Son amour. Il est le chemin, la vérité et la vie Jésus - reçu par James Padgett le 24 Septembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Soyez de bonne humeur car je suis toujours avec vous. Ne laissez pas votre cœur être dans la peur, car le Seigneur est votre gardien et Il sera votre guide et votre bouclier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message de confirmation du père de James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-3-jep-john-h-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-3-jep-john-h-padgett/</guid>
      <description>Un message de confirmation du père de James Padgett John Padgett - reçu par James Padgett le 24 Septembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ton père.
[Question : qui vient d’écrire ?]
Jésus, celui de la Bible.
Il était avec toi et tu es celui qui doit se sentir très honoré. Tu dois croire que c’était lui. Non, c’était le vrai Jésus. Aucun imposteur n’aurait pu écrire comme lui.
Bonne nuit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Et d’Anne Rollins</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-4-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-4-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Et d’Anne Rollins Anne Rollins - reçu par James Padgett le 24 Septembre 1914, Washington, USA.
Tu parlais à Jésus. Je sais, car j’étais là et je lui ai parlé plusieurs fois. Sois de de bonne humeur. Tu sentiras bientôt l’influence de sa présence à tes côtés.
Ta grand-mère, Anne Rollins.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Et d’Hélène</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Et d’Hélène Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Septembre 1914, Washington, USA.
Bonne nuit, je t’aime, Hélène.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Et de sa mère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-6-jep-ann-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-24-6-jep-ann-padgett/</guid>
      <description>Et de sa mère Anne Padgett - reçu par James Padgett le 24 Septembre 1914, Washington, USA.
Tu as ma bénédiction. C’était le Christ qui parlait. Il est ton ami et ton sauveur.
Ta mère, Anne R. Padgett.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ici, le Maître, lors de ses premiers messages, explique qui il était vraiment</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-28-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-28-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Ici, le Maître, lors de ses premiers messages, explique qui il était vraiment 1 Jésus - reçu par James Padgett le 28 Septembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous êtes mon vrai frère et vous aurez bientôt l’Amour de notre Père dans votre cœur. Ne soyez pas découragé ou accablé car l’Esprit Saint remplira bientôt votre cœur de l’Amour du Père, et vous serez alors très heureux, plein de lumière et de pouvoir pour vous aider et aider vos semblables.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grand-mère de M. Padgett dans un premier message décrit sa maison dans la 7ème Sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-28-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-28-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>La grand-mère de M. Padgett dans un premier message décrit sa maison dans la 7ème Sphère Anne Rollins - reçu par James Padgett le 28 Septembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Ton esprit est trop perturbé pour apprécier ma visite comme tu le ferais dans d’autres circonstances, mais je vais essayer de t’aider à être plus heureux. Je suis très heureuse, ma maison est dans le septième ciel et j’ai toutes les bénédictions que mon Père m’a promises alors que je vivais sur terre, mais je n’en avais alors aucune conception.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour Divin tend la main à tous les hommes. M. Padgett est l’instrument pour recevoir les vérités</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-29-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-9-29-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’Amour Divin tend la main à tous les hommes. M. Padgett est l’instrument pour recevoir les vérités Jésus - reçu par James Padgett le 29 Septembre 1914, Washington, USA.
Christ Jésus est ici et souhaite vous écrire sur l’Amour de Dieu et les besoins de l’humanité.
Laissez votre esprit être libre de toute mauvaise pensée et de tout péché. L’Amour de Dieu tend la main à chaque homme afin que même le plus mesquin soit l’objet de Son attention.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un premier message de Jésus pour permettre à M. Padgett d’acquérir une condition spirituelle avant que les vérités importantes ne soient écrites</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-10-5-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-10-5-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Un premier message de Jésus pour permettre à M. Padgett d’acquérir une condition spirituelle avant que les vérités importantes ne soient écrites Jésus - reçu par James Padgett le 5 Octobre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous ne devez pas être trop anxieux afin que je puisse expliquer tous les mystères de la création de Dieu. Je ne dois pas tous vous les enseigner maintenant, mais plus tard, lorsque vous serez purifié et en communion avec Lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exhortation de la mère de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-10-5-2-jep-ann-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-10-5-2-jep-ann-padgett/</guid>
      <description>Exhortation de la mère de M. Padgett Anne Padgett - reçu par James Padgett le 5 Octobre 1914, Washington, USA.
Oh, mon cher fils :
Le Maître t’a montré le chemin du salut ! Crois seulement.
Je suis ta mère aimante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus choisit le Dr Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-10-14-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-10-14-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus choisit le Dr Stone Jésus - reçu par James Padgett le 14 Octobre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je sais que le Docteur est impatient d’entendre celui qui l’a choisi pour faire une œuvre de grande importance pour le Père Céleste et l’établissement du Royaume de Dieu. Moi et tous les disciples et les habitants des Cieux Célestes sommes profondément reconnaissants pour le travail si gratifiant et bénéfique pour son âme que le Dr Stone, que j’ai choisi, a accompli avec tant de fidélité et de conscience.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dans un ses premiers messages, Hélène a écrit que M. Padgett est trop occupé par ses affaires et ne consacre pas assez de temps à la prière au Père pour recevoir le don de l’esprit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-3-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-3-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Dans un ses premiers messages, Hélène a écrit que M. Padgett est trop occupé par ses affaires et ne consacre pas assez de temps à la prière au Père pour recevoir le don de l’esprit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 3 Novembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu es trop nerveux pour écrire. Tu dois te coucher tôt et te reposer. Tu es mon cher Ned, et je t’aime de tout mon cœur, alors ne pense pas que tu n’es pas aimé de moi, de ton père, de ta mère et de ta grand-mère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Au début de son travail au nom du Royaume, M. Padgett reçut ce message de sa grand-mère (Anne Rollins) par l’intermédiaire de sa femme Hélène pour l’encourager à prier plus sincèrement le Père et non Jésus comme il le croyait autrefois</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-8-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-8-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Au début de son travail au nom du Royaume, M. Padgett reçut ce message de sa grand-mère (Anne Rollins) par l’intermédiaire de sa femme Hélène pour l’encourager à prier plus sincèrement le Père et non Jésus comme il le croyait autrefois Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Novembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Oui, je l’étais, et tu as bénéficié des services bien que tu n’aies pas profité de toutes les bénédictions que te procure l’écriture de Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins répond à de nombreuses questions sur l’Esprit Saint et le Père Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-11-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-11-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins répond à de nombreuses questions sur l’Esprit Saint et le Père Céleste Anne Rollins - reçu par James Padgett le 11 Novembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Oui, je suis là et je veux te dire que tu ne dois pas te laisser décourager par ce que je t’ai dit hier soir car j’essayais seulement de te faire savoir que tu ne dois pas oublier de prier Dieu pour Sa bénédiction.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thomas Padgett, un grand-oncle, veut assurer à M. Padgett que les esprits éminents écrivent réellement</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-14-1-jep-thomas-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-14-1-jep-thomas-padgett/</guid>
      <description>Thomas Padgett, un grand-oncle, veut assurer à M. Padgett que les esprits éminents écrivent réellement Thomas Padgett - reçu par James Padgett le 14 Novembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Thomas Padgett.
Je suis Thomas Padgett. Je suis l’oncle de ton père. J’ai vécu dans le comté de St. Mary’s, Maryland, et je suis décédé en 1831 au siège du comté, Leonardtown. Je n’étais pas un homme très bon lorsque je suis décédé, mais je suis maintenant dans la quatrième sphère et je progresse très rapidement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène parle de son développement spirituel initial dans la troisième sphère avec l’aide de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-16-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-16-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène parle de son développement spirituel initial dans la troisième sphère avec l’aide de M. Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 16 Novembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je suis très heureuse.
Oui, je le suis et je sens que Dieu remplit mon âme de Son Amour. Je crois qu’Il est mon Père et que je suis Son enfant. Il est tout près de moi et l’Esprit Saint vient de plus en plus dans mon âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maison d’Hélène Padgett au niveau de la troisième sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-30-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-11-30-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Maison d’Hélène Padgett au niveau de la troisième sphère Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 30 Novembre 1914, Washington, USA.
C’est moi Hélène. Je suis très heureuse parce que j’ai, en moi, tellement l’Amour de Dieu que je ne peux penser à rien d’autre qui me rendrait malheureuse.
Oui, ma maison est très belle et elle me procure beaucoup de joie. Elle est faite de marbre blanc et elle est entourée par des pelouses, des fleurs et des arbres d’espèces diverses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un premier message personnel d’Hélène pour l’aimer davantage de tout son cœur comme elle l’aime, et lui conseiller de faire attention aux lieux des séances auxquelles il assiste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-5-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-5-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Un premier message personnel d’Hélène pour l’aimer davantage de tout son cœur comme elle l’aime, et lui conseiller de faire attention aux lieux des séances auxquelles il assiste Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu ne fais pas ce qu’il faut en ne m’aimant pas comme tu l’as fait. Essaies de penser à moi comme tu l’as fait lors de ta dernière réunion chez les Colburns.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère de M. Padgett dit que Mme Mary Eddy Baker voit l’erreur dans ses enseignements et vit dans la même sphère qu’elle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-5-2-jep-ann-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-5-2-jep-ann-padgett/</guid>
      <description>La mère de M. Padgett dit que Mme Mary Eddy Baker voit l’erreur dans ses enseignements et vit dans la même sphère qu’elle Anne Padgett - reçu par James Padgett le 5 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ta mère.
Mon garçon, je suis si heureuse de t’écrire à nouveau. Je ne t’ai pas écrit depuis si longtemps. Je t’aime tellement et je sens que je dois te le dire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grand-mère(Anne Rollins) dit que l’amour du Père pour M. Padgett l’aidera dans ses problèmes matériels</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-5-3-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-5-3-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Grand-mère (Anne Rollins) dit que l’amour du Père pour M. Padgett l’aidera dans ses problèmes matériels Anne Rollins - reçu par James Padgett le 5 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Tu ne dois pas être si découragé. Prie Dieu et Il te bénira. Essaie de ne pas laisser les choses matérielles t’empêcher d’aimer Dieu. Tu ne fais pas ce qu’il faut en pensant autant aux problèmes de la vie sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Décrit la méthode utilisée pour communiquer ses pensées par l’entremise de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-8-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-8-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Décrit la méthode utilisée pour communiquer ses pensées par l’entremise de M. Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène (Mme J. E. Padgett, épouse de James Padgett.).
Laisse-moi te dire que tu te rends seulement malheureux en essayant de tout apprendre sur la façon dont je t’écris. Tu ne peux pas le faire, car tu n’es pas en mesure de voir ma méthode, et je ne peux pas complètement te l’expliquer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’expérience de Mme Hélène Padgett en quittant son corps et en allant dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-9-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-9-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>L’expérience de Mme Hélène Padgett en quittant son corps et en allant dans le monde des esprits Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 9 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène. [Mme J. E. Padgett – épouse de M. James Padgett.]
Je suis tellement heureuse que tu éprouves beaucoup d’amour pour moi, ce soir, car je peux voir qu’actuellement tes pensées sont beaucoup plus avec moi qu’elles ne l’ont été récemment; alors laisse moi continuer à ressentir ce profond amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett dit que la grand-mère de M. Padgett veut écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-12-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-12-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett dit que la grand-mère de M. Padgett veut écrire Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 12 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je suis très heureuse et toi aussi, comme je peux le voir, car, ce soir, tu n’es pas inquiet, mais tu ne devrais pas essayer d’écrire longuement car ton état n’est pas aussi bon qu’il pourrait l’être.
Oui, je pense que oui, ou si tu penses que tu devrais écrire un peu, laisse ta grand-mère écrire parce qu’elle est ici et veut te dire quelque chose sur ton amour pour Dieu et Son Amour pour toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’importance d’obtenir l’Amour Divin dans l’âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-12-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-12-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>L’importance d’obtenir l’Amour Divin dans l’âme Anne Rollins - reçu par James Padgett le 12 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Je voudrais t’en dire plus sur les choses de l’esprit, car elles sont les choses importantes que tu dois savoir. Tu es très proche du Royaume et, si tu continues à essayer d’obtenir plus de l’Amour de Dieu dans ton âme, tu réaliseras bientôt la pleine joie et la paix qui résulte d’une telle possession.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Affirmant qu’Anne Rollins a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-12-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-12-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Affirmant qu’Anne Rollins a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 12 Décembre 1914, Washington, USA.
Je t’aime bonne nuit. Oui, elle l’a fait, et elle ne t’a pas tout dit car elle ne peut pas tout savoir, mais je sais et je te dis que mon amour pour toi est au-delà de toute compréhension.
Bonne nuit, mon cher Ned.
Hélène.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Albert Riddle était tellement ancré dans ses pensées religieuses qu’il pensait n’avoir besoin de l’aide de personne pour progresser</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-16-1-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-16-1-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>Albert Ridle était tellement ancré dans ses pensées religieuses qu’il pensait n’avoir besoin de l’aide de personne pour progresser Albert Riddle - reçu par James Padgett le 16 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ton ancien partenaire.
Je veux parler un peu avec toi. Tu ne m’en avez pas donné l’occasion auparavant et j’ai commencé à penser que tu ne souhaitais pas avoir de mes nouvelles. Eh bien, je ferai de mon mieux et je te parlerai des lois du contrôle des esprits sur les êtres humains.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que M. Riddle a commencé à prier comme M. Padgett lui a suggéré de faire afin qu’il soit capable de progresser vers la lumière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-16-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-16-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que M. Riddle a commencé à prier comme M. Padgett lui a suggéré de faire afin qu’il soit capable de progresser vers la lumière Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 16 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu as certainement impressionné M. Riddle, car il essaie maintenant de prier comme tu le lui as suggéré. Mais tu ne dois pas laisser ton amour pour lui t’empêcher de sentir que nous voulons tous que tu pries pour nous aussi, car tu sembles avoir une telle foi que nous nous émerveillons de toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Première tentative pour délivrer un message formel. Mais M. Padgett n’était pas en état de le recevoir complètement</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-17-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-17-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Première tentative pour délivrer un message formel. Mais M. Padgett n’était pas en état de le recevoir complètement Jésus - reçu par James Padgett le 17 Décembre 1914, Washington, USA.
C‘est moi, Jésus.
Je suis venu vous écrire mon premier message [formel] mais vous êtes trop faible pour le prendre. Je reviendrai quand vous serez plus fort. Vous n’êtes pas en état de recevoir ce que je dois écrire parce que vous êtes trop préoccupé par vos affaires terrestres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grand-mère de M. Padgett confirme que c’est Jésus qui vient de lui écrire et le rassure sur le grand amour que Jésus avait pour lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-17-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-17-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>La grand-mère de M. Padgett confirme que c’est Jésus qui vient de lui écrire et le rassure sur le grand amour que Jésus avait pour lui Anne Rollins - reçu par James Padgett le 17 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Tu es certainement béni et favorisé. C’était Jésus et il était si aimant et si gracieux que je ne sais pas quoi dire. Mais de tout cela, tu peux être assuré ; tu ne seras pas privé de son amour et de son aide.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le professeur Salyards décrit son entrée dans le monde des esprits et sa progression spirituelle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-18-1-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-18-1-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Le professeur Salyards décrit son entrée dans le monde des esprits et sa progression spirituelle Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 18 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi professeur Salyards.
Je suis ici pour vous parler de certaines de mes expériences dans la vie spirituelle et j’aimerais que vous me laissiez d’abord parler de ma régénération et de ma naissance dans la sphère supérieure où je vis maintenant. Votre mère est la cause principale de ma progression car elle m’a d’abord montré le chemin vers l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène assure M. Padgett que le professeur Salyards l’aime et que c’est bien lui qui a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-18-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-18-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène assure M. Padgett que le professeur Salyards l’aime et que c’est bien lui qui a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 18 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu as certainement écrit une longue lettre. Le professeur Salyards s’intéresse beaucoup à toi et tu dois croire qu’il t’a écrit car il l’a fait. J’étais ici tout le temps qu’il écrivait et j’étais très impatiente car je voulais moi-même dire quelque chose.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère de M. Padgett dit que son père a trouvé son âme sœur et raconte sa progression spirituelle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-20-1-jep-ann-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-20-1-jep-ann-padgett/</guid>
      <description>La mère de M. Padgett dit que son père a trouvé son âme sœur et raconte sa progression spirituelle Anne Padgett - reçu par James Padgett le 20 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ta mère.
Je suis ta mère et je veux t’écrire quelques lignes car tu ne m’as pas laissé écrire dernièrement, alors ne pense pas que tu ne m’es pas très cher, car tu es toujours mon garçon chéri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. Padgett a passé la journée avec ses amis, le juge Syrick et le colonel Woods, et Hélène écrit qu’ils croient tous deux au spiritualisme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-20-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-20-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>M. Padgett a passé la journée avec ses amis, le juge Syrick et le colonel Woods, et Hélène écrit qu’ils croient tous deux au spiritualisme Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 20 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je suis heureuse, et je suis si contente que tu te sentes beaucoup mieux. Tu es maintenant dans un bon état d’esprit et je sens que tu commences à croire en ce que nous t’avons dit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène a écrit que Jésus n’est pas très heureux durant les fêtes et qu’il quitte le plan terrestre vers les Cieux Célestes les plus élevés</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-25-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-25-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène a écrit que Jésus n’est pas très heureux durant les fêtes et qu’il quitte le plan terrestre vers les Cieux Célestes les plus élevés Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 25 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
En cette veille de Noël 1, nous nous réjouissons que le peuple croie que Jésus est ressuscité des morts. Il est maintenant dans la demeure la plus élevée, attendant la fin de l’adoration de son peuple, car il n’aime pas l’adoration.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le soir de Noël, Hélène écrit à M. Padgett d’être fidèle à Dieu et à lui-même et qu’il n’a pas besoin de se soucier de ce que l’avenir peut lui apporter</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-25-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-25-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Le soir de Noël, Hélène écrit à M. Padgett d’être fidèle à Dieu et à lui-même et qu’il n’a pas besoin de se soucier de ce que l’avenir peut lui apporter Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 25 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu vas beaucoup mieux ce soir et je suis si contente que tu aies pu abandonner tous tes soucis et appris à t’en remettre à Dieu pour la satisfaction de tous tes souhaits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Maître tient beaucoup à ce que l’humanité cesse de l’adorer comme Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-25-3-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-25-3-jep-jesus/</guid>
      <description>Le Maître tient beaucoup à ce que l’humanité cesse de l’adorer comme Dieu Jésus - reçu par James Padgett le 25 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Jésus. 1
Vous êtes mon cher frère, et je vais vous dire ce que je désire que vous fassiez en ce moment. Vous ne devez pas laisser les petits soucis de votre vie professionnelle vous empêcher de tourner vos pensées vers Dieu, dans le culte et dans la prière, de croire en moi et de m’aimer comme votre ami et enseignant, car je le suis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Affirmant que Jésus a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-25-4-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-25-4-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Affirmant que Jésus a écrit Anne Rollins - reçu par James Padgett le 25 Décembre 1914, Washington, USA.
Ta grand-mère.
N’était-il pas beau et grand ? Tu es certainement très apprécié et je m’émerveille du grand Amour qui peut être le tien et des promesses du Maître.
Oui, j’ai entendu ce qu’il a dit, et il sait. Tu dois croire, car il ne dit jamais ce qu’il ne sait pas être vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Et Hélène aussi</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-25-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-25-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Et Hélène aussi Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 25 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi Hélène, tu es trop aimé du Maître pour être malheureux. Alors laisse-moi te dire bonne nuit, et que je t’aime de tout mon cœur et de toute mon âme.
Hélène.
Note : La date indiquée ici repose sur l’ordre des messages comme publié dans le Volume 2. Il est donc supposé avoir la même date que le message précédent dans ce volume d’Anne Rollins.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conseille à M. Padgett de tourner toutes ses pensées vers Dieu et Son Amour et il réalisera bientôt que seul Son Amour est nécessaire pour devenir un homme très spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-27-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-27-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Conseille à M. Padgett de tourner toutes ses pensées vers Dieu et Son Amour et il réalisera bientôt que seul Son Amour est nécessaire pour devenir un homme très spirituel Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 27 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je suis très heureuse, et toi aussi.
Laissez-moi te dire que tu es très près du royaume, comme le dit ta grand-mère, car tu as une foi qui te rapprochera bientôt tellement de Dieu que tu ne laisseras pas les soucis ou les choses de la terre trop te perturber.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. Padgett a conseillé, dans une communication précédente, son vieil ami et associé sur la façon d’obtenir l’Amour du Père, ce qu’il essaie de faire et l’en informe</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-27-2-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-27-2-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>M. Padgett a conseillé, dans une communication précédente, son vieil ami et associé sur la façon d’obtenir l’Amour du Père, ce qu’il essaie de faire et l’en informe Albert Riddle - reçu par James Padgett le 27 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ton ancien partenaire et ami.
Tu es très aimable de me permettre d’écrire à nouveau et je veux te parler de mon état spirituel actuel, qui est quelque peu différent de ce qu’il était la dernière fois que je t’ai écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le professeur Salyards a progressé vers la troisième sphère et a localisé son âme-sœur avec l’aide de Mme Padgett et sait qu’elle est la sienne pour toujours</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-28-1-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-28-1-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Le professeur Salyards a progressé vers la troisième sphère et a localisé son âme-sœur avec l’aide de Mme Padgett et sait qu’elle est la sienne pour toujours Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 28 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, professeur Salyards.
Votre femme vous a dit aujourd’hui que j’écrirais ce soir et que je vais essayer de faire de mon mieux.
Je suis maintenant dans la troisième sphère (spirituelle) avec votre femme et votre père qui sont mes compagnons très constants bien que je ne sois pas aussi développé dans l’amour spirituel que votre femme qui est l’un des plus beaux esprits que je connaisse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. Padgett a rencontré Bright Star lors d’une séance et l’aide maintenant à progresser spirituellement et elle dit que l’écriture automatique est supérieure aux séances des médiums parlant</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-29-1-jep-bright-star/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-29-1-jep-bright-star/</guid>
      <description>M. Padgett a rencontré Bright Star lors d’une séance et l’aide maintenant à progresser spirituellement et elle dit que l’écriture automatique est supérieure aux séances des médiums parlant Bright Star - reçu par James Padgett le 29 Décembre 1914, Washington, USA.
Je suis Bright Star :
Oui, je sais, j’ai vu et senti que votre amour pour votre femme était si grand et si pur, que je me suis également senti mieux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mme Padgett a écrit qu’elle étudie les lois spirituelles et qu’elle a appris qu’un esprit ne peut communiquer avec les mortels que lorsqu’ils sont en relation, que la même loi s’applique aux mortels et que sa maison est dans la troisième sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-29-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-29-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Mme Padgett a écrit qu’elle étudie les lois spirituelles et qu’elle a appris qu’un esprit ne peut communiquer avec les mortels que lorsqu’ils sont en relation, que la même loi s’applique aux mortels et que sa maison est dans la troisième sphère Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 29 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je suis dans ma maison dans la Troisième Sphère [d’Esprit], mais j’espère bientôt être avec ta mère qui attend que je la rejoigne ; elle fait tout son possible pour m’aider, et elle dit que si tu continues à prier pour moi comme tu l’as fait hier soir, je serai bientôt avec elle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Premier message reçu d’Hélène, épouse de M. Padgett, pour le Dr Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-30-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-30-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Premier message reçu d’Hélène, épouse de M. Padgett, pour le Dr Stone Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 30 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Le Dr Stone est un homme différent. Il a un développement spirituel considérable, et il est un chercheur sérieux des choses supérieures du monde des esprits, et il a une expérience considérable dans ces domaines.
Il n’a pas raison lorsqu’il attribue l’afflux de l’Amour de Dieu à des vibrations de forces spirituelles, autres que l’amour pur et unique de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le père de M. Padgett parle du registre des âmes-sœurs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-31-1-jep-john-h-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-31-1-jep-john-h-padgett/</guid>
      <description>Le père de M. Padgett parle du registre des âmes-sœurs John Padgett - reçu par James Padgett le 31 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, ton père.
Je suis très heureux et je suis heureux que tu sembles l’être également.
[Question et réponse :]
Oui, à cause de l’expérience que tu as vécue l’autre soir en aimant Hélène et elle de t’aimer. Tu étais certainement rempli d’amour et tu dois être parfaitement heureux d’avoir eu une telle démonstration d’amour et la réalisation de la présence réelle de ta femme, car je te dis qu’elle était avec toi et était tellement remplie de son amour pour toi, que nous nous sommes tous étonnés de son amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme l’effort fait par M. Padgett pour amener ses deux amis, maintenant dans le monde des esprits, à la lumière du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-31-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1914/fr-1914-12-31-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme l’effort fait par M. Padgett pour amener ses deux amis, maintenant dans le monde des esprits, à la lumière du Père Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 31 Décembre 1914, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Oui, et tu sais que je t’aime. Tu as certainement essayé de conduire les deux amis à la lumière, et, mon chéri, je suis si heureuse que tu sois si rempli de l’Amour de Dieu que tu peux faire ce travail selon ta condition de ce soir.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
