<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>La médiumnité on la nou velle verite</title>
    <link>/11-fr-mediumship/</link>
    <description>Recent content in La médiumnité on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 May 2023 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/11-fr-mediumship/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Les limites de la médiumnité</title>
      <link>/11-fr-mediumship/11-1-fr-the-limits-of-mediumship/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/11-fr-mediumship/11-1-fr-the-limits-of-mediumship/</guid>
      <description>Les limites de la médiumnité Source : Geoff Cutler new-birth.net
Les opinions sur la médiumnité varient entre ceux qui n&amp;rsquo;acceptent pas qu&amp;rsquo;une communication avec des mortels décédés soit possible et ceux qui semblent croire tout ce qu&amp;rsquo;ils lisent. Il y a bien sûr d&amp;rsquo;autres personnes qui, si elles sont honnêtes, admettent que la Bible contient des exemples de communication avec les esprits, mais choisissent toujours de croire « que c&amp;rsquo;est un péché de canaliser les esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les médiums spirituels de l’Amour Divin</title>
      <link>/11-fr-mediumship/11-2-fr-divine-love-spiritual-mediums/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/11-fr-mediumship/11-2-fr-divine-love-spiritual-mediums/</guid>
      <description>Les médiums spirituels de l’Amour Divin Source : Geoff Cutler new-birth.net
Cette page décrit comment nos médiums sont formés et comment ils vivent leur vie afin de maximiser le don qu&amp;rsquo;ils ont reçu.
Dans le monde des médiums, il existe au moins deux catégories distinctes. L&amp;rsquo;une est appelée « évidentielle » et je propose d&amp;rsquo;appeler notre style « spirituel » pour nous distinguer. Car ce que nous faisons est très différent et toute notre approche est très différente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les médiums de l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/11-fr-mediumship/11-3-fr-mediums-of-divine-love/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/11-fr-mediumship/11-3-fr-mediums-of-divine-love/</guid>
      <description>Les médiums de l&amp;rsquo;Amour Divin L’expression « Médiums de l’Amour Divin » peut surprendre. Elle se rapporte aux médiums de la communauté de l’Amour Divin et donc aux divers médiums qui, depuis James Padgett, ont eu pour mission de faire connaître le message essentiel de Jésus à savoir que seulement l’Amour de Dieu peut permettre la création du Royaume de Dieu sur Terre. Comme l’attestent les nombreux messages reçus par James Padgett au cours des années 1914 à 1922, seulement la venue de l’Amour de Dieu dans notre âme peut transformer cette dernière en âme Divine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les médiums et la Bible</title>
      <link>/11-fr-mediumship/11-4-fr-mediums-and-the-bible/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/11-fr-mediumship/11-4-fr-mediums-and-the-bible/</guid>
      <description>Les médiums et la Bible Source : Geoff Cutler new-birth.net
Extrait d&amp;rsquo;un email récent En ce qui concerne ta section sur la médiumnité, puisque tu dis être en contact avec Jésus de Nazareth, j&amp;rsquo;ai pensé que tu pourrais être intéressé par certaines choses que son Père avait à dire au sujet des médiums&amp;hellip;
Lévitique 19:31 - Ne vous tournez pas vers les médiums ou les magiciens, ne les recherchez pas pour vous souiller avec eux : Je suis l&amp;rsquo;Éternel, ton Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La médiumnité du Dr. Daniel G Samuels</title>
      <link>/11-fr-mediumship/11-3-2-fr-the-mediumship-of-dr-daniel-g-samuels/</link>
      <pubDate>Sat, 20 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/11-fr-mediumship/11-3-2-fr-the-mediumship-of-dr-daniel-g-samuels/</guid>
      <description>La médiumnité du Dr. Daniel G Samuels Le Dr Samuels a fréquenté la Boy&amp;rsquo;s High School 1922-24 et la New Utrecht High School 1924-26. Il est diplômé du City College (New York) en 1930. Il a obtenu une maîtrise à l&amp;rsquo;université de Columbia en 1931 et un doctorat en philosophie à l&amp;rsquo;université de Columbia en 1940. Il était spécialisé dans les langues romanes et le journalisme, qu&amp;rsquo;il a enseignés dans des écoles secondaires et des collèges/universités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La médiumnité de James Padgett</title>
      <link>/11-fr-mediumship/11-3-1-fr-the-mediumship-of-james-padgett/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/11-fr-mediumship/11-3-1-fr-the-mediumship-of-james-padgett/</guid>
      <description>La médiumnité de James Padgett Bien que James Padgett ait été le premier 1 et le principal « instrument psychique » utilisé par Jésus pour transmettre ses enseignements à l&amp;rsquo;humanité, d&amp;rsquo;autres personnes ont reçu et continueront de recevoir des communications de lui et de ses disciples dans le monde des esprits. Comme l&amp;rsquo;expliquent les messages, la précision de ces communications dépend d&amp;rsquo;un certain nombre de facteurs, dont le plus important est le développement de l&amp;rsquo;âme de l&amp;rsquo;instrument psychique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les médiums Contemporains</title>
      <link>/11-fr-mediumship/11-3-3-fr-contemporary-mediums/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/11-fr-mediumship/11-3-3-fr-contemporary-mediums/</guid>
      <description>Les médiums Contemporains Vous trouverez ci-dessous une liste des médiums de l&amp;rsquo;Amour Divin présents et passés. Certains ont été très prolifiques dans la réception de messages, tandis que d&amp;rsquo;autres n&amp;rsquo;en ont publié qu&amp;rsquo;un ou deux. Ces médiums sont présentés par ordre alphabétique.
Nom du Médium Lien Al Fike AF Amada Résa AR David Lampron DL Enfant de Dieu EdD Elizabeth Mack EM Révérend Arthur Finman FAB Helge Elisabeth Mercker HM James Reid JR Jane Gartshore JG Jimbeau Walsh JW Kathryn Stokes KS Maureen Cardoso MC Nicholas Arnold NA Werner Voets WV </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
