<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2011 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2011 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Abraham et la Chaldée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-2-19-1-fab-abraham/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-2-19-1-fab-abraham/</guid>
      <description>Abraham et la Chaldée Abraham - reçu par FAB le 19 Février 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Abraham.1
Au moment opportun, je vous guiderai pour prendre un autre message de ma part. Mais laissez-moi vous dire que tout ce que j’ai dit dans ce premier message est vrai.
Je désire également clarifier la question qui vous préoccupe. Oui, il est vrai que la Chaldée a prospéré à une époque ultérieure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu se fiche de votre homosexualité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-5-24-1-fab-oscar-wilde/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-5-24-1-fab-oscar-wilde/</guid>
      <description>Dieu se fiche de votre homosexualité Oscar Wilde 1 - reçu par FAB le 24 Mai 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Oscar Wilde.
Vous êtes en train de lire le récit qu’André Gide a fait de moi dans « Si ça meurt ». Je dois dire que je connaissais son honnêteté et son intégrité à mon égard. Je savais que je le mettais mal à l’aise, mais je sentais une âme qui partageait les mêmes idées et qui était prête à dire la vérité quelles qu’en soient les conséquences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Efficacité de la planète</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-18-1-gmb-a-carer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-18-1-gmb-a-carer/</guid>
      <description>Efficacité de la planète Soigneur - reçu par George Barnard le 18 Novembre 2011, Illawarra District, Australia.
Soigneur : Sur votre monde, beaucoup de choses sont mal comprises au sujet des sept mondes de Mansionia, et en particulier au sujet du Monde des Manoirs 1. Je suis un être jusqu’ici non révélé appelé un Soigneur. Vous ne pourrez pas trouver beaucoup de références à mon type d’être, et on pourrait donc dire que, dans une certaine mesure, ce contact est une sorte de révélation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espoir d’un Beatle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-3-1-fab-john-lennon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-3-1-fab-john-lennon/</guid>
      <description>Espoir d’un Beatle John Lennon 1 - reçu par FAB le 3 Novembre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, John Lennon.
Oui, c’est moi. Je ne suis certainement pas une icône ici. J’ai eu à me soumettre à ce que doivent endurer tous les esprits : les conséquences de mes mauvais choix et les péchés.
Vous vous demandez si j’ai un but particulier en vous écrivant aujourd’hui. Eh bien, je le fais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’autodéfense et l’amour de ses ennemis</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-2-5-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-2-5-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L’autodéfense et l’amour de ses ennemis Jésus - reçu par FAB le 5 Février 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens en cette belle matinée pour délivrer un message sur un sujet avec lequel vous avez manqué de clarté. Je veux le clarifier pour vous.
Vous savez que j’ai enseigné que nous devions aimer nos ennemis. Mais que faire si quelqu’un nous attaque ou attaque nos proches ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’honnêteté d’un Rockefeller</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-5-30-1-fab-nelson-rockefeller/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-5-30-1-fab-nelson-rockefeller/</guid>
      <description>L’honnêteté d’un Rockefeller Nelson Rockefeller - reçu par FAB le 30 Mai 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis, Nelson Rockefeller.
Vous êtes en train de lire mes conférences « L’avenir du fédéralisme ». Ce ne sont que des foutaises. Je n’en pensais pas un mot. Je pensais seulement à ma propre famille. C’est tout.
Lien vers les messages des années 2011 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’intérêt angélique pour la vie mortelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-10-8-1-fab-thomas-jefferson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-10-8-1-fab-thomas-jefferson/</guid>
      <description>L’intérêt angélique pour la vie mortelle Thomas Jefferson - reçu par FAB le 8 Octobre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Thomas Jefferson.1
Je veux clarifier quelque chose pour vous. Nous, les esprits Célestes, avons laissé le plan terrestre derrière nous, y compris notre vie terrestre. Mais nous conservons notre amour pour les mortels, dans l’espoir qu’ils puissent voir ce que nous avons vu – que nous pouvons atteindre l’unité avec Dieu grâce à l’amour divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La confusion d’une star de cinéma</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-10-9-1-fab-rock-hudson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-10-9-1-fab-rock-hudson/</guid>
      <description>La confusion d’une star de cinéma Rock Hudson 1 - reçu par FAB le 9 Octobre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Rock Hudson.2
Maintenant, vous avez lu ma biographie et ma fin malheureuse. Je suis mort confus et je suis arrivé ici confus. Car j’avais une idée très floue sur à peu près tout. Lorsque je regarde ma vie, je ne comprends pas pourquoi je ne pouvais pas être moi-même, pourquoi je tournais en rond en évitant les choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La couleur dans la mosaïque de la vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-9-4-1-chris-ophelius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-9-4-1-chris-ophelius/</guid>
      <description>La couleur dans la mosaïque de la vie Ophélius - reçu par Chris 1 le 4 Septembre 2011, Michigan, USA.
Un abonné de la liste a écrit après le message « There Will Come a Time (il viendra un temps) », demandant quel sera l’état de conscience sur la planète en ce qui concerne les hommes et les femmes homosexuels après le changement, lorsque la Terre entrera dans les premiers stades de la Lumière et de la Vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grâce de la foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-28-2-fab-william-tyndale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-28-2-fab-william-tyndale/</guid>
      <description>La grâce de la foi William Tyndale - reçu par FAB le 28 Janvier 2011, Berkeley, Californie, USA.
Je suis, William Tyndale.1
Vous avez regardé ce soir un film sur ma vie. Je l’ai regardé avec vous. Je pense qu’il a vraiment saisi l’essence de ce que j’ai essayé de faire. [le film « God’s Outlaw (le hors la loi de Dieu) », 1986.] J’avais le sentiment profond que je serais justifié, et je l’ai été.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi de l’histoire</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-4-12-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-4-12-1-fab-jesus/</guid>
      <description>La loi de l’histoire Jésus - reçu par FAB le 12 Avril 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, ils ont un pouvoir monolithique, et ce pouvoir augmente. Mais cela ne signifie pas qu’il est inévitable qu’ils réussissent. Il y a certaines lois qui régissent l’histoire, selon lesquelles le pouvoir et la cupidité sont autorisés pour une saison, puis ils sont autorisés à échouer. C’est ce que l’histoire montre clairement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le grec au temps de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-28-1-fab-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-28-1-fab-st-john/</guid>
      <description>Le grec au temps de Jésus 1 St Jean - reçu par FAB le 28 Janvier 2011, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jean.
Oui, il y avait des gens en Terre Sainte qui parlaient le grec parce que c’était la langue du commerce et du savoir. C’est vrai. Mais le groupe qui entourait Jésus ne le faisait pas. Le contexte de la naissance du mouvement que Jésus a fondé était Juif et non païen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le plan de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-6-28-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-6-28-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Le plan de Dieu Jésus - reçu par FAB le 28 Juin 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Je sais que votre esprit ne peut pas concevoir le Plan de Dieu. C’est parce que le mental est ce qu’il est : une manifestation du plan terrestre. Pour le comprendre, vous élever votre regard en percevant avec votre âme. Alors vous le comprendrez.
Lien vers les messages des années 2011 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le point de vue d’une star de cinéma dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-10-5-1-fab-tony-curtis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-10-5-1-fab-tony-curtis/</guid>
      <description>Le point de vue d’une star de cinéma dans le monde des esprits Tony Curtis 1 - reçu par FAB le 5 Octobre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Tony Curtis.
Oui, je voulais d’abord écouter votre CD de Judy Garland avec vous. C’était mon époque. De plus, cela m’a aidé à le faire, car je suis un nouvel esprit, et je commence à avoir le coup de main.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le point de vue de Franklin Roosevelt</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-13-1-fab-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-13-1-fab-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>Le point de vue de Franklin Roosevelt Franklin D Roosevelt - reçu par FAB le 13 Janvier 2011, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Franklin Roosevelt.1
Vous venez de terminer la lecture du livre d’Antony C. Sutton de 1975, « Wall Street et FDR ». Vous aimeriez connaître ma réponse.
Je suis coupable.
Ce qu’il oublie, cependant, c’est que j’avais le sens du service au pays. Mais cela s’est emmêlé avec les ficelles des grandes entreprises avec lesquelles j’ai conspiré.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le réconfort de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-6-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-6-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Le réconfort de Jésus Jésus - reçu par FAB le 6 Novembre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Ce que nous avons dit par l’intermédiaire de M. Padgett, nous vous l’avons dit maintes fois, et nous le répétons aujourd’hui : nous formons une armée puissante contre les forces des ténèbres, et nous réussirons. Rien ne peut nous résister.
Lien vers les messages des années 2011 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le sommeil et la responsabilité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-22-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-22-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Le sommeil et la responsabilité Jésus - reçu par FAB le 22 Novembre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens cet après-midi en réponse à la question de Geoff. Il s’intéresse à l’âme dans le sommeil.
Eh bien, je peux seulement dire, tout simplement, que certaines lois affectant l’aspect moral des mortels sont temporairement suspendues dans l’état de sommeil. Comme chacun le sait, le but biologique du sommeil est de reposer et de restaurer le mental et le corps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les expériences d’un Nazi dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-9-18-1-fab-heinrich-himmler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-9-18-1-fab-heinrich-himmler/</guid>
      <description>Les expériences d’un Nazi dans le monde des esprits Heinrich Himmler 1 - reçu par FAB le 18 Septembre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Heinrich Himmler.
Je suis le premier Nazi du IIIe Reich à canaliser un message à travers vous, un Juif. Vous venez de lire « à Adolf Hitler, Volume II, John Toland » que j’ai fait preuve de gentillesse à l’égard de certaines des victimes du Reich, et je l’ai fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les expériences de H.G. Wells dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-9-13-1-fab-hg-wells/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-9-13-1-fab-hg-wells/</guid>
      <description>Les expériences de H.G. Wells dans le monde des esprits H.G. Wells 1 - reçu par FAB le 13 Septembre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis H.G. Wells.
Oui, c’est moi, le non-croyant qui a été forcé de croire. J’aime bien ce sous-titre pour ce roman sur un homme qui a vu tant de choses et si peu.
Vous retranscrivez fidèlement mes pensées. Je sais que vous vous intéressez à mes progrès, alors laissez-moi vous mettre au courant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les expériences de Marilyn Monroe de l’autre côté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-12-1-1-fab-marilyn-monroe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-12-1-1-fab-marilyn-monroe/</guid>
      <description>Les expériences de Marilyn Monroe de l’autre côté Marilyn Monroe 1 - reçu par FAB le 1er Décembre 2011, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Marilyn Monroe.2
Je ne savais pas qu’une chose telle qu’un mortel recevant un message d’une personne décédée pouvait exister. Je ne savais même pas que je continuerais à vivre après ma mort. Merci beaucoup d’avoir reçu ce message. Je tiens beaucoup à vous faire part de mes pensées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les faits, pas la naïveté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-14-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-14-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Les faits, pas la naïveté Jésus - reçu par FAB le 14 Janvier 2011, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi Jésus.
Depuis des années maintenant, au cours de vos canalisations (chanellings), Nous avons fait des déclarations optimistes et je suis conscient que votre esprit voit parfois ces déclarations comme naïves au mieux, et au pire comme fausses. Je souhaite clarifier ceci.
Évidemment, les personnes ont leur libre arbitre, et nous ne contrôlons pas les choix qu’elles font.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les inconvénients de la poursuite de l’empire</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-23-1-fab-cecil-rhodes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-23-1-fab-cecil-rhodes/</guid>
      <description>Les inconvénients de la poursuite de l’empire 1 Cecil Rhodes - reçu par FAB le 23 Janvier 2011, Berkeley, Californie, USA.
Je suis Cecil Rhodes.2
Vous vous demandez quel message je souhaite transmettre aujourd’hui. C’est un message d’avertissement à ceux qui poursuivent l’empire. Je sais que les personnes qui s’engagent dans cette voie sont tellement hypnotisées et éblouies par le pouvoir qu’elles croient être dans leur bon droit en soumettant et en opprimant d’autres personnes et d’autres pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les remords d’un dirigeant Britannique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-31-1-fab-neville-chamberlain/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-31-1-fab-neville-chamberlain/</guid>
      <description>Les remords d’un dirigeant Britannique Neville Chamberlain 1 - reçu par FAB le 31 Janvier 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis, Neville Chamberlain.
Oui, je viens à votre demande. Oui, nous avons laissé faire les nazis. Nous pensions à l’équilibre du pouvoir en Europe. Nous ne pensions pas du tout au bien-être du peuple européen. J’ai dû endurer les railleries de ceux qui ont souffert à cause de mes décisions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Logos et pensée Juive</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-30-1-fab-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-30-1-fab-st-john/</guid>
      <description>Logos et pensée Juive St Jean - reçu par FAB le 30 Novembre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jean.
Vous ne devriez pas douter de votre canalisation si vous lisez d’autres choses qui semblent dire quelque chose de différent. Le concept grec de logos, tel qu’il existait à mon époque, était distinct et différent de ce que je comprenais en tant que Juif qui n’était pas bien informé et éduqué dans ces domaines.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mémoire des rêves</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-12-4-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-12-4-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Mémoire des rêves Jésus - reçu par FAB le 4 Décembre 2011, Berkeley, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je viens en ce beau dimanche après-midi pour répondre à la préoccupation de Geoff. Il veut savoir ce qu’il en est des souvenirs des rêves, et si nous nous en souvenons dans le monde des esprits.
Eh bien, Geoff 1 a déjà un début de compréhension à ce sujet, car la clé, pour se souvenir des rêves ou non, est de savoir s’ils sont importants pour notre voyage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message de Victor Summers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-18-2-fab-victor-summers/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-18-2-fab-victor-summers/</guid>
      <description>Message de Victor Summers Victor Summers 1 - reçu par FAB le 18 Novembre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Victor Summers.
Je veux vous écrire un message. Je peux le faire, même si je suis arrivé récemment.
Je ne peux que penser maintenant à cet endroit magnifique, plus beau que je ne l’ai jamais imaginé. Je ne pense pas à mes péchés, même si je sais que j’en ai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musulmans dans le Monde des Esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-3-3-1-fab-hafiz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-3-3-1-fab-hafiz/</guid>
      <description>Musulmans dans le Monde des Esprits Hafiz 1 - reçu par FAB le 3 Mars 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, le poète Hafiz, et je viens en réponse au désir sincère de J____ de connaître la vérité au sujet des esprits Musulmans. Mais d’abord, laissez-moi vous dire que j’ai trouvé mon chemin vers la Nouvelle Naissance. Les enseignements de Jésus n’ont rien de l’infidélité. Ils ont eu l’anneau de la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Posséder l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-6-24-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-6-24-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Posséder l’Amour Jésus - reçu par FAB le 24 Juin 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Laisse-moi vous expliquer. Vous vous sentez si bien en présence de ces charmants travailleurs. Eh bien, ils possèdent tous l’Amour Divin, et en présence des possesseurs de l’Amour, la vie change. Les lois se plient à la loi supérieure de l’Amour Divin. C’est pourquoi vous ressentez ce que vous ressentez avec eux. Ainsi, vous renforcez réellement votre âme en étant avec des personnes comme celles-ci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Puissance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-12-6-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-12-6-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Puissance Jésus - reçu par FAB le 6 Décembre 2011, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Comme nous l’avons dit maintes fois par l’intermédiaire de M. Padgett, nous allons révéler notre puissance, et rien ne pourra y résister. Nous avons travaillé sur ce plan bien avant la naissance de chacun d’entre vous. Ce sera comme rien d’autre que le monde n’a jamais vu.
Ce qu’il faut maintenant, c’est de la patience, alors que Dieu se prépare à accomplir Son plan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Théorie sans pratique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-2-2-1-wv-unknown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-2-2-1-wv-unknown/</guid>
      <description>Théorie sans pratique Inconnu - reçu par WV le 2 Février 2011, Gavere, Belgique.
Bonsoir. Comme vous l’avez remarqué, toutes ces entités avaient quelque chose en commun. Elles ont toutes demandé de l’aide et il était également important que vous sachiez qu’elles avaient toutes des nationalités différentes. Pourquoi ? Eh bien, parce que nous voulons que vous compreniez que l’origine, le lieu de naissance, le lieu de décès ou la résidence géographique n’ont aucune importance une fois que vous entrez dans le monde des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thomas J. Watson et les nazis</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-5-24-2-fab-thomas-j-watson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-5-24-2-fab-thomas-j-watson/</guid>
      <description>Thomas J. Watson et les nazis Thomas J. Watson 1 - reçu par FAB le 24 Mai 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis, Thomas J. Watson.
Oui, c’est moi, le patron d’IBM à l’époque nazie. Lisez ce livre [« IBM and the Holocaust » par Edwin Black], et vous découvrirez pourquoi je suis maintenant dans un enfer que j’ai moi-même créé. J’ai préparé mon âme à être dans ce lieu de torture, d’obscurité et de misère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Transition de Victor Summers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-27-1-fab-victor-summers/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-11-27-1-fab-victor-summers/</guid>
      <description>Transition de Victor Summers Victor Summers - reçu par FAB le 27 Novembre 2011, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Victor Summers.1
Oui, vous avez bien deviné. Je voulais garder le meilleur pour maintenant, à savoir que lorsque je suis arrivé ici, j’ai rencontré nul autre que le Maître lui-même. Oui, c’était ma première expérience, et j’ai voulu mourir à nouveau, mais cette fois par pur bonheur. J’étais submergé par l’émotion, alors Jésus et les autres Anges ont fait une pause pour me permettre de retrouver mon calme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Walt Disney, l’histoire et l’espoir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-6-1-fab-walt-disney/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2011/fr-2011-1-6-1-fab-walt-disney/</guid>
      <description>Walt Disney, l’histoire et l’espoir Walt Disney - reçu par FAB le 6 Janvier 2011, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Walt Disney.
Vous venez de terminer l’excellente biographie de Bob Thomas sur ma vie, et je veux partager avec vous quelques réflexions destinées au monde entier.
La vision que j’ai eue était vraie, et cela a été confirmé ici. Quelque chose comme ce que j’ai créé demeure et a son influence.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
