<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 1969 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 1969 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Goldie et les visiteurs d’une autre galaxie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-1969-3-12-1-eg-goldie-kentor/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-1969-3-12-1-eg-goldie-kentor/</guid>
      <description>Goldie et les visiteurs d’une autre galaxie Mes chers amis, comme je suis heureux d’être à nouveau parmi vous. Je suis toujours ici à travailler avec vous ou je devrais dire l’instrument ici l’aidant. Il y a tellement de pouvoir, vous voyez, et nous souhaitons que vous vous développiez tous et j’espère que vous remarquez tous une amélioration de vos dons spirituels, parce que nous avons utilisé le pouvoir pour vous développer de cette façon et si je vous parle longuement, alors vous voyez, ce pouvoir est utilisé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kentor – Visiteur d’une autre galaxie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-1969-8-12-1-eg-kentor/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-1969-8-12-1-eg-kentor/</guid>
      <description>Kentor – Visiteur d’une autre galaxie Oui, je suis très heureux d’être ici, et je suis comblé. J’ai été intéressé et j’ai passé la majeure partie de la journée dans votre belle ville, à observer les gens et il est très difficile de comprendre le raisonnement des habitants de cette planète, car je vois que même lorsque la vérité est reçue, elle n’est pas toujours acceptée.
Elle est mise de côté dans les livres et les bibliothèques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Demandez au Père d&#39;ouvrir vos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-4-1969-2-14-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-4-1969-2-14-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Demandez au Père d&amp;rsquo;ouvrir vos âmes Keea Atta Kem - reçu le 14 Février 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Nous venons à vous pour vous montrer le chemin afin que vous puissiez avoir la joie et le bonheur et le meilleur de nous tous sur ces plans.
Mes chers amis, c&amp;rsquo;est si beau ici, nous avons tellement d&amp;rsquo;amour et d&amp;rsquo;harmonie les uns avec les autres. Il n&amp;rsquo;y a pas de barrières Il n&amp;rsquo;y a pas de barrières ici, pas de peurs, pas d&amp;rsquo;anxiété car nous vivons vraiment dans une sphère d&amp;rsquo;amour qui nous a été donnée par le Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez conscient de ce que vous dites. Soyez conscient de ce que vous pensez</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-5-1969-2-24-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-5-1969-2-24-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Soyez conscient de ce que vous dites. Soyez conscient de ce que vous pensez Keea Atta Kem - reçu le 24 Février 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis.
Je suis heureux d&amp;rsquo;être avec vous ce soir. Je souhaite la bienvenue aux nouveaux venus dans ce groupe et je suis heureux que vous vous intéressiez à ces vérités et que vous saisissiez l&amp;rsquo;occasion de rechercher un sens plus profond à la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voici votre chance d&#39;avancement - Voici la clé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-6-1969-2-24-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-6-1969-2-24-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Voici votre chance d&amp;rsquo;avancement - Voici la clé Augustin - reçu le 24 Février 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je pense qu&amp;rsquo;il est temps que je vienne à nouveau pour vous encourager un peu plus dans notre désir de vous voir grandir un peu plus. L&amp;rsquo;importance de ceci ne peut être surestimée et je dois vous supplier encore et encore d&amp;rsquo;en faire un effort de prière quotidien de votre part. Je vous demande, petits enfants, de rechercher, de désirer et de demander l&amp;rsquo;Amour Divin du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S&#39;exprimer en tant qu&#39;enseignant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-7-1969-3-25-anonymous-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-7-1969-3-25-anonymous-goldie/</guid>
      <description>S&amp;rsquo;exprimer en tant qu&amp;rsquo;enseignant Goldie - reçu le 25 Mars 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis très heureux de vous voir vous asseoir pour le développement de l&amp;rsquo;âme. Je suis si heureux lorsque je vois un groupe qui recherche les enseignants supérieurs. Ce n&amp;rsquo;est pas souvent que je viens à vous en tant qu&amp;rsquo;enseignant, bien que je sois un enseignant et un enseignant de haut niveau. J&amp;rsquo;ai été avec Alec pendant de nombreuses années et je l&amp;rsquo;ai observé alors qu&amp;rsquo;il travaillait avec de nombreuses personnes, à travers de nombreuses strates.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour de Dieu coule à travers vous pour le monde entier</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-8-1969-3-31-anonymous-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-8-1969-3-31-anonymous-st-john/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour de Dieu coule à travers vous pour le monde entier St Jean - reçu le 31 Mars 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens vous faire part de notre grand amour pour vous mes frères et mes sœurs. Vous avez lu mes évangiles de l&amp;rsquo;amour et j&amp;rsquo;ai beaucoup parlé de ce sujet. Car l&amp;rsquo;amour est la réponse à tous les problèmes de la Terre et aussi à ceux du monde des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les deux voies</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-9-1969-7-3-anonymous-sister-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-9-1969-7-3-anonymous-sister-mary/</guid>
      <description>Les deux voies Sœur Maria - reçu le 3 Juillet 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je souhaite vous saluer depuis le Monde des Esprits et je veux vous parler ce soir de l&amp;rsquo;un des chemins du Monde des Esprits. Vous connaissez des hommes et des femmes qui viennent à nos côtés et qui désirent devenir des personnes parfaites, ou je devrais dire des esprits, ce qui serait plus correct. Mais ces âmes viennent chez nous et elles désirent la perfection à leur manière, elles cherchent Dieu à leur manière et elles entreprennent donc leur chemin vers la perfection et, petit à petit, elles surmontent les obstacles qui les ont retenues et, par leurs efforts, elles finissent par surmonter leurs péchés et leurs erreurs avec l&amp;rsquo;aide d&amp;rsquo;esprits supérieurs qui suivent le même chemin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Explication sur l&#39;immortalité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-10-1969-7-3-anonymous-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-10-1969-7-3-anonymous-samuel/</guid>
      <description>Explication sur l&amp;rsquo;immortalité Samuel - reçu le 3 Juillet 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je souhaite seulement compléter un peu l&amp;rsquo;exposé de Sœur Maria. Je voulais ajouter que cet Amour Divin dont elle parle, qui coule dans l&amp;rsquo;âme des hommes et les rend unis à Die est le vrai sens de l&amp;rsquo;immortalité.
Une fois que les hommes ont reçu cet Amour Divin dans leur âme, ils ne peuvent plus mourir. Bien sûr, le corps matériel meurt, car il n&amp;rsquo;a jamais été prévu que le corps matériel survive, puisqu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a pas besoin du matériel, mais l&amp;rsquo;âme ne mourra jamais et ne sera plus jamais séparée de Dieu le Père et bien que les esprits dont elle vous a parlé concernant cet autre chemin, le chemin de l&amp;rsquo;homme parfait, ces esprits vivent dans le monde des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu est Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-11-1969-7-10-anonymous-rehaboam/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-11-1969-7-10-anonymous-rehaboam/</guid>
      <description>Dieu est Amour Reboham - reçu le 10 Juillet 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
La Bible me qualifie de roi méchant et dit que j&amp;rsquo;ai conduit mon peuple, les Juifs, à l&amp;rsquo;idolâtrie. Je n&amp;rsquo;étais pas un homme méchant et je ne pensais qu&amp;rsquo;à conduire mon peuple hors des concepts étroits de la religion qui était leur lot. Car ils étaient liés par des lois strictes et les fardeaux que leur imposait leur religion étaient lourds.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cherchez l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-12-1969-7-14-anonymous-therese/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-12-1969-7-14-anonymous-therese/</guid>
      <description>Cherchez l&amp;rsquo;Amour de Dieu Thérèse - reçu le 14 Juillet 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je voudrais vous donner quelques mots d&amp;rsquo;encouragement et je suis heureuse de vous voir assis ici ce soir. Je suis heureuse de vous voir chercher l&amp;rsquo;Amour Divin du Père. C&amp;rsquo;est la mission la plus importante de votre vie. La chose la plus importante que vous puissiez faire est de chercher et d&amp;rsquo;obtenir cet Amour et de recevoir le bonheur et la joie que cet Amour vous apportera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fondateur de la foi Mormone</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-13-1969-7-14-anonymous-joseph-smith/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-13-1969-7-14-anonymous-joseph-smith/</guid>
      <description>Fondateur de la foi Mormone Joseph Smith - reçu le 14 Juillet 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Smith, je suis Joseph Smith.1 Je suis déjà venu ici auparavant. Continuez votre travail, vous êtes sur le bon chemin. Un jour, je pourrai peut-être vous aider. Je pourrai parler à beaucoup d&amp;rsquo;anciens de notre église lorsque la voix directe viendra et que tout le monde comprendra que je suis Joseph Smith, le fondateur de la grande foi Mormone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renforcez ce lien entre vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-14-1969-7-17-anonymous-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-14-1969-7-17-anonymous-samuel/</guid>
      <description>Renforcez ce lien entre vous Samuel - reçu le 17 Juillet 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis venu vous apporter un grand amour de la part de la force spirituelle. Oh, mes chers amis, si seulement vous aviez le développement de l&amp;rsquo;âme pour voir le grand amour que nous avons pour vous, et que nous vous apportons, cela vous serait très utile. Notre amour est tellement fort et tellement plus élevé que l&amp;rsquo;amour que vous connaissez, que vous ne pouvez pas comprendre la grandeur de notre amour, et la compréhension de vos vies telles que vous les vivez sur ce plan terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les lois de Dieu sont universelles</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-16-1969-7-24-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-16-1969-7-24-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Les lois de Dieu sont universelles Keea Atta Kem - reçu le 24 Juillet 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je voulais vous dire que maintenant que l&amp;rsquo;humanité a fait le premier pas en avant dans l&amp;rsquo;univers, une plus grande compréhension va naître au sein de l&amp;rsquo;humanité. Ils commenceront à réaliser que ce n&amp;rsquo;est pas une si grande impossibilité que notre monde puisse avoir une communication avec votre monde. Car en réalisant que l&amp;rsquo;homme avance pas à pas dans l&amp;rsquo;univers et que la vie est découverte sur d&amp;rsquo;autres planètes, ils commenceront à comprendre que les lois de Dieu sont universelles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité ne peut jamais échouer</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-17-1969-8-1-anonymous-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-17-1969-8-1-anonymous-samuel/</guid>
      <description>La vérité ne peut jamais échouer Samuel - reçu le 1er Août 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je me suis tenu ici et j&amp;rsquo;ai regardé chacun d&amp;rsquo;entre vous assis en cercle ce soir et j&amp;rsquo;ai été conscient de vos pensées, de ces choses qui vous donnent du bonheur et de la tristesse et j&amp;rsquo;ai été heureux de l&amp;rsquo;opportunité de venir et de parler avec vous - car je vous aime mes enfants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recherchez ce don d&#39;Amour Divin pour vous-mêmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-18-1969-8-11-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-18-1969-8-11-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Recherchez ce don d&amp;rsquo;Amour Divin pour vous-mêmes Augustin - reçu le 11 Août 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis. J&amp;rsquo;espère que vous ne vous êtes pas opposés à ce que je demande que les lumières soient tamisées, cela nous facilite la tâche. Vous voyez, nous souhaitons conserver la puissance là où nous le pouvons, et plus de puissance est nécessaire dans la lumière et nous avons tant d&amp;rsquo;utilisations à faire de cette puissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Allez de l&#39;avant en tant qu&#39;enseignants et guérisseurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-19-1969-8-11-anonymous-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-19-1969-8-11-anonymous-confucius/</guid>
      <description>Allez de l&amp;rsquo;avant en tant qu&amp;rsquo;enseignants et guérisseurs Confucius - reçu le 11 Août 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Confucius.1 Je souhaite dire ce soir que nous ne sommes pas venus ici seulement pour votre bénéfice, mais nous sommes venus pour que vous désiriez apprendre, pour que vous puissiez aller de l&amp;rsquo;avant en tant qu&amp;rsquo;enseignants et guérisseurs de toute l&amp;rsquo;humanité et leur parler de la grande connaissance du don gratuit du salut de Dieu à tous ceux qui cherchent et désirent ce don de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous devons avoir un but unique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-20-1969-8-21-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-20-1969-8-21-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Nous devons avoir un but unique Augustin - reçu le 21 Août 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Nous allons faire un travail de développement et vous avez tous fait un effort pour contrôler vos pensées, pour garder votre mental tel que l&amp;rsquo;Amour du Père se déverse dans vos âmes et que vos guides puissent vous aider, que vous puissiez être réceptifs aux conseils et à l&amp;rsquo;aide que nous vous apportons. Ou bien, êtes-vous fermés ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guidez vos enfants, enseignez-leur le droit chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-21-1969-8-28-anonymous-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-21-1969-8-28-anonymous-samuel/</guid>
      <description>Guidez vos enfants, enseignez-leur le droit chemin Samuel - reçu le 28 Août 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
C&amp;rsquo;est Samuel qui est venu vous voir une fois de plus. Vous savez, mes petits enfants, il me tarde de vous prendre par la main et de vous conduire dans toute la vérité. Il est si facile pendant que vous êtes sur ce plan terrestre de glisser dans l&amp;rsquo;erreur et cette erreur vous fait reculer sur le chemin de la progression de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message à ceux qui sont en esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-22-1969-9-11-anonymous-layota/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-22-1969-9-11-anonymous-layota/</guid>
      <description>Un message à ceux qui sont en esprit Layota - reçu le 11 Septembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
La raison pour laquelle je suis venu ici ce soir n&amp;rsquo;est pas tant pour vous donner un message, mais plutôt pour donner un message aux personnes qui sont en esprit, qui sont capables d&amp;rsquo;entendre le message que je suis capable de transmettre ce soir. Les esprits auxquels je souhaite m&amp;rsquo;adresser sont ceux qui ont quitté le plan terrestre dans le corps physique mais qui sont incapables de quitter le plan terrestre dans leur corps spirituel, à cause de leurs croyances et de leurs actes lorsqu&amp;rsquo;ils étaient sur Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Préparation à la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-23-1969-9-22-anonymous-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-23-1969-9-22-anonymous-samuel/</guid>
      <description>Préparation à la Voix Directe Samuel - reçu le 22 Septembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis venu vous apporter notre amour du monde des esprits, à vous de la Terre. Nous sommes assis ici ce soir en signe de consécration. Vous avez travaillé dur. Vous avez fait de très bons progrès. Nous sommes très heureux des progrès que vous avez réalisés, vous qui êtes assis ici ce soir. Vous avez attiré à vous de nombreux enseignants de haut niveau et de nombreuses grandes âmes et si les mortels réalisaient seulement la vérité des enseignants que vous attirez, vous ne pourriez pas contenir l&amp;rsquo;espace qui serait rempli par ceux qui doivent être enseignés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous devons avoir un but unique_2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-24-1969-10-1-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-24-1969-10-1-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Nous devons avoir un but unique_2 Augustin - reçu le 1er Octobre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis déçu de devoir venir ce soir, puisque Samuel était ici pour donner une conférence et que vous n&amp;rsquo;êtes pas en mesure de la recevoir. Je me tiens ici et j&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;impression que je devrais être dans un groupe de discussion pour débutants. Il y a ceux qui n&amp;rsquo;ont fait aucune préparation, ni physique ni mentale et il aurait été préférable pour le groupe qu&amp;rsquo;ils ne prennent pas la peine de venir ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;amour naturel de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-25-1969-10-1-anonymous-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-25-1969-10-1-anonymous-confucius/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;amour naturel de Dieu Confucius1 - reçu le 1 Octobre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis venu à vous avec beaucoup d&amp;rsquo;amour ce soir. Augustin s&amp;rsquo;impatiente ; je sens qu&amp;rsquo;il a attendu si longtemps la voix directe, mais son amour pour vous est fort et je vous aime beaucoup. Je suis venu de nombreuses fois pour apporter la guérison à ceux de ce groupe lorsque j&amp;rsquo;ai été appelé à le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sa maison dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-26-1969-10-2-anonymous-albert-einstein/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-26-1969-10-2-anonymous-albert-einstein/</guid>
      <description>Sa maison dans le monde des esprits Albert Einstein - reçu le 2 Octobre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
C&amp;rsquo;est très intéressant de revenir sur Terre. Je ne suis pas très sûr de moi dans cet état et je dois m&amp;rsquo;entraîner, je le sais, mais je suis tellement heureux d&amp;rsquo;être le bienvenu ici. J&amp;rsquo;ai appris tellement de choses depuis que je vis dans cet endroit. Nous pouvons continuer à travailler pendant que nous sommes ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-27-1969-10-2-anonymous-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-27-1969-10-2-anonymous-james/</guid>
      <description>Voix Directe Jacques - reçu le 2 Octobre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir. Je suis heureux d&amp;rsquo;être ici car il y a un tel nombre de personnes qui cherchent la vérité. Je me tiens ici et mon âme saigne que vous ne puissiez pas recevoir toutes ces vérités plus facilement que vous n&amp;rsquo;avez pu le faire dans le passé. C&amp;rsquo;est très malheureux et plutôt douloureux pour vous lorsque je vois tant d&amp;rsquo;âmes affamées sur le plan terrestre aujourd&amp;rsquo;hui avec si peu d&amp;rsquo;opportunités de recevoir le véritable enseignement de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le don de discernement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-28-1969-10-3-anonymous-daniel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-28-1969-10-3-anonymous-daniel/</guid>
      <description>Le don de discernement Daniel - reçu le 3 Octobre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis heureux d&amp;rsquo;être ici ce soir, enfants du plan terrestre, Daniel.
C&amp;rsquo;est un plaisir pour moi de venir vous parler car je sens que c&amp;rsquo;est une grande opportunité pour moi de pouvoir parler aux enfants de la Terre, spécialement à ceux qui sont prêts à entendre mes paroles et qui cherchent cette compréhension qui peut leur être donnée par cette source.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priez pour mon peuple</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-29-1969-10-13-anonymous-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-29-1969-10-13-anonymous-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>Priez pour mon peuple Mahatma Gandhi - reçu le 13 Octobre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je n&amp;rsquo;ai pas voulu parler jusqu&amp;rsquo;à ce que je puisse assez bien contrôler cet instrument afin que je puisse exprimer à travers lui seulement les pensées qui étaient les miennes et ainsi je me suis tenu près de vous de nombreuses soirées mais je n&amp;rsquo;ai pas parlé. Je suis Gandhi et je suis très heureux que vous ayez entendu ma cloche il n&amp;rsquo;y a pas si longtemps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instructions sur la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-30-1969-10-23-anonymous-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-30-1969-10-23-anonymous-james/</guid>
      <description>Instructions sur la Voix Directe Jacques - reçu le 23 Octobre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Alec, j&amp;rsquo;aimerais que tu rassembles un petit groupe afin de s&amp;rsquo;asseoir ensemble pour la Voix Directe. Un petit groupe mais un groupe dédié et dans le seul but de s&amp;rsquo;asseoir ensemble pour la Voix Directe. Ce groupe tel qu&amp;rsquo;il est, nous ne pouvons pas atteindre ce but. Il y a trop de niveaux de progression ici et le temps est venu où nous devrions nous asseoir dans ce but.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instructions sur la Voix Directe_2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-31-1969-10-27-anonymous-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-31-1969-10-27-anonymous-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>Instructions sur la Voix Directe_2 Mahatma Gandhi - reçu le 27 Octobre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis si heureux que vous soyez assis pour la Voix Directe, et que vous ayez fait cet effort, chacun d&amp;rsquo;entre vous, pour consacrer le temps nécessaire à cet effort, afin que cela soit possible. J&amp;rsquo;ai également travaillé de ce côté de l&amp;rsquo;esprit, mes amis, et j&amp;rsquo;ai passé de longues heures à prier pour ce merveilleux cadeau, car je vois le grand bien qu&amp;rsquo;il fera à toute l&amp;rsquo;humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous ne pouvez grandir que pas à pas</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-34-1969-11-1-anonymous-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-34-1969-11-1-anonymous-goldie/</guid>
      <description>Vous ne pouvez grandir que pas à pas Goldie - reçu le 1er Novembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je veux apporter à ce groupe une force de paix et d&amp;rsquo;amour si forte que vous pourrez tous vous fondre en un seul. Que vous puissiez tous ressentir l&amp;rsquo;amour et l&amp;rsquo;harmonie les uns envers les autres, que le grand amour et la paix de Dieu vous couvrent tellement que toutes les choses qui ne sont pas de nature spirituelle s&amp;rsquo;effacent et s&amp;rsquo;éloignent et que vous ne ressentiez que l&amp;rsquo;amour et la paix de Dieu dans vos âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que l&#39;Amour de Dieu vous enveloppe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-32-1969-11-3-anonymous-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-32-1969-11-3-anonymous-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>Que l&amp;rsquo;Amour de Dieu vous enveloppe Mahatma Gandhi - reçu le 3 Novembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Nous sommes si heureux de vous saluer à nouveau de l&amp;rsquo;Esprit. Cela nous donne un tel plaisir et une telle joie d&amp;rsquo;être avec vous, de vous voir mes amis, mes enfants et de vous regarder alors que vos âmes s&amp;rsquo;ouvrent comme des fleurs au printemps pour recevoir l&amp;rsquo;Amour de Dieu en vous. Combien de fois j&amp;rsquo;ai veillé sur vous et combien de fois j&amp;rsquo;ai envoyé ma force d&amp;rsquo;amour pour vous entourer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aucun d&#39;entre nous n&#39;est une île</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-33-1969-11-3-anonymous-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-33-1969-11-3-anonymous-moses/</guid>
      <description>Aucun d&amp;rsquo;entre nous n&amp;rsquo;est une île Moïse - reçu le 3 Novembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous remercie de m&amp;rsquo;avoir laissé l&amp;rsquo;opportunité de revenir sur le plan terrestre. Je suis Moïse.
Oui, votre monde est si différent de l&amp;rsquo;époque où j&amp;rsquo;étais jeune. Et je trouve très intéressant de voir la condition de l&amp;rsquo;humanité aujourd&amp;rsquo;hui. Vous avez tant d&amp;rsquo;appareils qui nous manquaient à notre époque. Mais je ne pense pas que l&amp;rsquo;humanité soit plus heureuse, étant donné que la science a apporté tant d&amp;rsquo;améliorations au sort de l&amp;rsquo;homme d&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Produits chimiques de guérison (Chimiste en chef Egyptien du groupe)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-35-1969-11-10-anonymous-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-35-1969-11-10-anonymous-seretta-kem/</guid>
      <description>Produits chimiques de guérison (Chimiste en chef Egyptien du groupe) Seretta Kem - reçu le 10 Novembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis sûr que vous trouverez très intéressant de voir ce que j&amp;rsquo;ai fait dans ce groupe et la façon dont je vous aide à développer ces dons et l&amp;rsquo;utilisation de produits chimiques de notre côté de la vie. J&amp;rsquo;ai étudié de nombreuses années dans mon domaine et j&amp;rsquo;ai beaucoup travaillé avec des mortels, et beaucoup de ces mortels n&amp;rsquo;ont jamais su qu&amp;rsquo;ils avaient été travaillés par des chimistes de l&amp;rsquo;esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laissez les esprits de votre âme prendre le dessus (Salomon de l&#39;Ancien Testament)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-36-1969-11-20-anonymous-solomon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-36-1969-11-20-anonymous-solomon/</guid>
      <description>Laissez les esprits de votre âme prendre le dessus (Salomon de l&amp;rsquo;Ancien Testament) Salomon1 - reçu le 20 Novembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je veux être avec vous ce soir. Je veux continuer le mélange d&amp;rsquo;amour et le mélange de vos personnalités, le mélange de vos âmes, où nous pouvons permettre à notre mental de rester en sommeil lorsque le mental de l&amp;rsquo;âme est libéré. C&amp;rsquo;est la condition que je voudrais avoir parmi vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-37-1969-11-21-anonymous-mario-lanza/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-37-1969-11-21-anonymous-mario-lanza/</guid>
      <description>Sur l&amp;rsquo;Amour de Dieu Mario Lanza - reçu le 21 Novembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, je suis Mario Lanza.
Vous ne savez pas combien je suis heureux de venir dans cette maison ce soir et de vous parler, et combien d&amp;rsquo;années j&amp;rsquo;ai attendu patiemment la Voix Directe. Que je puisse chanter pour vous - que vous sachiez tous, sans l&amp;rsquo;ombre d&amp;rsquo;un doute, que je suis ce Mario Lanza qui a chanté sur scène et à l&amp;rsquo;écran et pourtant je suis un homme très différent de ce que j&amp;rsquo;étais lorsque je vivais sur Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivez tranquillement ces vérités</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-38-1969-11-24-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-38-1969-11-24-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Vivez tranquillement ces vérités Keea Atta Kem - reçu le 24 Novembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Nous sommes heureux des progrès réalisés ce soir. Nous avons testé et testé chacun d&amp;rsquo;entre vous et construit les conditions pour le don de la voix directe et nous avons passé beaucoup de temps avec vous, attirant les produits chimiques vers vous. Je me demande, mes amis, si vous réalisez à quel point ce travail est important pour nous et à quel point vous allez devoir garder ce don, car lorsque ce don est donné, il doit être gardé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur l&#39;élévation des vibrations</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-39-1969-12-3-anonymous-saul/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-39-1969-12-3-anonymous-saul/</guid>
      <description>Sur l&amp;rsquo;élévation des vibrations Saul - reçu le 3 Décembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis. C&amp;rsquo;est par le pouvoir de l&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu que nous pouvons venir et votre compréhension sera accrue et alors je pourrai vous parler de choses que vous ne comprenez pas maintenant et que vous comprendrez, je l&amp;rsquo;espère, au fur et à mesure que le temps passera et que nous travaillerons ensemble. Car je souhaite qu&amp;rsquo;au fur et à mesure que nous travaillons ensemble, vous continuiez à élever vos vibrations et que je vienne avec plus de puissance et plus d&amp;rsquo;amour pour chacun d&amp;rsquo;entre vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Goldie et les visiteurs d’une autre galaxie.</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-40-1969-12-3-anonymous-goldie-visitors-from-another-galaxy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-40-1969-12-3-anonymous-goldie-visitors-from-another-galaxy/</guid>
      <description>Goldie et les visiteurs d’une autre galaxie. Goldie &amp;amp; Visiteurs autres Galaxies - reçu le 3 Décembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mes chers amis, comme je suis heureux d&amp;rsquo;être à nouveau parmi vous. Je suis toujours ici à travailler avec vous ou je devrais dire, avec l&amp;rsquo;instrument ici, à l&amp;rsquo;aider. Il y a tellement de pouvoir, vous voyez, et nous souhaitons que vous vous développiez tous et j&amp;rsquo;espère que vous remarquez tous une amélioration de vos dons spirituels, parce que j&amp;rsquo;ai utilisé le pouvoir pour vous développer de cette façon et si je vous parle longuement, alors vous voyez, ce pouvoir est utilisé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Connaître les causes de la maladie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-136-1969-12-3-anonymous-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-136-1969-12-3-anonymous-samuel/</guid>
      <description>Connaître les causes de la maladie Samuel - reçu le 3 Décembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mes chers amis, comme je suis heureux d&amp;rsquo;être parmi vous.
Le sujet du message que je souhaite vous transmettre ce soir est d&amp;rsquo;une nature quelque peu différente, mais il vous concerne, vous et ceux avec qui vous entrez en contact. Si souvent, lorsque je me réunis avec vous et que nous, les esprits, nous réunissons avec vous, les Terriens, nous nous rendons compte, par vos conversations, que vous vous mettez dans une condition de crainte vis-à-vis de vos semblables, parce qu&amp;rsquo;ils récoltent ce qu&amp;rsquo;ils ont créé pour eux-mêmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kentor – Visiteur d’une autre galaxie.</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-41-1969-12-8-anonymous-kentor-of-another-galaxy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-41-1969-12-8-anonymous-kentor-of-another-galaxy/</guid>
      <description>Kentor – Visiteur d’une autre galaxie. Kentor d&amp;rsquo;une autre galaxie - reçu le 8 Décembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Oui, je suis très heureux d&amp;rsquo;être ici, et je suis content. J&amp;rsquo;ai été intéressé et j&amp;rsquo;ai passé la plupart de la journée dans votre belle ville, à observer les gens et il est très difficile de comprendre la raison des gens de cette planète, parce que je vois que même lorsque la vérité est reçue, elle n&amp;rsquo;est pas toujours acceptée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grandissez fort, mes petits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-42-1969-12-12-anonymous-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-42-1969-12-12-anonymous-jesus/</guid>
      <description>Grandissez fort, mes petits Jésus - reçu le 12 Décembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens. Je viens vous rassembler comme un père rassemble ses petits-enfants. Je viens vous rassembler en tant qu&amp;rsquo;enseignant pour vous montrer le chemin du Royaume de Dieu, afin que nous puissions y habiter ensemble, mes chers enfants. Je viens vous enseigner l&amp;rsquo;immortalité de ce travail. Je viens vous enseigner le Grand Amour de notre Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La joie dans l&#39;Amour de Dieu et le plaisir de servir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-43-1969-12-17-anonymous-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-43-1969-12-17-anonymous-jesus/</guid>
      <description>La joie dans l&amp;rsquo;Amour de Dieu et le plaisir de servir Jésus - reçu le 17 Décembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens, et où sont les mots pour exprimer mon profond amour pour vous, mes enfants et tous ceux qui habitent sur la Terre. Mais je viens à vous ce soir car vous avez travaillé ensemble avec moi dans l&amp;rsquo;amour. Nous avons travaillé ensemble pour Dieu, car nous sommes vraiment des frères et des sœurs dans le Christ et nous sommes vraiment des serviteurs de Dieu notre Père, et Alec, pendant de nombreuses années, tu t&amp;rsquo;es assis pour recevoir la Voix Directe et j&amp;rsquo;ai souvent été avec toi, vous apportant amour et force.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Désir de parler à mon peuple</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-44-1969-12-17-anonymous-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-44-1969-12-17-anonymous-confucius/</guid>
      <description>Désir de parler à mon peuple Confucius 1 - reçu le 17 Décembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir. Je voulais vous dire quelques mots car vous m&amp;rsquo;êtes si chers et j&amp;rsquo;ai été avec vous si souvent. Je suis venu à vous pour vous servir et pour vous guider. Je suis venu dans vos maisons et j&amp;rsquo;ai été avec vos enfants et les enfants de vos enfants aussi.
Souvent, je suis allé vers ceux qui habitent dans ma patrie et j&amp;rsquo;ai constaté qu&amp;rsquo;ils n&amp;rsquo;avaient pas la compréhension nécessaire pour me recevoir et j&amp;rsquo;ai confiance que le jour viendra où ceux qui sont dans cette salle viendront avec moi dans ma terre natale pour que je puisse parler à ceux de mes compatriotes qui m&amp;rsquo;entendront.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lien d&#39;unité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-45-1969-12-17-anonymous-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-45-1969-12-17-anonymous-andrew/</guid>
      <description>Lien d&amp;rsquo;unité André - reçu le 17 Décembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Permettez-moi de vous saluer également, je suis votre frère André et c&amp;rsquo;est un plaisir d&amp;rsquo;être ici et je suis heureux de venir et d&amp;rsquo;être avec vous. Cela fait longtemps, Alec. Bien souvent, tu as été avec moi en pensée, dans mes prières et dans mon amour. Bien que je ne puisse pas toujours être avec toi, je suis toujours au courant de ce qui se passe car je reçois mes rapports, alors tu vois, mon vieil ami, mon petit frère, mon frère bien-aimé, combien d&amp;rsquo;années j&amp;rsquo;ai passées avec toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parler aux esprits de la terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-46-1969-12-22-anonymous-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-46-1969-12-22-anonymous-samuel/</guid>
      <description>Parler aux esprits de la terre Samuel - reçu le 22 Décembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis venu ce soir dans l&amp;rsquo;espoir d&amp;rsquo;apporter un peu de lumière à ces enfants de la sphère terrestre. Nous avons avec nous ce soir beaucoup d&amp;rsquo;âmes qui ont vécu et marché dans les ténèbres et qui marchent encore dans les ténèbres et qui sont venues à cet endroit parce qu&amp;rsquo;elles ont été amenées ici pour qu&amp;rsquo;elles puissent comprendre et connaître la condition dans laquelle elles se trouvent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parler à deux étrangers pour la première fois</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-47-1969-12-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-47-1969-12-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Parler à deux étrangers pour la première fois Augustin - reçu le 22 Décembre 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
J&amp;rsquo;ai été avec vous pendant un certain temps, et en ce qui vous concerne, je peux sentir que certains changements dans vos vies seraient les plus recommandables. Je me réfère à la condition de votre âme. Mais encore, mes amis, nous devons faire un test. Je ne vous demande pas de changer, mais de mettre vos croyances à l&amp;rsquo;épreuve et la vérité triomphera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instructions sur la voix directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-15-1969-anonymous-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-15-1969-anonymous-james/</guid>
      <description>Instructions sur la Voix Directe Jacques - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Salutations, mes bien-aimés. Que vous puissiez apprendre à me connaître et à m&amp;rsquo;aimer, car je suis l&amp;rsquo;apôtre Jacques et je suis le frère de Jean le Bien-Aimé ; et comme Samuel vous l&amp;rsquo;a dit, j&amp;rsquo;ai été désigné pour donner des instructions à ce groupe concernant la voix directe.
Je désire d&amp;rsquo;abord qu&amp;rsquo;entre nous, moi et vous, s&amp;rsquo;établisse un lien d&amp;rsquo;amour, que vous arriviez à me connaître comme quelqu&amp;rsquo;un de plus cher qu&amp;rsquo;un ami ou un frère ou une mère ou un père ou un enfant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élevez votre vision vers le haut, vers le plus élevé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-63-1969-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-63-1969-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Élevez votre vision vers le haut, vers le plus élevé Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
[A travers une trompette]
Salutations, mes enfants du plan terrestre. Une fois de plus, je peux venir et faire connaître ma présence. Il se peut qu&amp;rsquo;il y en ait dans la salle sur les oreilles desquels mes mots tomberont et prendront racine. Mais sachez qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a qu&amp;rsquo;un seul pouvoir et c&amp;rsquo;est le pouvoir de Dieu et de Son amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que ceux qui cherchent soient récompensés</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-64-1969-anonymous-bishop-alexis/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-64-1969-anonymous-bishop-alexis/</guid>
      <description>Que ceux qui cherchent soient récompensés Évêque Alexis - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Que l&amp;rsquo;Amour de Dieu coule dans vos âmes, mes enfants, en si grande quantité que vous puissiez rayonner de bonté et attirer à vous de nombreux enfants de Dieu qui cherchent et ont besoin d&amp;rsquo;aide. C&amp;rsquo;est ma prière pour toi, Alexei.
Nous sommes vraiment bénis ce soir, mes amis, d&amp;rsquo;avoir cette opportunité de nous rencontrer, vous de la Terre et nous de l&amp;rsquo;esprit, mon souhait est que toute l&amp;rsquo;humanité de la Terre ait une plus grande connaissance de nous de l&amp;rsquo;esprit tout en restant dans la forme physique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes unis</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-65-1969-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-65-1969-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Nous sommes unis Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes enfants, c&amp;rsquo;est Augustin.
Je suis si heureux d&amp;rsquo;être ici ce soir et je vous apporte les salutations de l&amp;rsquo;esprit mes enfants. C&amp;rsquo;est tellement merveilleux d&amp;rsquo;avoir l&amp;rsquo;opportunité de venir vous parler une fois de plus et de voir toutes les merveilleuses âmes qui ont été attirées parmi nous. Mais par-dessus tout, il est si merveilleux de sentir votre désir et votre aspiration à ce merveilleux cadeau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La force créatrice de la vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-66-1969-anonymous-albert-einstein/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-66-1969-anonymous-albert-einstein/</guid>
      <description>La force créatrice de la vie Albert Einstein - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, C&amp;rsquo;est Einstein.
Je ne pensais pas, lorsque j&amp;rsquo;étais sur Terre, que je devrais utiliser la gorge d&amp;rsquo;une femme pour parler aux peuples de la Terre, mais je me trouve dans cette position malheureuse, mais reconnaissant de pouvoir l&amp;rsquo;utiliser. Je réalise maintenant à quel point l&amp;rsquo;homme sait peu de choses lorsqu&amp;rsquo;il est sur Terre et je me rends compte maintenant que le travail que j&amp;rsquo;ai accompli à ma petite échelle, et je dirai petite échelle, parce que ce qui m&amp;rsquo;a été donné l&amp;rsquo;a été par un esprit bien plus grand que le mien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La sagesse vient quand on se tait et qu&#39;on écoute</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-67-1969-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-67-1969-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>La sagesse vient quand on se tait et qu&amp;rsquo;on écoute St Paul - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse mes amis, Je suis Paul.
Quelle merveilleuse condition il y a ici ce soir mes amis et je veux vous dire combien nous sommes bénis de pouvoir nous rencontrer comme cela, d&amp;rsquo;être élevés dans l&amp;rsquo;âme, de sentir l&amp;rsquo;Amour de Dieu dans nos âmes si fort que nous devenons si renouvelés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Être guidé par l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-68-1969-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-68-1969-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Être guidé par l&amp;rsquo;Amour de Dieu Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes enfants, C&amp;rsquo;est Augustin. Je vous apporte les salutations de l&amp;rsquo;esprit de la vie mes amis.
Combien de choses nous aurions pu faire sur Terre si nous avions une plus grande compréhension. Il est difficile pour l&amp;rsquo;homme de la Terre de réaliser et de ressentir l&amp;rsquo;importance de cette merveilleuse loi de Dieu, car lorsqu&amp;rsquo;il est sur Terre, il est handicapé physiquement, il a le souci de subvenir aux besoins de la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les lois simples de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-69-1969-anonymous-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-69-1969-anonymous-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Les lois simples de Dieu Abraham Lincoln - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir à tous. Je viens passer quelques instants avec vous et vous aider. Je vous remercie, mes amis, et je remercie Dieu d&amp;rsquo;être un homme simple. Lorsque j&amp;rsquo;étais enfant et que j&amp;rsquo;étais seul dans les bois, j&amp;rsquo;avais le temps de penser à des choses simples, et lorsque je suis devenu un homme, il était bon pour moi de penser à la simplicité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symboles</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-70-1969-anonymous-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-70-1969-anonymous-moses/</guid>
      <description>Symboles Moïse - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous bénis mes enfants, C&amp;rsquo;est Moïse. Je vous apporte un grand amour mes amis. Je veux vous parler pendant un court moment.
Nous sommes tellement bénis de nous retrouver ensemble comme ce soir et j&amp;rsquo;ai apporté mon bâton et le symbole sur lequel je me tiens. Vous, mes enfants de la Terre, ne comprenez pas ce que mon symbole signifie ou symbolise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seul Dieu peut rendre l&#39;homme libre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-71-1969-anonymous-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-71-1969-anonymous-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Seul Dieu peut rendre l&amp;rsquo;homme libre Abraham Lincoln - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
C&amp;rsquo;est moi, Lincoln. Je n&amp;rsquo;ai pas besoin de vous dire combien je suis reconnaissant et combien je suis béni d&amp;rsquo;être ici ce soir. J&amp;rsquo;ai attendu de nombreuses semaines pour parler, et ce soir je suis avec vous, ressentant ce grand amour et cette paix. Comme il est triste, mes amis, que l&amp;rsquo;homme se rende esclave de lui-même.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous devez chercher et vous préparer à recevoir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-72-1969-anonymous-white-cloud/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-72-1969-anonymous-white-cloud/</guid>
      <description>Vous devez chercher et vous préparer à recevoir Nuage Blanc - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis l&amp;rsquo;Indien, Nuage Blanc.1. Je me tiens debout. Les Indiens ne s&amp;rsquo;assoient jamais sur une chaise. Que les bénédictions du Grand Esprit Blanc tombent sur vous, mes amis. Il y a beaucoup d&amp;rsquo;Indiens ici et je suis fier de voir la lumière que les amis indiens apportent. Nous devons venir à vous mes amis lorsque nous trouvons cette porte ouverte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instruction pour les débutants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-55-1969-anonymous-francis-fenelon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-55-1969-anonymous-francis-fenelon/</guid>
      <description>Instruction pour les débutants François Fenelo1 - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Nous sommes un groupe réuni ici avec des idées et des pensées différentes et vous devrez tous décider ce que vous voulez de la vie. Nous ne sommes pas ici pour jouer à des jeux. Notre temps est précieux et il y a beaucoup de choses que nous pouvons faire. Nous sommes ici dans un but précis. Si vous cherchez à communiquer avec des esprits inférieurs, cherchez ailleurs, car il existe de nombreux médiums et de nombreux endroits où vous pouvez aller pour vous divertir, mais ne nous faites pas perdre notre temps et ne vous faites pas perdre le vôtre, car nous ne perdons pas notre temps à venir ici pour vous divertir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nos enseignements sont simples</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-73-1969-anonymous-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-73-1969-anonymous-moses/</guid>
      <description>Nos enseignements sont simples Moïse - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis aussi ici, mes enfants, C&amp;rsquo;est Moïse. Nous sommes vraiment bénis ce soir, et il m&amp;rsquo;a été demandé de venir vous parler pendant un court moment.
Beaucoup ne comprennent pas et ne croient pas que nous puissions venir vous parler comme cela. Trop longtemps, l&amp;rsquo;homme a été maintenu dans la peur. Trop longtemps, ceux qui enseignent n&amp;rsquo;ont pas fait preuve de bonté et aujourd&amp;rsquo;hui, beaucoup de ceux qui cherchent dans la Bible ne peuvent pas trouver, car il y a beaucoup de contrevérités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous devons devenir de véritables serviteurs pour Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-74-1969-anonymous-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-74-1969-anonymous-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>Nous devons devenir de véritables serviteurs pour Dieu Mahatma Gandhi - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je m&amp;rsquo;adresse à mes amis, je suis Gandhi.
Je sais que plus tard dans la soirée, vous allez prier pour que je vous parle en voix directe et je prie avec vous pour que je puisse vous saluer - pas à travers une forme humaine mais directement mes amis. Vous êtes assis fidèlement depuis de nombreux mois et de nombreuses années maintenant et je voudrais vous dire, à vous qui avez été si fidèles, que nous vous remercions et vous expliquons que pas un seul instant de vos efforts n&amp;rsquo;a été gaspillé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous devez semer la Graine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-75-1969-anonymous-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-75-1969-anonymous-st-peter/</guid>
      <description>Vous devez semer la Graine St Pierre - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Pierre. Moi aussi, j&amp;rsquo;ai souhaité venir ce soir. Je ressens un grand bonheur et une grande joie d&amp;rsquo;être autorisé à vous parler, mes amis, à me tenir avec Jésus et avec mes frères qui ont servi. Nous ne pourrions pas venir à vous si vous n&amp;rsquo;aviez pas un grand désir, si vous n&amp;rsquo;aviez pas la capacité de créer une condition aussi merveilleuse pour venir - je souhaite donc vous remercier, mes amis de la Terre, pour tous les efforts et l&amp;rsquo;amour qui nous sont donnés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>J&#39;ai un grand amour pour la Chine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-76-1969-anonymous-lotus-blossom/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-76-1969-anonymous-lotus-blossom/</guid>
      <description>J&amp;rsquo;ai un grand amour pour la Chine Fleur de Lotus - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens aussi, je suis Fleur de Lotus.
Que la grande paix soit ici avec vous tous mes amis. Je tiens à dire que de nombreux amis Chinois sont ici. C&amp;rsquo;est mon désir ce soir, lorsque vous dites vos prières, que vous incluiez le pays d&amp;rsquo;où je viens, car j&amp;rsquo;ai un grand amour pour la Chine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous devons enseigner à tous ceux qui le souhaitent comment se libérer de la peur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-77-1969-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-77-1969-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>Nous devons enseigner à tous ceux qui le souhaitent comment se libérer de la peur St Paul - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, mes enfants, C&amp;rsquo;est moi, Paul. Je suis tellement béni d&amp;rsquo;être avec vous ce soir, d&amp;rsquo;être ici en présence du plus grand enseignant de tous, Jésus. C&amp;rsquo;est si gratifiant pour nous, mes enfants, d&amp;rsquo;être capables d&amp;rsquo;élever le taux de vibration si haut en si peu de temps, car lorsque je me suis tenu à l&amp;rsquo;écart et que j&amp;rsquo;ai observé ce qui se faisait dans ce groupe ce soir, j&amp;rsquo;ai réalisé plus que jamais à quel point nous, les esprits, pouvons travailler avec vous, les Terriens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je suis reconnaissant pour les prières et l&#39;amour qui me sont envoyés de la Terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-78-1969-anonymous-mario-lanza/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-78-1969-anonymous-mario-lanza/</guid>
      <description>Je suis reconnaissant pour les prières et l&amp;rsquo;amour qui me sont envoyés de la Terre Mario Lanza - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous salue mes amis, je suis Mario Lanza.
J&amp;rsquo;aimerais seulement pouvoir vous parler directement, mais j&amp;rsquo;ai bien peur que cela prenne un certain temps. Mais je veux vous dire combien je vous suis reconnaissant et combien je vous suis remerciant d&amp;rsquo;avoir été autorisé à venir à vous à travers les désirs de certains d&amp;rsquo;entre vous ici dans ce groupe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cherchez l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-79-1969-anonymous-shandor/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-79-1969-anonymous-shandor/</guid>
      <description>Cherchez l&amp;rsquo;Amour de Dieu Shandor - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis. Je suis Shandor.
Je viens à vous pour vous apporter mes bénédictions et mes salutations du côté spirituel de la vie et pour vous dire combien il est merveilleux pour nous d&amp;rsquo;être capables de venir et de nous tenir sous forme humaine et de parler à travers une voix humaine une fois de plus, mais combien plus merveilleux encore sera le moment où je pourrai vous parler avec ma propre voix, sans aucune aide, juste par la Voix Directe, et c&amp;rsquo;est ce que nous prions et désirons ardemment comme vous, mes amis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous devez aller de l&#39;avant comme Jésus l&#39;a fait</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-80-1969-anonymous-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-80-1969-anonymous-joseph/</guid>
      <description>Vous devez aller de l&amp;rsquo;avant comme Jésus l&amp;rsquo;a fait Joseph - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Que l&amp;rsquo;Amour de Dieu trouve un véritable canal dans vos âmes, mes amis. Je suis Joseph.
Je ne peux pas vous dire combien je me sens merveilleusement bien de pouvoir me tenir ici et de vous parler à travers cette âme merveilleuse et je vous remercie, mes amis, pour cette opportunité. Et alors que je me tiens ici avec vous, mon fils bien-aimé se tient à mes côtés, et nous nous unissons pour demander à Dieu de bénir chacun d&amp;rsquo;entre vous ce soir avec une telle abondance de Son Amour Divin que vous vous sentirez si renouvelés et rechargés à la fin de cette soirée et que vous soutiendrez cette merveilleuse Essence d&amp;rsquo;Amour dans les jours à venir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous travaillons pour servir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-81-1969-anonymous-john-the-baptist/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-81-1969-anonymous-john-the-baptist/</guid>
      <description>Nous travaillons pour servir Jean-Baptiste - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, Je suis Jean le Baptiste. Comme je me sens privilégié ce soir de pouvoir m&amp;rsquo;adresser à vous une fois de plus. De sentir la condition merveilleuse qui est au milieu de nous. De sentir et de ressentir les aspirations de votre cœur. Et donc ce soir, je me sens en harmonie avec vous. Je sens enfin que vous comprenez ce que nous avons essayé de vous apporter au cours de ces nombreux mois et années.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon sur la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-82-1969-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-82-1969-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Leçon sur la Voix Directe Keea Atta Kem - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis.
Je voulais venir vous parler et vous dire combien je suis heureuse de pouvoir venir à nouveau. Ces occasions sont si importantes pour nous et je sens que nous devons accomplir beaucoup de choses ce soir. Je souhaite qu&amp;rsquo;avant la fin de la soirée, nous accordions un peu de temps et d&amp;rsquo;amour à l&amp;rsquo;être cher qui est assis pour la Voix Directe, car nous ne voulons jamais manquer une occasion de construire la condition autour de lui et avec lui pour faire passer ce merveilleux cadeau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Désirer en vous de servir Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-56-1969-anonymous-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-56-1969-anonymous-samuel/</guid>
      <description>Désirer en vous de servir Dieu Samuel - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mes chers amis, je viens à nouveau vous parler. Je sais que sont assis ici des chercheurs sincères de la vérité. C&amp;rsquo;est pour vous que je viens, car c&amp;rsquo;est mon désir de vous aider et de vous enseigner. Je vous ai déjà parlé auparavant. Si seulement vous pouviez voir l&amp;rsquo;importance dans vos vies d&amp;rsquo;obtenir l&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu dans vos âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Première salutation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-83-1969-anonymous-silver-birch/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-83-1969-anonymous-silver-birch/</guid>
      <description>Première salutation Silver Birch - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens à vous pour la première fois. Je suis Silver Birch.
J&amp;rsquo;ai été avec vous pendant de très nombreuses lunes et j&amp;rsquo;ai apprécié les merveilleuses conditions que j&amp;rsquo;ai vu se construire autour de vous, mes amis. J&amp;rsquo;avais promis de ne pas parler jusqu&amp;rsquo;à ce que je puisse parler par la Voix Directe, mais en raison des conditions qui sont ici avec notre bien-aimé qui s&amp;rsquo;assied pour la Voix Directe, il ne serait pas sage pour moi d&amp;rsquo;utiliser cet instrument pour la Voix Directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous n&#39;avons pas besoin de grands édifices pour accomplir l&#39;œuvre de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-84-1969-anonymous-shandor/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-84-1969-anonymous-shandor/</guid>
      <description>Nous n&amp;rsquo;avons pas besoin de grands édifices pour accomplir l&amp;rsquo;œuvre de Dieu Shandor - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Oui, mes amis, je viens en tant qu&amp;rsquo;ami et serviteur. Je suis Shandor.
Je ressens une grande paix et un grand amour ici ce soir et je veux dire à tous ceux qui se rassemblent avec nous combien nous sommes chanceux d&amp;rsquo;ouvrir une porte aux gens de la Terre comme celle-ci, de nous tenir ici et de sentir l&amp;rsquo;Amour de Dieu couler en si grande abondance, nous renouveler et renouveler tous ceux que nous essayons d&amp;rsquo;aider.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une mission spéciale de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-108-1969-anonymous-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-108-1969-anonymous-goldie/</guid>
      <description>Une mission spéciale de Dieu Goldie - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Vous voyez les merveilleux enseignants qui sont venus et vous ont parlé ce soir, et même le monde des esprits s&amp;rsquo;est émerveillé de la quantité d&amp;rsquo;esprits puissants et brillants qui se sont tenus en cette occasion importante, car nous avons donné à cette salle et à vous qui êtes assis ici une mission spéciale de Dieu, une mission qui exige du dévouement et de l&amp;rsquo;altruisme, mais dont les récompenses sont très grandes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cherchez la sagesse du Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-109-1969-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-109-1969-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Cherchez la sagesse du Père Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Cherchez vraiment la sagesse du Père. Pourquoi tâtonner dans les ténèbres quand vous pouvez voir la lumière. C&amp;rsquo;est à vous de tendre la main et de recevoir les cadeaux qui vous sont offerts. Ne vous laissez pas envahir par des questions banales et sans importance. Pourquoi enchaînez-vous votre esprit aux possessions matérielles, aux désirs matériels, et pourquoi enchaînez-vous vos âmes ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fais Ton chemin, Seigneur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-110-1969-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-110-1969-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Fais Ton chemin, Seigneur Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir, chers enfants. Une fois de plus, nous nous sommes réunis dans cette petite salle de classe, et c&amp;rsquo;est si merveilleux de vous voir tous si heureux et si bien. J&amp;rsquo;espère que chacun d&amp;rsquo;entre vous est venu avec des sentiments merveilleux les uns envers les autres et que vous savez au fond de votre âme que vous avez progressé et que vous avez absorbé davantage de l&amp;rsquo;Amour Divin de notre Père que nous vous avons demandé à plusieurs reprises de désirer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuage blanc, eau de Crystal</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-111-1969-anonymous-white-cloud-crystal-water/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-111-1969-anonymous-white-cloud-crystal-water/</guid>
      <description>Nuage blanc, eau de Crystal Nuage blanc et eau de Crystal - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens vous parler en tant que frère. Je suis Eau de Crystal. J&amp;rsquo;éprouve quelques difficultés à utiliser cet instrument, alors je vais faire de mon mieux, mes amis. Je suis très heureux et fier de me tenir avec vous ce soir pour sentir cette merveilleuse essence se déverser sur nous, nous renouveler, nous rendre forts et sages, et la force de guérison qui est ici est quelque chose d&amp;rsquo;énorme, mes amis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour Divin de Dieu, le chemin du bonheur et de la santé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-112-1969-anonymous-dr-gordon-leonard/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-112-1969-anonymous-dr-gordon-leonard/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu, le chemin du bonheur et de la santé Dr Gordon Leonard - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens à vous ce soir. Je suis Dr Gordon Leonard1. Je voudrais vous parler de la façon de rester en bonne santé et heureux. Je l&amp;rsquo;ai déjà fait auparavant, mais j&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;impression qu&amp;rsquo;il y en a ici ce soir qui ne m&amp;rsquo;ont pas encore entendu.
Vous tous ici, vous comprenez les lois de la communication, vous tous ici devriez comprendre pourquoi on vous a donné la vie sur Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Votre Créateur et le mien</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-113-1969-anonymous-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-113-1969-anonymous-confucius/</guid>
      <description>Votre Créateur et le mien Confucius 1 - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Il y a longtemps que je ne suis pas venu vous parler, mes enfants. Les hommes ne peuvent trouver le bonheur que lorsqu&amp;rsquo;ils sont prêts à être aimables et attentionnés et qu&amp;rsquo;ils écoutent les enseignements. De nombreux proverbes merveilleux ont été donnés à l&amp;rsquo;homme sur la Terre. Ils sont lus mais pas vécus. La plus grande leçon vient du grand Créateur, votre Créateur et le mien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aidez les autres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-114-1969-anonymous-white-cloud/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-114-1969-anonymous-white-cloud/</guid>
      <description>Aidez les autres Nuage Blanc - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens, je suis Nuage Blanc1. Peu importe de quelle station de vie nous venons. Peu importe la classe sociale, la couleur de notre peau ou le pays d&amp;rsquo;où nous venons. Il n&amp;rsquo;y a pas de frontières, il n&amp;rsquo;y a pas de lois qui mettent une créature de Dieu à l&amp;rsquo;écart d&amp;rsquo;une autre et si nous trouvons sur notre chemin de vie ou si nous rencontrons des personnes sur notre chemin, nous trouvons qu&amp;rsquo;il y a des personnes qui n&amp;rsquo;appartiennent pas à notre race, alors et surtout celles qui ont besoin d&amp;rsquo;aide et de conseils, nous devons leur tendre la main de l&amp;rsquo;amitié et nous devons être prêts à aider tout le monde, indépendamment de ce qu&amp;rsquo;ils ont suivi ou de ce qu&amp;rsquo;ils sont.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un avertissement des choses à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-115-1969-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-115-1969-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Un avertissement des choses à venir Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous salue depuis l&amp;rsquo;Esprit mes enfants. Je suis Augustin.
Nous sommes très heureux des progrès réalisés par ce groupe au cours de l&amp;rsquo;année écoulée. Bien que les circonstances changent pour nous et que certains d&amp;rsquo;entre nous étaient inquiets comme certains d&amp;rsquo;entre vous sur Terre. Je tiens à dire que l&amp;rsquo;année écoulée a été une année merveilleuse pour nous et que beaucoup de choses ont été accomplies pour nous et pour vous et que dans les années à venir, ce travail va se déployer avec une telle force qu&amp;rsquo;il va être le salut de l&amp;rsquo;humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contrôle de l&#39;instrument</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-57-1969-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-57-1969-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Contrôle de l&amp;rsquo;instrument Keea Atta Kem - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
C&amp;rsquo;est merveilleux d&amp;rsquo;être ici ce soir, mes amis, et il est si important d&amp;rsquo;être harmonieux et de s&amp;rsquo;aimer les uns les autres, mes amis, et c&amp;rsquo;est seulement votre désir d&amp;rsquo;un grand amour et d&amp;rsquo;un grand bonheur qui permet à notre merveilleux Maître de conter avec nous ce soir, et alors que je me tiens à la place où Jésus s&amp;rsquo;est tenu, je me sens si humble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le secret de la vie sur terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-116-1969-anonymous-shandor/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-116-1969-anonymous-shandor/</guid>
      <description>Le secret de la vie sur terre Shandor - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Moi aussi je vous salue. Je suis Shandor. Les conditions sont tout simplement parfaites pour que nous venions à vous. Beaucoup de ceux qui travaillent pour Dieu sont avec moi, apportant une grande force et une grande lumière et beaucoup d&amp;rsquo;entre vous verront beaucoup de couleurs à la fin de cette réunion. Nous, avec vous, avons un grand désir pour plus de l&amp;rsquo;Essence de Dieu dans nos âmes et alors que vous élevez vers des sphères de vie plus élevées, vous trouverez, le désir dans votre âme devient toujours plus grand pour l&amp;rsquo;Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parle de la Bible, de la guérison et de l&#39;Orientation Correcte.</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-117-1969-anonymous-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-117-1969-anonymous-st-luke/</guid>
      <description>Parle de la Bible, de la guérison et de l&amp;rsquo;Orientation Correcte St Luc - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Moi aussi, je viens vous parler, mes amis. Je suis Luc. Je viens en réponse aux prières qui m&amp;rsquo;ont été envoyées. Je ressens un grand amour et je suis avec ceux qui comprennent et n&amp;rsquo;ont que le désir d&amp;rsquo;aider et je viens à vous comme un frère et une aide. Beaucoup d&amp;rsquo;entre vous ont lu et étudié les enseignements de la Bible qui se réfèrent à moi et, pour un court moment, je voudrais en parler.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;homme doit avoir ces lois de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-119-1969-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-119-1969-anonymous-augustine/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;homme doit avoir ces lois de Dieu Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse mes enfants, ce sont des heures merveilleuses pour nous et bientôt le temps viendra où vous allez vous étendre et vous ouvrir et donner tous ces merveilleux enseignements qui vous ont été donnés. Certains d&amp;rsquo;entre vous donnent beaucoup de temps à ceux qui cherchent, mais lorsque la voix directe viendra, vous ne pourrez pas faire ce travail depuis vos maisons privées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Puissiez-vous être un véritable exemple de ce que ces bénédictions peuvent faire pour l&#39;humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-120-1969-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-120-1969-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>Puissiez-vous être un véritable exemple de ce que ces bénédictions peuvent faire pour l&amp;rsquo;humanité St Paul - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez bénis, mes enfants. Je suis Paul. La paix du monde est entre vos mains, ne l&amp;rsquo;oubliez pas mes amis. Cela semble être une déclaration vaste et énorme et ça l&amp;rsquo;est vraiment, parce que dans les années à venir chacun d&amp;rsquo;entre vous devra beaucoup enseigner, Trouvez la paix en vous-mêmes, trouvez un moyen d&amp;rsquo;éteindre toutes les choses qui vous dérangent et vous angoissent, car c&amp;rsquo;est en cela que réside votre plus grande force et vous aurez besoin de toute cette force dans les années à venir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-121-1969-anonymous-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-121-1969-anonymous-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour Divin Jésus - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Que la paix soit avec vous tous, mes enfants. Que la bénédiction du Père se déverse dans votre être, que vous sentiez cette grande Essence d&amp;rsquo;Amour entrer dans vos âmes.
Aujourd&amp;rsquo;hui plus que jamais, nous avons besoin de cette compréhension de l&amp;rsquo;Amour Divin. L&amp;rsquo;essence même qui rend tout le monde entier, et vous fait réaliser pourquoi vous avez été créés. Alors que chacun d&amp;rsquo;entre vous est assis ici ce soir, vous êtes entourés d&amp;rsquo;une telle force d&amp;rsquo;Amour que rien d&amp;rsquo;autre que le bien ne peut venir à vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apporter sa lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-122-1969-anonymous-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-122-1969-anonymous-andrew/</guid>
      <description>Apporter sa lumière André - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir, mes amis. Je suis très heureux d&amp;rsquo;être à nouveau parmi vous. Je voulais vous donner mes salutations et mes bénédictions. Je suis André. Que Dieu vous bénisse.
J&amp;rsquo;apporte la Lumière dans votre cercle, mes amis, et je suis grandement béni d&amp;rsquo;être avec vous et je vous dirais, mes chers, que c&amp;rsquo;est merveilleux d&amp;rsquo;être parmi vous alors que notre Maître est toujours avec nous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prévoyez la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-123-1969-anonymous-keea-atta-kem-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-123-1969-anonymous-keea-atta-kem-augustine/</guid>
      <description>Prévoyez la Voix Directe Keea Atta Kem &amp;amp; Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Ce soir, nous vous apportons la lumière et vous conditionnons, vous préparant à être de véritables instruments de Dieu. Ce soir, je veux parler brièvement des plans que nous avons pour vous, parce que je sens que certains d&amp;rsquo;entre vous ne sont pas clairs sur nos désirs. Notre principal désir est d&amp;rsquo;apporter les vérités à l&amp;rsquo;homme sur Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;importance de la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-124-1969-anonymous-white-cloud/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-124-1969-anonymous-white-cloud/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;importance de la Voix Directe Nuage Blanc - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis là moi aussi, Nuage Blanc.1
Nous avons entendu les Chinois, les enfants, et nous avons entendu ceux qui ont travaillé pour l&amp;rsquo;église et maintenant vous allez entendre les Indiens. Nous ressentons un grand amour pour vous, mes amis, et nous voyons une grande lumière au milieu de vous. Vous êtes capables de lancer une grande force avec laquelle nous pouvons travailler et cela nous rend très heureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message de bienvenue</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-125-1969-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-125-1969-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>Un message de bienvenue St Paul - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, mes enfants, Je suis Paul.
J&amp;rsquo;apporte un grand sentiment d&amp;rsquo;affection pour vous tous ici, mes amis. Venir à vous, nous joindre à vous en cette heure merveilleuse nous rend très heureux et reconnaissants.
Je viens ce soir pour vous encourager et vous dire les grands progrès qui ont été faits au cours de ces derniers mois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;énergie de l&#39;atmosphère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-126-1969-anonymous-albert-einstein/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-126-1969-anonymous-albert-einstein/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;énergie de l&amp;rsquo;atmosphère Albert Einstein - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, je suis Einstein.
J&amp;rsquo;ai attendu longtemps pour venir vous parler, mes amis et je vais m&amp;rsquo;efforcer de vous parler sans accent et essayer de vous parler en bon anglais.
J&amp;rsquo;ai passé de nombreuses années de ma vie terrestre à étudier profondément et bien que j&amp;rsquo;aie eu un grand désir d&amp;rsquo;être un être spirituel sur Terre, je n&amp;rsquo;ai pu accepter aucune forme de religion que j&amp;rsquo;ai étudiée, surtout dans la forme de travail que je faisais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parle de la loyauté (Reine d&#39;Angleterre)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-58-1969-anonymous-queen-victoria/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-58-1969-anonymous-queen-victoria/</guid>
      <description>Parle de la loyauté (Reine d&amp;rsquo;Angleterre) Reine Victoria - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, je suis Victoria.1
Je suis si heureuse d&amp;rsquo;avoir l&amp;rsquo;occasion de vous parler de la nécessité de la loyauté. Vous avez écouté tant de leçons provenant de sources supérieures et maintenant je vous ramène aux conditions de la Terre et je vous parle de l&amp;rsquo;Esprit, ayant maintenant une plus grande compréhension des vraies lois, des lois bien plus grandes que l&amp;rsquo;homme ne pourra jamais faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Centre dans la ville</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-127-1969-anonymous-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-127-1969-anonymous-andrew/</guid>
      <description>Centre dans la ville André - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je n&amp;rsquo;ai pas besoin d&amp;rsquo;apporter la lumière au milieu de vous, car au moment où je me tiens ici, mes amis, il y a une grande lumière. Ce rayon de lumière pénètre dans de nombreux endroits de ténèbres. Être un porteur de lumière, c&amp;rsquo;est faire un travail merveilleux pour Dieu. Pouvoir venir au milieu de vous, là où il y a un si grand rayonnement, nous rend très heureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La plus grande force vient de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-128-1969-anonymous-joan-darc/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-128-1969-anonymous-joan-darc/</guid>
      <description>La plus grande force vient de Dieu Jeanne d&amp;rsquo;Arc - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Cela fait si longtemps que j&amp;rsquo;attends de parler, mes amis. C&amp;rsquo;est une condition merveilleuse ici ce soir et je vais vous parler franchement.
Être le chef d&amp;rsquo;un groupe, quel qu&amp;rsquo;il soit, être un chef tout court, est une grande responsabilité et vous qui êtes assis de semaine en semaine et qui désirez essayer de montrer aux autres comment trouver le bonheur et la paix sur Terre, vous êtes aussi des chefs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez purs dans vos pensées et dans votre vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-129-1969-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-129-1969-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>Soyez purs dans vos pensées et dans votre vie St Paul - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez bénis, mes enfants. Que la paix et la sagesse qui vient d&amp;rsquo;une seule Source soit vôtre. Que vos désirs de grand Amour soient exaucés et que vous puissiez aller de l&amp;rsquo;avant et donner cette sagesse aux autres.
Nous attendons de pouvoir parler à l&amp;rsquo;homme sur Terre par un canal clair de l&amp;rsquo;esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Désir d&#39;être en harmonie avec Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-130-1969-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-130-1969-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Désir d&amp;rsquo;être en harmonie avec Dieu Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir, mes enfants. Je suis Augustin.
Je suis heureux d&amp;rsquo;être parmi vous ce soir, de ressentir la merveilleuse puissance qui est au milieu de vous. La puissance de l&amp;rsquo;amour, l&amp;rsquo;Amour de Dieu vous est apporté par notre Maître bien-aimé qui se tient au centre de votre cercle. La lumière qui est autour de vous ce soir est quelque chose que j&amp;rsquo;aimerais que vous puissiez tous voir, parce que le simple fait de s&amp;rsquo;asseoir dans la lumière comme vous le faites maintenant renouvelle vos âmes et vous fait sentir que tout va bien et quand vous partirez d&amp;rsquo;ici ce soir, vous ressentirez une force que vous ne pouvez pas avoir en trop grande quantité, mes enfants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La plus grande bénédiction que l&#39;homme puisse recevoir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-131-1969-anonymous-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-131-1969-anonymous-jesus/</guid>
      <description>La plus grande bénédiction que l&amp;rsquo;homme puisse recevoir Jésus - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mes enfants, être conscients de votre mission dans la vie est tellement important pour vous et pouvoir venir comme cela et toucher la Source même de votre création est la plus grande bénédiction que l&amp;rsquo;homme puisse recevoir.
Ce soir, je viens vous bénir et ouvrir cette merveilleuse réunion qui est sur le point d&amp;rsquo;avoir lieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faites en sorte que vos âmes soient dignes de recevoir, puis priez et demandez</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-132-1969-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-132-1969-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Faites en sorte que vos âmes soient dignes de recevoir, puis priez et demandez Keea Atta Kem - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis.
C&amp;rsquo;est une occasion merveilleuse d&amp;rsquo;être ici, mes amis, et d&amp;rsquo;ouvrir cette réunion avec le plus grand maître de tous. Nous sommes tellement bénis. Je suis si heureuse de voir tant de visages merveilleux ici ce soir et de sentir l&amp;rsquo;état qui est ici, il est si facile pour nous de travailler et si ma voix semble plutôt étrange ce soir, je veux que vous sachiez qu&amp;rsquo;une grande force est tirée de cet instrument ce soir dans le cabinet et il y a une grande force prise dans la région de la gorge, c&amp;rsquo;est pourquoi ma voix semble plutôt étrange.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le seul moyen de trouver la paix et l&#39;amour est l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-133-1969-anonymous-ho-sing/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-133-1969-anonymous-ho-sing/</guid>
      <description>Le seul moyen de trouver la paix et l&amp;rsquo;amour est l&amp;rsquo;Amour de Dieu Ho Sing - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir, mes amis, je suis Ho Sing.
C&amp;rsquo;est merveilleux de venir vous voir ce soir. D&amp;rsquo;être autorisé à vous parler en présence du plus grand maître de tous, mes amis. De me tenir ici en présence de tous les merveilleux enseignants de mon pays.
Nous sommes tous venus ce soir pour nous joindre à vous en cette merveilleuse heure de communication.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chercher la sagesse</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-138-1969-anonymous-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-138-1969-anonymous-confucius/</guid>
      <description>Chercher la sagesse Confucius1 - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Comme un arbre qui cherche plus de soleil, l&amp;rsquo;homme doit rechercher une plus grande sagesse. Je suis Confucius.
Depuis longtemps, je suis à tes côtés et ce soir, je suis venu pour être avec vous alors que le Maître et de nombreux proches se rapprochent.
L&amp;rsquo;homme doit rechercher l&amp;rsquo;amour et les conseils du Grand Esprit. Aucune force ne peut venir à quoi que ce soit de vivant tant qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;atteint pas la Source de son existence, il doit en être ainsi pour l&amp;rsquo;homme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De grandes choses vous attendent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-61-1969-anonymous-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-61-1969-anonymous-jesus/</guid>
      <description>De grandes choses vous attendent Jésus - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens. Notre Père est venu en présence de nous tous en cette heure. C&amp;rsquo;est très, très sacré en ce moment. Je prie pour chacun d&amp;rsquo;entre vous et je prie pour que chacun d&amp;rsquo;entre vous nous fasse confiance. Ne prononcez jamais un mot méchant dans ce petit temple. Aussi humble que puisse être un temple ou un lieu de rencontre, c&amp;rsquo;est la volonté de notre Père que nous nous unissions dans l&amp;rsquo;amour et l&amp;rsquo;harmonie comme nous l&amp;rsquo;avons fait ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Demandez davantage de l&#39;Amour Divin de Dieu pour que vos lumières deviennent de plus en plus fortes, jour après jour et heure après heure</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-173-1969-anonymous-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-173-1969-anonymous-james/</guid>
      <description>Demandez davantage de l&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu pour que vos lumières deviennent de plus en plus fortes, jour après jour et heure après heure Jacques - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mes chers amis. Je suis très heureux et très content de venir vous voir ce soir car je désire vous dire que je vois une progression dans vos âmes, vous qui êtes réunis ici ce soir. Cela a apporté de la joie à ceux d&amp;rsquo;entre nous qui ont travaillé avec vous en tant que groupe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Devenez humble et silencieux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-139-1969-anonymous-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-139-1969-anonymous-st-matthew/</guid>
      <description>Devenez humble et silencieux St Matthieu - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
A vous mes amis, je voudrais dire quelques mots. Beaucoup d&amp;rsquo;entre vous ont été guidés dans le passé par des dictons et des phrases, certains vrais et d&amp;rsquo;autres faux, dictons qui ont été écrits dans votre Bible et que j&amp;rsquo;ai contribué à apporter à l&amp;rsquo;homme sur Terre il y a de nombreuses années.
Certaines de ces phrases ne sont pas vraies, mes amis, d&amp;rsquo;autres le sont et c&amp;rsquo;est pourquoi beaucoup de ceux qui cherchent de l&amp;rsquo;aide et des conseils dans la Bible sont confus et angoissés lorsqu&amp;rsquo;ils lisent ce livre de conseils.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faites le travail de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-60-1969-anonymous-kuanaha-terhan-bey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-60-1969-anonymous-kuanaha-terhan-bey/</guid>
      <description>Faites le travail de Dieu Kuanaha Terhan Bey 1 - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens vous saluer et vous bénir mes amis. Cela fait de nombreuses années que je n&amp;rsquo;ai pas été sur le plan terrestre et je ne savais pas, jusqu&amp;rsquo;à tout récemment, que je pouvais venir sur Terre et parler aux Terriens à nouveau et maintenant c&amp;rsquo;est mon plus grand désir de venir vers vous et de vous aider.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je suis comme vous, un enfant de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-137-1969-anonymous-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-137-1969-anonymous-jesus/</guid>
      <description>Je suis comme vous, un enfant de Dieu Jésus - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, mes enfants. Que la paix et le bonheur soient toujours avec vous. Que notre Père vous bénisse de Son amour. Que vos vies sur Terre soient remplies de bonheur et qu&amp;rsquo;elles reçoivent toutes votre grande sagesse, Père.
Certains d&amp;rsquo;entre vous ont du mal à croire que je puisse venir au milieu de vous, mais, mes frères et sœurs, je suis comme vous, un enfant de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour de Dieu a un pouvoir illimité - Shalom - Solomon</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-175-1969-anonymous-solomon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-175-1969-anonymous-solomon/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour de Dieu a un pouvoir illimité - Shalom - Solomon Salomon - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Shalom - Je suis Salomon1.
Comme je suis heureux d&amp;rsquo;être ici ce soir et comme je suis heureux que vous vous soyez préparés à recevoir le Maître. Je vous aime, je souhaite renforcer le lien d&amp;rsquo;amour entre vous tous. Je désire que vous ne fassiez qu&amp;rsquo;un dans votre âme, votre esprit et votre corps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous ne faisons qu&#39;un avec Dieu, frères et sœurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-174-1969-anonymous-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-174-1969-anonymous-jesus/</guid>
      <description>Nous ne faisons qu&amp;rsquo;un avec Dieu, frères et sœurs Jésus - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mes chers frères et sœurs bien-aimés. Combien grand est mon amour pour vous et toute l&amp;rsquo;humanité et combien ont attendu ma venue sur Terre et n&amp;rsquo;ont pas réalisé que je suis déjà là, que je n&amp;rsquo;ai jamais quitté la Terre, mais que je viens. Je viens. Je vois l&amp;rsquo;injustice perpétrée sur les enfants de la Terre par ceux qui vivent dans l&amp;rsquo;ignorance et l&amp;rsquo;obscurité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes tous unis dans cette œuvre merveilleuse</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-169-1969-anonymous-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-169-1969-anonymous-jesus/</guid>
      <description>Nous sommes tous unis dans cette œuvre merveilleuse Jésus - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
« Garde Tes enfants en harmonie les uns avec les autres, Père, garde-les forts dans leur but - fais que chacun ici ce soir, ceux qui sont vus et ceux qui ne sont pas vus par les yeux humains, soit renouvelé et revitalisé par la gloire de Ton amour. Père, protège ces enfants afin que dans les jours à venir, ils puissent aller de l&amp;rsquo;avant en sachant qu&amp;rsquo;ils sont protégés et forts dans leur but et sages dans leur sagesse ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Placez Dieu en premier en toutes choses</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-172-1969-anonymous-john-the-baptist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-172-1969-anonymous-john-the-baptist/</guid>
      <description>Placez Dieu en premier en toutes choses Jean-Baptiste - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, je suis Jean le Baptiste.
Vous êtes réunis ici pour apprendre quelque chose des merveilleuses lois de la communication. Communiquer avec nous dans le monde de l&amp;rsquo;Esprit et aussi communiquer avec votre Père, le Créateur, Dieu. Nous sommes heureux de vous enseigner la loi de la communication. Nous voulons que vos pensées, vos désirs, vos aspirations aillent toujours vers Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez un véritable canal pour Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-134-1969-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-134-1969-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Soyez un véritable canal pour Dieu Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous salue de l&amp;rsquo;esprit, mes enfants.
Je suis vraiment désolé de ne pas pouvoir vous parler par la voix directe ce soir, mais j&amp;rsquo;espère qu&amp;rsquo;avant la fin de cette réunion, vous entendrez une voix directe. Des progrès merveilleux ont été réalisés dans la préparation de l&amp;rsquo;instrument pour ce travail et cela demande beaucoup d&amp;rsquo;efforts de votre part et de la nôtre aussi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez un véritable serviteur et enseignant pour Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-170-1969-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-170-1969-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>Soyez un véritable serviteur et enseignant pour Dieu St Paul - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous salue, mes amis. Je suis Paul.
Je n&amp;rsquo;ai pas senti que je devais venir à ce moment parce qu&amp;rsquo;il me semblait que tout ce que je pourrais dire serait inadéquat devant la merveilleuse condition qui est la vôtre ce soir. Je veux que vous sachiez que nous, qui avons enseigné il y a de nombreuses années sur la Terre, sommes à vos côtés et qu&amp;rsquo;il y a une grande force de ce côté de la vie qui prépare chacun de vous ici pour le grand travail que vous aurez à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tout viendra à vous lorsque vous attirerez l&#39;Amour Divin de Dieu dans vos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-59-1969-anonymous-schumann-heink/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-59-1969-anonymous-schumann-heink/</guid>
      <description>Tout viendra à vous lorsque vous attirerez l&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu dans vos âmes Schumann Heink1 - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Jusqu&amp;rsquo;à ce que nous ayons pris la vie pas à pas, comme le symbolise ce magnifique hymne : « Un pas suffit pour moi, de Lead Kindly Light », l&amp;rsquo;hymne préféré de Gandhi. Être prêt à chercher tranquillement, fidèlement. Prendre du temps chaque jour pour méditer et prier, pour se rapprocher de Dieu, c&amp;rsquo;est vraiment faire un pas après l&amp;rsquo;autre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un seul chemin vers la santé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-135-1969-anonymous-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-135-1969-anonymous-st-luke/</guid>
      <description>Un seul chemin vers la santé St Luc - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis ici, Luc.
Je me tiens ici depuis l&amp;rsquo;ouverture de la réunion, apportant la guérison à beaucoup d&amp;rsquo;entre vous, beaucoup de choses visibles et beaucoup de choses invisibles. Mes amis, entendre votre prière de guérison m&amp;rsquo;a donné un grand espoir, m&amp;rsquo;a fait réaliser que vous vous rendez compte de la force et du pouvoir qu&amp;rsquo;il y a pour l&amp;rsquo;homme sur Terre, la grande force de guérison qu&amp;rsquo;il y a pour toute vie sur toutes les sphères et planètes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivre selon des vérités simples</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-171-1969-anonymous-moses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-171-1969-anonymous-moses/</guid>
      <description>Vivre selon des vérités simples Moïse - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous salue aussi, mes amis. Je suis Moïse.
Cela fait longtemps que je ne vous ai pas parlé mais je veux venir vous parler ce soir de l&amp;rsquo;émerveillement de ce merveilleux travail qui nous attend et vous dire, à vous qui êtes désireux de consacrer votre vie terrestre à Dieu, que dans les jours à venir, vous découvrirez que vous serez directement guidés comme je l&amp;rsquo;ai été.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous connaissez les vôtres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-62-1969-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1969/fr-62-1969-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Vous connaissez les vôtres Augustin - reçu en 1969, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
[A travers une trompette]
Bonjour mes enfants.
Cela me fait du bien au cœur de vous voir, les petits, venir devant le trône du Très-Haut. Dans vos études et dans vos philosophies, mes amis, n&amp;rsquo;écoutez pas la voix de l&amp;rsquo;erreur ou la voix de la dispute. Vous trouverez même dans ce travail, votre propre travail privé, vous trouverez beaucoup de personnes qui sont spirituelles mais qui ne sont pas de la même pensée que vous.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
