<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2012 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2012 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Accepte l’amour pour faire grandir ton amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-11-11-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-11-11-1-cog-father/</guid>
      <description>Accepte l’amour pour faire grandir ton amour Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 11 Novembre 2012.
Mon cher enfant, je connais tes doutes. Je sais que tes pensées te jouent des tours et qu’elles interfèrent avec notre communication. Tu ne dois pas perdre espoir. Je suis là comme toujours. Tu dois accepter les offres aimables qui te sont faites. Je sais que c’est très difficile pour toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aime-toi d’abord</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-13-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-13-1-cog-father/</guid>
      <description>Aime-toi d’abord Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 13 Juin 2012.
Mon enfant bien aimé, nous avons parlé du besoin humain d’amour humain et tu étais un peu déconcerté.
L’amour entre humains est précieux et il peut être pur. C’est lorsque tu es avec d’autres humains que tu ressens l’amour, mais aussi, et c’est très important, que tu ressens aussi tout ce qui n’est pas de l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aimer la création de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-11-27-1-hm-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-11-27-1-hm-father/</guid>
      <description>Aimer la création de Dieu Le Père Céleste - reçu par Helge Mercker le 27 Novembre 2012, Elim, Namibie.
Je veux parler, c’est ton Père.
Cher enfant, pourquoi hésites-tu à tendre la main à ceux que tu aimes, pourquoi acceptes-tu les ordres de ta tête quand tu sens que ton cœur dit autre chose. L’amour n’est jamais gaspillé, l’amour est toujours donné. Mon cher et doux enfant, c’est ton Père qui te serre toujours dans Ses bras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Approbation de la publication des messages de Judas</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-1-22-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-1-22-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Approbation de la publication des messages de Judas Jésus - reçu par FAB le 22 Janvier 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Dites à Geoff que je lui donne mon plein accord quant à la publication des messages de Judas.
Avec tout mon amour pour ses fidèles efforts, Jésus, Maître des Cieux Célestes.
Lien vers les messages des années 2012 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Billy Wilder à propos de Marilyn Monroe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-12-1-fab-billy-wilder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-12-1-fab-billy-wilder/</guid>
      <description>Billy Wilder à propos de Marilyn Monroe Billy Wilder 1 - reçu par FAB le 12 Mars 2012, Berkeley,, Californie, USA.
C’est moi, Billy Wilder.
Je vois que vous lisez ma biographie [Billy Wilder à Hollywood par Maurice Zolotow]. Vous venez de lire que j’ai dit, « Je n’ai jamais rencontré de personne aussi méchante que Marilyn Monroe. »
Eh bien, c’est exactement ce que j’ai ressenti et ce fut ce que j’ai expérimenté comme son metteur en scène pour ces deux films [« les Sept Années de réflexion » et « Certains l’Aiment Chaud »].</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ce moment</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-23-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-23-1-cog-father/</guid>
      <description>Ce moment Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 23 Avril 2012.
Cher enfant, aujourd’hui, nous allons parler de ce moment.
Ce moment est parfait. Tout ce dont tu as besoin est ici et maintenant. Vis dans ce moment. La journée d’hier est passée, demain n’est pas encore là. Ce moment l’est. Assieds-toi avec ce moment. Calme-toi, fais taire ton esprit. Regarde les fleurs. Écoute la voix de la nature.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clarification de FDR</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-26-1-fab-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-26-1-fab-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>Clarification de FDR Franklin D Roosevelt - reçu par FAB le 26 Août 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Franklin Roosevelt.1
Vous venez de lire que j’ai dit, à propos de la nomination de personnes liées à l’élite dans mon administration, que « le New Deal est jeté par la fenêtre. » Permettez-moi de commenter.
J’avais une partie de moi avec le peuple, mais j’étais moi-même de l’élite. Je jouais dans les deux mondes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment corriger un péché ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-28-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-28-1-cog-father/</guid>
      <description>Comment corriger un péché ? Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 28 Avril 2012.
Mon enfant bien-aimé, comment corriger un péché ?
Comme je te l’ai dit hier, tu dois d’abord reconnaître que tu as péché, et sentir dans ton cœur que tu as agi sans amour, puis demander Mon amour et Mon pardon. Je ne te laisserai jamais tomber.
Lorsque nous parlions des dix commandements il y a quelques jours, nous parlions d’une époque de l’histoire de l’humanité où les gens n’avaient pas l’amour dans leur âme, et où leurs actions ne pouvaient pas être corrigées par leurs sentiments d’une mauvaise action.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation d’un bâtisseur d’empire</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-31-1-fab-cecil-rhodes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-31-1-fab-cecil-rhodes/</guid>
      <description>Confirmation d’un bâtisseur d’empire Cecil Rhodes - reçu par FAB le 31 Mai 2012, Berkeley, Californie, USA.
Je suis Cecil Rhodes.
Tout d’abord, laissez-moi dire que vous m’avez canalisé correctement. J’ai adopté un point de vue très différent ici, où tout est nu. La vanité et l’arrogance sont instantanément révélées. Je n’ai pas pu échapper aux conséquences de ce que j’ai fait, et j’ai observé avec horreur ce qui s’est passé à cause de ce que j’ai fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation des portraits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-2-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-2-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Confirmation des portraits Jésus - reçu par FAB le 2 Mars 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Je souhaite confirmer que les portraits dans les canalisations de Judas 1 sont authentiques et réels. Le médium les a transmis et dessinés avec précision. Je sais que vous souhaitez le croire, mais vous avez un doute. Eh bien, nous allons lever ce doute afin que vous puissiez être heureux que leur apparence ait été restaurée dans la vie mortelle, un cadeau que ceux qui aiment le Maître chériront.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par FDR</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-7-1-fab-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-7-1-fab-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>Confirmation par FDR Franklin D Roosevelt - reçu par FAB le 7 Août 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Franklin Roosevelt.1
J’ai observé que vous êtes anxieux parce que vous pensez ne pas m’avoir canalisé correctement dans les messages que je vous ai adressés. Je voudrais faire disparaître cette peur. Mes pensées ont été transmises correctement.
Peut-être cela vous calmera-t-il si je vous dis que même si j’étais conscient des machinations de l’élite financière, je ne pouvais pas toujours discerner leur influence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Continuez à tendre la main</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-29-1-jb-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-29-1-jb-martin-luther/</guid>
      <description>Continuez à tendre la main 1 Martin Luther - reçu par Jospeh B. le 29 Mai 2012, Arizona, USA.
C&amp;rsquo;est moi Luther.
Je souhaite seulement dire que mes prières sont avec vous tous qui participez à cette journée spéciale de prière – la Conférence Esprit à Mortel. Mes prières sont que vous et d’autres continuent à atteindre le monde par les messages reçus par M. James Padgett il y a presque 100 ans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Création et évolution revisitées</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-6-1-gmb-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-6-1-gmb-orion/</guid>
      <description>Création et évolution revisitées Orion - reçu par George Barnard 1 le 6 Août 2012, Illawarra District, Australia.
Orion : Voici Orion, votre ami et porte-parole régulier du contingent local des Porteurs de Vie. Nous transportons la vie humaine, animale, y compris les insectes, et même la vie végétale, de planète en planète, mais évidemment pas dans cet ordre, non. En ce qui concerne la vie végétale, il faut beaucoup de choses pour soutenir la vie humaine, donc de longues périodes sont nécessaires avant qu’une planète ne soit enfin adaptée à l’habitation humaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Découvre ta beauté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-3-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-3-1-cog-father/</guid>
      <description>Découvre ta beauté Le Père Céleste- reçu par Enfant de Dieu le 3 Mars 2012.
[J’en reviens toujours à ce désir d’aimer tous les gens sans attentes, de servir l’humanité, de les laisser avoir la paix et s’aimer eux-mêmes. Mais je ne m’aime pas encore assez et donc je ne suis pas encore capable de transmettre cela au monde. Je dois travailler sur ma propre paix. Je dois développer mon propre amour pour être capable d’aimer et de servir les autres de la manière dont j’y aspire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu et l’économie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-6-1-fab-antony-sutton/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-6-1-fab-antony-sutton/</guid>
      <description>Dieu et l’économie Antony Sutton 1 - reçu par FAB le 6 Avril 2012, Berkeley, Californie, USA.
Je suis Antony Sutton.
Vous venez de terminer mon livre, « La guerre contre l’or ». Vous aviez l’idée que l’économie est fragile, mais mon livre vous a montré la dure vérité. Vous vous demandez si l’élite a tant de pouvoir et de contrôle, comment est-il possible d’empêcher leurs plans ? Ils contrôlent l’économie et provoquent des paniques et des dépressions depuis très longtemps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dites-moi ce qui peut être</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-27-1-jb-unknown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-27-1-jb-unknown/</guid>
      <description>Dites-moi ce qui peut être Inconnu - reçu par Jospeh B. le 27 Avril 2012, Arizona, USA.
*[Je me suis réveillé après seulement 4 heures de sommeil. Un mot m’est venu, et ce mot était le suivant : Ne me dis pas ce qui ne peut pas être… Mais dis-moi ce qui peut être.
J’ai donc écouté, puis je me suis habillé et je suis allé à mon bureau, d’abord pour prier, puis pour écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essuie les larmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-21-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-21-1-cog-father/</guid>
      <description>Essuie les larmes Le Père Céleste - reçu pa Enfant de Dieu le 21 Juin 2012.
C&amp;rsquo;est moi, mon enfant c’est ton Père.
Essuie les larmes, car je vois ton cœur qui est rempli d’amour pour moi.
Tu m’aimes et je t’aime. Tes désirs pour moi sont parfois sincères et profonds, c’est alors que je suis ému et que je ressens les désirs de ton âme. J’entends chacun de tes chuchotements quand tu me parles, je t’entends toujours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Être soi-même</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-20-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-20-1-cog-father/</guid>
      <description>Être soi-même Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 20 Avril 2012.
Mon enfant, je t’aime. Hier, tu étais très stressé à cause d’un seul mot que tu n’as pas bien compris. Cela t’a fait douter de nos conversations. Tu as aussi ressenti beaucoup de peur. Hier déjà, je t’ai assuré que tu ne devais avoir aucune crainte. Tu m’es trop cher pour que quelque chose puisse t’arriver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expériences dans le monde des esprits d’une star de cinéma</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-2-26-2-fab-natalie-wood/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-2-26-2-fab-natalie-wood/</guid>
      <description>Expériences dans le monde des esprits d’une star de cinéma Natalie Wood 1 - reçu par FAB le 26 Février 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Natalie Wood, mais, pour vous et pour l’avenir, Natasha [son nom véritable].
Oui, je possède l’Amour de Dieu, comme vous l’avez deviné. Je viendrai bientôt pour partager un message que je veux donner au monde.
Mais laissez-moi juste dire pour le moment que vous avez bien agi en achetant ces deux livres ce matin et qu’une nouvelle façon de gagner de l’argent arrive très bientôt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expériences dans le monde des esprits d’une star de cinéma - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-1-1-fab-natalie-wood/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-1-1-fab-natalie-wood/</guid>
      <description>Expériences dans le monde des esprits d’une star de cinéma - 2 Natalie Wood - reçu par FAB le 1er Mars 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Natasha [Natalie Wood].
Oui, je suis ici pour transmettre le message promis le 26 Février dernier, et je sais que vous le recevrez juste comme je le veux.
Comme vous le savez maintenant, je ne savais pas qui j’étais. Cela n’a jamais été retenu contre moi ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faire confiance au cœur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-21-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-21-1-cog-father/</guid>
      <description>Faire confiance au cœur Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 21 Mars 2012.
Je veux te parler et je veux que tu écrives ce que tu reçois.
Tu as des doutes sur la réalité de ce contact et tu viens de lire comment l’auteur des messages de Judas était dans le même état. Il est toujours utile de trouver d’autres personnes dans la même situation.
Tu veux que Je devienne plus proche et c’est aussi mon désir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fais partie de notre voyage</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-21-1-hm-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-21-1-hm-jesus/</guid>
      <description>Fais partie de notre voyage Jésus - reçu par Helge Mercker le 21 Septembre 2012, Tokat, Namibie.
C’est moi, Jésus.
Tu m’as senti et je suis heureux que tu reconnaisses/ressentes Ma présence à travers tes sensations et que tu aies une plus grande conscience de Ma présence constante. Parfois, je dois te laisser Me sentir davantage pour que tu puisses te connecter à Moi.
Je veux que tu fasses partie de notre voyage pour aider l’humanité à trouver le chemin de la maison vers notre Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Habiter la Maison Blanche</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-25-1-fab-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-25-1-fab-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>Habiter la Maison Blanche Franklin D Roosevelt - reçu par FAB le 25 Mars 2012, Berkeley, Californie, USA.
Je suis Franklin Roosevelt.1
Nous voyons que vous êtes en conflit au sujet de mon New Deal. Ce que vous lisez à nouveau dans « Wall Street et FDR » d’Antony Sutton remet en question votre vision précédente de ce sujet. Le livre me présente comme un magouilleur d’élite disant hypocritement une chose mais faisant le contraire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Idéalisme brisé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-8-1-fab-clarence-streit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-8-1-fab-clarence-streit/</guid>
      <description>Idéalisme brisé Clarence Streit 1 - reçu par FAB le 8 Juin 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Clarence Streit.
Je vois que vous lisez mon livre « Union Now », et je tiens à le commenter, autrement dit, à commenter l’idée, qui est en arrière plan, d’un gouvernement mondial. Mais, tout d’abord, permettez-moi de vous dire que vous ne devez pas craindre l’exactitude de cette canalisation, parce que le rapport est fort, et que vous êtes en bonne forme en cette belle après-midi ensoleillée à Berkeley où vous habitez actuellement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il y a de grands changements en vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-19-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-19-1-cog-father/</guid>
      <description>Il y a de grands changements en vous 1 Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 19 Juin 2012.
Chers enfants.
Il y a de grands changements sur vous.
Les changements que vous vivez et que vous vivrez encore plus dans un avenir proche sont certainement pour le mieux. La façon dont ces changements s’exprimeront dans vos propres vies dépend de votre volonté de laisser partir tout ce qui ne sert pas votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inharmonie et Boomerang</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-10-1-fab-walt-disney/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-10-1-fab-walt-disney/</guid>
      <description>Inharmonie et Boomerang Walt Disney - reçu par FAB le 10 Juin 2012, Berkeley, Californie, USA.
Je suis Walt Disney.1
Alors que vous poursuivez la lecture de ma vie, je tiens à préciser que j’ai dû répondre de certaines choses que j’ai dites et faites. Il n’y a pas d’inharmonie qui n’ait pas une réponse en boomerang. Walt Disney s&amp;rsquo;est également exprimé dans les messages ci-dessous indiqués :↩ Auteur Titre du message Date du message Walt Disney L&amp;rsquo;espoir de Walt Disney 1 Mai 2009 Walt Disney Un changement de perspective 8 Septembre 2009 Walt Disney Walt Disney et La grève de ses studios 30 Octobre 2010 Walt Disney Walt Disney et ses studios en grève - 2 20 Novembre 2010 Walt Disney Le sens moral de Walt Disney 21 Juin 2012 Walt Disney La mentalité de guerre 21 Février 2013 Lien vers les messages des années 2012 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je ne choisirai jamais pour toi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-27-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-27-1-cog-father/</guid>
      <description>Je ne choisirai jamais pour toi Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 27 Mai 2012.
Enfant bien-aimé, cela fait un moment et tu t’es demandé où j’étais passé (sourire).
Parfois le silence est la réponse. Tu es en train de traverser des émotions et des blessures du passé et pendant ce temps, je suis avec toi, comme toujours. Tu me sens, mais je ne parle pas. Je suis là pour te montrer les opportunités de croissance mais je ne déciderai pas pour toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je ne t’ai jamais rejeté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-16-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-16-1-cog-father/</guid>
      <description>Je ne t’ai jamais rejeté Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 16 Mai 2012.
Mon enfant bien-aimé, je ne t’ai jamais rejeté. Je ne t’ai jamais abandonné. Je t’ai aimé alors et je t’aime maintenant. Mon amour est toujours là pour toi. Tu t’es senti rejeté et c’est un sentiment qui est solidement ancré dans ton cœur et ton âme. Tu as continuellement attiré dans ta vie des expériences qui ont confirmé et consolidé ton sentiment de rejet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je parle à ceux qui entendent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-11-24-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-11-24-1-cog-father/</guid>
      <description>Je parle à ceux qui entendent Le Père Céleste- reçu par Enfant de Dieu le 24 Novembre 2012.
Je parle à ceux qui entendent.
Vous êtes mes enfants. Je vous aime tous et chacun d’entre vous. Mon amour et ma sagesse sont pour tous. Je suis la douce voix intérieure qui murmure des mots d’amour à votre oreille. Écoutez et entendez. Ressentez ma présence dans chaque souffle que vous prenez. Laissez-moi vous encourager.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je suis la chaleur de ton cœur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-7-18-1-cog-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-7-18-1-cog-mary/</guid>
      <description>Je suis la chaleur de ton cœur Marie - reçu par Enfant de Dieu le 18 Juillet 2012.
C&amp;rsquo;est moi, Marie, la Mère de Jésus.
Sache que j’ai toujours été avec toi. Tends la main et sens ma présence. Je suis la chaleur de ton cœur. Laisse-moi te tenir la main dans les moments difficiles. Je sais que tu as l’impression que tu ne peux presque plus tenir et que tu souhaites tellement que tes luttes cessent et que tu aies un peu de paix et de joie dans ta vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je t’ai toujours aimé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-12-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-12-1-cog-father/</guid>
      <description>Je t’ai toujours aimé Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 12 Juin 2012.
Je suis là, mon enfant.
Comme tu as apprécié notre communication d’hier soir et que tu étais rempli de la joie de ma proximité, je souhaite être à côté de toi et parler encore un peu.
Je t’ai toujours aimé, j’ai toujours été près de toi, même si tu pensais que je t’avais abandonné.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et la guerre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-6-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-6-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus et la guerre Jésus - reçu par FAB le 6 Mars 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous avez besoin de plus de précisions sur le sujet de la guerre. Comment pouvons-nous ne pas interférer et pourtant travailler pour que le bien prévale ? Cela n’implique-t-il pas de prendre parti ? J’ai récemment canalisé à travers vous qu’une situation exceptionnelle arrivera bientôt, et c’est également vrai.
Il suffit de regarder les preuves.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et la guerre - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-7-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-7-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus et la guerre - 2 Jésus - reçu par FAB le 7 Mars 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi de poursuivre la canalisation d’hier. J’ai dit que nous ne sommes pas naïfs, et nous ne le sommes pas. Mais en tant qu’agents de Dieu, nous ne cherchons que le bien. C’est pourquoi nous sommes intensément conscients des horreurs et des souffrances de la guerre, même si notre préoccupation principale est notre souci spirituel de l’âme humaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour imprègne le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-23-1-hm-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-23-1-hm-father/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;amour imprègne le monde Le Père Céleste - reçu par Helge Mercker le 23 Décembre 2012, Elim, Namibie.
Je suis prêt à parler, Mon enfant, c’est ton Père. Oui, l’amour inonde le monde et tu le ressens très intensément. C’est Mon Amour, tu es un témoin de Mon Amour qui inonde le monde en ce moment. Tu le perçois. Il imprègne tout ce qui est ! Il va devenir plus fort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;appel à la vengeance d&#39;un dirigeant Chilien</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-14-1-fab-salvador-allende/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-14-1-fab-salvador-allende/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;appel à la vengeance d&amp;rsquo;un dirigeant Chilien Salvador Allende 1 - reçu par FAB le 14 Août 2012, Berkeley, Californie, USA.
Je suis Salvador Allende.
Oui, c’est moi, le dirigeant de mon pays, le Chili. J’ai dit dans mon dernier discours à la nation : « Je suis sûr que mon sacrifice n&amp;rsquo;aura pas été inutil. » Nous approchons du moment où cette prophétie se réalisera. Mon pays, et le monde entier, a été sous la tyrannie des multinationales pendant très longtemps, trop longtemps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’aide est en chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-30-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-30-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L’aide est en chemin Jésus - reçu par FAB le 30 Mars 2012, Berkeley, Californie, USA.
Je suis là, Jésus. Oui, l’aide de Dieu sera juste à temps, et l’humanité recevra de l’aide pour guérir de toute cette dévastation.
Lien vers les messages des années 2012 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’espoir du sénateur John Bricker</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-25-2-fab-john-bricker/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-25-2-fab-john-bricker/</guid>
      <description>L’espoir du sénateur John Bricker John Bricker 1 - reçu par FAB le 25 Mars 2012, Berkeley, Californie, USA.
Je suis, John Bricker.
Oui, je suis le sénateur qui a parrainé l’amendement Bricker, qui limitait les pouvoirs de conclusion de traités du président en ce qui concerne les droits des Américains en vertu de la Constitution.
J’aimais vraiment mon pays et la Constitution, comme beaucoup au Congrès. Bien que mon projet de loi n’ait échoué que d’une seule voix, j’ai été informé ici que mes efforts n’ont pas été vains et que les États-Unis d’Amérique seront restaurés en tant que phare de la lumière, de l’espoir et de la liberté, comme le souhaite le Créateur et comme l’ont souhaité toutes les personnes éprises de liberté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’extraordinaire se cache dans l’ordinaire</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-11-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-11-1-cog-father/</guid>
      <description>L’extraordinaire se cache dans l’ordinaire Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 11 Avril 2012.
Enfant de Dieu, tu ne peux pas croire ce que tu entends même si tu sens que c’est vrai. Tu dois cesser de comprendre avec ton mental et libérer ton âme. Je suis toujours là et tu me sens près de toi dans tes activités quotidiennes même lorsque tu ne peux pas capable écrire ce que tu entends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’illusion que nous sommes séparés</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-10-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-10-1-cog-father/</guid>
      <description>L’illusion que nous sommes séparés Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 10 Août 2012.
Bel enfant, oui, nous allons parler du rejet. Comme tu l’as maintenant compris, le rejet est une blessure majeure chez tous les humains et une blessure qu’aucun humain ne peut éviter ? C’est un très bon sujet et il y a beaucoup de choses à dire et à réaliser.
La blessure du rejet remonte à loin, au début des temps, lorsque vous avez décidé de vous passer de mon amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Loi de l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-6-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-6-1-cog-father/</guid>
      <description>La Loi de l’Amour Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 6 Mars 2012.
Il serait sage de s’asseoir pendant une heure chaque jour pour donner du temps à Dieu. Du temps pour nourrir la flamme qui brûle dans ta poitrine, pour l’étendre et remplir ton âme. Tu es trop occupé par des choses qui n’ont pas d’importance et qui t’éloignent de moi.
Les matins seront bons puisque tu te lèves toujours tôt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La souffrance d’un financier</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-19-2-fab-paul-warburg/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-19-2-fab-paul-warburg/</guid>
      <description>La souffrance d’un financier Paul Warburg 1 - reçu par FAB le 19 Mars 2012, Berkeley, Californie, USA.
Je suis, Paul Warburg.
Vous vouliez entendre parler de moi, alors me voici. Vous voulez savoir la vérité sur moi, car vous avez lu des récits contradictoires.
La vérité est que je souffre les tortures des damnés. Pourquoi ? Parce que j’ai été coupable de trahir l’humanité dans ma quête de pouvoir et de contrôle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité est simple. La vérité est libre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-9-1-cog-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-9-1-cog-jesus/</guid>
      <description>La vérité est simple. La vérité est libre Jésus - reçu par Enfant de Dieu le 9 Mai 2012.
Ma chère sœur, je suis ton frère, je suis Jésus. Je suis venu te parler de moi, puisque tu as posé quelques questions sur moi et mes enseignements.
Je suis un enfant de Dieu, comme toi. Je suis un enfant de Dieu, comme tous les humains. J’ai été mal compris, et l’un des plus grands malentendus est celui de me vénérer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vitesse de ton âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-25-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-25-1-cog-father/</guid>
      <description>La vitesse de ton âme Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 25 Avril 2012.
Mon cher enfant, parlons de vivre à la vitesse de ton âme. Ton âme est une partie très délicate de toi. La partie éternelle. La partie qui est connectée à moi pour toujours. La partie qui vivra éternellement. Ton âme a sa propre vibration, son propre son, sa propre odeur et son propre goût.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lâche prise sur tes vieilles croyances</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-2-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-2-1-cog-father/</guid>
      <description>Lâche prise sur tes vieilles croyances Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 2 Mai 2012.
Tu es ici avec moi. J’aime beaucoup nos petites séances matinales.
Nous allons continuer à partir d’hier où nous avons parlé de la volonté. Aujourd’hui, il s’agit de laisser partir tes vieilles croyances. Il y a beaucoup de beaux textes et d’écritures. Et ils peuvent être très utiles et contenir beaucoup de vérités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laisse Mon Amour t’envahir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-11-13-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-11-13-1-cog-father/</guid>
      <description>Laisse Mon Amour t’envahir Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 13 Novembre 2012.
Mon cher enfant, plusieurs sujets t’ont préoccupé et tu souhaites que nous en parlions. Continuons avec le sujet d’hier sur le fait de recevoir.
Il y a un grand don dans le fait de donner et il est important de développer ta capacité à donner. En donnant, vous renforcez votre compassion. Mais qu’est-ce que donner sans recevoir ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le but est que tu ressentes Mon Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-22-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-22-1-cog-father/</guid>
      <description>Le but est que tu ressentes Mon Amour Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 22 Août 2012.
Bonjour, mon cher enfant. Tu as eu l’impression d’avoir vécu un miracle. Hier, un grand changement a eu lieu dans ton état émotionnel. Presque d’un instant à l’autre, tu as vécu un alignement complet entre ton cœur et tes pensées. Je ressens ta joie et je me réjouis avec toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le confort d’un initié</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-7-14-1-fab-william-donovan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-7-14-1-fab-william-donovan/</guid>
      <description>Le confort d’un initié William Donovan 1 - reçu par FAB le 14 Juillet 2012, Berkeley, Californie, USA.
Je suis, William Donovan.
Oui, je veux que vous envoyiez ceci sur Internet.
J’ai mené de nombreuses activités pour le gouvernement et les intérêts monnayés me sont revenus avec horreur. Je viens vous aujourd’hui pour vous encourager à ne pas écouter les doutes et les peurs qui assaillent votre esprit, car il n’est pas possible qu’un système aussi corrompu que celui que j’ai servi, puisse perdurer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Monde de l’Illusion</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-2-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-2-1-cog-father/</guid>
      <description>Le Monde de l’Illusion Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 2 Décembre 2012.
Mon désir le plus profond est pour toi.
Je Me languis de toi. Je désire ardemment que tous Mes enfants reviennent à la maison. Vous êtes si nombreux à être perdus dans votre monde d’illusion. Perdus dans votre monde de séparation.
Votre message est le suivant : Je suis là. Je parle à ceux qui entendent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pardon est un art délicat</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-24-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-24-1-cog-father/</guid>
      <description>Le pardon est un art délicat Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 24 Avril 2012.
Cher enfant, au milieu de la nuit, tu t’es réveillé en hurlant à cause d’un rêve. Il s’agissait de ta mère et tu étais perplexe parce que tu te sentais si bouleversé et en colère, et que tu te sentais trahi par elle. Tu n’avais pas eu de tels sentiments depuis longtemps et tu avais l’impression d’avoir laissé cela derrière toi il y a longtemps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le réconfort du Maître</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-4-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-4-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Le réconfort du Maître Jésus - reçu par FAB le 4 Septembre 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Nous allons gagner. Nous l’avons déterminé. Rien de la vie mortelle, aussi puissant et organisé soit-il, ne pourra résister à la pleine puissance du Royaume Céleste.
Lien vers les messages des années 2012 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le sens moral de Walt Disney</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-21-2-fab-walt-disney/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-21-2-fab-walt-disney/</guid>
      <description>Le sens moral de Walt Disney Walt Disney - reçu par FAB le 21 Juin 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Walt Disney.1
Je souhaite commenter ce que j’ai dit dans ma récente canalisation du 6 Janvier 2011, à savoir que mon héritage était un geste d’amour de bonne volonté envers le monde.
J’étais un homme d’affaires avec un produit à vendre. Mais j’étais aussi une personne avec un sens moral.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le vent du changement souffle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-9-1-hm-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-9-1-hm-judas/</guid>
      <description>Le vent du changement souffle Judas - reçu par Helge Mercker le 9 Décembre 2012, Elim, Namibie.
Ma chère sœur, c’est ton ami angélique Judas. Ne t’encombre pas de choses qui sont faites, de choses de ta construction mentale, – sens-toi en sécurité et en sûreté, car tout suivra comme Dieu l’a prévu. Ressens avec confiance que tout ira bien, que toutes les prières seront exaucées, aie confiance, aie confiance maintenant, car nous sommes ici avec toi et voyons tes luttes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les changements sont à votre portée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-29-2-jb-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-29-2-jb-ann-rollins/</guid>
      <description>Les changements sont à votre portée 1 Anne Rollins - reçu par Jospeh B. le 29 Mai 2012, Arizona, USA.
Je suis Anne Rollins.
Je suis venue pour confirmer le message de votre ami et guide, Martin.
Il est vrai que des changements sont en cours sur vous et votre monde ; vous et d’autres personnes dans le monde ont déjà vu de nombreux changements, pourtant, vous êtes toujours là, et vous continuerez à être là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les conseils viennent de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-22-1-hm-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-22-1-hm-judas/</guid>
      <description>Les conseils viennent de Dieu Judas - reçu par Helge Mercker le 22 Septembre 2012, Elim, Namibie.
C’est moi, Judas, chère sœur, écris car je veux te faire une dictée sur le sujet de la « guidance ». Nous t’aidons à suivre les conseils que tu reçois de Père. Le désir et le développement de ton âme détermineront où tu seras et ce que tu feras. Nous te soutiendrons et serons à tes côtés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Dix Commandements</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-21-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-21-1-cog-father/</guid>
      <description>Les Dix Commandements 1 Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 21 Avril 2012.
Aujourd’hui, nous allons parler des dix commandements. C’est un sujet que tu ne connais pas beaucoup et qui te rend un peu tendu. Détends-toi pour que je puisse parler ouvertement, sans résistance de ta part.
Tu n’as jamais aimé les règles. Tu as toujours pensé que les règles faisaient se sentir petit et qu’elles limitaient la liberté des gens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les péchés d’un président</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-19-1-fab-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-19-1-fab-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>Les péchés d’un président Franklin D Roosevelt - reçu par FAB le 19 Mars 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Franklin Roosevelt.1
Vous êtes en train de lire mes autres méfaits. De gros volumes ne pourraient les contenir. Oui, j’affirme catégoriquement que je faisais partie du problème. Mon état actuel le prouve.
Oui, vos canalisations de moi sont exactes. L&amp;rsquo;ensemble des messages communiqués par Franklin Delano Roosevelt est accessible par l&amp;rsquo;intermédiaire de ce lien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les pensées d’un Leader Chinois</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-7-1-fab-mao-zedong/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-7-1-fab-mao-zedong/</guid>
      <description>Les pensées d’un Leader Chinois Mao Zedong 1 - reçu par FAB le 7 Avril 2012, Berkeley, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Mao Zedong.
Je sais que vous vous émerveillez que je vous écrive, mais c&amp;rsquo;est moi, le fondateur du gouvernement communiste chinois. J&amp;rsquo;ai traversé, ici, une période difficile, car rien de ceci ne m&amp;rsquo;était connu. Et tous les marxistes connaîtront un sort semblable.
Vous vous demandez pourquoi je suis venu à vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Sentiments sont prioritaires</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-22-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-22-1-cog-father/</guid>
      <description>Les Sentiments sont prioritaires Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 22 Avril 2012.
C’est maintenant devenu une nécessité pour toi de t’asseoir tranquillement le matin, de contempler et d’écrire. C’est bien. Tu es dans un bien meilleur état aujourd’hui qu’hier. Tu t’es inquiété et tu as commencé à te mettre la pression pour recevoir correctement mes messages, surtout lorsqu’il s’agit de sujets que tu ne connais pas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lire la Bible</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-19-1-cog-father-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-19-1-cog-father-jesus/</guid>
      <description>Lire la Bible Le Père Céleste &amp;amp; Jésus - reçu par Enfant de Dieu le 19 Avril 2012.
C’est moi, Jésus. Je viens reconnaître l’effort que tu as fait pour entrer en contact avec notre Père. Ce que tu entends est la Vérité et la Voix de notre Créateur. Aie confiance en cela et continue.
C’est tout.
Avec amour, Jésus – un enfant de Dieu comme toi.
Cher enfant bien-aimé, tu viens de recevoir la confirmation d’un autre de mes chers enfants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Méditer et prier</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-7-31-1-oscar-thought-adjuster/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-7-31-1-oscar-thought-adjuster/</guid>
      <description>Méditer et prier Ajusteur de Pensée - reçu par Oscar le 31 Juillet 2012.
Ajusteur de Pensée : Une simple introspection – consacrer un peu de temps à réfléchir à votre situation dans la vie et à la façon dont vous vous rapprochez de Dieu – ne produira pas de fruit spirituel en soi. La méditation ne doit pas être un simple exercice intellectuel au cours duquel vous réfléchissez à des questions spirituelles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>N’oublie pas que nous sommes UN</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-27-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-27-1-cog-father/</guid>
      <description>N’oublie pas que nous sommes UN 1 Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 27 Août 2012.
Ceci est un message personnel pour toi.
Je veux que tu répandes les mots. Je veux que tu parles au monde de l’Amour que JE SUIS. Je veux que tu parles au monde de l’amour que TU ES. Souviens-toi que nous sommes UN. Le monde a besoin de toi. Tu ne dois pas te déprécier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne néglige jamais ta relation avec le Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-10-11-1-hm-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-10-11-1-hm-jesus/</guid>
      <description>Ne néglige jamais ta relation avec le Père Jésus - reçu par Helge Mercker le 11 Octobre 2012, Tokat, Namibie.
Je suis là, c’est moi Jésus. Je souhaite écrire car je vois ton besoin d’entendre parler de nous et de t’assurer de notre présence car tu n’es pas sûre de ta connexion à nous ou à Notre Père.
Sois audacieuse ma sœur, avance – aime, et aime abondamment. Je suis heureux que tu aies lu La loi de l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notre relation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-13-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-13-1-cog-father/</guid>
      <description>Notre relation Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 13 Avril 2012.
Cher enfant, je suis heureux que tu sois à nouveau présent à mes côtés aujourd’hui. Je suis heureux que tu aies décidé de diffuser ma parole à travers le site de Geoff. C’est une bonne décision et cela te fera du bien à toi aussi.
Tout ce dont nous parlons n’intéresse pas les autres, mais cela n’a pas d’importance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes connectés à travers votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-10-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-10-1-cog-father/</guid>
      <description>Nous sommes connectés à travers votre âme Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 10 Mai 2012.
Mon enfant bien aimé, aujourd’hui, tu te demandes à nouveau si ces messages viennent bien de Moi, ton Père. Tu cherches à comprendre comment ils se présentent, et tu as parfois peur de confondre Mes paroles avec les tiennes.
Je vais essayer de te l’expliquer. Nous sommes reliés par ton âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous voyons vos luttes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-11-21-1-hm-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-11-21-1-hm-jesus/</guid>
      <description>Nous voyons vos luttes Jésus - reçu par Helge Mercker le 21 Novembre 2012, Elim, Namibie.
Je suis ici ma sœur dans l’amour et les soins de Dieu, nous sommes tous ici pour te dire combien nous t’aimons. Nous voyons tes luttes pour vivre une vie de véracité et d’amour, et nous t’aidons à acquérir de plus grandes connaissances sur les choses/les situations à éviter, afin d’être moins exposée aux choses qui déclenchent des conflits en toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Offrez-vous vous-même votre amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-7-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-7-1-cog-father/</guid>
      <description>Offrez-vous vous-même votre amour Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 7 Mai 2012.
Mon enfant, tu étais, avant-hier, un peu confus quant au lien entre les sentiments et ton âme et mon âme. Nous parlerons de ce sujet à une autre occasion. Aujourd’hui, nous allons parler de ta capacité à recevoir Mon amour. Nous en avons parlé plus tôt, et nous le ferons à nouveau aujourd’hui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pas toutes les puissances de l’enfer</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-30-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-30-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Pas toutes les puissances de l’enfer Jésus - reçu par FAB le 30 Septembre 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Toutes les puissances de l’enfer ne peuvent pas résister au Royaume Céleste. Les esprits des ténèbres, qui sont le véritable pouvoir derrière leurs victimes mortelles, le savent tous. Cela ne les arrête pas car c’est leur nature d’encourager le mal. Mais ils voient notre armée se masser, et ils désespèrent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pensées d’un Leader Iranien</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-9-2-fab-mohammad-mossadegh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-9-2-fab-mohammad-mossadegh/</guid>
      <description>Pensées d’un Leader Iranien Mohammad Mossadegh 1 - reçu par FAB le 9 Août 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Mohammed Mossadegh.
Vous ne devez pas être étonné que je vienne vers vous, en ce bel après-midi, parce que vous m’avez attiré en prenant intérêt à lire ce livre merveilleux concernant mon pays, l’Iran [« Tous hommes de Shah, Un Coup Américain et les racines de la terreur de Moyen-Orient » par Stephen Kinzer].</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prends une profonde respiration de Mon Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-9-1-hm-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-8-9-1-hm-father/</guid>
      <description>Prends une profonde respiration de Mon Amour Le Père Céleste - reçu par Helge Mercker le 9 Août 2012, Elim, Namibie.
Je suis là mon enfant, c’est ton Père.
En effet, respire profondément Mon Amour et profite de la gloire et des bénédictions que tu en reçois. Ton amour pour moi me fait venir à toi. Aime-moi souvent et je parlerai avec toi. Appelle-moi – pour mon Aide, pour mon Amour, avec les désirs les plus profonds de ton âme et mon déversement d’Amour par l’opération de l’Esprit Saint te profite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qu’est-ce que le péché ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-27-2-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-27-2-cog-father/</guid>
      <description>Qu’est-ce que le péché ? Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 27 Avril 2012.
Mon cher enfant.
Tu as profité de ces derniers jours pour réfléchir à « qu’est-ce qu’un péché ? » et tu as eu des problèmes parce que tu as beaucoup trop compliqué cette question.
Un péché est un acte de désamour. C’est aussi simple que cela. Un acte non aimant est ressenti par vous ou par un autre humain, envers qui vous agissez de manière non aimante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelques autres réflexions de FDR</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-7-24-1-fab-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-7-24-1-fab-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>Quelques autres réflexions de FDR Franklin D Roosevelt - reçu par FAB le 24 Juillet 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Franklin Roosevelt.1
Vous lisez que j’en savais plus sur ces choses conspiratrices cachées que ce qui est généralement reconnu, et c’est vrai. Certaines influences ont pesé sur moi et ont abouti à mes actions.
Mais je me souciais du pays. L&amp;rsquo;ensemble des messages communiqués par Franklin Delano Roosevelt est accessible par l&amp;rsquo;intermédiaire de ce lien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ressentir les désirs de votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-5-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-5-1-cog-father/</guid>
      <description>Ressentir les désirs de votre âme Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 5 Mai 2012.
Cher enfant, tes sentiments expriment le désir de ton âme. Quand tu fais attention à tes sentiments, tu écoutes ton âme. Tes sentiments sont les sens de ton âme. Sois sensible et sois en contact avec ton âme. Tu ne peux pas connaître ton âme si tu ne peux pas ressentir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retrouve ton innocence</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-11-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-11-1-cog-father/</guid>
      <description>Retrouve ton innocence Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 11 Décembre 2012.
Le deuil se déplace par vagues. Des opportunités de guérir tes blessures te sont constamment présentées. Lorsqu’il y a des blessures de ton passé que tu n’as pas reconnues et ressenties, des opportunités et des expériences qui touchent ces blessures te seront constamment présentées. À chaque fois, tu as le choix. Tu peux fermer ton cœur et aller de l’avant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Révéler ce qui est caché</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-9-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-9-1-cog-father/</guid>
      <description>Révéler ce qui est caché Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 9 Juin 2012.
Mon cher enfant bien aimé.
Je t’aime. Je ressens ton chagrin. Sache que je suis avec toi, comme toujours, et surtout maintenant dans ta souffrance.
La vie est un cycle. Tu vis la fin d’un long cycle et tu ne ressens pas encore la magnificence de ce qui va venir. Ton âme va se débarrasser d’une partie de son obscurité et de vieilles blessures seront déchirées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rêver du rêve impossible</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-29-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-29-1-cog-father/</guid>
      <description>Rêver du rêve impossible Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 29 Avril 2012.
Mon enfant bien aimé, je suis ravi que nous soyons à nouveau réunis ici. Aujourd’hui, nous allons parler de rêver le rêve impossible.
Toutes tes possibilités résident dans tes rêves. Tu ne peux pas créer ce que, mentalement, tu considères comme impossible. Fais confiance à ton cœur. Ton cœur connaît l’infini. Tes rêves les plus tendres et tes désirs les plus sincères sortent de ton cœur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanction et conséquence</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-18-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-18-1-cog-father/</guid>
      <description>Sanction et conséquence Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 18 Avril 2012.
Cher enfant, il y a deux sujets qui te préoccupent. L’un concerne la différence entre la sanction et la conséquence et l’autre est de savoir si » ressentir ses sentiments » est important pour atteindre Dieu. Ces deux sujets sont importants.
Commençons par la sanction et la conséquence. Il n’y a pas de sanction dans la croyance en un Dieu qui punit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se  soumetre à l&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-7-1-hm-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-7-1-hm-mary/</guid>
      <description>Se soumetre à l&amp;rsquo;Amour Marie - reçu par Helge Mercker le 7 Décembre 2012, Elim, Namibie.
Ma sœur bien-aimée, ô cher enfant Helge, nous sommes avec toi, nous sommes toujours avec toi, tu n’es jamais seule, ne te sens jamais seule, car tant sont à tes côtés, travaillent à tes côtés. Tu es aimée mon amour, si profondément, sache-le. C’est un fait et une vérité. Abandonne-toi à cet amour, car il t’aidera à guérir, à panser les vieilles blessures et te permettra de t’abandonner à l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se mettre en condition</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-16-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-16-1-cog-father/</guid>
      <description>Se mettre en condition Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 16 Avril 2012.
Cher enfant, je t’aime. Je le dis souvent car tu as besoin de l’entendre tous les jours et plusieurs fois dans la journée. Tu n’as jamais vécu auparavant l’amour d’un père et maintenant tu vis à la fois le mien et l’amour d’un père sur terre. C’est magnifique et cela te fera beaucoup de bien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sens ton chemin vers moi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-1-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-4-1-1-cog-father/</guid>
      <description>Sens ton chemin vers moi Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 1er Avril 2012.
Cher enfant, tu as encore des doutes sur le fait que tu aies des conversations avec moi et tu demandes des preuves.
Comme des preuves d’esprits négatifs, des preuves amusantes comme quelque chose qui tombe d’une étagère. Ce n’est pas comme ça que ça marche. Tu dois avoir la foi. Ta foi grandit chaque jour et tu n’as aucun problème à cet égard lorsque tu es seul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sentir Mon Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-4-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-4-1-cog-father/</guid>
      <description>Sentir Mon Amour Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 4 Septembre 2012.
Mon cher enfant, continue à écrire. Il y en a beaucoup d’autres à venir et cela arrivera. Sois patient avec toi-même. Tu te prépares et en ce moment même tu nettoies et déblaies pour devenir un canal plus raffiné pour Mon Amour. Ensemble, nous allons faire des miracles, il suffit d’attendre et de voir. Tout vient en son temps et ton temps est venu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la Foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-10-1-hm-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-12-10-1-hm-ann-rollins/</guid>
      <description>Sur la Foi Anne Rollins 1 - reçu par Helge Mercker le 10 Décembre 2012, Elim, Namibie.
Ma chère, très chère sœur, tu es en effet aimée, laisse couler tes larmes, les larmes de l’amour, car tu nous sens si proches et si près de toi.
Les luttes sur le plan terrestre semblent parfois insurmontables, mais fais confiance à l’action dans les domaines supérieurs. Beaucoup de choses se passent dans le plus haut des cieux, qui auront un impact sur le plan terrestre, au moment que Dieu, notre Père, juge opportun pour les puissants changements, le vent de l’amour souffle sur la terre et un nouvel éveil commence dans le cœur des hommes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ta résistance te fait souffrir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-7-20-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-7-20-1-cog-father/</guid>
      <description>Ta résistance te fait souffrir Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 20 Juillet 2012.
Cher enfant, tu me demandes un conseil et je vais te le donner en ce moment. Tu devrais aller parler à J. Cela te donnera l’occasion de le voir comme l’ami qu’il est pour toi maintenant. Il t’aime toujours. Pas de la manière dont il t’aimait auparavant, mais comme un ami. Il est là pour toi et c’est la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tes prières ont été entendues</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-29-3-jb-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-29-3-jb-martin-luther/</guid>
      <description>Tes prières ont été entendues 1 Martin Luther - reçu par Jospeh B. le 29 Mai 2012, Arizona, USA.
Je suis ton ami et guide spirituel, Martin.
Je vois que tu as vécu une expérience plutôt agréable ; je veux te dire que tes prières ont été entendues, et que tu as reçu une bonne partie de l’Amour Divin.
A un certain moment de ton expérience, tu as enregistré que tu t’es senti dans une très grande pièce, beaucoup plus grande que ta salle de prière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu demandes comment Me servir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-3-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-9-3-1-cog-father/</guid>
      <description>Tu demandes comment Me servir Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 3 Septembre 2012.
Mon cher enfant, tu me demandes comment Me servir. Pour ceux d’entre vous qui connaissent et ressentent Mon Amour, Je veux que vous rayonniez cet Amour dans le monde. Soyez cet Amour. Chacun d’entre vous a des dons particuliers, soyez ce don. Exprimez pleinement ce don. Écoutez votre voix intérieure et vous entendrez ce que Je vous demande.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un appel à la préparation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-1-22-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-1-22-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Un appel à la préparation Jésus - reçu par FAB le 22 Janvier 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, mon message était, et est, social et politique, et aussi économique, car le chemin spirituel sur Terre est accompagné par ces autres forces. C’est ce que j’ai dit dans vos canalisations précédentes sur ce sujet, et je suis heureux que vous ayez eu cette confirmation dans les Sermons de l’Ancien Testament.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un nouveau départ est à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-17-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-17-1-cog-father/</guid>
      <description>Un nouveau départ est à venir Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 17 Juin 2012.
Mon cher enfant, je suis heureux que tu te sois assis pour recevoir mon réconfort et mon soutien. Notre relation est authentique et vraie. Tu peux me faire confiance. Tu ressens beaucoup de douleur en ces temps. Tant de vieilles blessures sont déchirées. C’est douloureux et tous tes corps réagissent à cela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une âme peut-elle mourir ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-8-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-8-1-cog-father/</guid>
      <description>Une âme peut-elle mourir ? Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 8 Mai 2012.
Une âme peut-elle mourir ?
Mon cher enfant, ce matin, tu as réfléchi à la question de savoir si une âme peut mourir ? La réponse à cette question est oui et non.
Une âme ne peut pas mourir dans le sens où elle disparaît, ou que sa vie s’achève. Cela ne peut pas se produire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une clarification du Nouveau Testament</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-2-26-1-fab-daniel-samuels/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-2-26-1-fab-daniel-samuels/</guid>
      <description>Une clarification du Nouveau Testament Daniel Samuels 1 - reçu par FAB le 26 Février 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Daniel Samuels.2
Nous sommes tous si heureux que vous ayez été soulagé de voir la vérité. Vous avez lu ceci dans la Révélation #7 dans laquelle Jésus explique ce que signifie l’expression le « Royaume de Dieu est en vous ».
Je tiens à vous écrire au sujet de la phrase : « Le Royaume de Dieu est en vous », comme il apparaît dans Luc, chapitre 17, versets 20-21, laquelle a conduit à une fausse compréhension dont je veux vous entretenir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une glorieuse journée de prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-29-4-jb-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-29-4-jb-jesus/</guid>
      <description>Une glorieuse journée de prière 1 Jésus - reçu par Jospeh B. le 29 Mai 2012, Arizona, USA.
C’est moi Jésus.
Aujourd’hui a été une glorieuse journée de prière pour les personnes du monde entier. Plus de personnes que vous ne le pensez se sont jointes à cet effort de prière. Vos prières, ainsi que celles de tous les autres participants qui se sont joints à Brenda Foster, ont eu et continueront d’avoir un impact considérable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une situation particulière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-2-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-3-2-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Une situation particulière Jésus - reçu par FAB le 2 Mars 2012, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens cet après-midi pour transmettre un message concernant l’apparente contradiction qui vous préoccupe. D’une part, nous avons dit à plusieurs reprises, par l’intermédiaire de M. Padgett, que nous n’intervenons pas dans les affaires politiques des nations, que nous laissons cela aux mortels, et c’est vrai. Et d’autre part, nous avons dit par l’intermédiaire de M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une victime de l’Empire</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-16-1-fab-juan-jose-arevalo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-6-16-1-fab-juan-jose-arevalo/</guid>
      <description>Une victime de l’Empire Juan Jose Arevalo 1 - reçu par FAB le 16 Juin 2012, Berkeley, Californie, USA.
Je suis, Juan Jose Arevalo.
Je vous salue, Arthur. Je vois que vous avez une très haute opinion de mon livre, « Le Requin et les Sardines ». Je savais qu’il y aurait une solution au problème, et il y en aura une. Et c’est pour très bientôt. L’injustice de ce que votre pays [les États-Unis] a fait dans mon pays [le Guatemala] était scandaleuse, et nous le savions tous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viens t’asseoir avec Moi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-4-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-4-1-cog-father/</guid>
      <description>Viens t’asseoir avec Moi Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 4 Mai 2012.
Mon cher enfant. Viens t’asseoir avec moi. Laisse-moi te prendre dans Mes bras. Tu es fatigué et épuisé et pourtant tu viens t’asseoir avec Moi. Je t’aime. Tu as eu beaucoup de choses en tête ces derniers jours. Chaque jour, tu te rapproches de Moi et tu le sens. Nous sommes des âmes. Tu es une partie de Moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volonté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-1-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-1-1-cog-father/</guid>
      <description>Volonté Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 1er Mai 2012.
Mon enfant bien aimé, la communication d’aujourd’hui porte sur la volonté. Ta volonté d’accepter tout ce qui est. Ta volonté de tout abandonner à la Vérité.
Sois courageux. Sois courageux. Tu en as besoin. Je t’ai donné tout ce dont tu as besoin pour vivre une vie dans l’Amour et la Vérité. C’est juste ici devant toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vrais et faux enseignants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-10-2-cog-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2012/fr-2012-5-10-2-cog-jesus/</guid>
      <description>Vrais et faux enseignants Jésus - reçu par Enfant de Dieu le 10 Mai 2012.
Aujourd’hui, nous allons parler des faux et des vrais enseignants. Tu te demandes s’il y a de vrais enseignants depuis Jésus et comment il est possible pour les humains de discerner les faux enseignants des vrais enseignants.
C’est en effet un bon sujet. Tu me poses cette question et je laisserai Jésus parler.
Vous reconnaîtrez un véritable enseignant à ses actions aimantes et bienveillantes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
