<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on la nou velle verite</title>
    <link>/16-fr-blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 May 2023 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/16-fr-blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Apprendre le soin énergies universelles avec Corinne et Raphaël</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2023-02-24-universal-energy-care/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2023-02-24-universal-energy-care/</guid>
      <description>Apprendre le soin énergies universelles avec Corinne et Raphaël La Nouvelle Vérité - 24 Février 2023
Bienvenue à tous !
Dans ce cours :
Vous apprendrez à vous connecter à votre lumière interne, à l’étendre et à la conserver tout au long du soin et de la journée si vous le souhaitez.
Vous apprendrez à vous connecter aux énergies universelles et à accueillir votre équipe spirituelle de soins.
A l’aide de la méditation, vous apprendrez à maintenir votre taux vibratoire et votre connexion avec votre équipe de soins</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Au sujet de la Prière</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2020-10-30-about-prayer/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2020-10-30-about-prayer/</guid>
      <description>Au sujet de la Prière La Nouvelle Vérité - 30 Octobre 2020
Lorsque l’on consulte Wikipédia sur ce sujet, il nous est répondu « La prière est un acte codifié ou non, collectif ou individuel, par lequel on s’adresse à Dieu ou à une divinité ou à un être désigné comme médiateur de Dieu ou de la divinité. »
Il ressort donc de cette définition que la prière est un acte de communication avec Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dépendances</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2024-06-08-addictions/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2024-06-08-addictions/</guid>
      <description>Dépendances La Nouvelle Vérité - 8 Juin 2024
Alors que nous parcourons le chemin de la spiritualité, il est important de s’interroger sur le sens profond de la repentance : la repentance signifie un changement de direction.
Il est souvent cru que la repentance implique simplement d’être désolé pour une erreur passée. Certes ce type de remords peut être une composante de la repentance, mais il existe un niveau de compréhension plus profond.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu et l’âme humaine</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-3-god-and-human-soul/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-3-god-and-human-soul/</guid>
      <description>Dieu et l’âme humaine La Nouvelle Vérité - 6 Juillet 2017
Quant à qui et ce qui est Dieu, nous pouvons que jamais la Bible, que soit l’Ancien ou le Nouveau Testament, a donné une compréhension de la Déité et de Ses attributs dans une étendue et profondeur comparable à celle qui apparaît dans les messages signés Jésus et les Esprits Célestes. Selon ces esprits élevés, l’homme est un avec le Père dans la mesure où Son Amour abonde dans leurs âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Groupes de Prière</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2018-10-04-prayers-groups/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2018-10-04-prayers-groups/</guid>
      <description>Groupes de Prière La Nouvelle Vérité - 4 Octobre 2018
Depuis peu, il existe des groupes de prières en ligne où les gens se connectent pour prier à la même heure. Tout est gratuit et le logiciel utilisé s’appelle Zoom.
Les groupe de prière en francais dispose d&amp;rsquo;une page facebook ou les évènements sont postés.
Les groupes de prières en anglais sont les plus nombreux mais comme la prière est silencieuse cela ne pose pas trop de problèmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi de Compensation</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-6-law-of-compensation/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-6-law-of-compensation/</guid>
      <description>La loi de Compensation La Nouvelle Vérité - 6 Juillet 2017
Lorsque les « mauvais esprits » se réveillent, au cours du temps, à la loi de Compensation, ils doivent alors traverser une période de souffrance afin de répararer leurs méfaits et leurs mauvaises actions. Ils sont aidés dans cette condition par d’autres qui sont un peu plus avancé qu’eux-mêmes, et qui les instruisent dans les moyens qui existent pour progresser hors de leur état déplorable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Nouvelle Naissance dont Jésus a parlé</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-1-the-new-birth/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-1-the-new-birth/</guid>
      <description>La Nouvelle Naissance dont Jésus a parlé La Nouvelle Vérité - 6 Juillet 2017
Alors que le monde Crétien célèbre la fête de Pâques, il semble nécessaire de s’interroger sur le vrai sens de la résurrection de Jésus de Nazareth. Au-delà de cette compréhension, il convient également de s’interroger sur le vrai sens de sa mission et plus précisément sur le sens de certains propos qu’il a tenus lorsqu’il a parlé de « Nouvelle Naissance ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Parabole du Bon Samaritain</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2024-06-10-the-good-samaritain/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2024-06-10-the-good-samaritain/</guid>
      <description>La Parabole du Bon Samaritain La Nouvelle Vérité - 10 Juin 2024
Hier matin alors que je regardais et écoutais, à la télévision, l’émission Fréquence Protestante consacrée à l’étude d’un texte Biblique1, j’ai eu l’heureuse surprise de découvrir que l’émission était consacrée à un commentaire sur la parabole du Bon Samaritain racontée dans l’évangile de St Luc . L’invité de l’émission était Émilie de Turckeim. Cette parabole est peut-être la parabole la plus célèbre formulée par Jésus et elle est particulièrement bien connue par les enfants qui suivent un cursus de découverte de la foi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La rédemption du péché</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-5-redemption-of-sin/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-5-redemption-of-sin/</guid>
      <description>La rédemption du péché La Nouvelle Vérité - 6 Juillet 2017
Pour les pieux Hébreux de l’Ancien Testament, il semblait que leurs mauvaises actions, aussi bien en tant que nation qu’en tant qu’individus, furent la cause des catastrophes nationales et que leurs succès furent le résultat de leur fidélité à l’Alliance entre Dieu et les Patriarches. Les prophètes ont souligné la nécessité, en période de stress national, d’éviter des alliances avec d’autres pays et de mettre leur foi dans la protection de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le concept de la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2017-08-02-the-new-birth2/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2017-08-02-the-new-birth2/</guid>
      <description>Le concept de la Nouvelle Naissance La Nouvelle Vérité - 8 Août 2017
Les Églises Chrétiennes ont été marquées par le désir de concilier ce qui parait inconciliable à savoir si Jésus était le fils de Dieu ou le fils de l’Homme. La traduction de concepts « divins » dans le langage des hommes est toujours une tâche périlleuse dans la mesure où l’esprit humain n’est pas vraiment adapté à comprendre certains concepts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le problème du péché</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-4-about-sin/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-4-about-sin/</guid>
      <description>Le problème du péché La Nouvelle Vérité - 6 Juillet 2017
Lorsque les premiers parents (Adam et Eve selon les écrits bibliques), ou ce qu’ils représentent, ont possédé leurs âmes données par Dieu, ces âmes furent à l’image de Dieu, mais elles n’avaient rien de l’essence de Dieu en elles. Ils ont eu l’occasion, toutefois, d’obtenir la nature de Dieu par la prière pour Son Amour, qui, en entrant dans l’âme humaine par l’entremise de l’Esprit Saint, transforme cette âme de l’image de Dieu en l’essence de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le vrai sens de la résurrection de Jésus de Nazareth</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2017-04-23-the-resurrection-from-jesus-of-nazareth/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2017-04-23-the-resurrection-from-jesus-of-nazareth/</guid>
      <description>Le vrai sens de la résurrection de Jésus de Nazareth La Nouvelle Vérité - 23 Avril 2017
Jésus de Nazareth affirme que le récit Biblique de sa naissance, diminué des nombreux éléments surnaturels qu’il contient, est essentiellement vrai. Il est né à Bethléem, fut emmené par ses parents en Égypte pour éviter la destruction par Hérode, que les Mages sont venus de l’Est pour lui rendre hommage et qu’il a appris, de la part d’enseignants, les éléments de la foi Hébraïque; mais que ce fut le Père, Lui-même, qui lui a appris la vérité de l’Amour Divin et lui a fait comprendre quelle était sa mission.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le vrai sens du sacrifice de Jésus sur la croix</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-2-the-true-sense-of-jesus-sacrifice/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2017-07-06-2-the-true-sense-of-jesus-sacrifice/</guid>
      <description>Le vrai sens du sacrifice de Jésus sur la croix La Nouvelle Vérité - 6 Juillet 2017
À la lumière des messages reçus par James Padgett, une nouvelle interprétation de la mort de Jésus sur la Croix est certainement nécessaire. Les églises orthodoxes nous disent que Jésus s’offrit volontiers comme un sacrifice pour le péché car il a aimé l’humanité au niveau de son propre sacrifice, et parce que c’était le but de sa mission en tant que Messie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lecture de la Bible</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2024-07-12-reading-the-bible/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2024-07-12-reading-the-bible/</guid>
      <description>Lecture de la Bible La Nouvelle Vérité - 7 Juillet 2024
La compréhension de la Bible a toujours fait l’objet de nombreux débats. Ce n’est pas la même chose de dire : « Dieu parle à travers la Bible » ou de dire « La Bible est la parole de Dieu ». La Bible est souvent présentée comme le livre le plus sûr au monde et ses grandes affirmations sont à l’origine de la constitution de bien des nations et notamment de la constitution Européenne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Ateliers de l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2022-08-08-divine-love-workshops/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2022-08-08-divine-love-workshops/</guid>
      <description>Les Ateliers de l&amp;rsquo;Amour Divin La Nouvelle Vérité - 8 Août 2022
Bonjour à tous,
L’atelier de discussion sur l’Amour Divin, c’est ce vendredi et ce samedi 8 et 9 juillet 2022, à 17h30 Paris, 19h30 Réunion, 11h30 Montréal. Les deux sessions sont indépendantes et durent 2 heures.
Pour vous connecter, il suffit de télécharger l’application zoom.us sur votre ordinateur ou votre smartphone et le jour J de cliquer sur le lien zoom ci-dessous:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réflexions sur l’épisode biblique appelé la Chute</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2024-04-24-reflexions-on-the-fall-of-man/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2024-04-24-reflexions-on-the-fall-of-man/</guid>
      <description>Réflexions sur l’épisode biblique appelé la Chute La Nouvelle Vérité - 4 Avril 2024
Le 27 Mars 2024, sur la chaîne BFMTV, une rescapée des attentats du 7 Octobre 2023 a donné son témoignage. Je n’ai malheureusement suivi qu’une partie de l’entretien.
A la fin de l’entretien avec cette rescapée, il a été demandé aux autres personnes présentes si elles voulaient s’exprimer.
Une des personnes présentes a alors dit (je cite de mémoire) : « Dieu est Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réflexions sur la perfection au sens Chrétien du terme</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2024-04-24-reflexions-on-perfection/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2024-04-24-reflexions-on-perfection/</guid>
      <description>Réflexions sur la perfection au sens Chrétien du terme La Nouvelle Vérité - 4 Avril 2024
Avant tout il me semble essentiel de revenir sur la conséquence de ce que la Bible appelle la chute. Contrairement à certaines idées répandues et qui datent des premiers siècles du Christianisme, cet épisode dramatique n’a jamais eu pour origine une relation sexuelle. Non la faute première de nos premiers parents fut « simplement » d’avoir refusé de recevoir l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réflexions sur la Résurrection et  l’Ascension de Jésus</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2024-06-21-reflexions-on-jesus-life/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2024-06-21-reflexions-on-jesus-life/</guid>
      <description>Réflexions sur la Résurrection et l’Ascension de Jésus La Nouvelle Vérité - 21 Juin 2024
Depuis de nombreux siècles, les anciens prophètes Hébreux ont annoncé que le Messie viendrait pour libérer le peuple de la domination Romaine. Et ce point de vue était partagé par les disciples de Jésus qui ont donc développé en eux la Foi et la Confiance d’un Messie victorieux. Et cette foi et cette croyance ont persisté malgré les différentes oppositions rencontrées par Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réflexions sur le « péché originel »</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2024-04-24-reflexions-on-original-sin/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2024-04-24-reflexions-on-original-sin/</guid>
      <description>Réflexions sur le « péché originel » La Nouvelle Vérité - 4 Avril 2024
L’expression *« péché originel » ne figure nulle part dans la Bible, mais la doctrine s’appuie sur plusieurs passages des deux testaments. Si l’idée s&amp;rsquo;s&amp;rsquo;est développée avec Augustin d’Hippone, à la fin du IVe siècle, qui inventae le terme. Cette doctrine a en effet été extrêmement débattue depuis ses origines. Le péché originel est d’ailleurs décrit de différentes façons dans les différentes confessions, depuis une simple déficience, ou une tendance au péché qui exclut toute idée de culpabilité a priori, jusqu’à l’idée d’une nature totalement corrompue et d’une véritable culpabilité collective (comme chez les calvinistes).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retraite en ligne historique de l’Amour Divin</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2023-10-03-on-line-retreat/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2023-10-03-on-line-retreat/</guid>
      <description>Retraite en ligne historique de l’Amour Divin La Nouvelle Vérité - 3 Octobre 2023
Bonjour à tous!
Je tenais à vous inviter à cet évènement en ligne historique ou les personnes qui prient pour l’amour divin se réunissent a Laurelville en Pennsylvanie. Cela s’appelle la “Divine Love Celebration Retreat” et ça commence la semaine prochaine.
Les anges Célestes ont inspiré cet évènement qui vise a renforcer l’harmonie entre nous tous et à inaugurer un nouveau chapitre sur la révélation des vérités de Dieu dans le Monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sermon sur le sens de la Foi</title>
      <link>/16-fr-blog/fr-2025-04-05-on-the-meaning-of-faith/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/16-fr-blog/fr-2025-04-05-on-the-meaning-of-faith/</guid>
      <description>Sermon sur le sens de la Foi La Nouvelle Vérité - 5 Avril 2025
1 Mettre sa foi en Dieu, c’est être sûr de ce que l’on espère, c’est être convaincu de la réalité de ce que l’on ne voit pas. 2 C’est par leur foi que les hommes et les femmes d’autrefois ont été approuvés par Dieu. 3 Par la foi, nous comprenons que l’univers a été formé par la parole de Dieu, de sorte que ce qui est visible a été fait à partir de ce qui est invisible.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
