<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>La voie de l&#39;Amour Divin on la nou velle verite</title>
    <link>/8-fr-the-way-of-divine-love/</link>
    <description>Recent content in La voie de l&#39;Amour Divin on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/8-fr-the-way-of-divine-love/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Dieu est un Dieu d&#39;Amour</title>
      <link>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-1-fr-god-is-a-god-of-love/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-1-fr-god-is-a-god-of-love/</guid>
      <description>Dieu est un Dieu d&amp;rsquo;Amour Jusqu’à la venue de Jésus Dieu était perçue comme une divinité qu’il fallait craindre et respecter. C’est seulement avec le prophète Osée que Dieu a commencé à être perçu comme un Dieu d’Amour.
Le thème fondamental du livre est l&amp;rsquo;amour de Dieu pour son peuple. Le prophète Osée a épousé une prostituée sacrée nommée Gomer. Son amour pour sa femme malgré ses fautes lui fait comprendre que l&amp;rsquo;amour est inconditionnel et permanent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le don de l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-2-fr-the-gift-of-divine-love/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-2-fr-the-gift-of-divine-love/</guid>
      <description>Le don de l&amp;rsquo;Amour Divin Il y en a beaucoup qui enseignent : « Il n&amp;rsquo;y a que l&amp;rsquo;amour ». C&amp;rsquo;est une grande vérité, mais ce n&amp;rsquo;est qu&amp;rsquo;une demi-vérité, car elle suggère qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a qu&amp;rsquo;UN seul amour, alors que nous savons déjà, grâce à notre expérience humaine, qu&amp;rsquo;il existe certains amours humains - par exemple l&amp;rsquo;amour de la mère ou du père, l&amp;rsquo;amour d&amp;rsquo;un partenaire et un autre amour que certains d&amp;rsquo;entre nous connaissent sous le nom d&amp;rsquo;amour de l&amp;rsquo;âme sœur, et il existe aussi un amour plus général, non spécifique, pour tous les êtres humains et, bien sûr, pour les animaux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;expérience de l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-3-fr-the-experience-of-gods-love/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-3-fr-the-experience-of-gods-love/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;expérience de l&amp;rsquo;Amour de Dieu La grande expérience - comment faire l&amp;rsquo;expérience physique de l&amp;rsquo;Amour de Dieu Disposez-vous de trente minutes par jour pendant les trois prochaines semaines ? Est-ce que cela vaut la peine de travailler 10 heures pour vous montrer comment parvenir à la communion avec le Père ? Dix heures, est-ce trop demander pour vous orienter dans la bonne direction ? Une direction qui vous procurera un grand bonheur pour l&amp;rsquo;éternité !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La progression spirituelle et l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-4-fr-spiritual-progression-and-divine-love/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-4-fr-spiritual-progression-and-divine-love/</guid>
      <description>La progression spirituelle et l&amp;rsquo;Amour Divin Un des plus important témoignages que nous ont communiqué les esprits c’est le fait que la notion de condamnation éternelle à l’enfer est une aberration. Tous les esprits sont appelés à progresser. Une des plus grandes lois du monde spirituel est la loi de progression. Il n’y a absolument pas d’immobilisme dans le monde spirituel. Lié à cette grande loi de progression, une autre grande loi est la loi d’entraide.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amour Divin et Péché</title>
      <link>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-5-fr-divine-love-and-sin/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-5-fr-divine-love-and-sin/</guid>
      <description>Amour Divin et Péché L&amp;rsquo;Amour Divin et le péché peuvent coexister dans l&amp;rsquo;âme, mais ils ne peuvent pas occuper le même espace. C&amp;rsquo;est-à-dire que toute âme qui a reçu une partie de l&amp;rsquo;Amour Divin est sans péché dans la mesure où elle a reçu cet Amour Divin. Comme Jésus l&amp;rsquo;explique dans un message communiqué le 10 Novembre 1916 Comment l’âme d’un mortel reçoit l’Amour Divin et quel est son effet, message publié dans le premier volume des &amp;ldquo;Nouvelles Révélations sur le Nouveau Testament par Jésus de Nazareth&amp;rdquo; à la page 346 :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Chemin de l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-6-fr-the-divine-love-path/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-6-fr-the-divine-love-path/</guid>
      <description>Le Chemin de l&amp;rsquo;Amour Divin Notre voyage de vie sur terre est court et rapide, mais il a une grande influence sur la manière dont nous poursuivons notre vie dans le monde spirituel. Nous avons le don du libre arbitre et sommes en mesure de choisir comment nous vivons notre vie ici sur terre, si nous suivons un chemin spirituel et lequel. En ce qui concerne la décision de choisir la voie de l&amp;rsquo;Amour Divin, André (qui est maintenant un habitant des Cieux Divins et un disciple de Jésus comme il l&amp;rsquo;était sur terre) écrit :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Foi</title>
      <link>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-6-2-fr-faith/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-6-2-fr-faith/</guid>
      <description>La Foi Nous avons besoin de croire en sachant que Dieu répondra à nos prières, que nous recevrons l&amp;rsquo;Amour Divin et que, selon Ses propres lois, Dieu est tenu de répondre par l&amp;rsquo;amour aux aspirations sincères de notre âme. La foi est une connaissance du plus profond de nous-mêmes. La foi est une connaissance intérieure avec la certitude qui l&amp;rsquo;accompagne. Nous avons besoin de la foi pour obtenir l&amp;rsquo;Amour de Dieu, et l&amp;rsquo;obtention de Son Amour augmente à son tour notre foi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Prière</title>
      <link>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-6-1-fr-prayer/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/8-fr-the-way-of-divine-love/8-6-1-fr-prayer/</guid>
      <description>La Prière1 Par Helge Mercker
Considérant que la prière est la condition majeure pour amener le changement d&amp;rsquo;un homme en Ange Divin, il m&amp;rsquo;a semblé important d&amp;rsquo;inclure le sujet de la « Prière » dans ces écrits. J&amp;rsquo;ai aussi mentionné que Jésus a montré le chemin de la vraie prière. Il a également montré la proximité de Dieu. Jésus a même enseigné, et exprimé, que Dieu veut une relation personnelle avec nous, qu&amp;rsquo;Il est un Dieu personnel.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
