<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 1995-1999 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 1995-1999 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bill Reilly vient en esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1995-10-10-1-dl-bill-reilly/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1995-10-10-1-dl-bill-reilly/</guid>
      <description>Bill Reilly vient en esprit Bill Reilly - reçu par Révérend Dave Lampron le 10 Octobre 1995, Cliffside Park, NJ, USA.
Chers amis et collègues administrateurs, j’ai finalement pu avoir ma petite conversation spirituelle et ma visite à Bill Reilly aujourd’hui. Je me suis dit que Bill avait eu suffisamment de temps pour s’adapter à son nouvel environnement et à sa nouvelle vie, alors j’ai demandé aux anges de l’inviter chez moi pour une petite visite et une conversation unilatérale de votre serviteur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Convaincre la famille</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-10-21-1-dl-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-10-21-1-dl-james/</guid>
      <description>Convaincre la famille Jacques - reçu par Révérend Dave Lampron le 21 Octobre 1997.
Je suis avec vous maintenant, Jacques, votre ange guide spécial, frère de Jésus, et, comme vous le savez, un ange Céleste. Nous sommes très heureux de vous annoncer que vous avez fait une forte sacrée impression sur vos cousins et leurs compagnons, en particulier J____ et E____, même si personne n’a été moins impressionné par vous et par ce que vous avez dit sur les sujets que vous avez abordés avec eux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la sélection de M. Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1996-5-15-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1996-5-15-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Sur la sélection de M. Padgett Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 15 Mai 1996, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je T&amp;rsquo;aime et je suis reconnaissant pour toutes les nombreuses bénédictions que Tu nous accordes. D___ a reçu une réponse sur l&amp;rsquo;ordinateur d&amp;rsquo;une personne attirée par les messages de l&amp;rsquo;ange ; elle, B___ aimerait en savoir plus sur James E. Padgett.
Je prie pour que je sois un canal clair pour les pensées des anges, de Jésus ou de James E.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message personnel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-10-21-2-dl-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-10-21-2-dl-james-padgett/</guid>
      <description>Message personnel James Padgett - reçu par Révérend Dave Lampron le 21 Octobre 1997.
Oui, c’est moi, James E. Padgett, 1 un ange Céleste et l’un des esprits de votre équipe. Je suis si heureux de pouvoir enfin vous saluer de cette manière personnelle et vous transmettre ma profonde gratitude pour tout ce que vous avez fait, non seulement dans la merveilleuse édition que vous avez réalisée, mais aussi en me donnant une voix et une contribution significative et importante dans les questions et les déclarations que vous avez créées pour moi afin de les inclure parmi les messages des trois volumes que vous avez achevés jusqu’à présent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi Jésus n’apparaît-il pas aux gens aujourd’hui, comme il l’a fait à ses disciples il y a 2 000 ans ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1996-7-20-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1996-7-20-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Pourquoi Jésus n’apparaît-il pas aux gens aujourd’hui, comme il l’a fait à ses disciples il y a 2 000 ans ? Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 20 Juillet 1996, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ton ami et ton frère en esprit – l’Esprit Christ manifesté dans mon âme – Jésus de la Bible et Maître des Cieux Célestes.
Je suis conscient des idées que vous et D____ avez partagées sur la raison pour laquelle je n’apparais pas aux gens sur terre en ces jours, et de nombreuses pensées vous ont été données par vos gardiens célestes et par la sagesse de votre propre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L‘équipe d’anges qui travaille à développer les dons de chacun</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-10-21-3-dl-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-10-21-3-dl-st-john/</guid>
      <description>L‘équipe d’anges qui travaille à développer les dons de chacun St Jean - reçu par Révérend Dave Lampron le 21 Octobre 1997.
Oui, c’est moi, Jean, le disciple bien-aimé du Maître, et l’un des esprits de votre équipe. En fait, vous avez été informé que j’étais membre de votre groupe spirituel il y a quelques années, au tout début de la réorganisation de l’église. À l’époque,il vous a également donné deux autres noms.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le problème avec les Églises</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1996-10-20-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1996-10-20-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Le problème avec les Églises Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 20 Octobre 1996, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je Vous aime et je Vous suis reconnaissant pour votre Amour et votre Miséricorde. Si je suis en état de recevoir clairement les pensées de Jésus, j&amp;rsquo;aimerais connaître ses pensées sur l&amp;rsquo;église Mormone - sa doctrine, son origine ou autres informations afin de répondre à un requérant en Belgique qui a demandé à D__, via Internet, des informations des Anges sur cette église.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Surmonter les difficultés qui nous attendent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-10-27-1-dl-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-10-27-1-dl-st-peter/</guid>
      <description>Surmonter les difficultés qui nous attendent St Pierre - reçu par Révérend Dave Lampron le 27 Octobre 1997.
Oui, D____, c’est moi, Pierre, disciple du Maître, un ange Céleste et un de vos anges guides spéciaux. Je viens à vous aujourd’hui parce que je veux me présenter et vous féliciter pour tout l’excellent travail que vous avez accompli et que vous poursuivez maintenant en développant vos talents de médium jusqu’à de nouveaux sommets de réceptivité et d’excellence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus répond à des questions sur Rembrant et Marc Chagall, donnant un aperçu de la vie dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-1-12-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-1-12-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Jésus répond à des questions sur Rembrandt et Marc Chagall, donnant un aperçu de la vie dans le monde des esprits Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 12 Janvier 1997, Santa Cruz, Californie, USA.
[____ souhaite obtenir des informations sur deux artistes. Il prépare un cours sur ces deux artistes - Rembrandt et Marc Chagall - et aimerait, si possible, que le Maître parle de certaines des expériences que ces deux artistes ont eues dans le monde des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message personnel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-8-10-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-8-10-1-ar-mary/</guid>
      <description>Message personnel Marie - reçu par Amada Reza le 10 Août 1998, Aptos, Californie, USA.
Je suis un esprit qui est dans les Cieux Célestes et bien que vous me connaissiez dans un autre contexte, je tiens à vous assurer que je suis votre sœur et votre amie, car tous les enfants de Dieu sont d’une seule famille et Il veille sur eux par les affectueuses attentions de Ses messagers angéliques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conseils sur la guérison... Commentaires sur les livres censés être écrits par Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-2-1-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-2-1-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Conseils sur la guérison&amp;hellip; Commentaires sur les livres censés être écrits par Dieu Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 1er Février 1997, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père du Ciel, merci pour les nombreuses bénédictions que Tu nous accordes chaque jour. Je prie pour être capable de recevoir clairement les pensées de Jésus en réponse aux préoccupations suivantes :
____ veut être rassuré sur le fait qu&amp;rsquo;il y a un chemin pour sortir de la fosse de douleur solitaire dans laquelle il se trouve, et il se demande s&amp;rsquo;il a commencé à progresser sur ce chemin depuis qu&amp;rsquo;il utilise moins de médicaments sur ordonnance et que sa respiration n&amp;rsquo;est pas aussi difficile&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Est-ce que tout ce qui n’est pas en accord avec les lois de Dieu peut-il être considéré comme faisant partie des enfers ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-9-10-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-9-10-1-ar-mary/</guid>
      <description>Est-ce que tout ce qui n’est pas en accord avec les lois de Dieu peut-il être considéré comme faisant partie des enfers ? Marie - reçu par Amada Reza le 10 Septembre 1998, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je prie pour que ton Amour Divin remplisse mon âme en ce moment afin que je puisse entrer en contact avec Tes Anges Célestes. Je prie pour être dans une condition d’âme et d’esprit qui permettra à ces esprits aimants de délivrer un message pour aider ceux que j’aime et qui ont besoin d’une réponse à leurs questions spirituelles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le choix de M. Padgett et son libre arbitre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-10-15-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-10-15-1-ar-mary/</guid>
      <description>Le choix de M. Padgett et son libre arbitre Marie - reçu par Amada Reza le 15 Octobre 1998, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis Marie, la mère de Jésus, et ta protectrice. Je vous demande de considérer la nature de Dieu et la façon dont Dieu a fait agir son Esprit d’Amour sur vous, mes enfants, car vous arriverez à mieux comprendre, grâce au développement des perceptions de votre âme sensible, comment cet amour agit dans votre vie et dans celle des autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelques réponses à des questions personnelles, ainsi que quelques perles de sagesse...</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-4-1-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-4-1-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Quelques réponses à des questions personnelles, ainsi que quelques perles de sagesse&amp;hellip; Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 1er Avril 1997, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je me sens un peu triste cet après-midi. J&amp;rsquo;ai négligé la réception de mes messages depuis un certain temps&amp;hellip;
_____ aimerait savoir s&amp;rsquo;il y a quelque chose en particulier qu&amp;rsquo;elle devrait faire ? ____ aimerait avoir des mots d&amp;rsquo;encouragement. ____ pourra-t-il recevoir des impressions de Rembrandt et de Chagall ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avancer dans ce monde et dans l&#39;autre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-5-17-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-5-17-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Avancer dans ce monde et dans l&amp;rsquo;autre Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 17 Mai 1997, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je prie afin d’être capable de recevoir clairement les pensées de Jésus ce matin.
Une âme en quête, ___ cherche à être réconfortée et rassurée sur le bien-être de sa mère depuis qu&amp;rsquo;elle est devenue un esprit en Novembre 1996. Elle veut savoir ce que sa mère pense du fait qu&amp;rsquo;elle a un bébé ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi les esprits Célestes laissent-ils de mauvaises réalités se produire ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-11-11-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-11-11-1-ar-mary/</guid>
      <description>Pourquoi les esprits Célestes laissent-ils de mauvaises réalités se produire ? Marie - reçu par Amada Reza le 11 Novembre 1998, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je vais essayer de voir comment cela fonctionne avec les anges. Je prie pour que Ton Amour Divin vienne dans mon âme afin que je puisse établir un rapport avec mon guide Céleste, Marie. Je veux aider à répondre à des questions spirituelles et la première qui me vient à l’esprit est la suivante : pourquoi laissez-vous de mauvaises réalités se produire ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conseil personnel à A____</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-11-12-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-11-12-1-ar-mary/</guid>
      <description>Conseil personnel à A____ Marie - reçu par Amada Reza le 12 Novembre 1998, Aptos, Californie, USA.
[Mon très cher Père Céleste, aide-moi maintenant à mieux comprendre comment je peux répondre aux besoins de mes frères et sœurs, en commençant par moi. Je suis bouleversée en ce moment parce que je ne savais pas si ma voisine, Maria, allait survivre à sa crise. Je ne savais pas si je faisais tout ce que je pouvais faire pour l’aider, mais elle avait l’air de se rétablir et les techniciens médicaux d’urgence ont pu soulager mes inquiétudes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le travail qui nous attend</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-10-6-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-10-6-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Le travail qui nous attend Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 6 Octobre 1997.
Je suis maintenant ici pour vous écrire, mon cher frère en Christ, et je suis très heureux que vous ayez souhaité que je communique avec vous aujourd&amp;rsquo;hui en tant que troisième communicateur. En vérité, j&amp;rsquo;avais l&amp;rsquo;intention de le faire sans votre demande formelle, car je voulais aussi vous transmettre mon amour et mes encouragements dans le travail à venir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beaucoup de travail en perspective</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-11-24-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1997-11-24-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Beaucoup de travail en perspective Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 24 Novembre 1997.
Mon cher frère en Christ, une fois de plus, j&amp;rsquo;ai le privilège et l&amp;rsquo;honneur de vous communiquer mon amour et ma gratitude pour tout le travail que vous avez accompli au nom du Royaume, et de vous souhaiter la bienvenue après votre récente et quelque peu prolongée maladie. Bien sûr, comme vous le savez, je suis votre frère, Jésus, qui est le Maître des Cieux Célestes et un collaborateur pour amener tous ceux qui le désirent dans les Cieux Célestes et dans les soins aimants du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur les médiums canalisant la contre-vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-11-25-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-11-25-1-ar-mary/</guid>
      <description>Sur les médiums canalisant la contre-vérité Marie - reçu par Amada Reza le 25 Novembre 1998, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je prie pour que l’Amour Divin afflue dans mon âme en ce moment et je prie pour que les anges puissent apporter un message qui puisse aider à éclairer la lumière de la vérité et de l’amour sur la question posée par H____ concernant la médiumnité. Pourquoi peut-on attribuer à Jésus des messages qui semblent être en désaccord avec la vérité et que ce message touche tant de personnes et obtient le soutien de l’Eglise Catholique ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi Dieu nous a-t-il créés ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-12-10-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-12-10-1-ar-mary/</guid>
      <description>Pourquoi Dieu nous a-t-il créés ? Marie - reçu par Amada Reza le 10 Décembre 1998, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je veux être un canal clair pour que Ton Amour se manifeste dans ces maigres paroles. Je prie pour un afflux de Ton Amour Divin dans mon âme afin que mon âme, mon mental et mon corps soient élevés au-dessus du plan terrestre pour établir des rapports avec mes gardiens Célestes qui sont là pour nous aider et éclairer nos vies de la lumière de la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Répond aux questions sur la chute des premiers parents et le clonage humain</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-3-8-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-3-8-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Répond aux questions sur la chute des premiers parents et le clonage humain Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 8 Mars 1998, Santa Cruz, Californie, USA.
[Je prie pour bénéficier, en ce moment-même, de l’afflux de Ton Grand Don d’Amour Divin. Merci pour toutes les nombreuses bénédictions que Tu nous donnes chaque jour.
Je prie pour que je puisse mettre de côté mes propres pensées et permettre à Jésus d’écrire sans interruption à travers moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le livre d’Urantia et le texte des Mormons</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-1-16-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-1-16-1-ar-mary/</guid>
      <description>Le livre d’Urantia et le texte des Mormons Marie - reçu par Amada Reza le 16 Janvier 1999, Aptos, Californie, USA.
[J____ m’a transmis une question posée par un Internaute qui aimerait savoir ce que le Maître pense du livre d’Urantia et de l’enseignement des Mormons. J’espère que vous trouvez un peu de lumière en ceci. Amour, A____.
Cher Père céleste, je prie pour Ton Amour Divin vienne dans mon âme, m’emplissant de foi dans la merveille de Ta force et Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message annuel en transe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-6-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-6-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Message annuel en transe Jésus - reçu par Amada Reza le Juin 1999, Aptos, Californie, USA.
[Médium prie à haute voix : Cher Père Céleste, je prie pour que Ton Amour Divin afflue dans mon âme afin que je puisse établir un rapport avec les anges célestes qui sont présents avec nous aujourd’hui. Je prie pour que cet Amour nous élève tous dans nos pensées et nos désirs de connaître la vérité et de mieux apprendre, dans nos âmes, de cet Amour que Tu as mis là à travers nos aspirations.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Partager</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-2-25-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-2-25-1-ar-mary/</guid>
      <description>Partager Marie - reçu par Amada Reza le 25 Février 1999, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père/Mère Céleste, je prie pour que Ton Amour Divin afflue dans mon âme afin que mon cœur, mon mental et mon corps soient élevés à la rencontre de Tes Anges Célestes. Je souhaite recevoir un message qui puisse aider les âmes de Tes enfants à aspirer à Ton Amour et Ton Aide, Ton Réconfort et Ta Paix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur l’autodéfense</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-7-6-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-7-6-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Sur l’autodéfense Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 6 Juillet 1999, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père du Ciel, je prie pour un grand afflux de Ton Amour en ce moment. Notre ami en E___ a demandé s’il est acceptable aux yeux de Dieu de défendre sa famille d’être assassinée en tuant l’intrus. Je prie pour ne pas avoir la prétention de savoir ce que les anges vont dire – laissez-moi être un canal clair pour leurs pensées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apportez vos problèmes à Dieu et laissez-les là</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-7-27-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-7-27-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Apportez vos problèmes à Dieu et laissez-les là Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 27 Juillet 1999, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, si je suis en état de recevoir des pensées claires des esprits célestes, j&amp;rsquo;aimerais recevoir un message en ce moment. Je suis sûre qu&amp;rsquo;ils peuvent nous donner quelques mots de sagesse qui nous aideront dans notre développement spirituel et nos activités quotidiennes. Je me demande pourquoi je me sens si fatiguée la plupart du temps ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mental et spiritualité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-3-4-1-ar-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-3-4-1-ar-joseph/</guid>
      <description>Mental et spiritualité Joseph - reçu par Amada Reza le 4 Mars 1999, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père/Mère Céleste, je désire Te servir à travers Ton Amour Divin manifesté dans mon âme, mon esprit et mon corps. J’accepte le don de Ton Amour comme une partie précieuse et réelle de ma vie et j’aspire à Te rendre la pareille, ainsi qu’à Tes beaux enfants, par le don de la médiumnité. Je demande à avoir foi en Toi pour élever mes pensées et mes aspirations vers les choses spirituelles afin d’entrer en relation avec Tes anges de miséricorde et de bonté, nos anges gardiens Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les canalisations du Dr Samuels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-8-1-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-8-1-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Les canalisations du Dr Samuels Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 1er Août 1999, Santa Cruz, Californie, USA.
Cher Créateur, Parent Céleste, Source de Tout Amour, nous nous efforçons de suivre Ton Chemin, de nous rapprocher de Ta Nature d&amp;rsquo;Amour. II nous a été dit que la meilleure façon pour nous d&amp;rsquo;aider tes enfants à apprendre la disponibilité de ton merveilleux amour transformateur est d&amp;rsquo;en donner l&amp;rsquo;exemple dans notre vie quotidienne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poésie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-3-19-1-ar-kahlil-gibran/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-3-19-1-ar-kahlil-gibran/</guid>
      <description>Poésie Kahlil Gibran 1 - reçu par Amada Reza le 19 Mars 1999, Aptos, Californie, USA.
La magie de l’amour lie l’âme aux forces du ciel et de la terre, le lien qui unit toutes les réalités vivantes.
Vous habitez dans le prisme de la lumière qui brille au cœur de l’univers, aveugle à l’œil qui ne voit que le temporaire.
Rappelez-vous le passé avant que le temps ne touche votre mémoire, lorsque vous connaissiez la connexion de votre être avec celui de son Créateur et de son jumeau, lui-même, un seul être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les esprits peuvent ajuster leur apparence pour répondre à l&#39;attente des mortels à qui ils apparaissent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-2-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-2-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Les esprits peuvent ajuster leur apparence pour répondre à l&amp;rsquo;attente des mortels à qui ils apparaissent Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 2 Septembre 1999, Santa Cruz, Californie, USA.
Cher Créateur, Source de tout amour, je prie pour pouvoir recevoir des paroles de sagesse d&amp;rsquo;un (ou plusieurs) de Tes enfants célestes. Dans les récits des expériences spirituelles des gens, il y a des comptes rendus de personnes différentes qui « voient » l&amp;rsquo;aide spirituelle différemment, c&amp;rsquo;est-à-dire que l&amp;rsquo;une décrit une personne mince en pantalon et l&amp;rsquo;autre une personne corpulente portant une salopette ; comment est-ce possible ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur l’autodéfense_2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-7-7-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-7-7-1-ar-mary/</guid>
      <description>Sur l’autodéfense_2 Marie - reçu par Amada Reza le 7 Juillet 1999, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, je prie pour un afflux de Ton Amour Divin, afin qu’il remplisse mon âme et mon mental de pensées de Vérité uniquement. Si c’est Ta volonté, je suis prêt à ce que Tes anges tutélaires de miséricorde et de paix partagent leurs pensées d’amour sur le sujet de l’autodéfense et s’il est conforme à Tes Lois de tuer quelqu’un, même si c’est pour se défendre ou défendre ses proches.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prière et protection contre les esprits inférieurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-12-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-12-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Prière et protection contre les esprits inférieurs Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 12 Septembre 1999, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Dieu, Créateur de nos âmes, Source de tout amour, j&amp;rsquo;ai senti que Tes anges gardiens aimeraient délivrer un message à travers moi. Il y a quelques questions dont je suis sûr qu&amp;rsquo;ils sont conscients : Le frère en esprit de T____, W____, a-t-il quelque chose à dire à sa famille ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur le don de la communication avec les esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-8-5-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-8-5-1-ar-mary/</guid>
      <description>Sur le don de la communication avec les esprits Marie - reçu par Amada Reza le 5 Août 1999, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu Père/Mère Céleste, je sais que Tu n’es pas matériel quand je T’appelle Père/Mère, mais Ton Amour pour moi est complet et entier, un Amour Divin qui m’élève vers Ta Paix et Ton Harmonie. Je souhaite Te servir et rendre service à mes frères et sœurs en répondant à leurs questions spirituelles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le soleil bondissant de Fatima</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-19-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-19-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Le soleil bondissant de Fatima Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 19 Septembre 1999, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Créateur, s&amp;rsquo;il te plaît, déverse tes bénédictions d&amp;rsquo;amour sur moi et aide-moi à mettre de côté mes pensées afin que je puisse être un canal clair pour un message de tes anges gardiens afin qu&amp;rsquo;ils puissent expliquer le &amp;ldquo;soleil rebondissant&amp;rdquo; vu par des milliers de personnes qui ont assisté au miracle promis par, soi-disant, Mère Marie, qui devait se produire un certain jour - quelque chose comme le 13 Octobre 1917.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi Dieu permet que de mauvaises choses se produisent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-8-6-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-8-6-1-ar-mary/</guid>
      <description>Pourquoi Dieu permet que de mauvaises choses se produisent Marie - reçu par Amada Reza le 6 Août 1999, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je vais essayer de voir comment cela fonctionne avec les anges. Je prie pour que Ton Amour Divin vienne dans mon âme afin que je puisse établir un rapport avec mon guide Céleste, Marie. Je veux aider à répondre à des questions spirituelles et la première qui me vient à l’esprit est la suivante : pourquoi laissez-vous de mauvaises choses se produire ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les animaux et l’amour naturel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-4-1-ar-white-eagle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-4-1-ar-white-eagle/</guid>
      <description>Les animaux et l’amour naturel Aigle Blanc - reçu par Amada Reza le 4 Septembre 1999, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, je prie pour être ouvert à Ton Amour Divin qui remplit mon âme, afin qu’il puisse élever mes pensées à la vérité spirituelle. Je souhaite établir un rapport avec Tes anges célestes afin que la vérité amoureuse soit partagée en réponse à la question de T__. Si c’est Ta volonté, je voudrais agir comme un canal pour la vérité concernant ce qui peut être fait pour aider nos amis les animaux, en particulier les chiens, qui sont abandonnés et emmenés dans les refuges où ils seront « abattus ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les pensées pécheresses et la loi de compensation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-10-25-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-10-25-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Les pensées pécheresses et la loi de compensation Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 25 Octobre 1999, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Dieu, âme créatrice, source de tout amour, je prie pour être en état de recevoir clairement les pensées de Tes Anges Célestes. Je prie pour être protégé des influences des esprits inférieurs et pour mettre de côté mes préventions afin de ne pas interférer avec le message que les anges souhaitent délivrer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réponse aux questions personnelles et sur la raison pour laquelle James Padgett a été choisi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-16-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-16-1-ar-mary/</guid>
      <description>Réponse aux questions personnelles et sur la raison pour laquelle James Padgett a été choisi Marie - reçu par Amada Reza le 16 Septembre 1999, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, je T’aime et je veux Te servir de toutes mes forces, de tout mon amour – l’amour de mon âme, de mon être, de moi-même. Je veux être un instrument de Ta vérité selon la volonté de Tes anges tutélaires. Fais de moi un canal pour Ton Amour, guide ma main et mon esprit pour T’adorer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la guérison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-6-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-6-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Sur la guérison Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 6 Novembre 1999, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici maintenant, pour écrire, ma chère sœur en Christ, et j&amp;rsquo;étais occupé ailleurs, donc c&amp;rsquo;est bien que vous ayez ressenti le besoin de prières plus préparatoires ce soir. Je suis votre ami et votre frère en Esprit, le merveilleux Esprit de l&amp;rsquo;Amour de Dieu manifesté par mon âme, Jésus de la Bible et Maître des Cieux Célestes, et je suis heureux de venir à nouveau vers vous pour vous transmettre mes pensées par écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encourageant Alfredo</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-19-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-19-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Encourageant Alfredo Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 19 Novembre 1999, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je T&amp;rsquo;aime. Je Te suis reconnaissant pour Ton Merveilleux Don d&amp;rsquo;Amour Divin. L&amp;rsquo;un de Tes enfants bien-aimés, Alfredo, qui a récemment pris connaissance des messages de Tes anges tutélaires et qui a lui-même reçu des messages d&amp;rsquo;eux, aimerait avoir la confirmation qu&amp;rsquo;il a, en effet, reçu des esprits qui attribuent leurs noms à ses messages (une question, un doute ou une crainte assez fréquents).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le miracle de Fatima et l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-19-2-ar-mary-white-eagle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-9-19-2-ar-mary-white-eagle/</guid>
      <description>Le miracle de Fatima et l’Amour de Dieu Marie &amp;amp; Aigle Blanc - reçu par Amada Reza le 19 Septembre 1999, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, source de tout amour, je veux Te servir de tout mon amour. Je prie pour que Ton Amour remplisse mon âme, que Tes anges tutélaires puissent venir et délivrer un message à Tes enfants. Protège-moi de l’influence des esprits inférieurs – entoure-moi de Ton confort et de Ta paix et de l’influence aimante des anges.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment les lois de Dieu agissent sur la vie des hommes et des femmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-10-12-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-10-12-1-ar-mary/</guid>
      <description>Comment les lois de Dieu agissent sur la vie des hommes et des femmes Marie - reçu par Amada Reza le 12 Octobre 1999, Aptos, Californie, USA.
C’est moi, Marie, la mère de Jésus, et je suis heureuse de venir vers toi maintenant pour t’écrire un message d’amour et d’encouragement. Oui, je suis une vraie disciple de mon fils, qui est le Maître des Cieux Célestes et la révélatrice de l’union avec Dieu dans l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dr Samuels et l’importance de la capacité du lecteur à utiliser ses propres perceptions de ces vérités par son âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-25-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-25-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Dr Samuels et l’importance de la capacité du lecteur à utiliser ses propres perceptions de ces vérités par son âme Jésus - reçu par Amada Reza le 25 Décembre 1999, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi maintenant, ma sœur en Christ, et je suis ton frère et ami, Jésus de la Bible et Maître des Cieux Célestes. Je suis venu à ce moment pour t&amp;rsquo;écrire parce que tu es dans une bonne condition spirituelle pour recevoir mes pensées sur cette question concernant l&amp;rsquo;exactitude de la médiumnité du Dr Samuels et pour savoir si c&amp;rsquo;est moi qui l&amp;rsquo;ai nommé mon instrument choisi pour délivrer des vérités à l&amp;rsquo;humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la cruauté envers les animaux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-10-30-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-10-30-1-ar-mary/</guid>
      <description>Sur la cruauté envers les animaux Marie - reçu par Amada Reza le 30 Octobre 1999, Aptos, Californie, USA.
[Une pétition pour la protection de la cruauté envers les animaux déclare : « Il y a une crise, d’une proportion épidémique, qui se produit sous le soleil brillant de l’Espagne. Les chiens, le meilleur ami et compagnon aimant et généreux de l’homme depuis les temps anciens, sont abattus par milliers. Après avoir été torturés lors de leur entraînement à la chasse ou aux courses, ces chiens nobles, dont la lignée remonte aux pharaons, sont systématiquement détruits de la manière la plus horrible et la plus inhumaine qu’un homme pervers puisse imaginer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La guérison par l’intermédiaire des guérisseurs spirituels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-3-1-ar-white-eagle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-3-1-ar-white-eagle/</guid>
      <description>La guérison par l’intermédiaire des guérisseurs spirituels Aigle Blanc - reçu par Amada Reza le 3 Novembre 1999, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec vous, et je suis votre frère, Aigle Blanc1, un disciple de notre Maître Jésus, qui est notre frère aîné et leader dans le Royaume Céleste de l’Amour Divin de Dieu. Je suis heureux de pouvoir venir à vous en ce moment pour vous donner un message sur la guérison, car vous désirez savoir quelles forces sont à l’œuvre dans la transmission des énergies de guérison par l’intermédiaire de l’esprit tutélaire au mortel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous Vous demandez ce que Dieu attend de vous ? Seulement votre amour !</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-7-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-7-1-ar-mary/</guid>
      <description>Vous vous demandez ce que Dieu attend de vous ? Seulement votre amour ! Marie - reçu par Amada Reza le 7 Novembre 1999, Aptos, Californie, USA.
[Je prie, cher Dieu, pour que Ton Amour miséricordieux remplisse mon âme et m’élève à la rencontre de Tes anges gardiens afin qu’ils nous disent la vérité. Je suis préoccupée par la consternation de nos nouveaux membres au sujet de la scission de nos églises et je souhaite recevoir un message qui aidera à apporter la compréhension à la situation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur le manque d’amour de soi de M___</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-12-1-ar-mary-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-12-1-ar-mary-john/</guid>
      <description>Sur le manque d’amour de soi de M___ Marie &amp;amp; Jean - reçu par Amada Reza le 12 Novembre 1999, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis ton amie et ta tutrice, Marie, la mère de Jésus, et une adepte de mon fils dans l’union de l’âme avec celle de notre Grand et Aimant Père. Je suis très heureuse d’avoir l’opportunité d’écrire en réponse à la question de M____ et je veux l’assurer qu’il a, en effet, en sa possession une portion de l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encouragements pour Alfredo</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-15-1-alfredo-lorenzo/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-15-1-alfredo-lorenzo/</guid>
      <description>Encouragements pour Alfredo Lorenzo - reçu par Alfredo le 15 Novembre 1999, Séville, Espagne.
Maintenant tu as déjà commencé une nouvelle période qui se manifeste en toi. Dieu a entendu tes prières, et celles-ci ont été exaucées.
Maintenant tu as ressenti la réalité de tes sens, même si tu commences une nouvelle période, un nouveau chemin, le long duquel tu dois diriger tes pas vers la perfection spirituelle.
Ne perds pas courage sur cette voie, car c’est un chemin difficile à parcourir, parce que la condition ou les qualités de ton âme ne sont pas complètement développées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur les doutes d’Alfredo</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-16-1-alfredo-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-16-1-alfredo-andrew/</guid>
      <description>Sur les doutes d’Alfredo André - reçu par Alfredo le 16 Novembre 1999, Séville, Espagne.
C’est moi de nouveau. C’est ton attitude que tu n’élimines pas de ta personnalité. Croire impossible ce qui t’arrive réellement. Pourtant, tu as reçu la preuve de la réalité de ces communications.
Assieds-toi et médite, continue à analyser avec tes pensées ce qui t’arrive, ne nie pas les faits, en vérité, l’Amour du Père vient à toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message personnel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-16-2-alfredo-lorenzo/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-16-2-alfredo-lorenzo/</guid>
      <description>Message personnel Lorenzo - reçu par Alfredo le 16 Novembre 1999, Séville, Espagne.
Je suis ici pour essayer de te donner plus de confiance en toi. Tu es très susceptible, te laissant guider par ton propre jugement. Tu dois encore comprendre que, bien que tu aies reçu un peu de l’amour authentique du Père Céleste, tu n’as pas encore développé la qualité interne de ton âme pour te concéder ce que tu cherches.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’intransigeance de la foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-18-1-alfredo-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-18-1-alfredo-st-john/</guid>
      <description>L’intransigeance de la foi St Jean - reçu par Alfredo le 18 Novembre 1999, Séville, Espagne.
Je dois t’expliquer plusieurs choses que tu ignores encore. L’intransigeance de la foi est quelque chose qui dure longtemps dans le cœur des hommes. Ce n’est pas en vain que chacun cherche son intérêt propre et égoïste, car cela peut les amener à se rendre compte un jour qu’ils ne ressentent pas la plénitude de l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la réincarnation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-19-2-alfredo-aristotle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-19-2-alfredo-aristotle/</guid>
      <description>Sur la réincarnation Aristote - reçu par Alfredo le 19 Novembre 1999, Séville, Espagne.
Vous avez des doutes quant à la réincarnation ?
Je sais que c’est quelque chose qui n’a jamais été clair dans votre mental. Et que vous avez même eu du mal à y croire.
Comme vous l’avez appris, beaucoup d’esprits, lorsqu’ils quittent leurs attributs charnels, continuent à croire en la vie terrestre, et cela à tel point que certains ne sont même pas conscients des vérités qui peuvent leur être proclamées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment les anges guident les mortels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-20-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-20-1-ar-mary/</guid>
      <description>Comment les anges guident les mortels Marie - reçu par Amada Reza le 20 Novembre 1999, Aptos, Californie, USA.
C’est moi, Marie, la mère de Jésus, et ta sœur dans le Christ, qui aime et sert notre Père Céleste. Je suis une vraie disciple de mon fils et une habitante des Cieux Célestes. Je veux délivrer un court message sur la façon dont les anges guident les mortels.
Nous sommes nés dans un monde qui devrait, selon le plan de Dieu, nourrir la conscience de l’âme de sa relation avec Dieu et la « famille d’âmes » qui sont nos frères et sœurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encourager Alfredo</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-20-1-ar-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-20-1-ar-st-john/</guid>
      <description>Encourager Alfredo St Jean - reçu par Amada Reza le 20 Novembre 1999, Aptos, Californie, USA.
C’est moi, Jean, l’Apôtre et un véritable disciple de notre Maître, Jésus et son disciple en esprit, comme je l’étais sur terre. Notre Maître a enseigné le potentiel de l’âme humaine à recevoir l’Amour Divin de Dieu, un Don qui a été ré-attribué aux enfants de Dieu lors de la venue de Jésus sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sentiments d’indignité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-23-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-11-23-1-ar-mary/</guid>
      <description>Sentiments d’indignité Marie - reçu par Amada Reza le 23 Novembre 1999, Aptos, Californie, USA.
Cher Dieu, je prie pour que Ton Amour afflue dans mon âme afin qu’il m’élève dans mon esprit pour saluer Tes anges tutélaires. Je ne veux faire que Ta volonté dans cette affaire pour aider Tes enfants à comprendre la vérité spirituelle. Je prie pour avoir foi en la Puissance de Ton Amour pour me guérir de mes maladies et de mes limitations et je veux que mon propre esprit soit mis de côté en ce moment, afin que Tes anges puissent utiliser mon cerveau et ma main pour transmettre leurs pensées d’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment honorer son père et sa mère s’ils adoptent un comportement violent ou abusif</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-1-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-1-1-ar-mary/</guid>
      <description>Comment honorer son père et sa mère s’ils adoptent un comportement violent ou abusif Marie - reçu par Amada Reza le 1er Décembre 1999, Aptos, Californie, USA.
C’est moi, Marie, la mère de Jésus et ta sœur dans le Christ. Je suis une vraie disciple de mon fils, qui est le Maître des Cieux Célestes, et celui qui nous a montré la Voie de l’union avec l’Âme de Dieu, en participant à Son Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur le manque de spiritualité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-2-1-alfredo-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-2-1-alfredo-st-john/</guid>
      <description>Sur le manque de spiritualité St Jean - reçu par Alfredo le 2 Décembre 1999, Séville, Espagne.
Je suis de nouveau avec toi, mon frère. Je suis Jean, disciple et frère du Maître.
Il y a tant de choses que j’ai à te dire et à t’enseigner. Mais pourtant, tu n’es pas encore prêt à les accepter complètement. Accepte les conseils qui te sont donnés maintenant, car ils atteindront une telle plénitude qu’en peu de temps tu sentiras l’influence [ou l’afflux] de l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message d’encouragement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-17-1-ar-mary-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-17-1-ar-mary-john/</guid>
      <description>Message d’encouragement Marie &amp;amp; Jean - reçu par Amada Reza le 17 Décembre 1999, Aptos, Californie, USA.
[Cher Dieu, je prie pour que Ton merveilleux Amour remplisse mon âme en ce moment, afin que je puisse être un instrument de paix et d’amour, de vérité et d’espoir, comme Tu juges bon de m’utiliser. Si c’est Ta Volonté, que je sois capable d’entrer en relation avec Tes anges tutélaires, afin qu’ils puissent utiliser ma main et mon cerveau pour transmettre leurs pensées d’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encouragements donnés à Alfredo</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-19-1-alfredo-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-19-1-alfredo-st-peter/</guid>
      <description>Encouragements donnés à Alfredo St Pierre - reçu par Alfredo le 19 Décembre 1999, Séville, Espagne.
Je suis Pierre, Apôtre de Jésus et vrai adepte des Lois Divines établies. Le vrai, dans l’Amour du Père Céleste, Divin dans sa nature.
Ne t’inquiète pas pour ton avenir, car le travail a déjà été fait. Tu as peu de foi en ce qui t’arrive, et c’est ce qui t’empêche de réaliser certains progrès spirituels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Permettre à la lumière de descendre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-20-1-ks-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1999-12-20-1-ks-joseph/</guid>
      <description>Permettre à la lumière de descendre Joseph - reçu par Kathryn Stokes le 20 Décembre 1999, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, j’ai ressenti la présence d’un ange et je me demande si l’un de mes protecteurs Célestes souhaite délivrer un message ? Je prie pour un grand afflux de Ton Amour Divin en ce moment. Je prie pour que je mette de côté mes idées préconçues afin d’être un instrument clair que l’ange pourra utiliser pour canaliser un message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’ascension de Jésus et les prophéties de Daniel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-12-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1995-1999/fr-1998-12-1-ar-mary/</guid>
      <description>L’ascension de Jésus et les prophéties de Daniel Marie - reçu par Amada Reza le 1er Décembre 1998, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je prie pour que ton Amour remplisse mon âme, mon mental et mon corps afin que je puisse rencontrer mon guide Céleste au-dessus de ce plan terrestre pour établir un rapport avec son amour merveilleux. Je prie avec foi pour que Tu me protèges de toute influence néfaste et que la vérité prévale.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
