<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Par ordre Chronologique 1915 - Première Partie on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/</link>
    <description>Recent content in Par ordre Chronologique 1915 - Première Partie on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Extrait de l&#39;oeuvre de James Padgett - 1915</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/1-6-2-exerpt-from-the-work-of-jp-1915/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 06:25:48 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/1-6-2-exerpt-from-the-work-of-jp-1915/</guid>
      <description>Voici un ordre chronologique d&amp;rsquo;extraits de l&amp;rsquo;année 1915 Il est un Dieu d&amp;rsquo;amour pour tous Il est un Dieu d&amp;rsquo;amour, même pour le pécheur le plus abject, et si un tel pécheur se tourne vers Lui et prie pour le pardon et l&amp;rsquo;amour, il obtiendra les deux. Laisse-moi te dire aussi que l&amp;rsquo;Amour de Dieu, lorsqu&amp;rsquo;il pénètre dans l&amp;rsquo;âme d&amp;rsquo;un homme, suffit à effacer tous ses péchés et à rendre cette âme heureuse et remplie de joie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Premier message formel de la mère du Dr Leslie R. Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-1-1-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-1-1-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Premier message formel de la mère du Dr Leslie R. Stone Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 1 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, mère.
Je suis la mère de votre ami et je veux lui dire combien je suis heureuse de pouvoir être avec lui et lui faire connaître ma présence et le fait que, bien que sa mère soit un esprit, elle peut être avec lui et ressentir pour lui tout l’amour qu’elle avait pour son fils sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus écrit que les prières de M. Padgett ont été répondues et que maintenant il reçoit les enseignements de Jésus sur les vérités du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-5-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-5-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus écrit que les prières de M. Padgett ont été répondues et que maintenant il reçoit les enseignements de Jésus sur les vérités du Père Jésus - reçu par James Padgett le 5 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous êtes mon vrai frère et mon disciple. Je viens parce que vous avez besoin de moi et de mon amour, et je veux vous dire que vous très proche du Royaume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins confirme que Jésus a écrit le message précédent</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-5-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-5-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins confirme que Jésus a écrit le message précédent Anne Rollins - reçu par James Padgett le 5 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère. J’ai entendu, et tu dois croire que c’était le Maître. Il écrivait et était si sérieux que tu dois croire que ses prophéties se réaliseront. Je suis si heureuse qu’il t’ait écrit à nouveau.
Bonne nuit, Ta grand-mère.
Tu dois arrêter maintenant.
Ta propre, Hélène</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit au sujet de son progrès de la Troisième à la Cinquième Sphère d’Esprit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-7-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-7-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit au sujet de son progrès de la Troisième à la Cinquième Sphère d’Esprit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 7 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je suis très heureuse et tu vas un peu mieux, et il n’y a pas lieu de s’inquiéter pour Nita car elle est maintenant très heureuse dans son école. Je vais essayer ce soir de te dire ce que je fais maintenant dans ma nouvelle demeure et dans la sphère terrestre où je suis la plupart du temps, aidant les esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins parle des erreurs dans le livre qu’il lisait au sujet des enfers</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-8-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-8-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins parle des erreurs dans le livre qu’il lisait au sujet des enfers Anne Rollins - reçu par James Padgett le 8 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Oui, je vois que tu désires quelque nourriture spirituelle et je suis venue te parler de quelques vérités de la vie spirituelle. Le livre que tu as lu n’est pas correct, car il n’y a pas d’enfer tel que celui décrit, où les mortels, après leur passage dans la vie spirituelle, doivent subir de telles souffrances et tourments.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett écrit qu’elle fut impressionnée avec ce que M. Padgett a dit au Dr Stone au sujet de l’Amour de Dieu s’écoulant dans son cœur. Elle a également localisé l’âme-sœur du Juge Syrick</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-9-1-jep-helen-padgett-rose/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-9-1-jep-helen-padgett-rose/</guid>
      <description>Hélène Padgett écrit qu’elle fut impressionnée avec ce que M. Padgett a dit au Dr Stone au sujet de l’Amour de Dieu s’écoulant dans son cœur. Elle a également localisé l’âme-sœur du Juge Syrick 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 9 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je suis si heureuse, et je suis extrêmement heureuse de voir que tu l’es aussi. J’étais avec toi au spectacle ce soir, et tu m’as rendue si heureuse quand tu m’as aimée comme tu l’as fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Père de M. Padgett l’informe que son âme se développe très rapidement</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-10-1-jep-john-h-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-10-1-jep-john-h-padgett/</guid>
      <description>Le Père de M. Padgett l’informe que son âme se développe très rapidement John Padgett - reçu par James Padgett le 10 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, ton père.
Je suis venu te dire que tu es un homme très aimant et que tu feras du bien tant sur la terre que dans le monde des esprits. Je sens que je dois te dire cela car je vois que ton âme se développe très rapidement, et plus l’Amour de Dieu est grand, plus tu auras de pouvoir pour faire le bien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message personnel de Jésus à M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-12-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-12-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Message personnel de Jésus à M. Padgett Jésus - reçu par James Padgett le 12 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous êtes mon ami et mon disciple. Vous êtes en moi et je suis en vous, et nous sommes dans le Père. Vous êtes en moi pour l’éternité.
Mon royaume n’est pas de ce monde et vous n’êtes pas de celui-ci. Vous êtes en moi, comme je l’ai dit à mes disciples d’autrefois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>George Harvey, un ami de M. Padgett demande de l’aide, ainsi ils comparent des notes avec des anciens amis dans le monde spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-12-2-jep-georg-harvey/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-12-2-jep-georg-harvey/</guid>
      <description>George Harvey, un ami de M. Padgett demande de l’aide, ainsi ils comparent des notes avec des anciens amis dans le monde spirituel George Harvey - reçu par James Padgett le 12 Janvier 1915, Washington, USA.
Je suis, George W. Harvey.
J’ai vécu à Washington, et j’ai tenu un restaurant sur Pennsylvania Avenue et Tenth Street. Je suis dans le monde des esprits, dans le plan terrestre et en enfer aussi, je ne suis pas heureux car je suis dans l’obscurité et le désespoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme l’écriture et est une intermédiaire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-12-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-12-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme l’écriture et est une intermédiaire Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 12 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu ne dois pas écrire à ces esprits comme nous te l’avons dit – oui, il a dit qu’il te connaissait sur terre et qu’il voulait que tu l’aides. Je vois qu’il est parti à la recherche de M. Taggart, mais je ne pense pas qu’il sera beaucoup aidé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus est le Chemin, la Vérité et la Vie en lesquels tous les hommes doivent croire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-13-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-13-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus est le Chemin, la Vérité et la Vie en lesquels tous les hommes doivent croire Jésus - reçu par James Padgett le 13 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus. Oui, je suis ce Jésus. Vous ne devriez pas douter comme je vous l’ai déjà dit que je le suis.
Ils sont dans une condition qui les empêche de voir que je suis le vrai Jésus, et ils seront tous perdus à moins qu’ils ne s’éveillent, d’une manière ou d’une autre, au fait que c’est seulement par moi qu’ils peuvent obtenir l’Amour du Père qui leur permettra d’entrer dans son royaume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins écrit de nouveau sur le Royaume de Jésus fermé pour tous ceux qui n’ont pas reçu l’Amour Divin du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-15-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-15-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins écrit de nouveau sur le Royaume de Jésus fermé pour tous ceux qui n’ont pas reçu l’Amour Divin du Père Anne Rollins - reçu par James Padgett le 15 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Le Royaume de Jésus 1 sera un Royaume où seuls vivront ceux qui croiront en ses enseignements de vérité et qui auront reçu l&amp;rsquo;Esprit Saint dans leur âme. 2 A un moment donné, connu seulement de Dieu, l’entrée de ce Royaume sera fermée, et tous ceux qui ne se seront pas qualifiés, ou plutôt qui ne se seront pas efforcés de se conformer à ces vérités, et n’auront pas reçu cet amour, ne pourront y pénétrer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’expérience d’un Esprit après avoir écrit à travers M. Padgett. A obtenu l’Amour Divin et a progressé vers la troisième sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-20-1-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-20-1-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>L’expérience d’un Esprit après avoir écrit à travers M. Padgett. A obtenu l’Amour Divin et a progressé vers la troisième sphère 1 Albert Riddle - reçu par James Padgett le 20 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, ton vieil ami George Riddle.
Oui c’est moi, et je suis heureux de pouvoir t’écrire à nouveau. J’ai dit à ta femme que je désirais écrire et partager mes progrès spirituels et, comme tu es assez aimable pour me le permettre, je vais essayer de te dire comment mes yeux se sont ouverts aux choses de l’esprit et comment mon cœur s’est ouvert à l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Premier message, pour le Dr Leslie R. Stone, de Mary Kennedy, son âme-soeur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-23-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-23-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Premier message, pour le Dr Leslie R. Stone, de Mary Kennedy, son âme-soeur Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 23 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon chéri, comme le Dr Stone veut tellement entendre parler de son âme-soeur Mary, et qu’elle est ici et est si impatiente de lui écrire, je vais te dire ce qu’elle dit, comme suit :
Dis à Leslie qu’il lui est si cher qu’il ne doit pas laisser ses pensées d’amour s’éloigner d’elle et se tourner vers une autre personne sur terre ou dans le monde des esprits, qu’elle l’a aimé si longtemps et ce n’est que récemment qu’elle a eu l’occasion de lui faire ressentir, d’une manière qu’il pouvait comprendre, que son cœur doit simplement faire jaillir sur lui la source de son grand amour pour lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus n’est pas Dieu et ne doit pas être adoré comme Dieu. Explique sa mission. Ces messages reçus par M. Padgett constituent «le Nouvel Évangile à tous les hommes, qu’ils soient mortels ou esprits.»</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-24-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-24-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus n’est pas Dieu et ne doit pas être adoré comme Dieu. Explique sa mission. Ces messages reçus par M. Padgett constituent «le Nouvel Évangile à tous les hommes, qu’ils soient mortels ou esprits.» Jésus - reçu par James Padgett le 24 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous êtes maintenant dans une bonne condition, et je vais vous donner un petit message. Durant ma vie terrestre, je ne fus pas adoré en tant que Dieu, mais simplement considéré comme le fils de Dieu dans le sens où en moi s’imposaient les vérités de mon Père et beaucoup de ses pouvoirs merveilleux et mystérieux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène décrit un incident survenu dans son travail de recherche les âmes-sœurs des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-27-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-27-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène décrit un incident survenu dans son travail de recherche les âmes-sœurs des esprits Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 27 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène.
Eh bien, comme tu le sais, je m’occupe, entre autres, de trouver les âmes-sœurs des esprits et de les réunir. Eh bien, il y a ici un esprit qui croit que la théorie de l’âme sœur est fausse, et qu’elle vise uniquement à tromper ceux qui sont très seuls et malheureux, et qu’un homme qui a une certaine ténacité ou un certain intellect ne se laissera pas berner par des idées telles que celle selon laquelle les âmes sœurs existent et attendent de se retrouver et de se réunir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène raconte le décès soudain d’une amie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-27-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-27-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène raconte le décès soudain d’une amie Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 27 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Oui, nous allons essayer – tu es en meilleure condition que tu ne l’étais ce soir, au bureau, et je pourrai écrire d’une manière plus connectée. Eh bien, j’étais présente quand Jen est passée, et je l’ai prise dans mes bras et je l’ai portée à un lieu dans le plan terrestre où elle devra vivre jusqu’à ce qu’elle avance vers une sphère supérieure – elle était très heureuse de me voir car elle m’a reconnue et m’a dit : « Oh, Hélène, où suis-je ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M.Padgett a reçu le deuxième message formel de Jésus seulement quelques jours plus tard, sur le thème de la Nature du Père comme étant mon Dieu et votre Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-31-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-31-1-jep-jesus/</guid>
      <description>M.Padgett a reçu le deuxième message formel de Jésus seulement quelques jours plus tard, sur le thème de la Nature du Père comme étant mon Dieu et votre Dieu Jésus - reçu par James Padgett le 31 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Comme je vous l’ai dit, je vais écrire mon deuxième message ce soir. Je ne vais pas vous parler du Royaume de mon Père en ce moment, mais de Sa Nature comme mon Dieu et votre Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message d’Anne Rollins</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-31-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-1-31-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Un message d’Anne Rollins Anne Rollins - reçu par James Padgett le 31 Janvier 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Tu ne dois pas croire que, parce que le Maître a dit que Dieu est une personnification de l’amour, de la puissance et de la sagesse, qu’il n’y a pas de vrai Dieu, mais qu’il est simplement un être abstrait représentant ces attributs. Il est un être réel, et ces attributs sont les Siens et ne sont pas la combinaison des attributs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aigle blanc sous la direction de Jésus a aidé à corriger les organes digestifs de M. Padgett, suite à sa prière au Père pour obtenir son aide</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-2-15-1-jep-white-eagle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-2-15-1-jep-white-eagle/</guid>
      <description>Aigle blanc sous la direction de Jésus a aidé à corriger les organes digestifs de M. Padgett, suite à sa prière au Père pour obtenir son aide Aigle Blanc - reçu par James Padgett le 15 Février 1915, Washington, USA.
C’est moi, Aigle Blanc.
Vous allez beaucoup mieux. Le Maître vous a beaucoup aidé hier soir. Je vous ai manipulé comme il l’a ordonné, et vos organes digestifs fonctionnent maintenant normalement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A évolué vers une nouvelle sphère spirituelle et cherche maintenant plus d’aide pour faire avancer son progrès spirituel. Et l’a reçu avec l’aide de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-2-20-1-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-2-20-1-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>A évolué vers une nouvelle sphère spirituelle et cherche maintenant plus d’aide pour faire avancer son progrès spirituel. Et l’a reçu avec l’aide de Jésus Albert Riddle - reçu par James Padgett le 20 Février 1915, Washington, USA.
C’est moi, ton vieil ami, George Riddle. 1
Je suis très heureux ce soir et je suis heureux que tu ailles beaucoup mieux. Tu as eu des moments plutôt difficiles, et cela m’a un peu rappelé la souffrance que j’ai souvent enduré lorsque je vivais à Washington.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit que l’âme sœur de Riddle a une merveilleuse influence sur lui et le guide vers un plus Grand Amour</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-2-20-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-2-20-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit que l’âme sœur de Riddle a une merveilleuse influence sur lui et le guide vers un plus Grand Amour Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 20 Février 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je suis ici pour te dire que tu es mon Ned bien-aimé et que je ne pouvais pas te laisser arrêter d’écrire avant de t’avoir dit combien tu m’es cher.
Oui, je suis très, très heureuse et je suis prête à ce tu partages tout avec moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une belle lettre d’amour d’Hélène, racontant un amour (amour de l’âme sœur) qui leur est réservé alors qu’ils cherchent tous deux l’Amour Divin du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-2-22-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-2-22-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Une belle lettre d’amour d’Hélène, racontant un amour (amour de l’âme sœur) qui leur est réservé alors qu’ils cherchent tous deux l’Amour Divin du Père Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 22 Février 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Oui, quand tu as besoin de moi et que tu sens que je suis ta vraie femme. Je ne suis pas encore prête à te laisser ressentir que tu es si nécessaire à mon bonheur que je dois être avec toi tout le temps car, si je le fais, tu deviendras très indifférent à mon amour et que tu penseras seulement que tu dois dire « Viens Hélène » et que je serai là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expériences</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-2-25-1-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-2-25-1-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Expériences Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 25 Février 1915, Washington, USA.
C’est moi, Prof. Salyards.
Eh bien, je suis très heureux et je désire vous écrire sur certaines phases de la vie d’esprit que j’ai observé au cours de ma progression.
J’ai remarqué que l’esprit, lorsqu’il arrive dans cette vie, est très souvent dans un état d’obscurité. Il ne se rend pas compte de l’endroit où il se trouve ou de son environnement et, dans de nombreux cas, il faut beaucoup de temps pour que l’esprit réalise qu’il n’est plus sur la terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène partage sa grande joie quant à son progrès</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-3-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-3-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène partage sa grande joie quant à son progrès Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 3 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
N’était-ce pas là un merveilleux message du Maître ? Il était tellement rempli d’éléments qui devraient faire réfléchir et travailler les hommes pour obtenir cet Amour Divin dont il parlait.
Je suis heureuse de dire que je l’ai maintenant à un degré considérable, et plus j’en reçois, plus je suis heureuse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu est un Dieu d’Amour et aucun homme ne peut venir à lui, à moins de recevoir l’Amour du Père dans son âme. Le temps viendra où le privilège d’obtenir l’Amour Divin sera retiré de l’humanité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-3-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-3-2-jep-jesus/</guid>
      <description>Dieu est un Dieu d’Amour et aucun homme ne peut venir à lui, à moins de recevoir l’Amour du Père dans son âme. Le temps viendra où le privilège d’obtenir l’Amour Divin sera retiré de l’humanité Jésus - reçu par James Padgett le 3 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous êtes en meilleure condition ce soir, je vais donc continuer mes messages.
Dieu est un Dieu d’Amour, et nul homme ne peut venir à Lui, s’il ne reçoit pas l’Amour du Père dans son âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus – Sur l’amour de l’Homme ou l’Amour Naturel en contraste avec l’Amour Divin qui est nécessaire d’obtenir afin de procurer à l’homme le plus haut degré de Bonheur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-4-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-4-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus – Sur l’amour de l’Homme ou l’Amour Naturel en contraste avec l’Amour Divin qui est nécessaire d’obtenir afin de procurer à l’homme le plus haut degré de Bonheur 1 Jésus - reçu par James Padgett le 4 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux écrire ce soir sur l’amour de l’homme. Cet amour n’est pas compris par l’humanité dans sa particularité la plus importante. Je veux dire que cet amour n’est pas celui qui est suffisant pour donner à l’homme le plus haut degré de bonheur qu’il peut obtenir dans la vie mortelle ou dans la vie à venir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’expérience d’Anne Rollins dans sa progression de la troisième sphère vers les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-5-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-5-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>L’expérience d’Anne Rollins dans sa progression de la troisième sphère vers les Cieux Célestes Anne Rollins - reçu par James Padgett le 5 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère (Anne Rollins-Esprit Céleste). Oui, c’est moi. Je veux partager mes expériences lors de ma progression spirituelle.
Eh bien, lors de mon passage, j’ai été reçu dans le monde des esprits par ton grand-père et ma chère mère qui était dans le monde des esprits depuis tant d’années.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus – La puissance de l’Amour pour racheter les hommes du péché et de l’erreur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-6-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-6-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus – La puissance de l’Amour pour racheter les hommes du péché et de l’erreur Jésus - reçu par James Padgett le 6 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux écrire ce soir sur le pouvoir de l’Amour Divin pour racheter les hommes du péché et de l’erreur.
L’Amour de mon Père est, comme je l’ai écrit, la seule chose dans tout cet univers qui peut sauver les hommes de leurs mauvaises natures (sic), et les unir à Lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ce que Jésus voulait dire quand il a dit: « Dans la maison de mon Père, il y a beaucoup de demeures. »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-9-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-9-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Ce que Jésus voulait dire quand il a dit: « Dans la maison de mon Père, il y a beaucoup de demeures. » Jésus - reçu par James Padgett le 9 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Votre condition, ce soir, permet que je continue mon message.
Je suis dans une condition d’amour qui me permet de savoir que l’Amour de mon Père est le seul Amour qui peut racheter les hommes et les rendre un avec Lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène décrit sa maison dans les Sphères Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-10-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-10-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène décrit sa maison dans les Sphères Célestes Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 10 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, je suis très heureuse, et tu es plus heureux et tu te sens mieux.
Je vais maintenant t’écrire au sujet de ma maison, comme je l’ai promis, et tu ne dois pas penser que je ne suis pas en état d’écrire ; si je n’étais pas être en mesure de la décrire comme tu peux le penser, la seule raison de mon échec serait que je ne peux pas trouver des mots pour m’exprimer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins corrobore l’expérience d’Hélène et raconte le bonheur des esprits dans les Sphères Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-10-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-10-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins corrobore l’expérience d’Hélène et raconte le bonheur des esprits dans les Sphères Célestes Anne Rollins - reçu par James Padgett le 10 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Eh bien, je suis extrêmement heureuse et contente que tu te sentes tellement mieux.
Tu as reçu une assez longue lettre et, j’espère, très satisfaisante, d’Hélène. Quand elle essaie, elle peut écrire une très bonne lettre.
Je suis, comme tu le sais, dans la même sphère qu’elle et ta mère, et nous sommes toutes très unies, bien que nous vivions dans des foyers différents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’expérience d’Hélène Padgett essayant de montrer le chemin de l’Amour de Dieu à un esprit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-17-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-17-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>L’expérience d’Hélène Padgett essayant de montrer le chemin de l’Amour de Dieu à un esprit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 17 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je veux te parler de l’expérience que j’ai eue, il y a peu de temps, lorsque j’ai essayé de montrer à un esprit le chemin vers l’Amour de Dieu.
Eh bien, j’ai parlé à cet esprit de cet Amour, et je lui ai dit que le seul chemin vers le bonheur et vers le Royaume Céleste était par la prière et la foi, et que tous les esprits qui habitaient ces sphères n’avaient reçu ce Grand Amour du Père que par la prière et la foi ; et que si elle voulait devenir une habitante de ces Cieux, elle devait chercher cet Amour de cette façon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un auteur spiritualiste écrit qu’il sait maintenant que Jésus était plus qu’un simple médium lorsqu’il était sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-17-2-jep-eugen-crowell/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-17-2-jep-eugen-crowell/</guid>
      <description>Un auteur spiritualiste écrit qu’il sait maintenant que Jésus était plus qu’un simple médium lorsqu’il était sur terre Eugène Crowell - reçu par James Padgett le 17 Mars 1915, Washington, USA.
Je suis, Eugène Crowell.
Avec la permission de votre groupe, je vais vous écrire un peu, car je vois que vous êtes en train de lire mon livre 1 et je suis, par conséquent, intéressé par votre bonne compréhension de celui-ci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le père de M. Padgett a été choisi par les puissances supérieures pour être l’ange gardien de son fils aussi longtemps qu’il vivra sur terre comme mortel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-17-3-jep-john-h-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-17-3-jep-john-h-padgett/</guid>
      <description>Le père de M. Padgett a été choisi par les puissances supérieures pour être l’ange gardien de son fils aussi longtemps qu’il vivra sur terre comme mortel John H Padgett - reçu par James Padgett le 17 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ton père.
Eh bien, mon fils, je ne t’ai pas écrit depuis un certain temps, car tu ne m’en as pas donné l’occasion, mais c’était mieux car tu as reçu beaucoup d’informations précieuses des autres qui t’ont écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel R. Phillips, un frère avocat, dans l’obscurité, a appris que M. Padgett aidait les esprits dans l’obscurité et a pensé qu’il ne refuserait pas de l’aider</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-19-1-jep-samuel-phillips/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-19-1-jep-samuel-phillips/</guid>
      <description>Samuel R. Phillips, un frère avocat, dans l’obscurité, a appris que M. Padgett aidait les esprits dans l’obscurité et a pensé qu’il ne refuserait pas de l’aider Samuel R Phillips - reçu par James Padgett le 19 Mars 1915, Washington, USA.
Je suis, Samuel R. Phillips.
J’étais une de vos connaissances et un avocat, comme vous vous en souviendrez, et je désire vous demander de m’aider à sortir de cette condition d’obscurité dans laquelle je vis maintenant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>James A. Garfield a recherché la vérité avec son mental. M. Padgett lui dit de rechercher la vérité avec son âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-22-1-jep-james-garfield/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-22-1-jep-james-garfield/</guid>
      <description>James A. Garfield a recherché la vérité avec son mental. M. Padgett lui dit de rechercher la vérité avec son âme James Garfield - reçu par James Padgett le 22 Mars 1915, Washington, USA.
Je suis là, Garfield. Je suis J. A. Garfield, l’ami de votre ancien partenaire.
Je veux dire que vous êtes un homme très favorisé d’avoir tant d’esprits d’un si haut degré de développement qui s’intéressent à vous et à votre travail en tant que médium.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. Ridle commente les récits de M. Garfield et son propre progrès</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-22-2-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-22-2-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>M. Ridle commente les récits de M. Garfield et son propre progrès Albert Riddle - reçu par James Padgett le 22 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ton ancien partenaire.
Tu as reçu une lettre de James Garfield. Il était si impatient d’écrire que j’ai pensé que cela ne ferait aucun mal de le laisser essayer ; et je suis heureux de l’avoir fait, car ce que tu lui as dit l’a beaucoup impressionné et, je crois, l’amènera à chercher des informations sur le thème de la Nouvelle Naissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett confirme ce que M. Garfield a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-22-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-22-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett confirme ce que M. Garfield a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 22 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène bien-aimée.
Tu as reçu une sacrée lettre de James Garfield. C’est certainement un esprit intellectuellement merveilleux, comme beaucoup d’esprits qui entrent en contact avec lui le disent. Mais il n’est pas très spirituel, je suis désolé de le dire, et j’espère que ta conversation avec lui l’aidera et le poussera à chercher la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grand-mère de M. Padgett explique que le Maître a un grand amour pour lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-23-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-23-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>La grand-mère de M. Padgett explique que le Maître a un grand amour pour lui Anne Rollins - reçu par James Padgett le 23 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Eh bien, je suis très heureuse d’être avec toi ce soir car je vois que tu es dans une condition de grande euphorie spirituelle. J’étais avec toi au bureau et j’ai vu à quoi tu pensais et j’ai réalisé que l’Amour du Père remplissait ton âme de bonheur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit sur la loi de Compensation</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-23-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-23-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit sur la loi de Compensation Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 23 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie Hélène. 1
Tu ne pensais pas que je pouvais changer l’annonce de ma venue, mais tu dois savoir, mon cher Ned, que je peux faire n’importe quoi pour te plaire.
Oui, et j’ai été très heureuse. Eh bien, mon chéri, je dois te dire que je suis très heureuse et que je progresse très rapidement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus admet que son pouvoir est limité en certaines choses et ne connaît pas toujours la réponse sans aller au Père, la Source de toute connaissance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-24-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-24-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus admet que son pouvoir est limité en certaines choses et ne connaît pas toujours la réponse sans aller au Père, la Source de toute connaissance Jésus - reçu par James Padgett le 24 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Bien entendu, vous devez vous rappeler que je ne sais pas tout ce qui s’est passé ou ce qui va se passer. J’ai mes limites, tout comme d’autres esprits, mais, bien entendu, mes connaissances et mes pouvoirs sont plus étendus que ceux des autres esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins écrit que le Maître est très proche de M. Padgett pour qu’il se sente comme un vrai frère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-24-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-24-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins écrit que le Maître est très proche de M. Padgett pour qu’il se sente comme un vrai frère Anne Rollins - reçu par James Padgett le 24 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Eh bien, mon fils, quelle belle et réconfortante lettre tu as reçue du Maître. Il était si aimant et si intéressé par ton bonheur qu’il semblait presque être un nouveau parent. Je le pense au sens humain du terme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit qu’elle est heureuse que le Maître ait écrit et qu’il était si aimant et fraternel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-24-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-24-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit qu’elle est heureuse que le Maître ait écrit et qu’il était si aimant et fraternel Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta chère et tendre Hélène.
Eh bien, tu vois comme je suis obéissante, mais ce fut un très grand plaisir de t’obéir de cette façon, comme tu le sais. Eh bien chéri, tu as eu de merveilleux messages ce soir et je sens qu’ils t’aideront beaucoup dans tes moments d’ennuis et d’inquiétude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus dit que c’est ce degré de croyance qui vous permet de connaître une Vérité. Et cette foi est la seule chose qui vous fait réaliser que je suis ce que je suis et ce que je déclare être</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-26-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-26-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus dit que c’est ce degré de croyance qui vous permet de connaître une Vérité. Et cette foi est la seule chose qui vous fait réaliser que je suis ce que je suis et ce que je déclare être Jésus - reçu par James Padgett le 26 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
(Foi.) C’est ce degré de croyance qui vous permet de savoir, en tant que réalité, que ce qui se présente à votre conscience comme une vérité est en fait une vérité, et une condition existante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un vendeur de whisky est dans l’obscurité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-28-1-jep-george-e-young/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-28-1-jep-george-e-young/</guid>
      <description>Un vendeur de whisky est dans l’obscurité 1 George E Young - reçu par James Padgett le 28 Mars 1915, Washington, USA.
Je suis George E. Young.
Je viens d’une ville de Géorgie, je veux dire de Savannah. J’ai besoin de votre aide et de votre assistance. Je suis si malheureux et ils me disent que vous pouvez m’aider – certains esprits que vous avez aidés. Alors si vous pouvez le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous laissons les esprits sombres écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-28-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-28-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Nous laissons les esprits sombres écrire 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 28 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu as eu un sacré siège d’esprits malheureux et j’espère que tu as leur a fait tout le bien possible. Mais tu ne dois pas continuer ainsi plus longtemps car nous ne pensons pas que ce soit préférable.
Eh bien, nous étions ici tout le temps et nous les avons laissés écrire, parce qu’ils semblaient être anxieux et avaient tellement besoin d’aide.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cousine de M. Padgett lui demande de l’aide, ce qu’elle a appris dans le monde des esprits par les esprits ténébreux qui ont reçu son aide</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-29-1-jep-laura-burroughs/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-29-1-jep-laura-burroughs/</guid>
      <description>La cousine de M. Padgett lui demande de l’aide, ce qu’elle a appris dans le monde des esprits par les esprits ténébreux qui ont reçu son aide Laura Burroughs - reçu par James Padgett le 29 Mars 1915, Washington, USA.
Je suis, Laura Burroughs, ta cousine.
Oh, mon cher Edward, fais quelque chose pour m’aider. Je suis si malheureuse et j’ai tellement besoin d’aide. Je suis dans une telle obscurité et une telle douleur que je peux à peine voir la lumière du jour, je veux dire la lumière qui me permet de voir mon environnement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirme beaucoup de choses que M. Padgett lui a dites sur la vie dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-29-2-jep-judge-syrick/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-29-2-jep-judge-syrick/</guid>
      <description>Confirme beaucoup de choses que M. Padgett lui a dites sur la vie dans le monde des esprits 1 Juge Syrick - reçu par James Padgett le 29 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Syrick.
Permettez-moi de dire un mot, je suis votre défunt ami et frère dans le spiritualisme. Oui, je suis capable d’écrire et votre femme m’a dit d’essayer car elle souhaite me rendre plus fort et me faire réaliser que je vis comme un esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Explique la condition spirituelle du juge Syrick ainsi que celle de leur cousine Laura, qui n’était pas connue d’eux sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-29-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-29-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Explique la condition spirituelle du juge Syrick ainsi que celle de leur cousine Laura, qui n’était pas connue d’eux sur terre Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 29 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu as reçu une lettre du juge. Il était si impatient d’écrire que nous avons pensé que cela lui ferait du bien d’essayer et lui ferait réaliser, plus judicieusement, qu’il est maintenant seulement un esprit et que cela le renforcerait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. A. G. Riddle, ancien associé de M. Padgett, a suffisamment progressé dans la réception de l’Amour Divin du Père pour être capable d’aider d’autres esprits dans les sphères inférieures</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-30-1-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-30-1-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>M. A. G. Riddle, ancien associé de M. Padgett, a suffisamment progressé dans la réception de l’Amour Divin du Père pour être capable d’aider d’autres esprits dans les sphères inférieures Albert Riddle - reçu par James Padgett le 30 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ton ancien partenaire.
Je suis très heureux et j’ai beaucoup progressé depuis que je t’ai écrit la dernière fois, et j’ai développé ma foi, ma connaissance de Dieu et de son amour, je suis très proche de la cinquième sphère, et j’espère l’atteindre bientôt et être avec ton père et le professeur Salyards, qui sont là depuis longtemps, et qui sont très heureux et remplis de l’amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène parle de son expérience avec certains esprits que M. Padgett lui a envoyés et qui ne croyaient pas en la prière, bien que l’un d’eux lui ait dit qu’il avait prié lorsqu’il était enfant</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-30-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-30-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène parle de son expérience avec certains esprits que M. Padgett lui a envoyés et qui ne croyaient pas en la prière, bien que l’un d’eux lui ait dit qu’il avait prié lorsqu’il était enfant Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 30 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je n’écrirai pas beaucoup ce soir car tu es fatigué. Laissez-moi te raconter un petit incident qui s’est produit hier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins : Le pardon</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-31-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-3-31-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins : Le pardon Anne Rollins - reçu par James Padgett le 31 Mars 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère, Anne Rollins,
Je viens t’écrire sur le sujet du pardon et de l’indulgence du Père afin de t’éclairer sur ce sujet qui est si peu compris, puisque les hommes ont tout d’abord commencé à déformer les enseignements du Maître.
Le pardon est l’opération de l’Entendement Divin qui évite à l’homme de payer les pénalités des péchés qu’il a commis, et lui permet de le détourner de ses mauvaises pensées et actes pour chercher l’Amour du Père ; et s’il cherche sincèrement, il trouve le bonheur qu’il désire obtenir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus priait et aidait M. Padgett à recevoir l’Amour Divin du Père pour que l’écriture soit reçue par lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-1-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-1-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus priait et aidait M. Padgett à recevoir l’Amour Divin du Père pour que l’écriture soit reçue par lui Jésus - reçu par James Padgett le 1 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’ai été avec vous aujourd’hui, essayant de vous encourager avec mon amour et mon influence. Vous êtes beaucoup mieux qu’hier ou il y a quelques jours, et votre âme est dans un état de développement et d’amour qu’elle n’a pas eu depuis longtemps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Professeur Salyards est invité à écrire sa prose ou son poème, comme il l’a mentionné dans un texte précédent</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-1-2-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-1-2-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Le Professeur Salyards est invité à écrire sa prose ou son poème, comme il l’a mentionné dans un texte précédent Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 1 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, votre ancien professeur.
Oui, nous sommes très heureux, mais elle l’est plus que moi. Elle a plus d’amour dans son âme. Elle vous aime beaucoup et veut, un jour, vous écrire pour vous dire à quel point vous êtes un médium merveilleux et combien vous nous donnez du bonheur à tous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit qui souffre intensément vient vers M. Padgett pour lui demander de l’aider à retrouver son âme perdue</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-1-3-jep-charles-g-groveneur/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-1-3-jep-charles-g-groveneur/</guid>
      <description>Un esprit qui souffre intensément vient vers M. Padgett pour lui demander de l’aider à retrouver son âme perdue Charles G Groveneur - reçu par James Padgett le 1 Avril 1915, Washington, USA.
Je suis un homme qui a perdu son âme et ne la retrouve pas.
Que ne donnerais-je pas pour l’avoir à nouveau, et pouvoir ainsi recevoir l’amour dont vous parlez ? Mais je l’ai perdue et personne ne peut m’aider à la retrouver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message d’Hélène</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-1-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-1-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Un message d’Hélène Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 1 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon chéri, tu as entendu beaucoup de messages, mais aucun comme le dernier. Je n’ai jamais été en contact avec un homme qui a perdu son âme et qui ne sait pas ce que cela signifie. Je suis si heureuse que tu l’aies envoyé vers ta grand-mère, car elle sait, je crois, ce que cela signifie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message d’Aigle Blanc</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-2-1-jep-white-eagle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-2-1-jep-white-eagle/</guid>
      <description>Un message d’Aigle Blanc Aigle Blanc - reçu par James Padgett le 2 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Aigle Blanc.
Je leur ai dit et ils apprennent maintenant et semblent déçus, mais ils partiront de leur plein gré. Je leur ai dit ce que vous avez dit à propos de demander à votre groupe, mais ils disent qu’ils veulent d’abord vous parler et je ne crois pas qu’ils seront satisfaits à moins qu’ils ne le fassent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message d’Hélène</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-2-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-2-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Un message d’Hélène Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 2 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Chéri, tu as eu une longue nuit d’écriture et je ne dois pas écrire beaucoup. Je suis heureuse et je t’aime et je sais que tu m’aimes.
Alors essaie d’oublier tes affaires et de penser à moi et à mon amour. Tu ferais mieux d’aller te coucher et de te reposer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’affirmation qu’il est Jésus. Se réfère à un esprit qui prétend avoir perdu son âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-3-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-3-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’affirmation qu’il est Jésus. Se réfère à un esprit qui prétend avoir perdu son âme 1 Jésus - reçu par James Padgett le 3 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus. Je sais que ce que vous dites est vrai, mais c’est moi, Jésus, l’homme qui a été crucifié sur le Calvaire, qui vient à vous et écrit. Ces personnes, qui ne croiront pas ce fait, vont un jour être convaincues, surtout votre ami.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirmant que Jésus a écrit </title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-3-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-3-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirmant que Jésus a écrit 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 3 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, le Maître n’ a-t-il pas expliqué très clairement ce que signifie l’âme perdue ? Je suis tellement contente que tu lui aies demandé et que tu aies reçu une telle réponse.
Il est le seul Jésus de la Bible et tu as raison quand tu dis que tu crois qu’il l’est.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La déclaration de foi de M. Padgett a permis sa progression spirituelle. Un Nouvelle Église va naître. Et l’Amour du Père sera la pierre d’angle de cet établissement</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-4-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-4-1-jep-jesus/</guid>
      <description>La déclaration de foi de M. Padgett a permis sa progression spirituelle. Un Nouvelle Église va naître. Et l’Amour du Père sera la pierre d’angle de cet établissement Jésus - reçu par James Padgett le 4 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’étais avec vous aujourd’hui et je vous ai entendu déclarer votre croyance en moi et mon existence comme le Jésus de la Bible ; et bien qu’elle n’aie pas eu beaucoup d’effet sur les auditeurs, pourtant elle leur permettra de réfléchir, et les mènera peut-être à réaliser que je suis le vrai Jésus et que mes enseignements que vous recevrez sont les enseignements de la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Affirme que les esprits sombres ont été aidés</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-5-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-5-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Affirme que les esprits sombres ont été aidés Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je suis très heureuse que tu aies aidé, ce soir, tant d’esprits, certains d’entre eux avaient infiniment besoin d’aide. Le pauvre esprit que tu m’as envoyé était vraiment pénitente et a pleuré de vraies larmes amères de peine et de douleur. Je sais qu’elle sera bientôt pardonnée et recevra la lumière… Elle prie maintenant le Père et elle semble le faire avec toute son âme… Oh, je remercie Dieu, que tu puisses les aider comme tu le fais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Affirme que Jésus écrit par l’intermédiaire de M. Padgett, et non d’un imposteur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-5-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-5-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Affirme que Jésus écrit par l’intermédiaire de M. Padgett, et non d’un imposteur 1 Anne Rollins - reçu par James Padgett le 5 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi. Ta grand-mère.
Eh bien, je suis heureuse d’être de nouveau avec toi car je veux partager certaines vérités dont la connaissance te sera bénéfique.
Tu as eu plus ou moins douté que nous sommes vraiment les personnes que nous prétendons être, et tu t’es demandé si ce n’était pas ton propre esprit qui était la source des pensées et de l’écriture, ou si un esprit mauvais ou un imposteur en était l’origine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary écrit que seul l’Amour du Père, pour son âme sœur, Leslie, est important ce soir</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-5-3-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-5-3-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary écrit que seul l’Amour du Père, pour son âme sœur, Leslie, est important ce soir Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 5 Avril 1915 1, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Vous avez eu des esprits ce soir qui sont sans doute reconnaissants d’avoir pu vous écrire, mais ils ne savent pas, que vous les connaissiez ou non sur terre, et aussi étrange que cela puisse paraître, ce que c’est que de vous aimer et de profiter de votre compagnie comme d’autres, dont je fais partie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un ancien partenaire juridique de M. Padgett essaie d’aider un esprit moins développé de comprendre le progrès spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-6-1-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-6-1-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>Un ancien partenaire juridique de M. Padgett essaie d’aider un esprit moins développé de comprendre le progrès spirituel Albert Riddle - reçu par James Padgett le 6 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, ton ancien partenaire, A. G. Riddle.
Eh bien, je veux te parler de cet homme au mental merveilleux, qui surpasse tous les autres esprits dans sa connaissance des lois du monde des esprits. J’ai eu une conversation avec lui et j’ai constaté qu’il savait relativement peu de choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’effet de la déclaration de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-6-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-6-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’effet de la déclaration de M. Padgett 1 Jésus - reçu par James Padgett le 6 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Eh bien, je suis ici pour vous dire ma grande satisfaction de vous avoir entendu déclarer à nouveau votre foi en moi, comme vous l’avez fait aujourd’hui. Cela peut vous sembler anodin, mais je vous dis qu’il s’agit d’un grand moment, non seulement pour ma cause, mais pour vous personnellement, parce qu’il vous met en étroite relation avec moi, et vous aide à être dans une condition qui vous permet de répondre avec une plus grande facilité à mes efforts de transmission de mes messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus est étonné du pouvoir que M. Padgett a avec les esprits ténébreux et approuve son travail à cet égard</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-7-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-7-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus est étonné du pouvoir que M. Padgett a avec les esprits ténébreux et approuve son travail à cet égard Jésus - reçu par James Padgett le 7 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Eh bien, vous avez mon amour et mon aide, et vous devez réaliser que je suis souvent avec vous.
Je tiens à vous dire que vous n’êtes pas en bonne condition ce soir pour une longue écriture car vos forces nerveuses ne sont pas exactement adaptées à la tension que vous impose l’écriture.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message personnel. l’Esprit Saint pas Dieu. Jésus continue à faire le travail du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-9-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-9-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Message personnel. L’Esprit Saint pas Dieu. Jésus continue à faire le travail du Père 1 Jésus - reçu par James Padgett le 9 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, je le suis, et vous serez en mesure de comprendre pleinement ce qu’est l’Esprit Saint, et quel sens devrait lui être donné alors que vous le trouvez mentionné dans diverses parties de la Bible. Je dirai cependant qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;est pas Dieu ni aucune partie de Lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus conseille à M. Padgett de consacrer plus de temps à la prière afin que l’Amour du Père vienne dans son âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-12-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-12-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus conseille à M. Padgett de consacrer plus de temps à la prière afin que l’Amour du Père vienne dans son âme Jésus - reçu par James Padgett le 12 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux vous dire que votre condition spirituelle est actuellement meilleure qu’elle ne l’a été ces derniers temps. Vous avez plus de l’Amour de Dieu dans votre cœur, et je pense que, très bientôt, vous serez dans cette condition de développement d’esprit et d’âme qui vous permettra de prendre mes messages comme je désire qu’ils soient reçus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène dit que, comme son amour augmente pour le Père, son amour pour lui progresse également</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-12-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-12-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène dit que, comme son amour augmente pour le Père, son amour pour lui progresse également Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 12 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
C’était le Maître. Je veux te parler de mon amour pour toi, comme promis. Eh bien, parce que je n’ai pas beaucoup parlé de mon amour dernièrement, et que j’ai laissé les autres écrire beaucoup, tu ne dois pas penser que je ne t’aime pas autant qu’avant, car je t’aime beaucoup plus comme je te l’ai dit il y a quelques jours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le professeur Salyards écrit au sujet de l’excellent travail que fait M. Padgett et qu’il l’aidera également</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-12-3-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-12-3-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Le professeur Salyards écrit au sujet de l’excellent travail que fait M. Padgett et qu’il l’aidera également Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 12 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, votre vieux professeur.
Je suis très heureux et je suis ravi de dire que je peux voir que vous l’êtes aussi. Je tiens à vous dire que je suis maintenant prêt à vous écrire comme je vous l’ai promis, et que je serai heureux de le faire chaque fois que cela vous conviendra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Helène Padgett commente la fatigue de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-13-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-13-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Helène Padgett commente la fatigue de M. Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 13 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Oui, je serais là quoi qu’il arrive.
Eh bien, tu as reçu un beau discours de la part du professeur, et ce fut un discours merveilleux. Je suis heureuse qu’il t’ait écrit sur le sujet, car cela dissipe de nombreux doutes que toi ou tes amis peuvent avoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lois du monde spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-13-1-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-13-1-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Lois du monde spirituel Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 13 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, professeur Salyards.
Eh bien, je suis ici comme j’en ai convenu, et je vais m’efforcer de t’écrire mes pensées sur le sujet : « Que peuvent savoir les esprits sur les lois du monde des esprits bien qu’ils soient dans ce monde depuis peu ? »
Comme tu le sais, je suis ici depuis relativement peu de temps, et bien que mes études aient été dans une large mesure consacrées à l’étude de ces lois, je constate que je n’en ai qu’une connaissance limitée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène a renoncé à une partie de son message pour permettre à l’âme-sœur du Dr Stone, Mary Kennedy, d’exprimer son amour et son bonheur vis à vis du travail qu’il accomplissait avec les esprits obscurs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-26-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-26-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène a renoncé à une partie de son message pour permettre à l’âme-sœur du Dr Stone, Mary Kennedy, d’exprimer son amour et son bonheur vis à vis du travail qu’il accomplissait avec les esprits obscurs Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 26 Avril 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Laissez-moi écrire 1, car j’ai attendu si longtemps l’occasion d’envoyer un message à mon âme-sœur et de lui faire savoir que je suis si heureuse, non seulement à cause de l’amour que je possède dans mon âme, mais parce qu’il a une grande partie de cet amour abondant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grand-mère de M. Padgett décrit sa maison dans la seconde sphère Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-27-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-4-27-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>La grand-mère de M. Padgett décrit sa maison dans la seconde sphère Céleste 1 Anne Rollins - reçu par James Padgett le 27 Avril 1915, Washington, USA.
Eh bien, mon fils chéri, je suis si heureuse d’être avec toi ce soir et de te dire que je suis maintenant dans la Seconde Sphère Céleste, où tout est si beau et où le bonheur existe à un point tel que je ne peux pas te le décrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lois du monde spirituel (Suite)</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-3-1-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-3-1-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Lois du monde spirituel (Suite) Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 3 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, professeur Salyards.
Oui, et je suis très heureux que vous l’ayez fait et que vous soyez en si bonne condition pour écrire ce soir. Eh bien, je désire continuer mon discours sur les lois du monde spirituel, comme les connaissent beaucoup d’esprits.
La prochaine loi est la suivante : Quelle que soit la connaissance des réalités matérielles et des lois purement physiques qu&amp;rsquo;un homme peut avoir acquise sur terre, cette connaissance n&amp;rsquo;est pas suffisante pour lui permettre d&amp;rsquo;accéder aux réalités supérieures de la vie spirituelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Juge Syrick confirme ce que M. Padgett et M. Stone lui ont dit à propos du monde spirituel, témoigne sur sa nouvelle vie et les progrès accomplis</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-6-1-jep-judge-syrick/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-6-1-jep-judge-syrick/</guid>
      <description>Le Juge Syrick confirme ce que M. Padgett et M. Stone lui ont dit à propos du monde spirituel, témoigne sur sa nouvelle vie et les progrès accomplis Juge Syrick - reçu par James Padgett le 6 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, votre ami Syrick.
Je tiens tout d’abord à vous dire que je suis très heureux, grâce à votre belle épouse, d’avoir l’occasion de vous écrire. Je vous dis, Padgett, qu’elle est merveilleuse, et que vous devriez vous sentir un homme très favorisé d’avoir une telle âme-sœur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mme Padgett parle des conditions qui ont permis au Juge Syrick d’écrire cette longue lettre à ses amis</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-6-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-6-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Mme Padgett parle des conditions qui ont permis au Juge Syrick d’écrire cette longue lettre à ses amis Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 6 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, chéri, tu as reçu une assez longue lettre du Juge, une lettre très éloquente et véridique. Il t’a fait part des conditions réelles de sa venue chez nous et de ses expériences ultérieures. Je t’ai dit l’autre soir que je voulais qu’il te raconte sa propre histoire, et ce soir j’ai créé des conditions favorables pour qu’il le fasse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une grande reine à son époque avoue librement les violations de la Loi de compensation qu’elle a commis et révèle une âme pleine de remords et de contrition</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-12-1-jep-queen-elizabeth/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-12-1-jep-queen-elizabeth/</guid>
      <description>Une grande reine à son époque avoue librement les violations de la Loi de compensation qu’elle a commis et révèle une âme pleine de remords et de contrition Reine Elizabeth1 - reçu par James Padgett le 12 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, la Reine Elizabeth I d’Angleterre.
Je suis venu ici plusieurs fois mais je n’ai jamais pu avoir la chance de vous écrire, mais maintenant que je l’ai, ne ME décevez et aidez moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène dit que la grand-mère de M. Padgett va aider la Reine</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-12-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-12-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène dit que la grand-mère de M. Padgett va aider la Reine Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 12 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Chéri, tu as eu une longue réunion ce soir, tu es fatigué et tu ne dois plus écrire.
Oui, c’était un esprit qui fut autrefois une reine, mais elle est si pauvre maintenant qu’il n’y a plus personne pour lui rendre hommage. Mais ta mère va l’aider et elle sortira de ses ténèbres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’expérience d’Anne Rollins dans sa recherche de l’Amour Divin de Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-13-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-13-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>L’expérience d’Anne Rollins dans sa recherche de l’Amour Divin de Dieu Anne Rollins - reçu par James Padgett le 13 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Je suis plus heureuse que je ne peux te le dire. Je vis dans ma maison dont je t’ai parlée il y a quelques nuits, et c’est une très belle maison au-delà de toute possibilité de description. Ce soir, je veux te raconter mon expérience dans la recherche de l’Amour de Dieu, et dans la réalisation qu’Il est mon Père, qui m’aime d’un Amour qui ne connaît aucune ombre d’hésitation ou de désertion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus: sa description par Anne Rollins est exacte</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-13-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-13-2-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus: sa description par Anne Rollins est exacte Jésus - reçu par James Padgett le 13 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi. Jésus.
Eh bien, je suis prêt à continuer de vous écrire, et je veux que vous vous prépariez à notre rédaction très bientôt. Je pense que demain soir conviendra pour le travail. Commencez vers neuf heures et vous pourrez écrire jusqu’à ce que nous ayons fini.
Oui, très bientôt l’Amour viendra à vous en abondance, et vous réaliserez son effet purificateur, et vous vivrez aussi une merveilleuse paix remplissant votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus écrit sur la foi et la gloire du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-18-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-18-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus écrit sur la foi et la gloire du Père Jésus - reçu par James Padgett le 18 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi d’écrire juste quelques mots pour dire, soyez vrai, la force vous sera donnée et la vérité de mes Révélations sera entendue dans le monde entier par l’œuvre que vous ferez par la réception des messages.
Le plus riche sera votre âme, mais vous devez avoir foi et confiance en l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La condition du monde au temps des enseignements de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-24-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-24-1-jep-jesus/</guid>
      <description>La condition du monde au temps des enseignements de Jésus Jésus - reçu par James Padgett le 24 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous vous sentez mieux ce soir, et je vais essayer d’écrire un peu. Je ne sais pas si vous êtes en état de prendre un message formel, mais je vais vous dire certaines choses qui vont vous intéresser, vous et l’humanité.
Quand je suis venu dans le monde pour enseigner les vérités de mon Père, le monde était presque dépourvu de conception spirituelle au sujet de la vraie relation de Dieu à l’homme, et Dieu était seulement un être de pouvoir et de colère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirme les écrits de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-24-2-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-24-2-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Confirme les écrits de Jésus Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 24 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, Prof. Salyards.
Je voudrais vous donner un autre message, si vous vous sentez enclin à l’écrire. C’était le Maître, vous ne devez pas douter.
Eh bien, il y a une autre loi du monde des esprits qui prévoit qu’aucun esprit ne peut jamais progresser à la sphère supérieure jusqu’à ce qu’il se rende compte qu’il doit chercher l’Amour et l’aide du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme ce que Jésus a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-24-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-24-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme ce que Jésus a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, tu as eu un message de Jésus et je suis heureuse que tu aies pu l’écrire, même s’il n’était pas un de ses plus formels messages comme il le dit, mais il était plein de vérité et fort intéressant. Tu dois donc y réfléchir et tu pourras alors en bénéficier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus : La Vraie Vérité de la Vie sur Terre et ce que cela veut dire pour les Mortels</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-25-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-25-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus : La Vraie Vérité de la Vie sur Terre et ce que cela veut dire pour les Mortels Jésus - reçu par James Padgett le 25 Mai 1915, Washington, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Vous êtes dans une meilleure condition spirituelle et je vais écrire un message officiel. J’ai envie d’écrire sur le thème, « La vraie vérité de la vie sur terre, et ce que cela signifie pour les mortels »</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les commentaires d’Anne Rollins sur le message que Jésus a écrit à M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-25-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-25-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Les commentaires d’Anne Rollins sur le message que Jésus a écrit à M. Padgett Anne Rollins - reçu par James Padgett le 25 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Quel message véridique et important le Maître t’a écrit ; il sait que ce qu’il a dit est d’une importance vitale pour l’humanité. Je souhaite seulement que toute l’humanité puisse entendre son message car, si cela était possible, beaucoup d’hommes pensants, et peut-être irréfléchis, tourneraient leurs pensées vers Dieu et s’efforceraient d’obtenir le Grand Amour au sujet duquel le Maître a écrit de façon si éloquente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus – le sens de l’immortalité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-28-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-28-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus – le sens de l’immortalité Jésus - reçu par James Padgett le 28 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux partager avec vous ce que j’entends par immortalité, alors que vous et votre ami différiez aujourd’hui sur ce que cela signifie.
Quand il fut dit à Adam (comme il est appelé) que s’il désobéissait à Dieu et mangeait du fruit défendu, il mourrait certainement, le mot mort signifiait la mort de l’âme, pour autant que ses progrès futurs, dans ce qui pourrait assurer sa réception de l’essence Divine de l’Amour du Père, soient en cause.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins corrobore ce que Jésus a écrit sur l’immortalité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-28-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-5-28-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins corrobore ce que Jésus a écrit sur l’immortalité Anne Rollins - reçu par James Padgett le 28 Mai 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Eh bien, mon fils, le discours du Maître était merveilleux. Jamais auparavant il n’avait expliqué aux mortels les réelles vérités intérieures de l’immortalité et d’autres vérités d’une nature similaire.
J’ai été quelque peu impressionnée par le sérieux avec lequel il a écrit, le grand effort de ses pensées, et l’amour qui accompagnait son écriture.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saleeba: un ancien esprit de la sixième sphère recherche de l’aide</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-2-1-jep-saleeba/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-2-1-jep-saleeba/</guid>
      <description>Saleeba: un ancien esprit de la sixième sphère recherche de l’aide Saleeba - reçu par James Padgett le 2 Juin 1915, Washington, USA.
Permettez-moi juste d’écrire un peu parce que j’ai besoin d’aide, et j’ai vu comment vous avez aidé le dernier esprit qui a écrit. Ce fut (pour moi) merveilleux de voir qu’un tel changement lui est venu lorsque vous lui avez parlé de l’Amour de Dieu. Lorsqu’elle est allée avec ce bel esprit qui lui parlait avec tant d’amour, j’ai pensé qu’il y avait également de l’espoir pour moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus: Beaucoup d’anciens esprits ne sont pas dans les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-2-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-2-2-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus: Beaucoup d’anciens esprits ne sont pas dans les Cieux Célestes Jésus - reçu par James Padgett le 2 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Non, les sphères dans lesquelles elle a vécu (Saleeba) sont celles que votre grand-mère a décrites comme étant les foyers des esprits purement intellectuels. Dans ces différentes sphères, il y a beaucoup de sous-sphères et les différentes races de l’humanité se rassemblent naturellement avec les esprits de leur propre race – de sorte que, bien que cette Égyptienne ait vécu dans ces différentes sphères, il ne s’ensuit pas qu’elle ait vécu dans les mêmes sous-sphères avec les esprits d’autres races, et il est fort probable qu’elle ne l’ait pas fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi les hommes doivent recevoir cet Amour Divin afin d’être admis dans le Royaume Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-4-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-4-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Pourquoi les hommes doivent recevoir cet Amour Divin afin d’être admis dans le Royaume Céleste Jésus - reçu par James Padgett le 4 Juin 1915 1, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis avec vous ce soir, j’ai entendu que vous me désiriez ardemment, et je suis venu pour vous consoler et vous bénir. Mon cher frère, vous avez, cette nuit, en grande partie, l’Amour du Père dans votre âme, et je vois que vous êtes très heureux et que vous ressentez que le Père est très près de vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente l’important message de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-4-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-4-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente l’important message de Jésus Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 4 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène. Eh bien mon cœur, tu as reçu un message merveilleux et vital de Jésus, et tu dois l’étudier, car il est à la base de tout le bonheur futur des hommes et des esprits. Bien sûr tu connais le chemin et tu le suivras, mais il y a tant d’hommes qui vivent et qui ont vécu, qui ne verront jamais le Royaume des Cieux ou le Royaume Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus reconnaît la capacité de la grand-mère de M. Padgett en écrivant les Vérités du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-5-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-5-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus reconnaît la capacité de la grand-mère de M. Padgett en écrivant les Vérités du Père 1 Jésus - reçu par James Padgett le 5 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux simplement vous dire ce soir que vous êtes dans une bien meilleure condition pour écrire mes messages et recevoir l’Amour du Père dans votre âme.
Vous avez pris mon message hier soir d’une manière très satisfaisante, et je suis satisfait de la manière dont vous avez saisi ce que je voulais exprimer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins décrit les différentes sphères et les différents genres d’esprit qui y habitent</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-5-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-5-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins décrit les différentes sphères et les différents genres d’esprit qui y habitent Anne Rollins - reçu par James Padgett le 5 Juin 1915, Washington, USA.
Eh bien, mon cher petit-fils, je suis ici et j’ai le désir d’écrire ce soir au sujet de certaines choses qui sont vraies, et te montrer le fonctionnement de l’Amour de Dieu parmi les hommes et les esprits.
J’ai acquis beaucoup d’expérience, bien que je ne sois dans le monde des esprits que depuis très peu de temps – comme nous comptons le temps, ce que nous ne faisons pas ; mais j’utilise simplement l’expression afin que tu puisses comprendre ce que je veux dire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Esprit Saintn’est pas Dieu. Pas de péché impardonnable</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-6-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-6-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Esprit Saint n’est pas Dieu. Pas de péché impardonnable Jésus - reçu par James Padgett le 6 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux vous dire, une fois pour toutes, que l’Esprit Saint n’est pas Dieu et que le péché impardonnable (Note 1) est une chose qui n’existe ni dans le monde des mortels ni dans le monde des esprits. Je n’ai jamais utilisé l’expression contenue dans la Bible en référence au péché impardonnable, et cela a fait plus de mal à ma cause que la plupart des autres choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A changé ses fausses croyances qu’il a enseignées sur la terre et est maintenant dans le Ciel Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-1-jep-george-whitefield/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-1-jep-george-whitefield/</guid>
      <description>A changé ses fausses croyances qu’il a enseignées sur la terre et est maintenant dans le Ciel Céleste George Whitefield - reçu par James Padgett le 8 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, George Whitefield.
J’ai été un prédicateur en Angleterre et un contemporain de John Wesley. Je suis dans les Sphères Célestes où résident uniquement ceux qui ont reçu la Nouvelle Naissance qui a fait l’objet de nombreux écrits d’esprits de toutes les époques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aaron était un homme très puissant sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-12-4-jep-aaron/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-12-4-jep-aaron/</guid>
      <description>Aaron était un homme très puissant sur terre Aaron - reçu par James Padgett le 12 Août 1915, Washington, USA.
Je suis, Aaron.
Je fus prophète, frère de Moïse et prêtre du tabernacle.
J’étais un homme très puissant sur terre et j’ai enseigné aux enfants d’Israël les vérités de Dieu.
Je n’écrirai pas plus ce soir car vous êtes somnolent mais je reviendrai ultérieurement.
Oui, elle est ici.
Je vous souhaite une bonne nuit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abdulla ben Caliph un imam musulman parle de la vie telle que vécue dans sa sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-22-1-jep-abdullah-ben-caliph/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-22-1-jep-abdullah-ben-caliph/</guid>
      <description>Abdulla ben Caliph un imam musulman parle de la vie telle que vécue dans sa sphère Abdullah ben Caliph - reçu par James Padgett le 22 Juin 1915, Washington, USA.
Je suis, Abdullah ben Caliph.
Je suis un esprit dont vous n’avez jamais entendu parler, et je tiens à vous dire que je suis très intéressé par votre travail d’aide aux esprits malheureux. Je ne suis pas un homme d’église, mais un amoureux de l’humanité et un croyant en Dieu, notre Père à tous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aleyabis un disciple de Zoroastre a entendu les conversations précédentes et, puisqu’il ne connaît rien au sujet de l’Amour Divin, aimerait apprendre à ce sujet</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-20-3-jep-aleyabis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-20-3-jep-aleyabis/</guid>
      <description>Aleyabis un disciple de Zoroastre a entendu les conversations précédentes et, puisqu’il ne connaît rien au sujet de l’Amour Divin, aimerait apprendre à ce sujet Aleyabis - reçu par James Padgett le 20 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Aleyabis.
Laissez-moi écrire. J’ai écouté ceux qui m’ont précédé, et je suis intéressé par ce qu’ils ont dit.
Je ne sais rien de cette Nouvelle Naissance, et bien que je vive dans le monde des esprits depuis longtemps et dans un grand bonheur, je n’ai jamais encore entendu parler de la doctrine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aman, le premier parent révèle sa tentation et sa chute</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-29-1-jep-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-29-1-jep-aman/</guid>
      <description>Aman, le premier parent révèle sa tentation et sa chute Aman - reçu par James Padgett le 29 Août 1915, Washington, USA.
Aman, le premier parent.
Vous ne me croyez pas, je peux le voir, mais je suis qui je dis, et je veux vous dire que je suis maintenant un disciple de Jésus et un amoureux de Dieu, et que je vis dans les Cieux Célestes près de l’endroit où vit le Maître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amon, la mère de tous les humains, partage son expérience, sa tentation et désobéissance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-2-jep-amon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-2-jep-amon/</guid>
      <description>Amon, la mère de tous les humains, partage son expérience, sa tentation et désobéissance Amon - reçu par James Padgett le 30 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Amon, la première mère de toute la race humaine, et je veux que vous sachiez qu’avant Aman et moi-même, aucun être humain n’a jamais existé. Nous avons été créés par Dieu en même temps, et nous étions prêts, juste après notre création, à vivre la vie des êtres naturels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amos le Prophète préfère la version dans la Bible</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-10-3-jep-amos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-10-3-jep-amos/</guid>
      <description>Amos le Prophète préfère la version dans la Bible 1 Amos - reçu par James Padgett le 10 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Amos, Amos le prophète.
Je veux simplement dire que j’ai entendu le message de l’esprit qui a écrit en dernier ; C’est peut-être un vrai récit de la création et de la chute de l’homme mais que je préfère l’histoire de la Genèse.
Bien sûr, je ne sais pas si cette dernière est vraie, mais elle me paraît plus claire et, comme on m’a appris à y croire lors de ma vie terrestre, je dois accepter l’autre jusqu’à ce que j’aie de bonnes raisons de croire [autrement].</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amoulomol, un habitant du pôle Nord alors qu’il était vert et chaud</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-31-1-jep-amoulomol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-31-1-jep-amoulomol/</guid>
      <description>Amoulomol, un habitant du pôle Nord alors qu’il était vert et chaud Amoulomol - reçu par James Padgett le 31 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Amoulomol.
J’ai habité une terre qui n’existe plus et qui est complètement oubliée de l’histoire humaine.
C’était au pôle nord, et j’y vivais lorsque tout était beau, vert et chaud. Oui, il y a des milliers d’années. Je vis dans la sphère où vit mon peuple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anabalixis, de l’Atlantide a promis de revenir et d’écrire sur le continent perdu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-10-jep-anabalixis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-10-jep-anabalixis/</guid>
      <description>Anabalixis, de l’Atlantide a promis de revenir et d’écrire sur le continent perdu Anabalixis - reçu par James Padgett le 22 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis Anabalixis.
J’ai vécu sur le continent perdu de l’Atlantide. J’étais un dirigeant du peuple qui vivait sur ce continent submergé et je viens vous raconter son histoire, mais votre femme dit que vous êtes trop fatigué pour écrire davantage ce soir. Je reviendrai prochainement 1 vous raconter les merveilles de cette terre infortunée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins décrit sa maison dans la Deuxième Sphère Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-6-3-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-6-3-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins décrit sa maison dans la Deuxième Sphère Céleste Anne Rollins - reçu par James Padgett le 6 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Je viens te dire ce soir que je suis très heureuse de voir que tu es en si bonne condition et si libéré de tes inquiétudes et de tes soucis. Tu dois donc essayer de garder ton esprit et tes pensées libres jusqu’à ce que tu n’aies plus aucune raison de t’inquiéter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins,la grand-mère de M. Padgett parle des nombreuses raisons pour lesquelles de si nombreux esprits élevés ont écrit sur l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-6-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-6-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins,la grand-mère de M. Padgett parle des nombreuses raisons pour lesquelles de si nombreux esprits élevés ont écrit sur l’Amour Divin Anne Rollins - reçu par James Padgett le 6 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Eh bien, mon cher fils, j’attendais de venir depuis un certain temps, mais comme tu as eu tant d’esprits de différentes sphères et de personnalités si différentes qui t’ont écrit, j’ai pensé qu’il était préférable de ne pas écrire et de les laisser nous communiquer leurs messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apporte son témoignage et expérience dans le monde des esprits. – Jésus est le dirigeant du Ciel Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-10-4-jep-lot/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-10-4-jep-lot/</guid>
      <description>Apporte son témoignage et expérience dans le monde des esprits. – Jésus est le dirigeant du Ciel Céleste Lot - reçu par James Padgett le 10 Août 1915, Washington, USA.
Lot, de l’Ancien Testament.
Je viens vers vous parce que, maintenant, je suis un adepte du Maître et je veux ajouter mon témoignage à celui d’autres personnes des temps anciens qui vous ont écrit que Jésus est vivant et le souverain dans les Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bismarck n’est pas d’accord avec ce que Lafayette vient d’écrire sur l’empereur Allemand, mais prétend que la guerre lui a été imposée et a bien sûr fait une mauvaise prédiction quant à son issue</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-1-4-jep-otto-von-bismarck/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-1-4-jep-otto-von-bismarck/</guid>
      <description>Bismarck n’est pas d’accord avec ce que Lafayette vient d’écrire sur l’empereur Allemand, mais prétend que la guerre lui a été imposée et a bien sûr fait une mauvaise prédiction quant à son issue Otto von Bismarck - reçu par James Padgett le 1 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Bismarck. 1
Laissez-moi vous dire un mot. J’ai vu ce que Lafayette a écrit et je ne suis pas d’accord avec lui sur les deux propositions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cet écrivain, appelé un infidèle par ses contemporains parle de ses croyances religieuses lorsqu’il vivait sur terre ce qui lui a permis de voir certains esprits brillants des Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-5-4-jep-robert-ingersoll/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-5-4-jep-robert-ingersoll/</guid>
      <description>Cet écrivain, appelé un infidèle par ses contemporains parle de ses croyances religieuses lorsqu’il vivait sur terre ce qui lui a permis de voir certains esprits brillants des Cieux Célestes Robert Ingersoll - reçu par James Padgett le 5 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Robert G. Ingersoll. 1
Je suis un esprit qui, lorsqu’il était sur terre, a enseigné aux hommes que le seul salut requis pour eux était de bonnes actions et des cœurs bienveillants, et que la Bible, en dehors de ses préceptes moraux, n’était pas digne de foi, que beaucoup de ses affirmations étaient fausses et que tous ses enseignements quant à la croyance et à la foi n’étaient pas dignes de considération.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colyer le prédicateur partage ses croyances, rejette la trinité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-5-2-jep-robert-colyer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-5-2-jep-robert-colyer/</guid>
      <description>Colyer le prédicateur partage ses croyances, rejette la trinité Robert Colyer - reçu par James Padgett le 5 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Colyer. 1
Je fus un pasteur et un prédicateur. Je suis maintenant un pasteur et mes doctrines sont celles du Christ dépouillé des croyances et des dogmes des églises. Je ne fus pas un pasteur orthodoxe, mais quelqu’un qui croyait en Dieu et en Jésus comme l’homme le meilleur et le plus spirituel qui ait jamais vécu sur terre, et qui enseignait les vérités de son Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par A.G Riddle que le Maître et les Apôtres ont communiqué</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-6-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-6-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>Confirmation par A.G Riddle que le Maître et les Apôtres ont communiqué Albert Riddle - reçu par James Padgett le 18 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, ton ancien partenaire.
Padgett, un tel témoignage aurait permis d&amp;rsquo;établir devant le tribunal tout ce que nous aurions pu affirmer, vous et moi.Réfléchis un instant. Voici des témoins de la plus haute moralité, avec la connaissance et l’opportunité d’une connaissance qui ne peut être contestée, l’un identifiant l’autre, et tous témoignant de la manière la plus positive sur ce fait particulier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par Anne Rollins, est très étonnée quant à la grande assurance qui est donnée à M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-7-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-7-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Confirmation par Anne Rollins, est très étonnée quant à la grande assurance qui est donnée à M. Padgett Anne Rollins - reçu par James Padgett le 18 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis ta grand-mère, et je sens que je dois t’écrire avant que tu t’arrêtes, car je suis tellement étonnée des grandes assurances que tu as reçues quant à ton appel à la grande œuvre du Maître, que je ne peux pas te laisser te retirer sans te dire à quel point tu es un homme béni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par Hélène</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-7-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-7-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Confirmation par Hélène Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 17 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon chéri, tu as reçu ce soir de merveilleux messages d’esprits merveilleux et je sais à peine quoi dire.
Cela me dépasse presque de voir les grands esprits du Royaume de Jésus venir vers toi et écrire de tels messages. Il me semble qu’ils sont tous intéressés par ton travail et à tel point qu’ils sentent que chacun d’entre eux doit venir vers toi et t’apporter le Grand Amour, le pouvoir qu’ils possèdent et te le donner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par John Wesley</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-5-jep-john-wesley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-5-jep-john-wesley/</guid>
      <description>Confirmation par John Wesley John Wesley - reçu par James Padgett le 18 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis ici, un homme qui a vécu dans la foi du Christ, et qui fut un vrai disciple de lui, et un amoureux du Père.
J’hésite à écrire en même temps que ces grands esprits qui vous ont écrit, mais je veux aussi apporter mon témoignage sur le fait que j’ai entendu le Maître dire qu’il vous a choisi pour le travail de délivrer ses vérités au monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par Pierre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-2-jep-st-peter/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-2-jep-st-peter/</guid>
      <description>Confirmation par Pierre St Pierre - reçu par James Padgett le 17 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis, Saint Pierre.
Je viens pour les mêmes raisons qu’André, et je veux ajouter mon témoignage à son témoignage que vous avez véritablement été sélectionné par le Maître pour faire son travail. Il est très souvent avec vous, vous écrivant et vous accordant son amour et ses bénédictions. Vous devez avoir la foi et ne pas laisser le doute entrer dans votre esprit ou vous empêcher de croire pleinement que le Maître est votre ami et votre frère et qu’il est avec vous dans vos moments d’inquiétude et de tristesse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par St André que Jésus écrit à travers M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-1-jep-st-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-1-jep-st-andrew/</guid>
      <description>Confirmation par St André que Jésus écrit à travers M. Padgett St André - reçu par James Padgett le 17 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis votre ami et frère dans le Christ et son amour, Saint André.
Je suis venu parce que je suis intéressé par le travail que vous êtes appelé à faire – et parce que nous vous aimons tous et que nous voulons tous vous voir progresser dans le développement de votre âme et dans votre capacité à recevoir les messages du Maître qui vous a choisi comme son disciple afin de les recevoir et les transmettre au monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par St Antoine</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-6-jep-st-anthony/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-6-jep-st-anthony/</guid>
      <description>Confirmation par St Antoine St Antoine - reçu par James Padgett le 17 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis votre frère et ami dans le Christ et dans l’Amour du Père. Je suis un homme qui fut un disciple du Maître lorsqu’il était sur terre et son disciple dans le monde des esprits. Je veux dire dans le Royaume des Cieux, et je suis un homme qui aime Dieu et est une partie de Sa Divinité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par St Barnabé que M. Padgett est choisi par le Maître</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-2-jep-st-barnabas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-2-jep-st-barnabas/</guid>
      <description>Confirmation par St Barnabé que M. Padgett est choisi par le Maître St Barnabé - reçu par James Padgett le 18 Juillet 1915, Washington, USA.
Permettez-moi de compléter ce que Saint Étienne a écrit. Je suis un apôtre du Maître et j’ai été appelé Barnabé, le partenaire de Paul pour une grande partie de son ministère en développant et en faisant connaître les vérités du Maître dans toute l’Asie et en Judée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par St Étienne que M. Padgett est choisi pour faire ce travail</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-1-jep-st-stephen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-1-jep-st-stephen/</guid>
      <description>Confirmation par St Étienne que M. Padgett est choisi pour faire ce travail St Étienne - reçu par James Padgett le 18 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, St. Étienne.
Je suis le martyr, et je suis venu vous dire que vous devez croire en nous en tant qu’esprits qui ont vécu sur terre et enseigné les vérités de Jésus aux hommes, et qui ont été ses disciples et ont aimé le Père, et qui sont maintenant habitants de son royaume et immortels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par St Jacques</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-4-jep-st-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-4-jep-st-james/</guid>
      <description>Confirmation par St Jacques St Jacques - reçu par James Padgett le 17 Juillet 1915, Washington, USA.
Permettez-moi d’ajouter mon témoignage à ce que les autres ont écrit.
Je suis aussi un disciple du Maître et je l’ai accompagné lors de ses voyages à travers la Palestine, et j’étais avec lui lorsqu’il fut crucifié sur la croix. J’ai vu les grandes manifestations de Dieu et la malédiction du mal, les principautés de l’air (les puissances spirituelles), comme les décrit Saint Paul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par St Jean</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-3-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-3-jep-st-john/</guid>
      <description>Confirmation par St Jean St Jean - reçu par James Padgett le 17 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Saint Jean, votre ami et frère, un avec Dieu et un disciple du Maître.
Vous devez donc croire ce que le Maître vous a promis, car il ne vous décevra pas.
Je ne dois pas écrire plus ce soir. Je vais m’arrêter et dire que vous avez mon amour et mes meilleurs vœux de succès.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par St Jérôme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-5-jep-st-jerome/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-17-5-jep-st-jerome/</guid>
      <description>Confirmation par St Jérôme St Jérôme - reçu par James Padgett le 17 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis aussi un esprit frère et je veux vous dire que les merveilleux messages que vous avez reçus ce soir sont vrais, et ont été écrits par les esprits affirmant les écrire et que vous ne devez pas douter. Alors croyez et vous recevrez la plus grande de toutes les bénédictions, l’Amour Divin du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par St Marc que le Maître effectue le grand travail à travers M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-20-3-jep-st-mark/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-20-3-jep-st-mark/</guid>
      <description>Confirmation par St Marc que le Maître effectue le grand travail à travers M. Padgett 1 St Marc - reçu par James Padgett le 20 Juillet 1915, Washington, USA.
Je dois ajouter mon témoignage aux autres qui m’ont précédé, afin de témoigner que le Maître accomplit, maintenant, une grande œuvre pour la rédemption de l’humanité, et, qu’à travers vous, il va transmettre ses grandes vérités spirituelles à l’homme pécheur.
Je n’écrirai pas beaucoup ce soir, mais je dirai qu’à l’avenir je communiquerai mes pensées, qui sont les créatures de la connaissance et de l’expérience dans les Sphères Célestes du Royaume du Christ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par St Thomas</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-3-jep-thomas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-3-jep-thomas/</guid>
      <description>Confirmation par St Thomas St Thomas - reçu par James Padgett le 18 Juillet 1915, Washington, USA.
Que votre esprit soit ouvert à la conviction que moi et tous les autres disciples de Jésus avons et pouvons vous écrire pour confirmer votre sélection pour accomplir le grand travail que vous avez été appelé à faire. Jamais un mortel n’a été aussi favorisé par le plus grand homme et l’esprit le plus merveilleux et le plus puissant qui ait jamais existé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation que Socrate s’est bien exprimé à travers James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-8-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-8-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Confirmation que Socrate s’est bien exprimé à travers James Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Eh bien, mon chéri, tu as eu de merveilleux messages ce soir, et tu devrais avoir l’impression que tu es très favorisé en recevant de si merveilleux écrits.
Le message de Socrate t’a peut-être surpris et t’a amené à t’étonner de ces vérités et des descriptions qu’il a données de sa conversion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirme les écrits de Daniel et Samuel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-21-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-21-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Confirme les écrits de Daniel et Samuel Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 21 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon chéri, tu dois t’arrêter pour ce soir. Tu es fatigué et cela fera du mal d’écrire plus.
Ils sont des esprits puissants et ont l’air aussi jeunes que les esprits de ceux qui sont morts récemment et qui étaient très jeunes. Je veux dire qu’ils ressemblaient à de jeunes hommes – et ils le sont vraiment ; et ils sont très développés dans leurs âmes et leurs intelligences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirme que le Maître a communiqué à travers M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-4-jep-st-george/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-4-jep-st-george/</guid>
      <description>Confirme que le Maître a communiqué à travers M. Padgett St Georges - reçu par James Padgett le 15 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis Saint Georges (du Dragon). 1
Je fus un guerrier, pas un saint. Je fus enthousiaste dans la cause des Chrétiens contre les Turcs, je me suis battu, j’ai souffert et je suis mort mais en tant que saint, je n’ai été qu’un guerrier, en aucun point supérieur à un autre, qui a été ému par la grande cause qui nous a poussés à œuvrer pour délivrer la Terre Sainte des infidèles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Daniel parle de son expérience dans le monde des esprits et de sa vie sur la terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-21-1-jep-daniel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-21-1-jep-daniel/</guid>
      <description>Daniel parle de son expérience dans le monde des esprits et de sa vie sur la terre Daniel - reçu par James Padgett le 21 Juillet 1915, Washington, USA.
Daniel, le prophète de Dieu de l’Ancien Testament.
Je suis avec vous, ce soir, parce que vous avez raison de croire que vous avez été choisi pour effectuer le travail de Jésus en communiquant ses messages à l’humanité ; et je veux ajouter mon témoignage à ceux des autres qui m’ont précédé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Description de la naissance et de la vie de Jésus jusqu’à l’époque de son ministère public</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-7-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-7-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Description de la naissance et de la vie de Jésus jusqu’à l’époque de son ministère public Jésus - reçu par James Padgett le 7 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus. 1
Je veux vous écrire ce soir au sujet de ma naissance et de ma vie jusqu’à l’époque de mon ministère public.
Je suis né à Bethléem, comme vous le savez, dans une mangeoire, et, lorsque j’avais quelques jours, mes parents m’ont emmené en Égypte afin d’échapper aux soldats d’Hérode qui avaient été envoyés pour me détruire et qui ont tué un grand nombre de nourrissons de moins de deux ans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Description de la naissance et de la vie de Jésus jusqu’à l’époque de son ministère public</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-8-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-8-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Description de la naissance et de la vie de Jésus jusqu’à l’époque de son ministère public Jésus - reçu par James Padgett le 8 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vais continuer mon message, au sujet de ma naissance et ma mission, que j’ai commencée la nuit dernière.
Lorsque je fus convaincu d’avoir été choisi, par mon Père, pour accomplir Son travail de déclaration au monde de l’existence de Son grand cadeau de l’Amour Divin qui était dans sa nature, et qui constituait le principe prédominant de cette nature, j’ai commencé mon ministère et j’ai continué à travailler pour la rédemption de l’humanité, sur la terre, jusqu’à ma mort sur la Croix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écrit au sujet de la progression de l’amour pour le Père qui aidera M. Padgett tant sur le plan matériel que spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-4-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-4-jep-jesus/</guid>
      <description>Écrit au sujet de la progression de l’amour pour le Père qui aidera M. Padgett tant sur le plan matériel que spirituel Jésus - reçu par James Padgett le 30 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir parce que je vois que vous priez à nouveau le Père pour l’afflux de Son Amour et pour la foi, et pour une proximité avec Lui qui vous rendra heureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flavius Josèphe affirme que Jésus est le vrai fils de Dieu, qu’il a vécu sur la terre et fut crucifié</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-4-jep-josephus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-4-jep-josephus/</guid>
      <description>Flavius Josèphe affirme que Jésus est le vrai fils de Dieu, qu’il a vécu sur la terre et fut crucifié Flavius Josèphe - reçu par James Padgett le 8 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Flavius Josèphe.
Je suis l’historien Juif et maintenant Chrétien. Vous n’êtes pas un homme à laisser seul. Je veux dire que je dois partager ma connaissance des choses de ces temps anciens, car je vois que vous êtes choisis pour faire un grand travail et je veux contribuer à la vérité de la vie de Jésus sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>George Washington est un disciple du Maître et il a progressé vers le premier Ciel céleste et est toujours intéressé dans les âmes individuelles des hommes ainsi que par leur bien être spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-1-1-jep-george-washington/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-1-1-jep-george-washington/</guid>
      <description>George Washington est un disciple du Maître et il a progressé vers le premier Ciel céleste et est toujours intéressé dans les âmes individuelles des hommes ainsi que par leur bien être spirituel George Washington - reçu par James Padgett le 1 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Georges Washington. Je fus le premier président des États Unis. Je suis venu vous dire que je suis un esprit qui est fidèle aux enseignements du maître Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>George Washington, premier Président : l’Affirmation que les anciens esprits ont écrit et que beaucoup sont venus du Ciel Céleste et des sphères spirituelles inférieures</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-12-1-jep-george-washington/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-12-1-jep-george-washington/</guid>
      <description>George Washington, premier Président : l’Affirmation que les anciens esprits ont écrit et que beaucoup sont venus du Ciel Céleste et des sphères spirituelles inférieures George Washington - reçu par James Padgett le 12 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi – George Washington : Le même qui vous ai écrit il y a quelques nuits.
Eh bien, vous êtes mon frère et je suis heureux que vous m’appeliez votre frère, car dans ce monde des esprits, nous n’avons aucun titre ou distinction en raison de toute célébrité ou position que nous avons pu avoir sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grover Cleveland vient vers M. Padgett pour demander de l’aide</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-13-6-jep-grover-cleveland/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-13-6-jep-grover-cleveland/</guid>
      <description>Grover Cleveland vient vers M. Padgett pour demander de l’aide Grover Cleveland - reçu par James Padgett le 13 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Grover Cleveland.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes. Je suis un homme qui, lors de son existence terrestre, fut proéminent dans les affaires de la nation. Après mon passage dans le monde des esprits, j’ai réalisé que ma proéminence sur terre ne m’avait pas aidé à trouver la moindre particule de bonheur dans mon âme, ou de trouver un lieu où la bonté et les esprits bienveillants vivent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Harvey veut savoir pourquoi Mackey et Taggart ont tant changé : Est-ce parce qu’ils ont reçu l’Amour de Dieu ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-8-jep-georg-harvey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-8-jep-georg-harvey/</guid>
      <description>Harvey veut savoir pourquoi Mackey et Taggart ont tant changé : Est-ce parce qu’ils ont reçu l’Amour de Dieu ? George W Harvey - reçu par James Padgett le 22 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis, George W. Harvey.
Je veux vous dire que Mackey et Taggart ont tellement changé que je me demande pourquoi eux ont changé et pas moi. Ils me disent que c’est parce qu’ils ont reçu l’amour de Dieu dans leur âme, et la foi en ce que les beaux esprits de votre groupe leur disent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirmant que Jésus avait écrit à M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-7-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-7-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirmant que Jésus avait écrit à M. Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 7 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon chéri, tu es trop somnolent pour écrire, tu ferais mieux d’aller au lit et de bien dormir.
Le Maître n’était pas du tout offensé, car il a compris que tu ne pouvais pas rester suffisamment éveillé pour écrire. Il finira son message la prochaine fois et tu seras captivé par le message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirme que les Esprits Célestes ont écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-10-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-10-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirme que les Esprits Célestes ont écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 10 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher Ned, tu as bénéficié de quelques écrits d’esprits qui, lorsqu’ils étaient des mortels, étaient considérés comme de très grands hommes, et maintenant ils sont des esprits très développés des Sphères Célestes. Tu seras bientôt pleinement convaincu de la grande importance du travail pour lequel tu as été choisi, comme le sont les esprits ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme le précédent message</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-5-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-5-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme le précédent message Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Oui, ils étaient là et Ingersoll est maintenant avec M. Riddle et ta grand-mère. Il semble très inspiré par ta grand-mère, et l’écoute avec beaucoup d’intérêt. Je crois qu’il verra bientôt la vérité et qu’il cherchera cet Amour Divin et cette Nouvelle Naissance.
Alors, avec tout mon amour. Je suis, ta vraie et bien-aimée, Hélène.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme qu’un esprit fut capable de visualiser la grand-mère de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-8-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-8-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme qu’un esprit fut capable de visualiser la grand-mère de M. Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as eu beaucoup d’écrits ce soir et tu dois te sentir fatigué et je ne te retiendrai pas, bien que j’aimerais te parler de mon amour et de mon désir pour ton amour. Mais je dois arrêter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que ceux qui ont écrit étaient bien ceux qu’ils prétendaient être, parce qu’elle les connaissait</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-24-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-24-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que ceux qui ont écrit étaient bien ceux qu’ils prétendaient être, parce qu’elle les connaissait Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu sembles douter, ce soir, de l’identité des auteurs. Mais tu ne dois pas douter car je te dis que Jésus a écrit et que Saint Jean, Saint Luc et Saint Sébastien l’ont fait aussi. Je les connais et je les ai vus écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que Joe Shellington a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-17-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-17-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que Joe Shellington a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 17 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon chéri, tu as reçu une longue lettre de Joe Shellington et je suis heureuse que tu l’aies laissé écrire, car cela semble l’avoir beaucoup aidé. Il progresse maintenant et prie le Père, et il a un peu de foi. Comme il l’a dit, j’ai essayé de l’aider, et il m’écoute avec beaucoup d’intérêt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que les anciens écrivains étaient exactement ce qu’ils prétendaient être</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-11-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-11-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que les anciens écrivains étaient exactement ce qu’ils prétendaient être Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 22 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu as eu de merveilleuses communications ce soir et je sais que tu es un peu perplexe et que tu as des doutes quant à l’authenticité des auteurs, mais ils étaient les esprits qui ont écrit les communications et ils ont dit être exactement tels qu’ils se sont présentés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit sur l’importance de recevoir les vérités du Maître</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-20-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-20-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit sur l’importance de recevoir les vérités du Maître Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 20 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher Ned, tu as reçu ce soir d’autres écrits des esprits supérieurs, et très prochainement, il semble que tous les disciples t’auront écrit.
Mais tu ne dois pas écrire plus ce soir car tu es fatigué et tu dois aller au lit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène est très heureuse que des grands esprits ont confirmé la sélection de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-8-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-8-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène est très heureuse que des grands esprits ont confirmé la sélection de M. Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 18 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Oh, mon cher Ned, je ne peux pas te dire combien je suis heureuse que tous ces grands esprits soient venus à toi et aient témoigné que tu es l’élu du Maître.
Bien sûr, je le savais, et tu le savais avant, mais pour dissiper tout doute que tu pouvais avoir, ils sont venus et, en des termes si précis, ils ont déclaré ce fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène explique comment Saleeba contrôlerait et parlerait à travers Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-7-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-7-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène explique comment Saleeba contrôlerait et parlerait à travers Padgett 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 7 Juin 1915, Washington, USA.
Je vois que tu vas interrompre mon écriture mais je sais que tu m’aimes quand même et que je t’aime et ces amours ne peuvent pas être coupés court.
Je n’écrirai donc pas plus, à moins que tu n’aies une question à me poser.
Eh bien, lorsque tu étais sous contrôle, tu étais dans un état tel que, si la musique avait continué et que tu avais été dans le cabinet, tu aurais vécu une expérience merveilleuse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène exprime la déception de Jésus de ne pas avoir pu délivrer un message</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-15-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-15-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène exprime la déception de Jésus de ne pas avoir pu délivrer un message Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 15 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cœur, le Maître fut déçu de ne pas pouvoir terminer son message, qu’il semblait très impatient d’écrire ce soir. Bien sûr, tu n’as pas pu remédier à sa déception, mais il est vraiment désireux de continuer ces messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett fait référence à l’Amour de Jésus pour M. Padgett. Affirme qu’Amon a écrit au sujet de la création des premiers parents</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-6-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-6-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett fait référence à l’Amour de Jésus pour M. Padgett. Affirme qu’Amon a écrit au sujet de la création des premiers parents Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 30 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher vieux Ned, tu dois arrêter d’écrire pour ce soir, car cela fait longtemps que tu écris.
Je suis si heureuse que tu sois maintenant dans une si bonne condition de foi et d’amour, et que tu te sentes si proche de Dieu et si proche du Maître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène se réfère aux écrits de Jean, Paul et Salomon</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-28-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-28-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène se réfère aux écrits de Jean, Paul et Salomon Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 28 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien chéri, tu es fatigué et tu ne dois pas écrire beaucoup ce soir, car tu te sentiras mal à l’aise. Alors, lorsque j’aurai partagé ce que j’ai à te dire, arrête d’écrire.
Eh bien, je vois que tu tiens à savoir si les esprits qui t’ont écrit hier soir, je veux dire les disciples et Salomon, t’ont vraiment écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Henry Ward Beecher : Immortalité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-5-2-jep-henry-ward-beecher/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-5-2-jep-henry-ward-beecher/</guid>
      <description>Henry Ward Beecher : Immortalité Henry Ward Beecher - reçu par James Padgett le 5 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis votre ami et frère dans l’amour et le désir pour le Royaume. Je suis l’esprit de Henry Ward Beecher.
Je réside dans la septième sphère où votre père est maintenant et, après l’avoir rencontré, je viens vers vous, ce soir, pour écrire un court instant. Il m’a parlé de vous, et la facilité avec laquelle vous recevez les communications des esprits, et je veux que vous sachiez que, même si je ne suis plus le même que lorsque j’étais sur la terre, j’ai toujours le désir de faire connaître aux hommes les pensées qui s’élèvent en moi concernant Dieu et la relation des hommes à Lui et Son Royaume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hugh Latimer dans les Cieux Célestes. Ses croyances sur terre. Jésus vint et lui dit qu’il n’était pas Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-13-5-jep-hugh-latimer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-13-5-jep-hugh-latimer/</guid>
      <description>Hugh Latimer dans les Cieux Célestes. Ses croyances sur terre. Jésus vint et lui dit qu’il n’était pas Dieu Hugh Latimer - reçu par James Padgett le 13 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Latimer. 1
Je fus un martyr brûlé sur le bûcher à cause de ma foi en Dieu et en raison de mes croyances en le salut par la foi et les œuvres comme enseigné dans les Écritures.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean affirme qu’Aman et Amon, les premiers parents, ont communiqué à travers M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-3-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-3-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean affirme qu’Aman et Amon, les premiers parents, ont communiqué à travers M. Padgett St Jean - reçu par James Padgett le 30 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je veux simplement dire ce soir que vous devez bientôt vous préparer à recevoir des messages que le Maître et d’autres esprits élevés désirent écrire. Que vos dispositions soient telles que vous puissiez prendre ces messages sans que personne ne soit déçu, car lorsque vous dites que vous les recevrez et que quelque obstacle survient, les esprits sentent que vous n’avez pas suffisamment d’intérêt, et ils sont déçus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean commente les croyances du prédicateur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-29-3-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-29-3-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean commente les croyances du prédicateur St Jean - reçu par James Padgett le 29 Août 1915, Washington, USA.
Et il dit qu’il n’y a pas d’autre salut que par le sang de Jésus.
Comme il est dans l’erreur, et comme il trouvera la vérité lors de son éveil dans la vie spirituelle.
Que votre cœur ne soit pas troublé et que votre foi dans le Maître ne soit pas ébranlée par tout ce que lui ou tout autre homme peut dire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean confirme qu’il est le Saint Jean de la Bible</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-20-4-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-20-4-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean confirme qu’il est le Saint Jean de la Bible St Jean - reçu par James Padgett le 20 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Saint Jean.
Oui, je suis le Saint Jean de la Bible.
Je veux simplement vous dire que vous êtes en meilleure condition ce soir que vous ne l’étiez cet après-midi lorsque nous vous avons tous écrit pour vous encourager et j’en suis heureux. Vous serez soulagé et vous obtiendrez bientôt tout ce dont vous avez besoin pour soulager vos soucis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean donne des encouragements à M. Padgett – L’amour merveilleux que le Maître a pour lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-20-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-20-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean donne des encouragements à M. Padgett – L’amour merveilleux que le Maître a pour lui St Jean - reçu par James Padgett le 20 Juillet 1915, Washington, USA.
Jean, Apôtre de Jésus.
Je désire vous écrire un peu et vous parler de l’amour merveilleux que le Maître a pour vous alors qu’il vous a choisi pour faire son travail. Donc je dis, il vous aime non seulement parce qu’il vous a choisi pour faire son travail, mais parce qu’il veut que vous deveniez un homme très spirituel ayant un grand développement d’âme, devenant apte à entrer dans son royaume et à devenir l’un de ses proches et chers disciples et frères dans l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean explique que même Jésus, lorsqu’il est épuisé, peut perdre la capacité de communiquer selon la loi de la communication</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-24-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-24-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean explique que même Jésus, lorsqu’il est épuisé, peut perdre la capacité de communiquer selon la loi de la communication St Jean - reçu par James Padgett le 24 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Saint Jean.
Je veux simplement dire que ce que le Maître dit est vrai, et triomphera bientôt, et vous devez croire que la foi est une aide merveilleuse. Je sais qu’il vous semble que vous êtes encore loin d’être en mesure de faire ces choses, mais ce ne sera pas long, car toutes les puissances de notre monde de l’Esprit Chrétien travaillent à y parvenir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean le Baptiste est maintenant l’annonciateur du Maître, comme il était sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-10-1-jep-john-the-baptist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-10-1-jep-john-the-baptist/</guid>
      <description>Jean le Baptiste est maintenant l’annonciateur du Maître, comme il était sur terre 1 Jean le Baptiste - reçu par James Padgett le 10 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jean le Baptiste.
Je viens vous dire que je suis maintenant l’annonciateur du Maître comme je l’ai été durant ma vie terrestre et c’est le vrai Jésus qui vous a écrit dans toutes les communications que vous avez reçues signées par lui ou en son nom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus – Conseils donnés par Jésus sur la participation au service religieux, Jésus était présent avec M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-29-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-29-2-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus – Conseils donnés par Jésus sur la participation au service religieux, Jésus était présent avec M. Padgett Jésus - reçu par James Padgett le 29 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’étais avec vous ce soir et mon esprit était dans votre cœur au point de vous faire sentir sa présence et de vous faire un peu souffrir physiquement 1 – mais il était là pour vous dire que j’étais présent et que mon amour vous aidait à vous rapprocher du Père et de Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus – Les efforts des esprits pour montrer aux hommes les Vérités du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-8-4-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-8-4-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus – Les efforts des esprits pour montrer aux hommes les Vérités du Père Jésus - reçu par James Padgett le 8 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux compléter le message, que vous avez reçu de votre grand-mère, sur les efforts du monde des esprits pour montrer aux hommes les vérités du Père.
Je sais qu’il sera difficile que les hommes croient aux communications délivrées par les médiums, et que les Églises s’opposeront à la réception de telles communications.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus a assisté au service avec M. Padgett et commente les croyances de la congrégation</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-31-5-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-31-5-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus a assisté au service avec M. Padgett et commente les croyances de la congrégation Jésus - reçu par James Padgett le 31 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’ai entendu ce que Paul a écrit, et je corrobore à tout ce qu’il a dit, et j’ajoute que ces personnes poursuivent le vrai chemin vers l’héritage que je leur ai promis lorsque j’étais sur la terre. Leur foi est merveilleuse et les fruits de leur exercice s’expriment dans la condition de leurs âmes et dans leurs vies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus affirme qu’Henry Ward Beecher a écrit sur « l’immortalité »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-6-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-6-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus affirme qu’Henry Ward Beecher a écrit sur « l’immortalité » Jésus - reçu par James Padgett le 6 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux simplement dire que votre condition spirituelle et physique est meilleure. Vous ne devez pas oublier de prier le Père et d’avoir la foi. Je suis avec vous et je vous aiderai dans toutes vos entreprises et dans le développement de votre âme, comme je vous l’ai promis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus assure M. Padgett dans un de ses premières communications qu’aucun esprit écrit dans son nom et que le Dr Leslie Stone va recevoir l’Amour Divin du Père en grande abondance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-16-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-16-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus assure M. Padgett dans un de ses premières communications qu’aucun esprit écrit dans son nom et que le Dr Leslie Stone va recevoir l’Amour Divin du Père en grande abondance Jésus - reçu par James Padgett le 16 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vois votre condition et je vous aiderai si seulement vous continuez à croire en moi. Je sais que tout semble très sombre et qu’aucune lumière ne semble briller devant nous, mais elle arrive.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus avait tous ses disciples et apôtres ainsi que les soi-disant Saints rassemblés lors de son écriture pour convaincre M. Padgett qu’il l’a sélectionné pour faire son travail sur la terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-5-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-5-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus avait tous ses disciples et apôtres ainsi que les soi-disant Saints rassemblés lors de son écriture pour convaincre M. Padgett qu’il l’a sélectionné pour faire son travail sur la terre Jésus - reçu par James Padgett le 22 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici pour vous dire que vous avez eu une nuée de témoins quant à votre sélection pour faire mon travail, et vous vous êtes demandé pourquoi tant de mes disciples, apôtres et ceux qui sont appelés saints, devaient venir vers vous en si grand nombre et témoigner de ce seul fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus dit à M. Padgett qu’il révélera les vérités du Père, que le temps est maintenant venu de le faire, et qu’elles ne sont pas le résultat d’instruments ou d’auteurs antérieurs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-24-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-24-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus dit à M. Padgett qu’il révélera les vérités du Père, que le temps est maintenant venu de le faire, et qu’elles ne sont pas le résultat d’instruments ou d’auteurs antérieurs Jésus - reçu par James Padgett le 24 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux simplement dire que le livre que vous avez lu montre que le spiritualisme est une chose établie dans ce monde de mortels. Il ne fait aucun doute que les esprits et les mortels communiquent, et que les esprits savent exactement ce que les mortels font sur terre et comment ils peuvent les influencer dans leurs amours et leurs actions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus explique la phrase_Quiconque vit et croit en moi ne mourra jamais</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-15-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-15-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus explique la phrase_Quiconque vit et croit en moi ne mourra jamais 1 Jésus - reçu par James Padgett le 15 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’étais avec vous, ce soir, lors de la réunion des Chrétiens, et j’ai vu que vous pensiez à plusieurs choses que j’avais écrites et que vous vouliez partager avec le prédicateur au sujet de mes vérités. Mais bien sûr vous n’avez pas pu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus n’est jamais allé en Inde et (ou) en Grèce pour étudier leurs philosophies comme certains le pensent</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-29-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-29-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus n’est jamais allé en Inde et (ou) en Grèce pour étudier leurs philosophies comme certains le pensent Jésus - reçu par James Padgett le 29 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Bien, vous devez avoir plus de foi, et priez plus. Ce sont les choses importantes, et la prochaine est que vous devez m’inviter quand vous vous sentez découragé et avez besoin de consolation, parce que je répondrai et vous aiderai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus relate l’importance d’obtenir la Nouvelle Naissance pour devenir Immortel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-23-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-23-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus relate l’importance d’obtenir la Nouvelle Naissance pour devenir Immortel Jésus - reçu par James Padgett le 23 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis heureux que vous vous sentiez mieux ce soir et je vois que vous serez bientôt en état de prendre mes messages à nouveau, et alors je serai prêt à vous communiquer davantage de mes vérités.
Les messages que vous avez reçu des esprits de ceux qui vivent depuis longtemps dans le monde spirituel vont tous vous confirmer la vérité de mes écrits, de la réalité de la Nouvelle Naissance, et de la nécessité que les hommes obtiennent cette Nouvelle Naissance afin de devenir immortels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joe Shellington, un ami de M. Padgett reçut de l’aide pour sortir des ténèbres</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-17-1-jep-joe-shellington/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-17-1-jep-joe-shellington/</guid>
      <description>Joe Shellington, un ami de M. Padgett reçut de l’aide pour sortir des ténèbres Joe Shellington - reçu par James Padgett le 17 Juin 1915, Washington, USA.
Je suis, Joe Shellington.
Je suis heureux de pouvoir t’écrire, et de te faire savoir que je suis au pays des vivants. J’ai attendu longtemps pour t’écrire mais, comme ton groupe ne voulait pas consentir à ce que je t’écrive, j’ai dû attendre que cela leur convienne, ainsi qu’à toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John Brown a donné sa vie pour la liberté des esclaves et la purification de la nation ; et il lutte toujours pour la vérité et la liberté dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-1-2-jep-john-brown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-1-2-jep-john-brown/</guid>
      <description>John Brown a donné sa vie pour la liberté des esclaves et la purification de la nation ; et il lutte toujours pour la vérité et la liberté dans le monde des esprits John Brown - reçu par James Padgett le 1 Août 1915, Washington, USA.
Je suis John Brown. 1
Je fus l’homme qui a donné sa vie pour la liberté des esclaves et la purification de la nation. Je viens donc à vous en tant qu’esprit qui, au cours des longues années qui ont suivi ma mort, a vu les principes pour lesquels je me suis battu, et suis mort, établis dans les lois de mon pays, et les principes de liberté et d’égalité politique ont fait partie intégrante de l’économie de votre pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’architecte de la Grande Pyramide en Égypte</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-9-jep-anaxylabis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-9-jep-anaxylabis/</guid>
      <description>L’architecte de la Grande Pyramide en Égypte Anaxylabis - reçu par James Padgett le 1 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis Anaxylabis.
Laissez-moi vous parler de la grande pyramide de Gizeh. Je veux le faire en détail, car j’en ai été le concepteur, et je l’ai construite sous la direction du grand roi égyptien, Monyabasis le Grand, qui a vécu il y a plusieurs siècles, avant Ramsès, à qui l’on attribue la construction.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’auteur sceptique des jours coloniaux, appelé par ses contemporains un infidèle, admet qu’il se trompait dans certaines de ses croyances</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-20-1-jep-thomas-paine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-20-1-jep-thomas-paine/</guid>
      <description>L’auteur sceptique des jours coloniaux, appelé par ses contemporains un infidèle, admet qu’il se trompait dans certaines de ses croyances 1 Thomas Paine - reçu par James Padgett le 20 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Thomas Paine.
Au moment de ma mort, je ne croyais pas en Jésus comme le fils de Dieu ou comme son messager envoyé pour montrer au monde que le Père lui avait réoctroyé son Amour Divin, l’Immortalité et la façon de l’obtenir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La femme d’Endor n’était pas une femme faible comme beaucoup le croient</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-7-1-jep-saul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-7-1-jep-saul/</guid>
      <description>La femme d’Endor n’était pas une femme faible comme beaucoup le croient Saul - reçu par James Padgett le 7 Août 1915, Washington, USA.
Saul de l’Ancien Testament.
Je suis le même Saul qui appela Samuel, ou plutôt qui a demandé à la femme d’Endor de le faire.
J’étais un homme faible en ce temps-là et je ne connaissais pas l’amour de Dieu comme très peu de mes compagnons mortels. J’étais un homme cruel et un travailleur de l’iniquité et j’ai violé les lois de Dieu à bien des égards.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La position de Salomon dans les Sphères Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-27-3-jep-solomon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-27-3-jep-solomon/</guid>
      <description>La position de Salomon dans les Sphères Célestes 1 Salomon - reçu par James Padgett le 27 Juin 1915, Washington, USA.
Je suis Salomon de l’Ancien Testament.
Eh bien, alors que je visitais le plan terrestre, j’ai remarqué les deux derniers esprits qui vous ont rendu visite. J’ai donc pensé que je devais également le faire.
Je connais Paul et Jean et je discute parfois avec eux, mais je n’ai pas autant d’Amour Divin qu’eux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lafayette, l’amoureux de la liberté, ami de Washington et de notre pays, exprime ses réflexions sur la France et l’Allemagne et sur l’issue de la guerre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-1-3-jep-lafayette/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-1-3-jep-lafayette/</guid>
      <description>Lafayette, l’amoureux de la liberté, ami de Washington et de notre pays, exprime ses réflexions sur la France et l’Allemagne et sur l’issue de la guerre Lafayette - reçu par James Padgett le 1er Août 1915, Washington, USA.
Je suis Lafayette. 1
Je suis le Français qui fut un amoureux de la liberté et un soldat de votre pays et du mien, et qui a aidé votre grand général et le père de son pays – je veux dire Washington.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lazare dit qu’il n’était pas mort lorsqu’il fut ressuscité par Jésus. Confirme que Jésus écrit à travers M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-5-3-jep-lazarus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-5-3-jep-lazarus/</guid>
      <description>Lazare dit qu’il n’était pas mort lorsqu’il fut ressuscité par Jésus. Confirme que Jésus écrit à travers M. Padgett Lazare - reçu par James Padgett le 5 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Lazare.
J’étais celui que Jésus a appelé de la tombe. Je veux simplement dire que je n’étais pas mort lorsque je fus ressuscité, mais que j’avais sur moi le sommeil de la mort. Cependant mon esprit n’était pas entièrement séparé de mon corps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Dr Campbell prescrit des traitements et un régime alimentaire pour James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-2-1-jep-dr-campbell/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-2-1-jep-dr-campbell/</guid>
      <description>Le Dr Campbell prescrit des traitements et un régime alimentaire pour James Padgett 1 Dr Campbell - reçu par James Padgett le 2 Août 1915, Washington, USA 2.
Je suis le Dr. Campbell qui s’intéresse à votre bien-être depuis quelque temps. Je vois que vous avez besoin de mon attention en ce moment et, comme le Maître vous l’a dit, vous devez suivre mes conseils et si vous le faites, vous serez bientôt rétabli et vous vous sentirez à nouveau jeune.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Professeur Salyards a progressé vers la septième sphère et ne cesse de remercier Dieu pour son amour et sa miséricorde</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-6-1-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-6-1-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Le Professeur Salyards a progressé vers la septième sphère et ne cesse de remercier Dieu pour son amour et sa miséricorde Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 6 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, votre ancien professeur.
Je souhaite écrire un peu ce soir, car je n’ai pas écrit depuis un certain temps.
Eh bien, j’ai écouté les nombreux messages que vous avez reçus et je me suis beaucoup intéressé à la variété des sujets et au nombre et à la différence des esprits qui ont écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Professeur Salyards commente le description de la naissance et de la vie de Jésus jusqu’à l’époque de son ministère public</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-8-2-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-8-2-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Le Professeur Salyards commente le description de la naissance et de la vie de Jésus jusqu’à l’époque de son ministère public Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 8 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, votre ancien Professeur.
Je suis très heureux et tiens à vous dire que vous êtes en bien meilleure forme pour écrire que vous ne l’avez été depuis que j’ai commencé à vous écrire. Je suis très heureux de cela, car cela témoigne de l’amélioration de votre condition physique comme de votre état mental.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leetelam, un Tartare, a vécu au Tibet il y a 1000 ans et écrit au sujet de ses croyances alors qu’il était sur la terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-13-8-jep-leetelam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-13-8-jep-leetelam/</guid>
      <description>Leetelam, un Tartare, a vécu au Tibet il y a 1000 ans et écrit au sujet de ses croyances alors qu’il était sur la terre Leetelam - reçu par James Padgett le 13 Août 1915, Washington, USA.
Je suis, Leetelam.
Je fus un Tartare, j’ai vécu au Tibet, et je suis décédé il y a près de quatre mille ans. J’étais un Brahmane, un prêtre du temple et le chef des frères du sacrifice.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Cieux Musulmans et les Cieux Chrétiens</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-7-jep-seligman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-7-jep-seligman/</guid>
      <description>Les Cieux Musulmans et les Cieux Chrétiens Selligman - reçu par James Padgett le 8 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Seligman. 1 Je suis un ex-sultan des Mohamétans (Musulmans).
Je n’ai pas connaissance du temps, mais (j’ai vécu) il y a environ quatre cents ans. Oui, je suis toujours un disciple du Prophète, et je suis dans notre paradis et heureux. Dieu est grand ! Allah est son nom et Mohammed est son prophète !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les expériences d’Anne Rollins dans la Seconde Sphère Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-8-3-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-8-3-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Les expériences d’Anne Rollins dans la Seconde Sphère Céleste Anne Rollins - reçu par James Padgett le 8 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Je veux partager avec toi, ce soir, mon expérience dans ma nouvelle maison, parmi les esprits rachetés qui sont entrés dans ce Royaume.
Je vis, comme je te l’ai dit, dans la seconde Sphère Céleste, et je suis entourée de tout ce qui me rend heureuse et unie au Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vérités peuvent être comprises par les simples – ne nécessitent pas un esprit très développé</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-3-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-3-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Les vérités peuvent être comprises par les simples – ne nécessitent pas un esprit très développé Jésus - reçu par James Padgett le 3 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Mes vérités sont claires et mes enseignements peuvent être compris par les simples. Toute religion qui exige l’exercice des facultés mentales dans une mesure plus grande que ce qui est requis dans les affaires ordinaires de la vie, ne peut être une vraie religion ; parce que Dieu a conçu que tous ses enfants comprendront Ses vérités sans la nécessité d’avoir un mental très développé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leytergus, un ancien esprit, a écrit un livre sur la description de la création et la chute de l’homme. Le livre de la Genèse a été copié sur ses écritures</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-10-2-jep-leytergus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-10-2-jep-leytergus/</guid>
      <description>Leytergus, un ancien esprit, a écrit un livre sur la description de la création et la chute de l’homme. Le livre de la Genèse a été copié sur ses écritures Leytergus - reçu par James Padgett le 10 Août 1915, Washington, USA.
Leytergus.
J’étais originaire d’Arabie et j’ai vécu avant l’époque d’Abraham, le patriarche Juif. Je viens vers vous, ce soir, pour vous dire qu’avant que le Testament Juif ne soit écrit, j’avais écrit un livre contenant une description de la création et de la chute de l’homme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Loyola est une adepte du Maître et un habitant du Royaume du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-6-jep-loyola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-6-jep-loyola/</guid>
      <description>Loyola est une adepte du Maître et un habitant du Royaume du Père Loyola - reçu par James Padgett le 8 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Loyola, 1 le Jésuite.
Oui, je suis un disciple du Maître mais un très faible. Je fus un persécuteur de ceux qui différaient de moi dans ma vision des choses et du devoir religieux et, par conséquent, j’ai causé la mort de beaucoup de vrais Chrétiens comme je vois la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc donne Son témoignage</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-4-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-18-4-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc donne Son témoignage St Luc - reçu par James Padgett le 18 Juillet 1915, Washington, USA.
Permettez-moi d’ajouter mon témoignage, et vous verrez bientôt que tout doute n’est que de la folie.
Je suis Saint Luc, l’auteur du troisième évangile, comme on l’appelle ; mais sachez que parmi les propos qui y sont rapportés, il y en a plusieurs que je n’ai pas tenus. Je sais que mon évangile est considéré comme l’un des plus authentiques des quatre, mais il contient, tel qu’il est publié dans la Bible, de nombreuses erreurs – et des déclarations contraires à la vérité telle qu’enseignée par le Maître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mackey est reconnaissant et n’oubliera jamais la bienveillance de M. Padgett qui l’a aidé à voir la lumière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-6-jep-franklin-mackey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-6-jep-franklin-mackey/</guid>
      <description>Mackey est reconnaissant et n’oubliera jamais la bienveillance de M. Padgett qui l’a aidé à voir la lumière Franklin H. Mackey - reçu par James Padgett le 22 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Franklin H. Mackey.
Je dois écrire juste une ligne pour te dire que tu es mon ami et mon aide dans mes ténèbres et mes souffrances. J’ai beaucoup profité de tes conseils et de l’aide que ton groupe m’a apportée et je commence à voir la lumière et à savoir ce que l’amour du Père signifie pour une pauvre âme bienheureuse qui a été dans un état de tourment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Martin Luther, ancien moine et réformateur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-6-2-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-6-2-jep-martin-luther/</guid>
      <description>Martin Luther, ancien moine et réformateur Martin Luther - reçu par James Padgett le 6 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, un étranger, mais un esprit intéressé par le travail que vous faites pour le Maître, ainsi que pour beaucoup d’esprits, bons et mauvais.
J’écris avec l’autorisation de votre équipe et je n’ai donc pas le sentiment que je m’impose. Donc, si vous voulez bien gentiment accepter ma présence, je partagerai quelques mots.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Matthieu fera partie du groupe de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-20-2-jep-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-20-2-jep-st-matthew/</guid>
      <description>Matthieu fera partie du groupe de M. Padgett St Matthieu - reçu par James Padgett le 20 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis un autre apôtre du Maître.
Je suis venu parce que je participe à la grande œuvre que le Maître accomplit maintenant pour l’humanité, et je veux vous assurer que dans, tous vos efforts pour mener à bien cette œuvre, je vous prodiguerai mon amour et je mettrai tout en œuvre pour que vous réussissiez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nicodème – Sur l’importance de la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-30-1-jep-nicodemus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-30-1-jep-nicodemus/</guid>
      <description>Nicodème – Sur l’importance de la Nouvelle Naissance Nicodème - reçu par James Padgett le 30 Juillet 1915, Washington, USA.
Un maître en Israël, et pourtant je n’ai pas compris cette Nouvelle Naissance ! Combien peu l’ont compris à l’époque, et combien peu aujourd’hui la comprennent. Oh, combien de longues années se sont écoulées depuis que Jésus m’a dit que je dois, pour hériter de la vie éternelle, naître de nouveau, et combien cette grande vérité est rarement enseignée par les églises et les enseignants des questions religieuses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parle de la santé de M. Padgett qu’il surveille constamment</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-28-2-jep-white-eagle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-28-2-jep-white-eagle/</guid>
      <description>Parle de la santé de M. Padgett qu’il surveille constamment Aigle Blanc - reçu par James Padgett le 28 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, votre guide indien.
Je ne vais pas vous donner de traitement ce soir car vous n’êtes pas en forme. Prenez les pilules et vous vous sentirez mieux demain soir quand je vous traiterai.
Ne me laissez pas vous écrire plus longtemps, car vous devez arrêter d’écrire maintenant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paul sur les croyances du prédicateur. La perfection est un terme relatif</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-31-4-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-31-4-jep-st-paul/</guid>
      <description>Paul sur les croyances du prédicateur. La perfection est un terme relatif St Paul - reçu par James Padgett le 31 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Saint-Paul.
J’étais avec vous ce soir à la réunion et j’ai entendu ce que le jeune homme a dit au sujet de la perfection, et je suis entièrement d’accord avec ses idées et l’application de la vérité à la vie des êtres humains.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi Judas a trahi Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-23-3-jep-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-23-3-jep-judas/</guid>
      <description>Pourquoi Judas a trahi Jésus Judas - reçu par James Padgett le 23 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Judas Iscariot.
Je suis venu ce soir parce que je veux vous parler de ma condition et de mes attentes lorsque j’ai trahi Jésus, ce qui a conduit à sa crucifixion.
J’étais un admirateur très enthousiaste du Maître et je croyais fermement en ses enseignements et en son pouvoir, et je ne croyais pas que les soldats romains pouvaient l’éloigner de là où nous étions, si nous ne le permettions pas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi les hommes doivent croire qu’il est le vrai Jésus et pourquoi il écrit à travers M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-15-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-15-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Pourquoi les hommes doivent croire qu’il est le vrai Jésus et pourquoi il écrit à travers M. Padgett Jésus - reçu par James Padgett le 15 Juin 1915, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je tiens à vous dire ce soir que vous êtes dans une bien meilleure condition spirituelle et je désire donc écrire un message. Vous devez le prendre, si vous sentez que vous êtes en condition.
Et bien, je désire écrire sur le sujet : « Pourquoi les hommes croient-ils que moi, qui vous écris, je suis le vrai Jésus de la Bible, et pourquoi je vous écris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rejette l’efficacité de l’expiation déléguée. Dieu ne fut jamais un Dieu de courroux mais toujours un Dieu d’Amour</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-20-1-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-20-1-jep-st-paul/</guid>
      <description>Rejette l’efficacité de l’expiation déléguée. Dieu ne fut jamais un Dieu de courroux mais toujours un Dieu d’Amour St Paul - reçu par James Padgett le 20 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, St Paul.
Je veux simplement écrire sur la vérité de la Nouvelle Naissance, parce que je suis supposé avoir dit, ou plutôt il est écrit, que le sang de Jésus sauve les hommes de la condamnation, du péché et de la mort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Chrysostome donne son témoignage sur les erreurs de l’église qui ne connaissait pas l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-3-jep-st-crysostomos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-3-jep-st-crysostomos/</guid>
      <description>Saint Chrysostome donne son témoignage sur les erreurs de l’église qui ne connaissait pas l’Amour Divin St Chrysostome - reçu par James Padgett le 22 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis Saint Chrysostome. 1
Je viens parce que je veux vous dire que vous avez commencé une œuvre qui apportera beaucoup de bonheur à l’humanité et beaucoup de gloire à la cause du Maître.
De mon vivant, je fus un enseignant des vérités du Maître, et j’ai vécu de nombreuses années parmi un peuple qui croyait avec son intellect, mais qui connaissait très peu la religion de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Jean – Dieu n’avait pas prévu que Judas trahirait Jésus ; Judas n’était pas une mauvaise personne</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-15-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-15-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Saint Jean – Dieu n’avait pas prévu que Judas trahirait Jésus ; Judas n’était pas une mauvaise personne St Jean - reçu par James Padgett le 15 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, St. Jean.
Eh bien, il y a des choses dans mon évangile qui ne semblent pas être très simples, et qui sont peut-être même contradictoires. Mais vous devez vous rappeler que beaucoup de ces écrits n’ont pas été écrits par moi-même ou selon mes dictées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Jérôme – Les vérités de Dieu ne doivent pas être recherchées dans ses écrits ou dans ceux des disciples tels que contenus dans la Bible, à cause de nombreuses erreurs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-17-2-jep-st-jerome/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-17-2-jep-st-jerome/</guid>
      <description>Saint Jérôme – Les vérités de Dieu ne doivent pas être recherchées dans ses écrits ou dans ceux des disciples tels que contenus dans la Bible, à cause de nombreuses erreurs St Jérôme - reçu par James Padgett le 17 Août 1915, Washington, USA.
Saint Jérôme.
Je suis venu vous dire que je suis un habitant de ce Royaume que Samuel a si inadéquatement décrit, et c’est le Royaume de Jésus et, bien sûr, du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Luc a été le premier à compiler le matériel maintenant contenu dans son Évangile, qui n’est pas identique à ce qu’il a compilé</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-28-1-jep-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-28-1-jep-luke/</guid>
      <description>Saint Luc a été le premier à compiler le matériel maintenant contenu dans son Évangile, qui n’est pas identique à ce qu’il a compilé St Luc - reçu par James Padgett le 28 Août 1915, Washington, USA.
Je suis St. Luc.
Eh bien, je suis venu vous dire que vous n’êtes pas dans un tel état de foi qui vous permettra de prendre mes messages d’une manière satisfaisante, je n’écrirai pas comme je m’y attendais et je ne vous rendrai pas compte des erreurs et des contrevérités qui sont dans mon évangile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Luc mentionne aussi que même Jésus dans ses écrits peut épuiser son pouvoir selon les lois spirituelles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-24-3-jep-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-24-3-jep-luke/</guid>
      <description>Saint Luc mentionne aussi que même Jésus dans ses écrits peut épuiser son pouvoir selon les lois spirituelles St Luc - reçu par James Padgett le 24 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, St. Luc.
Je veux simplement ajouter mon témoignage à celui de Jean et vous dire que vous ne devez pas douter que le Maître vous a écrit simplement parce que ses pouvoirs pour le faire se sont épuisés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Paul veut écrire ce qu’il sait maintenant être la vérité. Et aussi corriger les erreurs dans ses épîtres telles qu’elles sont contenues dans la Bible</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-1-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-1-jep-st-paul/</guid>
      <description>Saint Paul veut écrire ce qu’il sait maintenant être la vérité. Et aussi corriger les erreurs dans ses épîtres telles qu’elles sont contenues dans la Bible St Paul - reçu par James Padgett le 30 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Saint Paul.
Je désire vous dire que je suis très désireux de vous révéler quels sont les vrais enseignements de Jésus, et quelles erreurs mes épîtres, telles qu’elles sont contenues dans la Bible, renferment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint-Sébastien intéressé par le travail du Maître par l’intermédiaire de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-1-jep-st-sebastian/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-1-jep-st-sebastian/</guid>
      <description>Saint-Sébastien intéressé par le travail du Maître par l’intermédiaire de M. Padgett St Sébastien - reçu par James Padgett le 22 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Saint-Sébastien. 1
Je suis l’esprit d’un homme qui a vécu sur la terre quelques centaines d’années après la mort de Jésus, fut évêque de l’église du Christ, et fut crucifié à cause de sa foi et de son enseignement de la vérité de Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sainte Camélia, religieuse catholique, n’est plus une religieuse ou une catholique, mais une Chrétienne rachetée par le Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-31-2-jep-st-camelia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-31-2-jep-st-camelia/</guid>
      <description>Sainte Camélia, religieuse catholique, n’est plus une religieuse ou une catholique, mais une Chrétienne rachetée par le Père Sainte Camélia - reçu par James Padgett le 31 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Sainte Camélia. 1
Oui, je fus une nonne Catholique. Je veux simplement dire que je ne suis plus une religieuse ou une catholique, mais une Chrétienne rachetée par l’Amour du Père et les enseignements du Maître.
J’ai vécu en 1676 à Florence, en Italie, et j’ai été canonisée presque cent ans après ma mort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sainte Celestia la martyre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-5-jep-st-camelia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-5-jep-st-camelia/</guid>
      <description>Sainte Celestia la martyre Sainte Celestia - reçu par James Padgett le 8 Août 1915, Washington, USA.
Je suis, Sainte Celestia. 1
Je fus une Chrétienne martyrisée par l’Église fanatique de Rome. Je vivais en Italie et j’étais un disciple de Jésus, mais je ne croyais pas aux doctrines de l’Église romaine. C’est longtemps après ma mort que j’ai été canonisée par l’église même qui m’a tuée. Bien entendu, le Pape et les fonctionnaires qui m’ont canonisée étaient différents de ceux qui m’ont tuée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sainte Salatia est maintenant dans les Cieux Célestes et un disciple de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-31-3-jep-salatia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-31-3-jep-salatia/</guid>
      <description>Sainte Salatia est maintenant dans les Cieux Célestes et un disciple de Jésus Sainte Salatia - reçu par James Padgett le 31 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Sainte Salatia. 1
J’étais Italienne lors de ma vie sur terre. J’ai beaucoup travaillé pour l’Église et j’étais à la tête de certaines de ses institutions et, après ma mort, c’est-à-dire après plusieurs années, j’ai été canonisée. Je suis morte en 1689 à Milan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salaalida, un musulman, qui a aidé à défendre Jérusalem des Chrétiens, est un esprit très heureux et un amoureux de Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-12-2-jep-salaalida/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-12-2-jep-salaalida/</guid>
      <description>Salaalida, un musulman, qui a aidé à défendre Jérusalem des Chrétiens, est un esprit très heureux et un amoureux de Dieu Salaalida - reçu par James Padgett le 12 Août 1915, Washington, USA.
Je suis là, Salaalida.
Je suis Musulman et j’ai vécu au temps des croisés et j’ai aidé à défendre Jérusalem contre les Chrétiens. J’étais un officier de haut rang et un général connu parmi mes compatriotes pour mes prouesses au combat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saleeba progresse et se sera bientôt élevée au-dessus de la 3ème sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-5-1-jep-saleeba/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-5-1-jep-saleeba/</guid>
      <description>Saleeba progresse et se sera bientôt élevée au-dessus de la 3ème sphère Saleeba - reçu par James Padgett le 5 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Saleeba.
Eh bien, je suis de nouveau avec vous, et je veux vous dire que je suis très heureuse, car j’ai tellement progressé depuis que je vous ai écrit il y a peu de temps.
Je suis toujours dans la Troisième Sphère, mais je suis dans un plan plus élevé, et avec des esprits qui ont le développement de l’âme à un haut degré, et dans leur amour je suis tellement heureuse que je ne peux pas vous exprimer son étendue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel – Décrit les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-17-1-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-17-1-jep-samuel/</guid>
      <description>Samuel – Décrit les Cieux Célestes Samuel - reçu par James Padgett le 17 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi Samuel, le Prophète.
Je suis le prophète qui vous a déjà écrit. Cette nuit, je veux vous parler des merveilleuses choses que Dieu a préparées pour ses enfants rachetés dans les Sphères Célestes, où seuls ceux qui ont reçu la Nouvelle Naissance peuvent entrer.
Dans ces sphères se trouvent des habitations faites des plus beaux matériaux que l’on puisse imaginer, et qui ont un caractère réel et permanent, et qui ne sont pas sujettes à la décomposition ou à la détérioration d’aucune sorte, qui ne sont pas construites manuellement, mais par le développement de l’âme, et l’amour que chaque esprit possède.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel partage son expérience dans la sixième sphère et son progrès vers le Royaume Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-5-1-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-5-1-jep-samuel/</guid>
      <description>Samuel partage son expérience dans la sixième sphère et son progrès vers le Royaume Céleste Samuel - reçu par James Padgett le 5 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Samuel le Prophète.
Je veux vous dire que je suis en mesure de vous parler de mon existence ici dans le monde des esprits et de ce que je sais des vérités des doctrines de Jésus telles que je les ai apprises depuis que je suis devenu possédé de l’Amour Divin qu’il a apporté à la terre et au monde des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saul: Un roi biblique qui est maintenant un Ange Céleste encourage M. Padgett dans son travail d’aide aux esprits des ténèbres</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-13-7-jep-saul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-13-7-jep-saul/</guid>
      <description>Saul: Un roi biblique qui est maintenant un Ange Céleste encourage M. Padgett dans son travail d’aide aux esprits des ténèbres Saul - reçu par James Padgett le 13 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi Saul, le roi Juif.
Oui, je suis déjà venu ici une fois et je vous ai écrit. Je suis maintenant un Ange de Dieu et un habitant de Ses Cieux Célestes.
Je veux simplement dire que vous faites un bon travail en aidant les esprits malheureux, et je vous dis que votre influence auprès d’eux semble étonnante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Selim a écrit plus tard qu’il ne connaît rien au sujet de la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-20-2-jep-selim/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-20-2-jep-selim/</guid>
      <description>Selim a écrit plus tard qu’il ne connaît rien au sujet de la Nouvelle Naissance Selim - reçu par James Padgett le 20 Août 1915, Washington, USA.
Je suis, Selim.
J’ai été le premier sultan musulman de ce nom, et je veux vous écrire un peu, si vous n’avez pas d’objection.
J’ai écouté ce que Paul a écrit et certaines choses qu’il a dites je ne les comprends pas. Je veux parler de la différence entre l’esprit qui reçoit ce qu’il appelle la Nouvelle Naissance, et l’esprit qui n’a que son amour naturel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Socrate écrit sur son expérience de progression</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-8-1-jep-socrates/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-8-1-jep-socrates/</guid>
      <description>Socrate écrit sur son expérience de progression Socrate - reçu par James Padgett le 8 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, Socrate, le Grec.
J’ai su que vous pensiez à moi et j’ai été attiré par votre pensée. Si un tel esprit est en rapport avec vous ou a une qualité d’âme similaire ; l’état d’âme est une attraction puissante.
J’ai été avec vous antérieurement et il y a une relation qui se développe de par vos qualités d’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Son enseignement et expérience lors de vie terrestre. N’a pas obtenu l’Amour Divin avant la venue de Jésus à la terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-21-2-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-21-2-jep-samuel/</guid>
      <description>Son enseignement et expérience lors de vie terrestre. N’a pas obtenu l’Amour Divin avant la venue de Jésus à la terre Samuel - reçu par James Padgett le 21 Juillet 1915, Washington, USA.
Samuel, le prophète de Dieu de l’Ancien Testament.
Je suis le même Samuel que la femme d’Endor a appelé du monde des esprits pour annoncer à Saül son destin, comme je viens à vous, ce soir, je suis venu à elle à ce moment, seulement mon but n’est pas le même, et je ne suis pas le même esprit dans mes qualifications.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St Augustin explique que l’on ne peut pas faire confiance aux enseignements de la Bible</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-7-2-jep-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-7-2-jep-augustine/</guid>
      <description>St Augustin explique que l’on ne peut pas faire confiance aux enseignements de la Bible St Augustin - reçu par James Padgett le 7 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Saint Augustin.
Je veux simplement dire que je suis Saint Augustin qui a vécu après la mort de Jésus et qui a bien connu ses enseignements tels qu’ils ont été préservés par l’Église. A cette époque, je n’ai jamais su exactement ce qu’il est advenu des manuscrits qui existaient quand j’ai vécu, mais ceux qui sont censés fournir l’origine de beaucoup d’écrits bibliques n’étaient pas ceux avec lesquels j’étais familier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St Jean – L’Amour Divin ne doit pas être confondu avec l’amour naturel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-8-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-8-2-jep-st-john/</guid>
      <description>St Jean – L’Amour Divin ne doit pas être confondu avec l’amour naturel St Jean - reçu par James Padgett le 8 Juillet 1915, Washington, USA.
C’est moi, St. Jean.
J’ai senti votre appel et je suis venu. Je vous parlerai d’amour, car c’est pour cela que vous m’avez appelé.
L’amour que j’ai enseigné sur terre est l’Amour que le Père a préparé pour tous Ses enfants qui pourraient le chercher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St Jean corrobore que Jésus écrit à travers M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-27-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-27-1-jep-st-john/</guid>
      <description>St Jean corrobore que Jésus écrit à travers M. Padgett St Jean - reçu par James Padgett le 27 Juin 1915, Washington, USA.
Je suis l’esprit de Saint Jean. Vous avez appelé un esprit d’amour et je suis venu, parce que je suis un tel esprit. Je suis le disciple que Jésus aimait et qui l’a aimé plus que tous les autres.
Non, et pas plus qu’aucun esprit dans tout l’univers de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St Paul explique son épine dans le corps, son expérience sur le chemin de Damas</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-27-2-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-27-2-jep-st-paul/</guid>
      <description>St Paul explique son épine dans le corps, son expérience sur le chemin de Damas St Paul - reçu par James Padgett le 27 Juin 1915, Washington, USA.
Saul de Tarse, maintenant Paul de près de Damas.
Eh bien, comme vous désirez ardemment ce soir l’amour et la communion avec les disciples du Maître, j’ai pensé que je pourrais juste vous écrire un peu pour vous montrer que tous les disciples du Maître sont dans leur corps-esprit vivant, et je suis vivant et je ne mourrai plus jamais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St Pierre donne des conseils pour la prière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-3-jep-st-peter/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-3-jep-st-peter/</guid>
      <description>St Pierre donne des conseils pour la prière 1 St Pierre - reçu par James Padgett le 8 Août 1915, Washington, USA.
C’est moi, Saint Pierre.
Je veux vous dire que vous êtes très près du Père ce soir et que Son Amour remplit votre âme à un grand degré. Je vois que vous êtes anxieux d’apprendre les choses spirituelles du Père et de Son Amour envers vous et toute l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St. Clément : Les erreurs de l’Église dont il était membre doivent être détruites</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-29-4-jep-st-clement/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-29-4-jep-st-clement/</guid>
      <description>St. Clément : Les erreurs de l’Église dont il était membre doivent être détruites St Clément - reçu par James Padgett le 29 Août 1915, Washington, USA.
Moi, St Clément 1, je veux écrire quelques lignes.
Je vous ai déjà écrit une fois et je vous ai parlé des maux et des erreurs de l’église dont je faisais partie, et maintenant je veux vous dire que, dans un avenir lointain, cette église perdra son pouvoir sur le cœur des hommes, et ensuite elle se désintégrera et disparaîtra finalement de la surface de la terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St. Sébastien veut que M. Padgett sache qu’il est en mesure d’écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-24-4-jep-st-sebastian/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-24-4-jep-st-sebastian/</guid>
      <description>St. Sébastien veut que M. Padgett sache qu’il est en mesure d’écrire St Sébastien - reçu par James Padgett le 24 Août 1915, Washington, USA.
Je suis là, Saint-Sébastien.
Je suis le Saint qui vous a écrit il y a quelques nuits et je veux dire que je suis toujours en mesure de le faire.
Bonne nuit.
St. Sébastien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taggart est reconnaissant pour ce que M. Padgett a fait pour lui et les merveilleux résultats qui ont suivi les conseils qui lui ont été donnés</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-7-jep-hugh-taggart/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-7-jep-hugh-taggart/</guid>
      <description>Taggart est reconnaissant pour ce que M. Padgett a fait pour lui et les merveilleux résultats qui ont suivi les conseils qui lui ont été donnés Hugh Taggart - reçu par James Padgett le 22 Juillet 1915, Washington, USA.
Je suis aussi ici, Hugh Taggart.
Comme Mackey l’a dit, je vous suis reconnaissant pour ce que vous avez fait pour moi, et pour la grande lumière qui m’est venue grâce à vos conseils, aux enseignements et à l’aide de votre groupe, et surtout pour la profonde sympathie et l’amour fraternel de votre belle épouse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tout trace de péché et d’erreur sera finalement supprimée des âmes des hommes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-2-jep-john-garner/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-8-2-jep-john-garner/</guid>
      <description>Tout trace de péché et d’erreur sera finalement supprimée des âmes des hommes John Garner - reçu par James Padgett le 8 Août 1915, Washington, USA.
Je suis ici pour vous dire que Dieu est Amour et que tous les hommes sont Ses enfants et l’objet de Sa générosité et attention. Même le plus grand pécheur sera l’objet de Son attention et Amour.
Dieu ne demande aucune expiation ou sacrifice, mais il appelle tous Ses enfants à venir à Lui et à prendre part librement à la grande fête de l’Amour qu’il a préparée pour eux et profiter du bonheur que donne Sa présence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un Empereur Romain partage son expérience. Pourquoi il a appris l’anglais</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-2-jep-vespasian/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-7-22-2-jep-vespasian/</guid>
      <description>Un Empereur Romain partage son expérience. Pourquoi il a appris l’anglais Vespasien - reçu par James Padgett le 22 Juillet 1915, Washington, USA.
Je fus un esprit qui, sur terre, adut connu comme l’homme qui a conquis et détruit Jérusalem. Je suis Vespasien, Empereur Romain.
Avant ma mort, je suis devenu Chrétien, cependant je ne l’ai jamais été plus que de nom. Je n’ai rien su des vraies doctrines du Christianisme, ni de l’Amour que les premiers Chrétiens professaient posséder, comme cet Amour était enseigné par Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit qui avait foi dans les crédos et à son éveil à la vérité après avoir rencontré Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-5-jep-samuel-b-southard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-30-5-jep-samuel-b-southard/</guid>
      <description>Un esprit qui avait foi dans les crédos et à son éveil à la vérité après avoir rencontré Jésus Samuel B Southard - reçu par James Padgett le 30 Août 1915, Washington, USA.
Je suis l’esprit de celui qui, lorsqu’il était sur terre, croyait en la divinité de Jésus et en son appartenance à l’une des trois parties de la Divinité, co-égal avec le Père et le Saint-Esprit. Cette croyance est celle dans laquelle je suis mort et, par conséquent, lorsque je suis arrivé dans le monde des esprits, j’ai été déçu et surpris de constater que Jésus n’était pas Dieu, mais un esprit conçu comme le reste des habitants de ce monde, mais infiniment plus beau et possédé, à un degré bien plus élevé, de la nature Divine du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un jour, M. Padgett a appelé un vieil ami « un homme à l’esprit lourd » ; il est revenu pour lui parler de l’aide merveilleuse qu’il a reçue de sa bande d’aides spirituels</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-23-2-jep-samuel-r-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-23-2-jep-samuel-r-smith/</guid>
      <description>Un jour, M. Padgett a appelé un vieil ami « un homme à l’esprit lourd » ; il est revenu pour lui parler de l’aide merveilleuse qu’il a reçue de sa bande d’aides spirituels Samuel R Smith - reçu par James Padgett le 23 Août 1915, Washington, USA.
Je suis, comme tu l’appelais, l’homme qui avait l’esprit lourd. 1
Depuis la dernière fois que je vous ai écrit, j’ai vécu une expérience formidable et le résultat est que je vois à quel point j’ai dû vous apparaître à tous, à l’époque, comme un fou.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un musulman est heureux dans son paradis et n’éprouve plus de haine envers les Chrétiens</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-12-3-jep-selim/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-8-12-3-jep-selim/</guid>
      <description>Un musulman est heureux dans son paradis et n’éprouve plus de haine envers les Chrétiens Selim - reçu par James Padgett le 12 Août 1915, Washington, USA.
Je suis Selim, le sultan.
Je suis venu vous dire que je suis aussi heureux dans mon paradis, que mon Dieu m’a préparé. Je ne déteste plus les Chrétiens, mais j’aime tous les hommes comme je le crois.
Je ne veux pas dire que je pense que tous les hommes suivent les vérités de Dieu dans leur vie, ou qu’ils croient en Dieu d’une manière qui leur permettra d’atteindre le bonheur qu’il leur a procuré ; mais néanmoins, ils sont ses enfants, et je les aime comme un frère doit en aimer un autre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>William Richards décrit sa vie dans le monde spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-24-1-jep-william-richards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1915-1/fr-1915-6-24-1-jep-william-richards/</guid>
      <description>William Richards décrit sa vie dans le monde spirituel William Richards - reçu par James Padgett le 24 Juin 1915, Washington, USA.
Je suis William S. Richards.
Laissez-moi écrire un peu, car j’ai besoin d’aide. Je suis dans l’obscurité et la souffrance.
Je suis un homme qui a vécu la vie d’un infidèle lorsqu’il était sur terre et qui ne croyait ni en Dieu ni en Jésus, ni à tout ce qui était enseigné dans la Bible en référence à une vie future, ni à tout ce qui avait une valeur religieuse.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
