<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Par ordre Chronologique 1919 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/</link>
    <description>Recent content in Par ordre Chronologique 1919 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Extrait de l&#39;oeuvre de James Padgett - 1915</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/1-6-6-exerpt-from-the-work-of-jp-1919/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 06:25:48 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/1-6-6-exerpt-from-the-work-of-jp-1919/</guid>
      <description>Voici un ordre chronologique d&amp;rsquo;extraits de l&amp;rsquo;année 1915 L&amp;rsquo;importance de connaître le chemin du Royaume des Cieux Il t&amp;rsquo;a été dit que le seul moyen d&amp;rsquo;atteindre ce royaume est que l&amp;rsquo;Amour divin vienne dans ton âme et la transforme en divinité, ce qui participe de l&amp;rsquo;essence originelle du Père lui-même. Voilà une explication correcte de l&amp;rsquo;effet de l&amp;rsquo;amour dans l&amp;rsquo;âme ; mais pour obtenir cet amour, il faut une demande sincère de la part du chercheur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Baruch Spinoza écrit sur la capacité des médiums à prédire le futur de toute personne</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-1-5-1-jep-baruch-spinoza/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-1-5-1-jep-baruch-spinoza/</guid>
      <description>Baruch Spinoza écrit sur la capacité des médiums à prédire le futur de toute personne Baruch Spinoza - reçu par James Padgett le 5 Janvier 1919, Washington, USA.
Je suis, Spinoza.
Laisse-moi écrire quelques lignes, car je ne vous ai pas écrit depuis un certain temps et je suis très désireux de vous partager quelques réflexions qui pourraient vous être utiles. Je ne fais pas partie des esprits qui vous écrivent au sujet de ce qu’ils appellent les vérités supérieures, mais je connais certaines de ces vérités et je crois en tout ce qui vous a été communiqué, car je sais que les esprits qui vous écrivent sont des Sphères Célestes, possédant des connaissances que nous, qui vivons dans les sphères spirituelles, ne possédons pas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme le message de Spinoza et dit qu’il est un esprit très brillant et très intelligent</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-1-5-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-1-5-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme le message de Spinoza et dit qu’il est un esprit très brillant et très intelligent Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Janvier 1919, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Mon cher, je suis désolé de ne pas avoir pu écrire il y a quelque temps, mais il y avait des esprits en difficulté qui voulaient écrire, et je ne me sentais pas justifié d’utiliser la force pour les chasser, bien qu’Aigle Blanc ne les ait pas laissés écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les limites qu’un mortel place sur sa perception des lois gouvernant l’univers</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-1-6-1-jep-francis-bacon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-1-6-1-jep-francis-bacon/</guid>
      <description>Les limites qu’un mortel place sur sa perception des lois gouvernant l’univers Francis Bacon - reçu par James Padgett le 06 Janvier 1919, Washington, USA.
Je suis Francis Bacon. 1
Permettez-moi d’écrire quelques lignes, car je désire vous parler d’une chose qui peut être importante pour vous.
Je vois que vous êtes un peu troublé par ce qu’un homme vous a parlé ce soir de son manque de foi dans l’identité des esprits qui prétendent se manifester à travers les médiums.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’aide spirituelle de Jésus est sans limite mais en ce qui concerne les choses matérielles c’est du ressort de l’individu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-1-12-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-1-12-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’aide spirituelle de Jésus est sans limite mais en ce qui concerne les choses matérielles c’est du ressort de l’individu Jésus - reçu par James Padgett le 12 Janvier 1919, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi de dire quelques mots. J’étais avec vous, ce soir, à l’église et depuis que vous êtes rentré à la maison et avez exprimé votre désir de voir le prédicateur lire mon message sur l’âme et je suis d’accord avec vous que c’est judicieux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett souhaite que M. Padgett soit prêt pour recevoir le message du Maître et qu’elle veut écrire sur le sujet des âmes sœurs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-1-12-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-1-12-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett souhaite que M. Padgett soit prêt pour recevoir le message du Maître et qu’elle veut écrire sur le sujet des âmes sœurs Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 12 Janvier 1919, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, le Maître vient de t’écrire et il était très intéressé par ce que tu avais en tête de faire. Tu dois faire de ton mieux pour être prêt à recevoir son message lorsqu’il viendra, car rien n’est plus important pour toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’esprit Robert Dale Owen parle des recherches sur les phénomènes spirituels au sujet desquels les il a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-2-11-1-jep-robert-dale-owen/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-2-11-1-jep-robert-dale-owen/</guid>
      <description>L’esprit Robert Dale Owen parle des recherches sur les phénomènes spirituels au sujet desquels les il a écrit Robert Dale Owen - reçu par James Padgett le 11 Février 1919, Washington, USA.
Je suis, Robert Dale Owen.
Permettez-moi de dire un mot, car je m’intéresse à votre travail et aux phénomènes du spiritualisme. J’étais avec vous lorsque vous avez lu le livre 1 (Le journal quotidien suggère que c’est son livre) qui tente de montrer la vérité des manifestations spirituelles, et les cas mentionnés d’esprits se montrant dans le vêtement des humains sont vrais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Commente le livre que M. Padgett était en train de lire, qui n’incorpore que l’amour naturel et non l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-2-19-1-jep-job/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-2-19-1-jep-job/</guid>
      <description>Commente le livre que M. Padgett était en train de lire, qui n’incorpore que l’amour naturel et non l’Amour Divin Job - reçu par James Padgett le 19 Février 1919, Washington, USA.
Je suis, Job.
Permettez-moi de dire quelques mots ce soir sur un sujet qui est important pour l’humanité et pour l’avenir de l’homme.
Je vois que vous avez lu un livre qui prétend transmettre les communications d’un esprit qui se dit doté d’une mission divine pour enseigner aux hommes les vérités de l’âme, du chemin de l’immortalité et de la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean explique la différence entre l’amour naturel et l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-2-19-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-2-19-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean explique la différence entre l’amour naturel et l’Amour Divin St Jean - reçu par James Padgett le 19 Février 1919, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Permettez-moi de juste dire un mot. J’étais avec vous aujourd’hui lorsque vous parliez à votre ami (Colburn) et j’ai entendu votre conversation,. J’ai alors remarqué le manque total de compréhension, de la part de votre ami, des vérités du monde des esprits, et surtout des lois qui distinguent l’homme parfait du Divin ou de l’esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Est satisfaite de l’amélioration de la condition et du rétablissement de M. Padgett, mais il n’est pas assez fort pour que les Esprits Célestes puissent écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-2-19-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-2-19-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Est satisfaite de l’amélioration de la condition et du rétablissement de M. Padgett, mais il n’est pas assez fort pour que les Esprits Célestes puissent écrire Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 19 Février 1919, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène. été depuis bien longtemps,et, nous avons de grandes attentes que, d’ici peu, elle sera telle qu’un rapport pourra être éta Eh bien, mon cher, ta condition est meilleure ce soir qu’elle l’a bli et que les esprits pourront écrire avec facilité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emerson, un habitant de la sixième sphère, parle de la pureté</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-6-1-jep-ralph-waldo-emerson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-6-1-jep-ralph-waldo-emerson/</guid>
      <description>Emerson, un habitant de la sixième sphère, parle de la pureté Ralph Waldo Emerson - reçu par James Padgett le 6 Mars 1919, Washington, USA.
Je suis Emerson. 1
Permettez-moi d’écrire ce soir sur un sujet qui est important pour l’humanité et que si peu de mortels connaissent ou conçoivent dans leurs enseignements et leur philosophie. Je suis un de ceux qui habitent la sixième sphère, où la pureté primitive du premier homme est retrouvée et où le péché ou l’aliénation de Dieu n’a pas d’existence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Luc, sur les enseignements de la Nouvelle Pensée et son explication des croyances erronées de celle-ci</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-9-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-9-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Saint Luc, sur les enseignements de la Nouvelle Pensée et son explication des croyances erronées de celle-ci St Luc - reçu par James Padgett le 9 Mars 1919, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes, ce soir, car vous êtes en meilleure condition, et je suis en mesure d’établir un rapport avec vous et de livrer mon message.
J’étais avec vous aujourd’hui lors d’une réunion du peuple de la Nouvelle Pensée et j’ai vu l’impression qui vous a été faite par l’orateur dans ses efforts pour montrer que Dieu est dans l’homme, et que seule l’ouverture de l’âme ou de l’esprit humain au développement de ce Dieu est nécessaire pour amener cet homme à une parfaite communion avec la vérité de la volonté divine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grand-mère de M. Padgett écrit sur l’importance de connaître le chemin au Ciel Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-12-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-12-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>La grand-mère de M. Padgett écrit sur l’importance de connaître le chemin au Ciel Céleste Anne Rollins - reçu par James Padgett le 12 Mars 1919, Washington, USA.
Je veux seulement écrire quelques lignes. Je ne vais pas écrire un long message mais un très court. Tu es maintenant en état de recevoir nos messages, et je voudrais écrire sur l’importance de connaître le chemin vers le Royaume Céleste. Ce sujet a déjà été traité, mais je souhaite préciser ce que tu as reçu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment l’homme peut entrer en harmonie avec les lois qui le gouvernent en tant qu’homme créé, sans obtenir l’Amour Divin.</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-13-1-jep-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-13-1-jep-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Comment l’homme peut entrer en harmonie avec les lois qui le gouvernent en tant qu’homme créé, sans obtenir l’Amour Divin Abraham Lincoln - reçu par James Padgett le 13 Mars 1919, Washington, USA.
C’est moi, Abraham Lincoln. Permettez-moi d’écrire quelques lignes ce soir car vous êtes en bonne condition pour recevoir mon message. Eh bien, je vois que vous avez beaucoup réfléchi aux choses spirituelles, que vous avez désiré ardemment recevoir l’Amour du Père, et que, par de telles pensées et désirs, vous êtes dans une condition qui permet aux esprits d’établir un contact avec vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente le message d’Abraham Lincoln sur les progrès de l’homme dans son amour naturel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-13-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-13-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente le message d’Abraham Lincoln sur les progrès de l’homme dans son amour naturel Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 13 Mars 1919, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as reçu ce soir une communication de Lincoln, qui pense qu’il est préférable de t’écrire comme il l’a fait. Il est maintenant dans les sphères Célestes et il sait ce qu’est l’Amour Divin, mais il a dit qu’il voulait t’écrire un court message sur l’homme tel qu’il est, et tel qu’il peut être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>George Butler écrit sur sa sortie des ténèbres et sa progession vers la lumière avec l’aide de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-15-1-jep-george-butler/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-15-1-jep-george-butler/</guid>
      <description>George Butler écrit sur sa sortie des ténèbres et sa progression vers la lumière avec l’aide de M. Padgett George Butler - reçu par James Padgett le 15 Mars 1919, Washington, USA.
Je suis George Butler.
J’aimerais écrire quelques lignes ce soir, si vous êtes d’accord. Il y a longtemps, je ne vous ai pas écrit pour vous décrire ma condition et celle des enfers dans lesquels je vivais alors, et vous avez eu la gentillesse de m’aider et de me mettre en relation avec des esprits lumineux qui ont bien voulu me montrer comment je pouvais sortir de cette horrible condition, et qui, depuis, m’ont aidé par leur amour, leur sympathie et leurs prières.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rodgers cherche de l’aide et fut attiré vers M. Padgett lors de sa participation à la séance spirite</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-23-1-jep-john-rogers/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-23-1-jep-john-rogers/</guid>
      <description>Rodgers cherche de l’aide et fut attiré vers M. Padgett lors de sa participation à la séance spirite John Rogers - reçu par James Padgett le 23 Mars 1919, Washington, USA.
Laissez-moi écrire une ligne, John D. Rogers. J’étais avec vous à la réunion et j’ai vu que vous êtes médiumnique, et j’ai senti le besoin de communiquer avec vous pour une courte période.
Je suis l’un des esprits qui assistent fréquemment aux réunions du médium (Mme Kates) qui a parlé ce soir et qui transmet à certaines personnes les messages de leurs proches J’étais également très désireux de communiquer, mais je n’en ai pas eu l’occasion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écrit au sujet d’une visite faite par M. Padgett à un médium spirite et lui conseille de l’aider à découvrir l’Amour Divin du Père qui lui est maintenant dû à juste titre puisqu’elle cherche l’Amour supérieur depuis sa tendre enfance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-30-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-3-30-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Écrit au sujet d’une visite faite par M. Padgett à un médium spirite et lui conseille de l’aider à découvrir l’Amour Divin du Père qui lui est maintenant dû à juste titre puisqu’elle cherche l’Amour supérieur depuis sa tendre enfance Jésus - reçu par James Padgett le 30 Mars 1919, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes, car j’ai hâte de vous dire que vous n’avez pas été en bonne compagnie aujourd’hui, car la réunion 1 a été occupée par les esprits du plan terrestre qui ne connaissent pas les vérités qui qui leur sont nécessaires pour obtenir un foyer dans les Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu et sa personnalité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-7-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-7-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Dieu et sa personnalité Jésus - reçu par James Padgett le 07 Avril 1919, Washington, USA.
C’est moi, Jésus. Je désire écrire quelques lignes.
Je vois que vous avez été très intéressé par ce que le prédicateur (Dr. Swain) a dit ce soir au sujet de Dieu et de sa personnalité, et que vous lui avez soumis plusieurs questions auxquelles il n’a pas pu répondre. Il fallait s’y attendre, car il n’a pas été communiqué aux hommes une véritable conception de Dieu, ou qui ou ce qu’Il est.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus commente le sermon du prédicateur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-8-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-8-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus commente le sermon du prédicateur Jésus - reçu par James Padgett le 08 Avril 1919, Washington, USA.
Permettez-moi de partagez quelques réflexions ce soir.
J’étais de nouveau avec vous au service et j’ai écouté le prédicateur 1 (Dr Swain) alors qu’il exposait la vérité de Dieu et la vérité de l’homme telle qu’il conçoit ces vérités, et je suis contraint de dire que si son futur état de bonheur dépendait de ces prétendues vérités, il serait un esprit très malheureux dans l’un des millions de cieux dont il a parlé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thomas Munroe commente le sermon du prédicateur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-8-2-jep-thomas-munroe/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-8-2-jep-thomas-munroe/</guid>
      <description>Thomas Munroe commente le sermon du prédicateur Thomas Munroe 1 - reçu par James Padgett le 08 Avril 1919, Washington, USA.
Permettez-moi de dire un mot, car j’étais également présent à la réunion de ce soir, et j’ai écouté le prédicateur (Dr. Swain) 2 pendant qu’il déployait ce qu’il pensait être la vérité de Dieu et de l’homme.
Eh bien, je ne vais pas discuter des nombreuses erreurs de ses enseignements ou du fonctionnement de son esprit, mais seulement dire que si Dieu était comme il le considère, il ne serait pas le Dieu que nous savons exister, qui nous aime et que nous pouvons appeler Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente le sermon du prédicateur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-9-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-9-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente le sermon du prédicateur Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 08 Avril 1919 1, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu n’as pas été très éclairé par le discours du prédicateur (Dr Swain) 2 ce soir, et je ne vois pas pourquoi tu aurais dû l’être, car il n’a pas de véritable conception de Dieu ou de l’homme, et n’a apporté aucune aide à ceux qui cherchent le vrai Dieu, le Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Richards parle au sujet de la séance de Kate et qu’il n’y pas d’animaux dans la monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-13-1-jep-john-richards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-13-1-jep-john-richards/</guid>
      <description>Richards parle au sujet de la séance de Kate et qu’il n’y pas d’animaux dans la monde des esprits John Richards - reçu par James Padgett le 13 Avril 1919, Washington, USA.
Je suis John T. Richards. Permettez-moi d’écrire quelques lignes, car j’ai très envie de vous raconter la scène de la réunion de ce soir.
Il y avait autour de vous un très grand nombre d’esprits de toutes sortes et de toutes conditions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente les propos de Richard sur le médium</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-13-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-13-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente les propos de Richard sur le médium Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 13 Avril 1919, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et affectueuse Hélène.
Eh bien, mon cher, tu viens de recevoir un message d’un des esprits qui assistent parfois aux réunions de Mme Kates, et il était très désireux de t’écrire, et nous lui avons permis de le faire&amp;lt;. Il n’appartient pas à l’ordre supérieur des esprits, bien qu’il soit très avancé dans son amour naturel, et qu’il connaisse les différentes classes d’esprits qui assistent aux réunions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Johnson commente le livre que M. Padgett lisait</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-18-1-jep-john-johnson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-18-1-jep-john-johnson/</guid>
      <description>Johnson commente le livre que M. Padgett lisait John Johnson - reçu par James Padgett le 18 Avril 1919, Washington, USA.
Je suis John B. Johnson. Laissez-moi vous dire un mot.
J’étais avec vous ce soir lorsque vous avez lu le livre et que vous y avez trouvé quelque chose qui correspondait à vos idées sur ce qu’il fallait faire pour que les hommes retrouvent les conditions de pureté primitive dont ils se sont éloignées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que l’auteur était un très bel esprit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-18-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-18-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que l’auteur était un très bel esprit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 18 Avril 1919, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et affectueuse Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu as été très intéressé par le livre que tu as lu, et l’esprit qui t’a écrit est un très bel esprit, et des Cieux Célestes, mais je ne le connais pas. Il voulait tellement t’écrire, et nous avons pensé qu’il valait mieux qu’il le fasse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente le livre que M. Padgett lisait « la vie au-delà de la mort »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-19-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-19-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente le livre que M. Padgett lisait « la vie au-delà de la mort » Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 19 Avril 1919, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu as été très intéressé par le livre (« La vie au-delà de la mort » de Yogi Ramasharaka – non traduit) que tu as lu, par les nombreuses vérités qu’il contient, ainsi que par de nombreuses contre-vérités qui y sont exposées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit au sujet de la visite que M. Padgett et Dr Stone ont fait au Dr Arbelee qui était proche de la mort</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-23-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-23-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit au sujet de la visite que M. Padgett et Dr Stone ont fait au Dr Arbelee qui était proche de la mort Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 23 Avril 1919, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien mon cher, je vois que tu as fait du bon travail ce soir envers une pauvre âme (le Dr Arbelee) qui est mourant, et que ta conversation aura un effet sur son âme qui l’amènera à souhaiter l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un père dans le monde des esprits écrit à son fils malade, Dr Arbelee, au sujet de sa vie dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-24-1-jep-arbelee/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-24-1-jep-arbelee/</guid>
      <description>Un père dans le monde des esprits écrit à son fils malade, Dr Arbelee, au sujet de sa vie dans le monde des esprits Arbelee - reçu par James Padgett le 24 Avril 1919, Washington, USA.
C’est moi, ton père.
Permettez-moi d’écrire car je désire dire à mon fils que je suis avec lui dans sa maladie et que j’essaie de l’aider et de lui faire sentir qu’il y a plus dans la vie qu’une simple vie physique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett affirme que le père du Dr Arbelee lui a écrit et lui a donné quelques conseils</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-24-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-4-24-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett affirme que le père du Dr Arbelee lui a écrit et lui a donné quelques conseils Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Avril 1919, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Je suis contente que tu aies reçu une lettre du père du malade.
Il voulait tellement écrire et il était prêt à le faire dès que tu lui en donnerais l’occasion. C’est un esprit qui est dans la Cinquième Sphère et qui possède une grande partie de l’Amour Divin, et qui est si anxieux que son fils reçoive le bénéfice du Grand Don du Père et vive la vie des seuls qui connaissent ce que sont la joie Céleste et l’Immortalité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente le sermon du prédicateur sur la Nouvelle Pensée</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-5-11-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-5-11-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente le sermon du prédicateur sur la Nouvelle Pensée Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 11 Mai 1919, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu es heureux ce soir, et je le suis aussi, car je t’ai entendue lire les messages et j’ai vu l’effet qu’ils ont eu sur ton âme et qu’ils t’ont fait aimer davantage le Père et moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La continuité de la vie après la mort</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-5-26-1-jep-francis-bacon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-5-26-1-jep-francis-bacon/</guid>
      <description>La continuité de la vie après la mort Francis Bacon - reçu par James Padgett le 26 Mai 1919, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes ce soir sur un sujet qui a récemment été discuté par un spiritualiste, un prédicateur, un philosophe et un scientifique, à savoir la continuité de la vie après la mort du corps physique. Chacun de ces auteurs aborde le sujet d’un point de vue différent, mais tous arrivent à la même conclusion basée sur différentes argumentations : la continuité de la vie après la mort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirme que Francis Bacon a écrit sur la continuité de la vie après la mort</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-5-26-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-5-26-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirme que Francis Bacon a écrit sur la continuité de la vie après la mort Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 26 Mai 1919, Washington, USA.
C’est moi – ta vraie et aimante Hélène.
Eh bien, mon cher, je suis heureux que tu sois en état de recevoir à nouveau les messages des esprits qui souhaitent t’écrire en référence aux choses spirituelles.
L’esprit (Francis Bacon) qui t’a écrit était très désireux de le faire, et nous l’avons permis afin que tu puisses acquérir une certaine conception de ce qu’est la matière de l’univers, et le pouvoir que les esprits ont sur cette matière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus sur la « Nouvelle Pensée ». L’importance pour l’humanité de connaître la vérité sur la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-6-15-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-6-15-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus sur la « Nouvelle Pensée ». L’importance pour l’humanité de connaître la vérité sur la Nouvelle Naissance Jésus - reçu par James Padgett le 15 Juin 1919, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi d’écrire juste une ligne car je désire vous dire que j’étais avec vous ce soir à la convention des membres e la Nouvelle Pensée, et j’ai vu l’impression que les discours vous a faite, et je suis heureux que leurs propos ne fassent que confirmer votre foi dans nos enseignements.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un ami commente le livre que M. Padgett lisait sur le spiritualisme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-6-18-1-jep-spencer/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-6-18-1-jep-spencer/</guid>
      <description>Un ami commente le livre que M. Padgett lisait sur le spiritualisme Spencer - reçu par James Padgett le 18 Juin 1919, Washington, USA.
Je suis Spencer.
Je veux dire un mot à votre ami qui est tellement intéressé par la découverte des vérités du monde des esprits et des faits qui existent dans ce monde.
Eh bien, j’étais avec vous lorsque vous avez discuté de ces perspectives, et aussi des écrits des hommes qui se sont convertis au spiritualisme, et j’ai vu que vous n’êtes pas satisfait du contenu des écrits, et j’ai souhaité que ces hommes puissent connaître la vérité qu’ils pourraient déclarer au monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’importance de connaître le chemin vers le Royaume Céleste – beaucoup de déclarations dans la Bible sont fausses</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-10-18-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1919/fr-1919-10-18-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’importance de connaître le chemin vers le Royaume Céleste – beaucoup de déclarations dans la Bible sont fausses Jésus - reçu par James Padgett le 18 Octobre 1919, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes pour vous communiquer une vérité importante qu’il est nécessaire que les hommes connaissent afin qu’il puissent atteindre le Royaume Céleste et une connaissance du plan du salut.
Je sais que la Bible contient beaucoup de propos qui m’ont été attribués en référence à ce plan, et beaucoup de mes allégations présumées sont crues par ceux qui se disent Chrétiens.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
