<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 1984-1994 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 1984-1994 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Exposé de Dave Lampron</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1985-1-dl-presentation-by-dl/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1985-1-dl-presentation-by-dl/</guid>
      <description>Exposé de Dave Lampron Quelle est la substance la plus précieuse qui existe ? Ceci est une conférence de Dave Lampron, donnée pour la première fois au début de l&amp;rsquo;année 2000 avec FireTalk sur Internet.
Mes chers frères et sœurs, je vous salue. Je me réfère à vous tous en tant que tels, car aux yeux de Dieu, nous sommes exactement ce que nous sommes dans notre relation les uns avec les autres, en tant qu&amp;rsquo;enfants de notre Créateur, nous sommes tous, sans exception, des frères et sœurs également aimés et véritablement créés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une clarication concernant Swenderborg</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1984-2-1-1-vs-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1984-2-1-1-vs-jesus/</guid>
      <description>Une clarication concernant Swenderborg Jésus - reçu par Victor Summers le 1er Février 1984.
Les déclarations faites par M. Swedenborg dans ce paragraphe ont été, dans le passé, énigmatiques pour un certain nombre de membres de notre église. La question s’est posée : « Comment M. Swedenborg a-t-il pu ne pas être conscient de l’Amour Divin pendant ses nombreuses années de visite dans le monde des esprits, alors que le but exprimé des esprits Célestes était précisément de le lui rapporter afin qu’il puisse, à son tour, communiquer au monde cette connaissance salvatrice pour l’âme par ses écrits publiés ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Garder la Foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1984-7-18-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1984-7-18-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Garder la Foi Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 18 Juillet 1984, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici maintenant pour t’écrire, ma chère sœur en Christ, et je suis ton ami et ton frère dans l’Esprit du Christ, Jésus de la Bible qui est Maître des Cieux Célestes. Je viens comme d’habitude avec mon grand amour pour toi et ton travail pour le Royaume de l’Amour. Et nous sommes ici pour t’aider dans ton travail de toutes les manières possibles – dans la mesure de ton ouverture à nos influences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Désir de vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1984-12-10-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1984-12-10-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Désir de vérité Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 10 Décembre 1984, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici maintenant pour écrire, ma chère sœur en Christ, et je viens comme d’habitude pour délivrer un message à travers toi pour le bénéfice de ceux qui désirent recevoir notre contribution dans leur travail sur terre pour le Père – notre Père d’Amour.
Je suis ton ami et ton frère en Esprit, Jésus de la Bible, qui est le Maître des Cieux Célestes, et je te remercie d’avoir désiré recevoir un message écrit aujourd’hui ; car, comme nous l’avons déjà expliqué, ce n’est que lorsque tu as ce désir de servir de cette manière que nous sommes en mesure de communiquer nos pensées d’amour et de vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Au sujet de la prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1984-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1984-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Au sujet de la prière Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 1984, Santa Cruz, Californie, USA.
N’oubliez pas de prier pour le Grand Amour de Dieu, et sachez qu’Il entend vos prières lorsqu’elles sont offertes sincèrement par votre âme, et qu’Il vous aidera. Il répondra à vos prières et enverra Son Amour à votre âme par l’intermédiaire du Saint-Esprit ; et cet Amour vous donnera la force et la paix intérieures qui vous aideront à vous détendre et à ne pas trop vous soucier des apparences matérielles, mais vous aideront à donner la priorité aux échanges d’amour et aux petites mais réelles réalisations ayant une valeur permanente, à vous aider à prendre confiance en vous et en les autres, à les aider à reconnaître l’importance de la prière et de l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vérités du Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1985-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1985-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Les vérités du Père Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 1985, Santa Cruz, Californie, USA.
En raison de la grande diversité des croyances et des stades de développement, il sera nécessairement le besoin de présenter les vérités du Père de nombreuses et différentes façons, à de nombreux niveaux différents, avec des personnalités différentes.
Nous prévoyons de nombreuses églises dans le futur, enseignant à partir des volumes et autres messages que j’ai délivrés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Avortement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1985-6-30-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1985-6-30-1-ar-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Avortement Jésus - reçu par Amada Reza le 30 Juin 1985, Aptos, Californie, USA.
[Au cours du message de transe du 30 Juin 1985, plusieurs questions ont été posées au Maître sur l’avortement. Voici en partie sa réponse :]
Mon cher frère, je veux que tu considères un facteur très important dans l’examen de toute réponse, et c’est que le bien et le mal des actions d’une autre personne, et la façon dont celles-ci sont pesées avec la justice et l’équité absolue des lois de l’univers, qu’il n’y a aucun homme ou femme qui puisse affirmer ce qui est bien ou mal pour quiconque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Premier message à Dave Lamprom</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1986-4-9-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1986-4-9-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Premier message à Dave Lamprom Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 9 Avril 1986.
Je suis ici pour écrire, et je viens à vous avec mon amour étendu à tous mes collaborateurs dans la chair qui s’efforcent de faire connaître les vérités de la volonté du Père pour l’humanité. Je suis votre frère en esprit, Jésus de la Bible, qui est le Maître des Cieux Célestes.
Je viens à vous aujourd’hui pour vous délivrer mon premier message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi de la Prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1986-7-8-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1986-7-8-1-dl-jesus/</guid>
      <description>La loi de la Prière Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 8 Juillet 1986.
Je suis maintenant ici, mon cher frère en Christ, et je viens à vous aujourd’hui avec mon grand amour étendu à tous mes collaborateurs dans la chair qui s’efforcent de transmettre les vérités du Père à l’humanité.
Nous ne savons pas tout ce qu’il faut savoir. Mais nous sommes conscients de certaines lois qui, si elles sont activées ou mises en place, doivent aboutir à des résultats connus et bénéfiques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Né sans péché</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1986-8-28-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1986-8-28-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Né sans péché 1 Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 28 Août 1986.
Je suis maintenant ici pour écrire, mon cher frère en Christ, et je viens à vous ce soir pour répondre à vos questions et à celles de B.R. En ce qui concerne le sujet de ma naissance sans péché, je sais que c’est un sujet qui a été confus pour beaucoup. Le fait est que je suis né de l&amp;rsquo;Esprit Saint exprime le fait que Dieu m’a conféré le privilège d’exercer mon libre arbitre sans être entravé par une quelconque tendance au péché.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Esprit Saint et la naissance sans péché</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1986-12-26-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1986-12-26-1-ks-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Esprit Saint et la naissance sans péché Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 26 Décembre 1986, Santa Cruz, Californie, USA.
[Médium : J’apprécierais beaucoup votre contribution ; nous pensons que l’Esprit Saint n’a pas protégé Jésus, le faisant naître sans péché. Si la seule fonction de l’Esprit Saint est de transmettre l’Amour Divin du Père à l’âme de l’enfant qui prie, alors comment pourrait-il vous protéger d’être né avec le péché ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la médiumnité de Dave Lamprom</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-2-17-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-2-17-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Sur la médiumnité de Dave Lamprom Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 17 Février 1987.
Je suis maintenant ici pour vous écrire, mon cher frère en Christ, et je viens à vous pour vous délivrer mon message de ce jour. Je vois par votre cœur et vos désirs que vous souhaitez être un instrument de la Volonté du Père, et je voudrais dire et affirmer que vous le serez si vous continuez à prier pour Son Amour, comme vous le faites plus fidèlement ces derniers temps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vérités que vous avez reçues de M. Padgett et du Dr Samuels ne sont que le début de nos efforts</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-4-17-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-4-17-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Les vérités que vous avez reçues de M. Padgett et du Dr Samuels ne sont que le début de nos efforts Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 17 Avril 1987.
[Très cher Jésus, Ton dernier message sur la Loi de la Prière nous a procuré, à moi et à nos Administrateurs, un immense plaisir. Et nous sommes reconnaissants d’avoir reçu un exposé aussi important sur la question de la Loi de la prière – à savoir que le Père ne manquera jamais de répondre aux prières des âmes de Ses enfants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Nouriture pour l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-4-23-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-4-23-1-dl-jesus/</guid>
      <description>La Nouriture pour l&amp;rsquo;âme Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 23 Avril 1987.
Je suis maintenant ici pour écrire, mon cher frère en Christ, et je viens à vous aujourd’hui pour vous pporter une fois de plus mes pensées et mon amour pour le bénéfice des autres qui n’ont pas encore entendu parler des Promesses du Père à Ses enfants. Je suis le Jésus de la Bible et le Maître des Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le progrès de l&#39;humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-5-7-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-5-7-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Le progrès de l&amp;rsquo;humanité Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 7 Mai 1987.
Je suis maintenant ici pour vous écrire, mon cher frère en Christ, et je viens à vous aujourd’hui avec tout mon amour pour vous et pour tous les administrateurs de notre église qui s’efforcent puissamment avec nous, même maintenant, d’apporter les vérités de l’Amour du Père à toute l’humanité. Je suis votre frère en esprit, Jésus, qui est le Maître des Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Son église sur la Terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-5-13-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-5-13-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Son église sur la Terre Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 13 Mai 1987.
Je suis venu vous écrire, mon cher frère en Christ, et je viens aujourd’hui pour délivrer des encouragements et de l’amour à tous ceux qui s’efforcent toujours d’apporter les Vérités du Père à l’humanité. Je suis votre frère en esprit, Jésus de la Bible et Maître des Cieux Célestes.
Vous m’avez demandé quel serait le rôle de B.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi de l&#39;activation (Première partie)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-5-20-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-5-20-1-dl-jesus/</guid>
      <description>La loi de l&amp;rsquo;activation (Première partie) Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 20 Mai 1987.
Je suis maintenant ici pour écrire, mon cher frère en Christ. Je suis votre ami et frère en esprit, Jésus, qui est Maître des Cieux Célestes. Aujourd’hui, je désire aborder un sujet d’une certaine importance concernant la Loi de Prière que vous avez déjà reçue. Comme vous le savez, vous avez déjà reçu, par la pensée, des impressions concernant une Loi d’Activation, et ceci vous a été donné en préparation de mon exposé d’aujourd’hui sur ce sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi de l&#39;activation (Deuxième partie)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-5-28-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-5-28-1-dl-jesus/</guid>
      <description>La loi de l&amp;rsquo;activation (Deuxième partie)1 Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 28 Mai 1987.
Je suis ici maintenant pour écrire, mon cher frère en Christ, et je viens à vous en cette belle journée pour vous apporter, et pour le bien de l’humanité, mon amour et mes paroles d’encouragement dans le travail qui nous attend. Je suis votre frère en esprit, et ami, Jésus.
Aujourd’hui, je désire discuter d’un aspect de la Loi d’Activation abordé dans mes déclarations introductives concernant ce sujet et la Vérité d’une des Lois du Père affectant Sa Communication à tous Ses enfants, tant dans le monde spirituel que sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi de l&#39;activation (3ème partie)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-6-4-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-6-4-1-dl-jesus/</guid>
      <description>La loi de l&amp;rsquo;activation (3ème partie)1 Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 4 Juin 1987.
Une fois de plus, je suis ici pour écrire mes pensées, mon cher frère en Christ, et je viens à vous avec mon amour étendu, comme d’habitude, à tous mes frères et sœurs dans la chair qui travaillent puissamment avec moi, et mes frères Célestes, pour apporter les Vérités du Père et son amour à toute l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notre ministère tout au long de la vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-6-11-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-6-11-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Notre ministère tout au long de la vie Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 11 Juin 1987.
Je suis maintenant ici pour écrire, mon cher frère en Christ, et je suis très heureux de vous apporter mes pensées et mes mots concernant la candidature de D.R.. Je voudrais tout d&amp;rsquo;abord dire qu&amp;rsquo;il a fait des progrès exceptionnels dans son cours d&amp;rsquo;étude, et que nous, dans les Cieux Célestes, avons suivi ses progrès avec grand intérêt, non seulement en termes d&amp;rsquo;études actuelles mais aussi en termes de développement de son âme au fil du temps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la loi du progrès, du changement et de la Croissance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-6-17-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-6-17-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Sur la loi du progrès, du changement et de la Croissance Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 17 et 22 Juin 1987.
Je suis maintenant ici pour vous écrire, mon cher frère en Christ, et je viens à vous aujourd’hui comme un premier pas dans le processus de corroboration dont vous avez été informé qu’il était de mon intention de le mettre en œuvre. Je suis votre frère en esprit, Jésus, qui est le Maître des Cieux Célestes et le leader éternel de notre église.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;influence des mauavis esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-6-25-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-6-25-1-dl-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;influence des mauavis esprits Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 25 Juin 1987.
[Cher Maître, dans votre dernier message transmis par mon intermédiaire, vous avez dit que les mauvais esprits ne peuvent plus s’attaquer aux innocents dans le monde des esprits parce qu’ils vivent dans des localités différentes des innocents. Je comprends, d’après les messages précédents de M. Padgett, qu’un esprit inférieur, ou mauvais, est maintenu dans sa propre sphère et ne peut pas entrer dans une sphère supérieure aussi longtemps que le développement de son âme ne lui permet pas de progresser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la guérison, la loi changement et la croissance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-7-2-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-7-2-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Sur la guérison, la loi changement et la croissance Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 2 Juillet 1987.
Je suis ici, maintenant, pour écrire, mon cher frère en Christ, et je suis heureux de venir à vous aujourd’hui pour vous délivrer un autre message pour le bien de l’humanité. Je suis votre frère en Christ, Jésus, qui est le Maître des Cieux Célestes et le leader éternel de notre église.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le grand réseau de communication</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-7-9-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-7-9-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Le grand réseau de communication Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 9 Juillet 1987.
Je suis maintenant ici pour vous écrire, mon cher frère en Christ, et je suis heureux de pouvoir à nouveau venir vers vous et délivrer un autre de mes messages pour le bénéfice des autres. Je suis votre cher et tendre ami, Jésus, qui est le Maître des Cieux Célestes et le chef éternel de notre église.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Assistance parmi les esprits dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-7-27-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-7-27-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Assistance parmi les esprits dans le monde des esprits Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 27 Juillet 1987.
Je suis ici pour vous écrire, mon cher frère dans le Christ, et je viens aujourd’hui comme d’habitude pour transmettre mes pensées et mes paroles à l’humanité afin de l’aider à croître et à se développer, grâce à une meilleure appréciation des exigences de l’âme nécessaires pour atteindre son aspiration au progrès.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Foi et guérison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-8-18-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-8-18-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Foi et guérison Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 18 Août 1987.
Très cher Jésus, eh bien, Maître, maintenant que je suis de retour de vacances, je suppose qu&amp;rsquo;il est temps que nous revenions à tes merveilleux messages. J&amp;rsquo;ai lu certains de tes messages par l&amp;rsquo;intermédiaire de K____, et une phrase en particulier a attiré mon attention et capté mon intérêt : « Ainsi, alors que vous continuez à appliquer vos prières et votre foi à la situation, cela nous donne la capacité supplémentaire d&amp;rsquo;apporter le résultat exact que nous nous efforçons d&amp;rsquo;accomplir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écriture automatique et impression de pensée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-8-31-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-8-31-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Écriture automatique et impression de pensée Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 31 Août 1987.
Très cher Maître, je viens de lire et relire vos trois derniers messages par l&amp;rsquo;intermédiaire de K____, les trouvant merveilleux et instructifs. J&amp;rsquo;espère seulement que votre message à travers moi aujourd&amp;rsquo;hui pourra être aussi utile à l&amp;rsquo;humanité.
J&amp;rsquo;aimerais que vous parliez de la loi ou du sujet que vous souhaitez aborder aujourd&amp;rsquo;hui, mais j&amp;rsquo;ai une question pour vous concernant le fonctionnement de ma propre médiumnité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qui est l&#39;auteur de « Nouveaux enseignements pour une humanité en éveil ? »</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-9-9-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-9-9-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Qui est l&amp;rsquo;auteur de « Nouveaux enseignements pour une humanité en éveil ? » Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 9 Septembre 1987.
[Très cher Maître, Jésus, comme je suis sûr que vous le savez déjà, le Révérend V.D. a porté un nouveau livre 1 à l&amp;rsquo;attention de J____, prétendument communiqué par vous par l&amp;rsquo;écriture automatique, intitulé « New Teachings for an Awakening Humanity ». Jusqu&amp;rsquo;à présent, nous n&amp;rsquo;avons eu aucune indication de votre part que vous étiez effectivement l&amp;rsquo;auteur d&amp;rsquo;un tel livre, mais le Révérend V.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le levain de l&#39;amour </title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-11-12-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-11-12-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Le levain de l&amp;rsquo;amour Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 12 Novembre 1987.
Je suis maintenant ici pour vous écrire, mon cher frère en Christ, et je suis très heureux de venir vers vous, aujourd&amp;rsquo;hui, pour reprendre nos messages au profit de l&amp;rsquo;humanité. Je suis votre ami et votre frère en esprit, le Jésus de la Bible, le Maître des cieux célestes et le chef éternel de notre église sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sans amour, je suis comme une cymbale qui tinye</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-12-17-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-12-17-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Sans amour, je suis comme une cymbale qui tinte Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 17 Décembre 1987.
[Très cher Maître, Jésus, avec l&amp;rsquo;achèvement de la thèse du Dr M A, les administrateurs de la Foundation Church of Divine Truth sollicitent humblement vos commentaires concernant la candidature du Dr A à l&amp;rsquo;ordination ministérielle complète. En outre, cher Maître, si vous avez des mots de réconfort ou des conseils à donner concernant l&amp;rsquo;état de santé et l&amp;rsquo;infirmité actuelle du Dr A, nous sommes certains qu&amp;rsquo;il vous serait très reconnaissant de les prononcer en sa faveur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le travail qui nous attend</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-12-31-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1987-12-31-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Le travail qui nous attend Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 31 Décembre 1987.
Je suis maintenant ici pour écrire, mon bien-aimé frère en Christ, et très certainement je suis plus qu&amp;rsquo;heureux et satisfait de venir à vous aujourd&amp;rsquo;hui pour partager davantage de mes pensées avec vous et pour le bénéfice de toute l&amp;rsquo;humanité. Je suis votre frère bien-aimé en esprit, Jésus, qui est le Maître des Cieux Célestes et le chef éternel de notre église sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi de l’équipoise et de l’équilibre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-1-18-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-1-18-1-dl-jesus/</guid>
      <description>La loi de l’équipoise et de l’équilibre Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 18 Janvier 1988.
Je suis maintenant ici pour écrire, mon cher frère en Christ, et je suis de nouveau très heureux de venir à vous aujourd’hui pour délivrer un autre message à travers vous et pour le bien de l’humanité tout entière. Comme vous le savez, je suis votre ami en esprit, Jésus, qui est le Maître des Cieux Célestes et le leader éternel de notre église sur terre, et je viens à vous comme d’habitude pour essayer de vous communiquer une portion d’information qui s’avérera utile pour encourager tous nos frères mortels à chercher le vrai chemin vers l’expiation avec notre Père Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Né sans péché_2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-2-4-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-2-4-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Né sans péché_2 Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 4 Février 1988.
[Très cher Maître, Jésus, dans votre message, « Les âmes lors de leur création … », communiqué en 1961 et 1962 au Dr Samuels, vous avez déclaré :
Non, je n’avais pas l’Amour Divin dans mon âme avant la naissance, mais mon âme, comme je l’ai dit auparavant, était déjà prédisposée à le recevoir à la naissance sans pensée consciente…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les guérisons ne se font pas toujours instantanément</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-3-31-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-3-31-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Les guérisons ne se font pas toujours instantanément Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 31 Mars 1988.
Je suis maintenant ici pour vous écrire, mon cher frère en Christ, et je suis heureux de venir à vous une fois de plus pour tenter de répondre aux questions que vous m&amp;rsquo;avez posées aujourd&amp;rsquo;hui, pour votre satisfaction et à celle des autres, dont B. R. bien sûr, qui désirent connaître plus clairement les rouages de la volonté du Père en ce qui concerne la condition de B____.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour Divin ne connaît pas la douleur du regret, du retard ou du manque d&#39;accomplissement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-4-29-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-4-29-1-dl-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour Divin ne connaît pas la douleur du regret, du retard ou du manque d&amp;rsquo;accomplissement Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 29 Avril 1988.
[Très cher Maître, Jésus, moi et, j&amp;rsquo;en suis sûr, tous nos administrateurs, souhaitons vous remercier, vous et vos collègues Célestes, pour votre rôle dans la protection de B. R. et la supervision de sa récente opération chirurgicale réussie. Lorsque je pense à mon propre amour pour B____, il me vient à l&amp;rsquo;esprit que, dans votre propre Amour pour lui, pour l&amp;rsquo;humanité et pour chacun d&amp;rsquo;entre vous, l&amp;rsquo;accomplissement de la transformation complète de l&amp;rsquo;âme doit se traduire par une capacité d&amp;rsquo;Amour d&amp;rsquo;une force et d&amp;rsquo;une joie impressionnantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité et le voyage vers la perfection</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-8-11-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-8-11-1-dl-jesus/</guid>
      <description>La vérité et le voyage vers la perfection Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 11 Août 1988.
Je suis maintenant ici pour écrire, mon cher frère en Christ, et je viens à vous en cette belle journée et dans ce cadre glorieux pour partager une fois de plus avec vous, et d’autres, mes pensées d’aujourd’hui. Je suis, bien sûr, Jésus de la Bible et Maître des Cieux Célestes, et je suis très heureux d’avoir l’occasion de revenir vers vous et de communiquer de cette manière pour votre bien et celui des autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atlantide</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-10-18-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1988-10-18-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Atlantide Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 18 Octobre 1988.
[Très cher Maître, Jésus, en ce qui concerne la dévolution de l&amp;rsquo;homme, les messages de James Padgett nous disent qu&amp;rsquo;en l&amp;rsquo;espace de quelques centaines d&amp;rsquo;années seulement, le déclin moral de l&amp;rsquo;homme était tel qu&amp;rsquo;il pouvait à peine être distingué des bêtes des champs. Et c&amp;rsquo;est du fond de cette condition dégénérée que l&amp;rsquo;homme a commencé sa lente ascension jusqu&amp;rsquo;à nos jours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;humanité commence à voir la Vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-1-16-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-1-16-1-dl-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;humanité commence à voir la Vérité Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 16 Janvier 1989.
Je suis maintenant ici pour vous écrire, mon cher frère en Christ, et je viens à vous aujourd&amp;rsquo;hui avec le plus grand plaisir pour vous délivrer un autre message qui peut être bénéfique et intéressant pour vous et pour l&amp;rsquo;humanité. Je suis votre frère dans l&amp;rsquo;esprit du Christ, Jésus, qui est le maître des Cieux Célestes et le chef éternel de notre église sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un espoir pour l&#39;âme perdue</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-1-22-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-1-22-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Un espoir pour l&amp;rsquo;âme perdue Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 22 Janvier 1989, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici maintenant pour écrire, ma chère sœur en Christ, et je viens ce matin pour étendre mon amour à mes collègues dans la chair et pour livrer ce qui, je l&amp;rsquo;espère, peut aider l&amp;rsquo;humanité dans sa quête de la vérité, s&amp;rsquo;ils ont des oreilles pour entendre et un cœur ouvert pour apprendre le grand Amour que leur Père dans les Cieux a pour Ses enfants qui cherchent le chemin du salut de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le porteur de bonnes nouvelles </title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-3-24-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-3-24-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Le porteur de bonnes nouvelles Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 24 Mars 1989.
[Très cher Maître, Jésus, comme c&amp;rsquo;est le Vendredi Saint et un jour de vacances pour moi, j&amp;rsquo;ai pensé que ce serait un bon moment pour recevoir un autre de tes messages d&amp;rsquo;amour et d&amp;rsquo;aide ; c&amp;rsquo;est-à-dire, si tu es maintenant disponible et si je suis en assez bonne condition pour être un canal clair pour toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;importance de développer la nature d&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-4-9-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-4-9-1-ks-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;importance de développer la nature d&amp;rsquo;Amour Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 9 Avril 1989, Santa Cruz, Californie, USA.
Je viens à vous de nouveau aujourd’hui, pour apporter ce que je peux, à la terre, à travers vous, en tant qu’inspiration et conseils utiles sur la manière dont toute personne, tout enfant de Dieu, peut appliquer les Vérités de Son Amour d’une manière personnelle, et qui à son tour procurera à cet individu le nécessaire équilibre entre qualités matérielles et spirituelles afin de rendre sa vie terrestre plus satisfaisante et valorisante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le flux et reflux de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-10-1-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-10-1-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Le flux et reflux de l’Amour Divin Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 1er Octobre 1989.
[Très cher Maître, Jésus, comme je suis sûr que vous le savez, compte tenu de votre récente visite et des impressions reçues, K____ et J____ cherchent des éclaircissements concernant les « reflux » et les « flux » de l’Amour Divin du Père, et si ce processus rythmique a lieu périodiquement ou non, indépendamment de la condition spirituelle de l’homme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pas à pas, le Royaume de Dieu se construit avec Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-10-1-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1989-10-1-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Pas à pas, le Royaume de Dieu se construit avec Amour Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 1er Octobre 1989, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici pour écrire à nouveau, aujourd&amp;rsquo;hui, et je viens avec mon amour étendu à vous et à nos autres collaborateurs dans la chair qui poursuivent ce travail très important avec l&amp;rsquo;amour dans leurs cœurs, et l&amp;rsquo;espoir inextinguible, que la Parole continuera à se répandre dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La dissémination de la vérité et la réincarnation </title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1990-1-10-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1990-1-10-1-dl-jesus/</guid>
      <description>La dissémination de la vérité et la réincarnation Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 10 Janvier 1990.
[Très cher Maître, Jésus, J____ m&amp;rsquo;a demandé de solliciter de votre part des informations supplémentaires concernant notre cher frère en Christ, K. W. - peut-être quelques suggestions et commentaires utiles sur lui et son travail spirituel. Y a-t-il des mots que vous voudriez voir communiqués à lui et à nous aujourd&amp;rsquo;hui ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gérer le legs d&#39;une église</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1990-3-15-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1990-3-15-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Gérer le legs d&amp;rsquo;une église Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 15 Mars 1990.
[Très cher Maître, Jésus, comme vous le savez certainement, J____ m&amp;rsquo;a demandé d&amp;rsquo;obtenir vos commentaires concernant le testament de L. C., et la réponse provisoire de J___ aux exécuteurs testamentaires du défunt. Priant pour que je puisse recevoir votre réponse de manière claire et précise, j&amp;rsquo;accueille maintenant votre présence aimante et votre message de ce jour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation de l&#39;ordination</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1990-5-6-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1990-5-6-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Confirmation de l&amp;rsquo;ordination Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 6 Mai 1990.
[Très cher Maître, Jésus, comme vous le savez, Maître, maintenant que G____ a terminé son cours d&amp;rsquo;étude, et que les membres du comité de thèse ont reçu sa thèse et y ont répondu, il vous incombe maintenant de présenter vos commentaires quant à la candidature ministérielle de G_. G_ a travaillé fidèlement et assidûment pour remplir les exigences ministérielles, et apparemment sans l&amp;rsquo;appui et le soutien de certains membres de sa famille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Insertions de volume</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1990-12-30-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1990-12-30-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Insertions de volume Jésus - reçu par Amada Reza le 30 Décembre 1990, Aptos, Californie, USA.
[Très chère Marie, je sollicite votre aide, mon ange gardien, pour répondre au dilemme de Kathryn, qui se demande comment la médiumnité de Dave et la sienne indique qu&amp;rsquo;il faut permettre les insertions dans la réimpression du volume II du Vrai Évangile révélé à nouveau par Jésus, et la ferme conviction de Jocelyn que les conseils passés indiquent qu&amp;rsquo;aucune insertion ne devrait être autorisée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Présentation des volumes </title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1990-12-30-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1990-12-30-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Présentation des volumes Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 30 Décembre 1990, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici maintenant pour écrire à travers vous encore ce matin, et je suis votre ami et frère en Esprit, qui est l&amp;rsquo;Esprit du Christ manifesté dans mon âme en réponse à mes prières pour être en accord avec Dieu dans Sa Nature d&amp;rsquo;Amour, Jésus de la Bible et Maître des Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Édition du deuxième volume des messages</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1991-3-9-1-ks-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1991-3-9-1-ks-james-padgett/</guid>
      <description>Édition du deuxième volume des messages James Padgett - reçu par Kathryn Stokes le 9 Mars 1991, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père de l’Amour, A____ m’a demandé si je pouvais recevoir un message écrit de James E. Padgett pour lui demander ce qu’il pense du travail que nous essayons d’accomplir en présentant des questions relatives aux messages qu’il a reçus de Jésus et des esprits Célestes, où lui et ou le Dr Stone ont manifestement posé une question aux anges.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Publication du volume II des messages</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1991-8-11-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1991-8-11-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Publication du volume II des messages Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 11 Août 1991, Santa Cruz, Californie, USA.
Notre cher frère en Christ, Dave, aimerait savoir si le travail d&amp;rsquo;édition qu&amp;rsquo;il a effectué sur le volume II vous convient, ou s&amp;rsquo;il y a des domaines que vous aimeriez voir traités différemment. Pouvez-vous m&amp;rsquo;aider à comprendre pourquoi c&amp;rsquo;est un tel fardeau de côtoyer R____ ? Pourquoi elle fait les choses si lentement et pourquoi elle ne semble pas être capable de répondre à ce que nous lui demandons de faire ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les ondulations deviennent des vagues</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1991-11-29-1-dl-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1991-11-29-1-dl-jesus/</guid>
      <description>Les ondulations deviennent des vagues Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 29 Novembre 1991.
[Très cher Maître, Jésus. Comme vous le savez, j&amp;rsquo;en suis sûr, nous avons devant nous un autre candidat au ministère, le frère I. P. O., et nous avons le plaisir et le privilège aujourd&amp;rsquo;hui de solliciter votre réponse aimante à sa candidature. Le frère I____ a rempli toutes les exigences ministérielles, et il est très impatient de recevoir la pleine approbation de l&amp;rsquo;Église Mère en lui conférant notre certification d&amp;rsquo;ordination ministérielle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Au sujet des divers médiums</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1992-6-10-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1992-6-10-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Au sujet des divers médiums Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 10 Juin 1992, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher frère et ami, Jésus, si vous m&amp;rsquo;estimez en état de recevoir ce matin vos pensées de façon claire et précise, j&amp;rsquo;aimerais recevoir vos commentaires sur certaines questions que se posent les membres de notre église. ____ se demande pourquoi il ne parvient pas à détecter votre présence dans vos messages par l&amp;rsquo;intermédiaire du Dr Samuels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Communication personnelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1992-7-9-1-dl-mary-magdalene/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1984-1994/fr-1992-7-9-1-dl-mary-magdalene/</guid>
      <description>Communication personnelle Marie Madeleine - reçu par Révérend Dave Lampron le 9 Juillet 1992.
Je vous aime, mon cher frère en Christ, et je viens aujourd’hui, avec beaucoup de plaisir, vers vous afin de vous adresser, ainsi qu’aux merveilleux administrateurs de l’église, mes plus humbles remerciements pour le très beau travail que vous faites tous pour répandre les vérités de notre Père dans le monde qui a si désespérément besoin de Ses vérités et, plus important encore, de son Amour Divin.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
