<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Par ordre Chronologique 1916 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/</link>
    <description>Recent content in Par ordre Chronologique 1916 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Extrait de l&#39;oeuvre de James Padgett - 1916</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/1-6-3-exerpt-from-the-work-of-jp-1916/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 06:25:48 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/1-6-3-exerpt-from-the-work-of-jp-1916/</guid>
      <description>Voici un ordre chronologique d&amp;rsquo;extraits de l&amp;rsquo;année 1916 Il n&amp;rsquo;y a pas de diables, ni de Satan, ni d&amp;rsquo;anges déchus Il n&amp;rsquo;y a pas d&amp;rsquo;anges devenus des diables. Il n&amp;rsquo;y a jamais eu d&amp;rsquo;anges qui, par ambition ou pour d&amp;rsquo;autres raisons, se sont révoltés contre le pouvoir gouvernemental de Dieu et ont ainsi perdu leur statut d&amp;rsquo;anges. Il n&amp;rsquo;y a jamais eu de Lucifer, et il n&amp;rsquo;y a jamais eu d&amp;rsquo;anges qui ont été précipités en enfer du haut des créneaux du ciel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Judas, en tant que frère et ami, exhorte M. Padgett à ne pas permettre à son mental physique de contrôler sa conscience spirituelle, ce qui obscurcit les facultés de l’âme et empêche tout rapport avec les esprits supérieurs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-1-1-jep-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-1-1-jep-judas/</guid>
      <description>Judas, en tant que frère et ami, exhorte M. Padgett à ne pas permettre à son mental physique de contrôler sa conscience spirituelle, ce qui obscurcit les facultés de l’âme et empêche tout rapport avec les esprits supérieurs Judas - reçu par James Padgett le 1er Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Judas1. Je ne dirai que quelques mots ce soir, car je vois que vous n’êtes pas en mesure d’écrire un long message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La prière donnée par Jésus comme la seule prière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-2-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-2-1-jep-jesus/</guid>
      <description>La prière donnée par Jésus comme la seule prière 1 Jésus - reçu par James Padgett le 2 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je voudrais simplement vous dire un mot ainsi qu’à votre ami. J’ai écouté votre conversation ce soir et ai trouvé qu’elle est en accord avec la vérité ; et l’influence de l’Esprit est avec vous deux. Continuez dans votre ligne de pensée et dans la prière au Père, et, aussi, de faire connaître à d’autres, chaque fois que l’occasion se présente, l’importance de rechercher et obtenir l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Affirme que Jésus a écrit la Prière qui est la seule Prière nécessaire pour amener les âmes des âmes à l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-2-2-jep-robert-ingersoll/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-2-2-jep-robert-ingersoll/</guid>
      <description>Affirme que Jésus a écrit la Prière qui est la seule Prière nécessaire pour amener les âmes des âmes à l’Amour Divin Robert Ingersoll - reçu par James Padgett le 2 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Ingersoll.
Je suis ici, et désire dire, avec toute l’emphase de mes mots et de mon âme, que le Maître vous a écrit et vous a donné la Prière, et qu’il a dit qu’elle est la seule prière qui est nécessaire pour introduire dans les âmes des hommes l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Affirmation par Mme Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-2-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-2-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Affirmation par Mme Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 2 Décembre 1916, Washington, USA.
Eh bien, je suis heureuse que tu aies reçu une page de plus.
Ce soir, je suis heureuse car je vois que tu as eu une expérience qui a permis à ton âme de s’ouvrir à ce merveilleux Amour du Père.
Oh, mon cher, ce fut une soirée glorieuse et le Maître semble respirer la plénitude du grand amour qu’il possède.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cornelius parle des grandes audiences qui assistent aux écrits reçus par M Padgett et écoutent ce qui est dit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-3-1-jep-cornelius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-3-1-jep-cornelius/</guid>
      <description>Corneille parle des grandes audiences qui assistent aux écrits reçus par M Padgett et écoutent ce qui est dit 1 Corneille - reçu par James Padgett le 3 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Corneille (Cornélius).
Je n’écrirai qu’une ligne ou deux, car je vois dans votre état d’esprit que vous êtes anxieux d’étudier la prière que le Maître vous a écrite hier soir. Eh bien, je ne suis pas surpris, car c’est une prière merveilleuse, et une prière qui, lorsqu’elle sera vraiment exprimée au Père, apportera dans votre âme ce Grand Amour qui est la seule chose nécessaire pour vous rendre un avec le Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il connaît maintenant la différence entre l’esprit qui possède dans son âme l’Amour Divin et celui qui ne le possède pas</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-4-1-jep-esau/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-4-1-jep-esau/</guid>
      <description>Il connaît maintenant la différence entre l’esprit qui possède dans son âme l’Amour Divin et celui qui ne le possède pas Esau (Fils d’Isaac) - reçu par James Padgett le 4 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Esaü, fils d’Isaac.
Je fus le fils d’Isaac et le frère de Jacob, et celui que les Juifs considèrent comme ayant vendu son droit d’aînesse pour un plat de lentilles, mais j’ai été incompris ; je n’ai agi que par nécessité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène presse M. Padgett d’utiliser la Prière donnée par Jésus ; la grande bénédiction qui lui été attribuée en ce qui concerne le travail à accomplir et souligne également l’importance du travail effectué par le Dr Stone et M. Morgan</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-5-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-5-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène presse M. Padgett d’utiliser la Prière donnée par Jésus ; la grande bénédiction qui lui été attribuée en ce qui concerne le travail à accomplir et souligne également l’importance du travail effectué par le Dr Stone et M. Morgan Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Eh bien, mon cher, les esprits qui désirent t’écrire des vérités des plus élevées n’ont pas jugé bon d’écrire ce soir, et, par conséquent, tu n’as obtenu aucune réponse de leur part.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Edwin Forrest, un ancien ami de M. Padgett, est intéressé dans la Prière que Jésus a écrit parce qu’il veut sortir des ténèbres et progresser vers la lumière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-6-1-jep-edwin-forrest/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-6-1-jep-edwin-forrest/</guid>
      <description>Edwin Forrest, un ancien ami de M. Padgett, est intéressé dans la Prière que Jésus a écrit parce qu’il veut sortir des ténèbres et progresser vers la lumière Edwin Forrest - reçu par James Padgett le 6 Décembre 1916, Washington, USA.
Je suis Edwin Forrest.
Je veux simplement dire un mot. Je sais qu’il est tard, mais j’ai écouté tes lectures et ta conversation de ce soir, et j’ai été très intéressé, car tu as lu et dit beaucoup de réalités dont je n’avais pas connaissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Description de la 3ème sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-8-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-8-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Description de la 3ème sphère St Jean - reçu par James Padgett le 8 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint-Jean, Apôtre de Jésus. Je désire terminer mes commentaires sur le sermon du prédicateur (Dr. Ratcliff) sur le ciel. Message du 19 Novembre 1916.
Comme je le disais, ces écrits apocalyptiques (livre de l’Apocalypse) ont été faits aux fins d’encourager les gens de l’époque de croire que Dieu interviendrait en leur faveur et les délivreraient de leurs souffrances et des persécutions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus : Ce que les hommes doivent faire pour atteindre la perfection</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-12-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-12-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus : Ce que les hommes doivent faire pour atteindre la perfection Jésus - reçu par James Padgett le 12 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi de vous écrire ce soir, car je souhaite vivement entrer à nouveau en communication avec vous en ce qui concerne les vérités de Dieu qu’il est si important que les hommes connaissent.
Ce soir, je désire brièvement écrire au sujet de ce que les hommes doivent faire pour redevenir des hommes parfaits comme l’étaient les premiers parents avant leur chute.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène: affirmant que Jésus a écrit sur ce que les hommes doivent faire pour atteindre la perfection</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-12-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-12-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène: affirmant que Jésus a écrit sur ce que les hommes doivent faire pour atteindre la perfection Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 12 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène. Eh bien, mon cher, je suis si heureuse que le Maître ait pu t’écrire à nouveau ce soir, car cela indique que tu pourras recevoir Ses messages en temps voulu et de façon très satisfaisante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jules César recherche l’Amour Divin. La lumière pénètre son âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-13-1-jep-julius-caesar/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-13-1-jep-julius-caesar/</guid>
      <description>Jules César recherche l’Amour Divin. La lumière pénètre son âme Jules César - reçu par James Padgett le 13 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, César.
Eh bien, je veux simplement dire que depuis la dernière fois que je vous ai écrit, j’ai suivi vos conseils, j’ai écouté les esprits élevés que vous m’avez envoyés, j’ai prié selon leurs instructions et, maintenant, je suis en bien meilleure condition que je ne l’étais, et le regard que je porte maintenant sur la vie spirituelle est tout autre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élie – L’espoir que tous les mortels ont dans un futur destin d’absence de soins et de malheur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-13-2-jep-elias/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-13-2-jep-elias/</guid>
      <description>Élie – L’espoir que tous les mortels ont dans un futur destin d’absence de soins et de malheur Élie - reçu par James Padgett le 13 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Élie (Prophète des temps anciens).
Je désire, ce soir, écrire quelques lignes sur un sujet qui, selon moi, pourrait vous intéresser : « L’espoir que tous les mortels ont d’un futur destin débarrassé des soins et du malheur. »</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel – Qu’est-ce qui cause aux âmes des hommes les troubles qui existent maintenant dans le monde ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-13-3-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-13-3-jep-samuel/</guid>
      <description>Samuel – Qu’est-ce qui cause aux âmes des hommes les troubles qui existent maintenant dans le monde ? Samuel - reçu par James Padgett le 13 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Samuel.
Non, je n’ai pas écrit depuis longtemps, bien que j’aie été avec vous assez souvent, que j’aie vu les autres esprits écrire et que j’aie entendu la conversation que vous et vos amis avez eue à plusieurs reprises, lorsque vous discutiez de la vérité des choses spirituelles, et que vous commentiez les messages reçus sur les prédications des prêtres qui ont essayé d’expliquer les vérités qu’ils appelaient les vérités de la Bible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réussit à faire entrer son âme-sœur, Leslie, dans la troisième sphère, bien qu’à son retour il ne se souvienne pas du voyage qu’il a fait dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-13-4-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-13-4-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Réussit à faire entrer son âme-sœur, Leslie, dans la troisième sphère, bien qu’à son retour il ne se souvienne pas du voyage qu’il a fait dans le monde des esprits Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 13 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
Laissez-moi juste écrire une ligne et je me sentirai mieux, car j’ai tellement hâte de dire au Docteur qu’il est un garçon si cher, et qu’il a besoin de moi plus qu’il ne le pense.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priscilla Stone écrit sur son voyage dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-16-1-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-16-1-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Priscilla Stone écrit sur son voyage dans le monde des esprits Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 16 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, la mère du Dr Stone.
Et je veux écrire juste quelques lignes car cela me fait tellement de bien de lui parler de mon amour et de ma proximité avec lui. Je veux qu’il n’ait aucun doute que ce que Marie lui a écrit, au sujet de sa venue dans le monde des esprits dans son corps spirituel, et de sa rencontre avec nous, est vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary dit que son amour d’âme sœur pour Leslie est comme une flamme dévorante. C’est le grand amour en dehors de l’Amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-16-2-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-16-2-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary dit que son amour d’âme sœur pour Leslie est comme une flamme dévorante. C’est le grand amour en dehors de l’Amour du Père Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 16 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Eh bien, je ne serai pas abandonnée ce soir comme je l’ai été il y a quelques nuits lorsque Kate a écrit son message d’amour à son frère car, bien que j’aie vraiment apprécié le message d’amour de Kate, j’ai été un peu déçu de ne pas pouvoir dire quelques mots.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lamlestia(un esprit ancien) parle de réincarnation et de théosophie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-17-1-jep-lamlestia/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-17-1-jep-lamlestia/</guid>
      <description>Lamlestia (un esprit ancien) parle de réincarnation et de théosophie Lamlestia - reçu par James Padgett le 17 Décembre 1916, Washington, USA.
Je fus un habitant de l’Inde alors que ce pays n’était pas connu des nations modernes, et je vivais près des grandes montagnes de l’Himalaya sur une plaine qui était alors fertile et peuplée par un grand nombre d’habitants qui adoraient les dieux au sujet desquels les Brahmanes postérieurs ont écrit dans leurs livres sacrés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le témoignage de Mme Eddy Bakker</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-17-2-jep-mary-baker-eddy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-17-2-jep-mary-baker-eddy/</guid>
      <description>Le témoignage de Mme Eddy Bakker 1 Mme Eddy Baker - reçu par James Padgett le 17 Décembre 1916, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes, car j’ai hâte de déclarer certains faits que, durant ma vie sur terre, je n’ai pas compris. Et oh, je le regrette.
Aujourd’hui, j’étais présent à l’église où le prédicateur a discuté et critiqué mes enseignements et moi aussi et je suis contraint d’admettre que certaines de ses critiques étaient vraies et justifiées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un petit mot d’Hélène Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-17-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-17-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Un petit mot d’Hélène Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 17 Décembre 1916, Washington, USA.
Eh bien, mon chéri, tu es fatigué et tu ne dois plus écrire maintenant. Je dirai cependant que les esprits qui t’ont écrit ce soir sont réellement les personnes qu’ils ont prétendu être. J’étais avec toi, présente, aux différentes réunions et ces esprits étaient là et ont établi une relation avec toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>César est remerciant envers M. Padgett pour sa prière et son introduction auprès de sa grand-mère et sa progression vers la lumière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-20-1-jep-julius-caesar/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-20-1-jep-julius-caesar/</guid>
      <description>César est remerciant envers M. Padgett pour sa prière et son introduction auprès de sa grand-mère et sa progression vers la lumière Jules César - reçu par James Padgett le 20 Décembre 1916, Washington, USA.
Je suis César.
Pardonnez-moi de venir si rapidement après mon message d’il y a quelques nuits, mais je suis un esprit reconnaissant même si je fus un horrible pécheur. Je tiens à vous dire que j’ai suivi votre conseil, j’ai suivi votre grand-mère qui m’a ouvert à tout un monde d’amour et de vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que c’était bien César qui a écrit, tout comme d’autres</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-20-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-20-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que c’était bien César qui a écrit, tout comme d’autres Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 20 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et aimante Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as reçu, ce soir, des messages, qui te montrent ce que l’amour a fait pour certains des esprits qui étaient à un moment donné dans l’obscurité et la souffrance. Je voulais que Mme Riddle écrive, car elle ne t’a jamais écrit et elle fut très heureuse de pouvoir le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ce que les hommes peuvent faire pour supprimer la guerre et le mal des âmes des hommes. Jésus n’est jamais venu apporter une épée, mais apporter la paix par ses enseignements</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-24-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-24-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Ce que les hommes peuvent faire pour supprimer la guerre et le mal des âmes des hommes. Jésus n’est jamais venu apporter une épée, mais apporter la paix par ses enseignements Jésus - reçu par James Padgett le 24 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je désire dire que j’étais avec vous ce soir à l’église. En écoutant le sermon 1 du prédicateur (Dr. Mitchell), je fus surpris qu’il ait déclaré que toutes les guerres, persécutions et outrages décrits dont l’humanité a été victime depuis ma venue, peuvent être attribués à ma venue et à mes enseignements.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente le message de Jésus sur les causes de la guerre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-24-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-24-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente le message de Jésus sur les causes de la guerre Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Tu as reçu, ce soir, un message vraiment merveilleux de la part du Maître et il suscitera, sans aucun doute, beaucoup d’interrogations auprès de ceux qui croient que Dieu répond de manière particulière à chaque prière, indépendamment du fonctionnement de ses lois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élie parle sur la loi de Compensation</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-25-1-jep-elias/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-25-1-jep-elias/</guid>
      <description>Élie parle sur la loi de Compensation Élie - reçu par James Padgett le 25 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Élie, l’ancien prophète. L’heure est tardive, vous êtes fatigué, je n’écrirai donc qu’un court message. Bien, je désire dire que le message que vous avez reçu du Maître contient certaines des vérités les plus importantes affectant la relation de Dieu à l’homme dans sa vie mondaine ou matérielle.
Chaque vérité qui a été prononcée, a, en elle, un élément qui prouve que l’homme, dans une certaine mesure, doit prévoir, et savoir, que Dieu n’interférera pas avec les effets et résultats de la loi de la compensation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A écrit sur l’expérience de son fils lors de son premier voyage dans le monde des esprits où il a rencontré sa famille</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-28-1-jep-william-stone/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-28-1-jep-william-stone/</guid>
      <description>A écrit sur l’expérience de son fils lors de son premier voyage dans le monde des esprits où il a rencontré sa famille William Stone - reçu par James Padgett le 28 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, le père.
Je souhaite écrire quelques lignes à mon fils car je vois qu’il est dans un état qui rend toute communication de notre part très souhaitable pour lui. Je veux lui dire que je suis très heureux et que je progresse très rapidement et que je serai bientôt, je l’espère, avec sa mère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary Kennedy réprimande Dr Stone à propos de son amour pour elle. Elle parle également du voyage de M. Padgett et de Dr Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-28-2-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-28-2-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary Kennedy réprimande Dr Stone à propos de son amour pour elle. Elle parle également du voyage de M. Padgett et de Dr Stone Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 28 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
S’il avait pensé à moi autant qu’il aurait dû, il l’aurait deviné sans difficulté. Cela vous montre à quel point vous ne pouvez pas compter sur les hommes qui prétendent vous aimer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le juge Syrick confirme que les âmes sœurs de M. Padgett et de Dr Stone les ont fait voyager dans le monde spirituel et qu’elle sont vraiment ce qu’elles prétendent être lorsqu’elles écrivent</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-28-3-jep-judge-syrick/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-28-3-jep-judge-syrick/</guid>
      <description>Le juge Syrick confirme que les âmes sœurs de M. Padgett et de Dr Stone les ont fait voyager dans le monde spirituel et qu’elle sont vraiment ce qu’elles prétendent être lorsqu’elles écrivent Juge Syrick - reçu par James Padgett le 28 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, le Juge Syrick. Eh bien, mon ami, comment allez-vous en cette période de Noël et comment va le Docteur ? Bien sûr, je le sais très bien, mais j’adopte la vieille méthode terrestre pour vous saluer tous les deux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Général Henkle est surpris d’apprendre qu’une âme peut quitter le corps matériel et visiter des personnes bien aimées dans le monde spirituel comme M. Padgett et Dr Stone ont pu le faire avec l’aide de personnes bien aimées</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-28-4-jep-general-henkle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-28-4-jep-general-henkle/</guid>
      <description>Le Général Henkle est surpris d’apprendre qu’une âme peut quitter le corps matériel et visiter des personnes bien aimées dans le monde spirituel comme M. Padgett et Dr Stone ont pu le faire avec l’aide de personnes bien aimées Le Général Henkle - reçu par James Padgett le 28 Décembre 1916, Washington, USA.
Je suis l’esprit de votre vieil ami, le général Henkle.
Je veux simplement dire que j’ai été présent toute la soirée et que j’ai entendu votre lecture des messages et la conversation, et je dois dire que certaines réalités que j’ai entendues m’ont surpris, par exemple l’affirmation selon laquelle votre esprit a été retiré de votre corps et a été amené dans les sphères de l’esprit, et qu’il y a joui de la liberté d’un esprit qui avait quitté la terre pour toujours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St Jean explique que Jésus est déjà venu une seconde fois et que ce sujet sera expliqué ultérieurement.</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-29-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-29-1-jep-st-john/</guid>
      <description>St Jean explique que Jésus est déjà venu une seconde fois et que ce sujet sera expliqué ultérieurement. St Jean - reçu par James Padgett le 29 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean. Laissez-moi écrire une ligne. J’étais avec vous ce soir et j’ai entendu le sermon du prédicateur sur la seconde venue de Jésus, lequel sermon vous a permis de réaliser l’importance de la révélation continue des vérités que vous recevez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. Padgett et le Dr Stone se rendent dans une église Presbytérienne pour le service de la veille du Nouvel An</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-31-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-12-31-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>M. Padgett et le Dr Stone se rendent dans une église Presbytérienne pour le service de la veille du Nouvel An Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 31 Décembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Nous sommes ici en grand nombre et nous te souhaitons, ainsi qu’au Docteur (le Dr Stone), une très bonne année, une année qui t’apportera non seulement la prospérité et le bonheur dans tes affaires matérielles, mais aussi un grand et abondant afflux de l’Amour Divin du Père, qui t’apportera un bonheur qu’aucune prospérité terrestre ne peut t’apporter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>« En vérité, en vérité, je vous le dis, celui qui croit en moi fera aussi les œuvres que je fais, et il en fera de plus grandes, parce que je m’en vais au Père »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-24-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-24-1-jep-jesus/</guid>
      <description>« En vérité, en vérité, je vous le dis, celui qui croit en moi fera aussi les œuvres que je fais, et il en fera de plus grandes, parce que je m’en vais au Père » Jésus - reçu par James Padgett le 24 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’ai été une grande partie du temps avec vous aujourd’hui, je sais exactement comme votre esprit a fonctionné, et j’ai essayé d’influencer certaines de vos pensées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aigle Blanc et Arrondah assistent le Dr Stone dans son travail de guérison</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-18-1-jep-white-eagle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-18-1-jep-white-eagle/</guid>
      <description>Aigle Blanc et Arrondah assistent le Dr Stone dans son travail de guérison Aigle Blanc - reçu par James Padgett le 18 Avril 1916, Washington, USA.
Je suis, Arondah et Aigle Blanc.
Je suis le gardien du Dr Stone. J’étais le guide Hindou. Je veux lui dire que j’étais avec lui lorsqu’il a soigné la femme malade. Elle s’appelait (Mlle Fallin, une patiente âgée). J’étais un assistant et nous essayons de l’aider à la soigner et nous faisions tout notre possible pour établir ce rapport qui lui permettra de lui faire du bien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aigle Blanc n’a pas permis à un esprit des ténèbres d’écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-19-3-jep-white-eagle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-19-3-jep-white-eagle/</guid>
      <description>Aigle Blanc n’a pas permis à un esprit des ténèbres d’écrire Aigle Blanc - reçu par James Padgett le 19 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Aigle Blanc.
Lipscomb a essayé d’écrire mais je ne l’ai pas laissé faire parce qu’il était ivre 1 et je sais que vous ne vouliez pas qu’il écrive. C’est à mon avis une véritable figure de style. Dans le Plan Astral, qui est souvent appelé dans ces messages « Plan de la Terre », il est possible d’obséder les mortels vivants et d’éprouver une sensation physique partagée de réalités comme la consommation d’alcool.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ann Rollins. Qui et qu’est ce que Dieu ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-18-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-18-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins. Qui et qu’est ce que Dieu ? Anne Rollins - reçu par James Padgett le 18 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Eh bien, mon fils, je viens ce soir, comme je l’ai promis, dans le but de t’écrire une lettre, t’informant d’une certaine vérité spirituelle que je désire que tu connaisses.
Je suis maintenant dans la troisième Sphère Céleste, comme je te l’ai déjà dit et je suis dans un état beaucoup plus exalté dans ma connaissance des vérités spirituelles que je ne l’ai jamais été et une vue spirituelle s’est ouverte pour moi qui augmente ma compréhension de la vérité et de la question des dispositions de la volonté du Père pour le bonheur et le salut de Ses enfants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ann Rollins. Qui et qu’est ce que Dieu (Suite) ? </title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-25-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-25-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins. Qui et qu’est ce que Dieu (Suite) ? Anne Rollins - reçu par James Padgett le 25 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Je viens pour continuer mon message si tu penses pouvoir recevoir le même. Eh bien nous allons essayer, et si je remarque que tu ne l’es pas, j’arrêterai.
Comme je le disais, Dieu n’est pas en l’homme ou dans les choses matérielles en ce qui concerne Sa personnalité, mais uniquement ceux de Ses attributs que les hommes considèrent généralement comme Dieu, sont manifestés dans les choses matérielles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bouddha n’enseigne plus la réincarnation</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-1-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-1-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Bouddha n’enseigne plus la réincarnation Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 1 Août 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon chéri, tu as été très intéressé par le livre (La naissance de Bouddha) que tu lisais, et il contient de merveilleuses déclarations qui, comme tu dois le voir, sont des fables ; car jamais les réalités qui s’y rapportent ne se sont produites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bright Star est devenue une amie à la suite d’une séance à laquelle M. Padgett a assisté</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-30-2-jep-bright-star/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-30-2-jep-bright-star/</guid>
      <description>Bright Star est devenue une amie à la suite d’une séance à laquelle M. Padgett a assisté Bright Star - reçu par James Padgett le 30 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Bright Star. 1
Vous êtes surpris de me voir, mais j’ai cette opportunité et je désire juste dire un mot.
Je m’intéresse à vous et à votre ami (Eugène Morgan) et je veux faire tout ce que je peux pour vous aider de toutes les façons possibles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carlisle, un vieil ami de M. Padgett, demande son aide pour sortir de l’obscurité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-7-2-jep-john-carlisle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-7-2-jep-john-carlisle/</guid>
      <description>Carlisle, un vieil ami de M. Padgett, demande son aide pour sortir de l’obscurité John G Carlisle - reçu par James Padgett le 7 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi John G. Carlisle.
Je suis l’esprit qui vous a écrit une fois auparavant et je veux simplement dire, ce soir, que je suis en meilleure forme que je ne l’étais alors et que je ne suis pas dans tant dans l’obscurité, cependant je souffre et je paie la pénalité pour mes péchés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ce qui est le plus important pour des hommes de faire dans le monde pour amener le Grand Millénaire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-30-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-30-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Ce qui est le plus important pour des hommes de faire dans le monde pour amener le Grand Millénaire St Luc - reçu par James Padgett le 30 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint Luc, du Nouveau Testament. Oui, je veux écrire ce soir quelques lignes sur un sujet qui n’a encore jamais été traité, et je sais que cela vous intéressera. Mon sujet est : « Quelle est la chose la plus importante dans le monde que les hommes fassent au sujet du grand millénaire proclamé par les prédicateurs avant ou après la venue de Jésus ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clara Barton, fondatrice de la Société de la Croix-Rouge, est toujours dans le plan terrestre et ne s’intéresse pas trop à la progression spirituelle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-14-1-jep-clara-barton/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-14-1-jep-clara-barton/</guid>
      <description>Clara Barton, fondatrice de la Société de la Croix-Rouge, est toujours dans le plan terrestre et ne s’intéresse pas trop à la progression spirituelle Clara Barton - reçu par James Padgett le 14 Avril 1916, Washington, USA.
Je suis, Clara Barton.
Je suis la femme qui a fondé la Société de la Croix-Rouge, et je m’y intéresse toujours, bien que je sois un esprit.
J’ai vu que d’autres écrivaient à travers vous et j’ai pensé que j’aimerais essayer, et donc avec la permission de votre femme, j’ai pris le stylo et j’essaie maintenant de vous exprimer quelques pensées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment l’âme d’un mortel reçoit l’Amour Divin et quel est son effet, bien que, par la suite, il puisse se laisser influencer par des croyances qui peuvent avoir tendance à empêcher la croissance de l’âme. Qu’est ce qu’une âme en peine ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-10-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-10-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Comment l’âme d’un mortel reçoit l’Amour Divin et quel est son effet, bien que, par la suite, il puisse se laisser influencer par des croyances qui peuvent avoir tendance à empêcher la croissance de l’âme. Qu’est ce qu’une âme en peine ? Jésus - reçu par James Padgett le 10 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir pour dire que vous êtes dans une meilleure condition que vous ne l’étiez la nuit dernière et en fait, depuis plusieurs nuits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment l’âme rachetée est sauvée des peines que le péché et l’erreur lui ont infligées</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-2-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-2-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Comment l’âme rachetée est sauvée des peines que le péché et l’erreur lui ont infligées Jésus - reçu par James Padgett le 2 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je désire écrire ce soir sur le sujet du salut de l’âme et montrer comment l’âme rachetée est sauvée des peines que le péché et l’erreur lui ont infligées.
Lorsque l’âme est en état de péché et d’erreur, elle n’est pas sensible à l’influx de l’Esprit Saint.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment l’Amour Divin entre dans l’âme de l’homme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-23-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-23-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Comment l’Amour Divin entre dans l’âme de l’homme Jésus - reçu par James Padgett le 23 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici afin de tenir ma promesse et avec le désir de vous écrire sur un sujet que tous les hommes devraient connaître : « Comment l’Amour Divin entre dans l’âme d’un homme. »
Comme je vous l’ai déjà dit, l’homme est une créature de Dieu, ayant un corps, un esprit et une âme ; et tout cela est nécessaire pour rendre l’homme parfait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment l’Amour Divin entre dans l’âme de l’homme (Suite)</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-8-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-8-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Comment l’Amour Divin entre dans l’âme de l’homme (Suite) Jésus - reçu par James Padgett le 8 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus. Je viens ce soir pour terminer mon message et je le ferai, si votre état vous le permet.
Eh bien, comme vous vous en souvenez peut-être, mon sujet est : « Comment l’Amour Divin entre dans l’âme d’un être humain ? » Je vous ai déjà expliqué la différence et les fonctions respectives du corps physique, du corps spirituel et de l’âme, et comment l’homme réel est l’âme, laquelle peut vivre éternellement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment tous les hommes peuvent devenir des Anges Divins et comment les fausses croyances empêchent cette réalisation</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-28-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-28-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Comment tous les hommes peuvent devenir des Anges Divins et comment les fausses croyances empêchent cette réalisation Anne Rollins - reçu par James Padgett le 28 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Je vais te dire ce soir une vérité qui pourra t’intéresser, et je sais que c’est important pour tous ceux qui peuvent ardemment désirer un tel bonheur dans la vie future.
Comme tu le sais, je suis maintenant dans les Sphères Célestes, dans un lieu plus élevé que la troisième Sphère Céleste, et où aucune la ligne de démarcation particulière la sépare de ce qu’on peut appeler les plans supérieurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment un mortel peut obtenir le développement de son âme sans l’aide de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-17-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-17-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Comment un mortel peut obtenir le développement de son âme sans l’aide de l’Amour Divin Jésus - reçu par James Padgett le 17 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vois que vous êtes en meilleure condition ce soir, j’espère donc que nous allons pouvoir continuer le message.
Eh bien, comme je le disais, la seule façon pour un mortel d’obtenir le développement de sa condition d’âme, sans l’aide de l’Amour Divin, est de tenter d’exercer sa volonté de manière à ce que les pensées de péché et de perversité le quittent, et soient remplacées par des pensées qui mettent son âme en harmonie avec les lois de sa création comme un simple homme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation par Jésus que Saint Paul a écrit sur la résurrection</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-16-3-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-16-3-jep-jesus/</guid>
      <description>Confirmation par Jésus que Saint Paul a écrit sur la résurrection Jésus - reçu par James Padgett le 16 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ravi que Paul ait pu vous écrire avec autant de succès comme il a fait sur les deux sujets qui, je le sais, se révéleront être intéressant pour vous. Le sujet évoqué par Paul est indispensable aux croyances de l’homme, et est relatif à la question de la résurrection sur laquelle se fonde le Christianisme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirmation que les esprits qui ont écrit l’ont effectivement fait</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-5-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-5-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Confirmation que les esprits qui ont écrit l’ont effectivement fait Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et affectueuse Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as eu une variété d’écrits ce soir, et j’ai été très impressionnée par le dernier message que tu as reçu, car l’auteur était un esprit très intelligent et semblait être sans espoir dans son âme. Il était un esprit très sombre et ne semblait pas avoir d’amour dans son âme, mais c’était l’image du désespoir et du chagrin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirme le plan de Mary</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-3-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-3-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Confirme le plan de Mary Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 3 Juillet 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Tu as reçu une belle lettre de Mary ce soir, et elle fut si heureuse de pouvoir t’écrire car elle voulait faire savoir au Docteur qu’elle a l’intention de porter son esprit avec elle et de profiter de sa présence comme je l’ai fait avec toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Constantin nie avoir accepté le Christianisme alors qu’il vivait sur la terre. Est maintenant un Esprit Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-5-1-jep-constantine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-5-1-jep-constantine/</guid>
      <description>Constantin nie avoir accepté le Christianisme alors qu’il vivait sur la terre. Est maintenant un Esprit Céleste Constantin - reçu par James Padgett le 5 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Constantin. 1
Je fus un Empereur Romain et je suis décédé comme le leader de l’Église Chrétienne. Je n’étais pas vraiment Chrétien et je ne comprenais pas les vrais principes de l’enseignement Chrétien, mais j’ai adopté le Christianisme comme une religion d’État pour des raisons politiques car cela me permettait d’assouvir mon désir de détruire les pouvoirs de mes opposants qui étaient des croyants et des adorateurs des dieux du paganisme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cornelius, le centurion de la Bible et le premier Chrétien Païen à être dans les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-12-1-jep-cornelius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-12-1-jep-cornelius/</guid>
      <description>Corneille, le centurion de la Bible et le premier Chrétien Païen à être dans les Cieux Célestes Corneille - reçu par James Padgett le 12 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Corneille.
Je n’écrirai que quelques lignes afin d’établir une relation avec vous en attendant de vous écrire plus longuement par la suite, si vous me le permettez. Je fus le centurion de la Bible qui devint le premier Chrétien Païen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Différence entre les croyances actuelles et les croyances au temps de sa vie terrestre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-5-2-jep-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-5-2-jep-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Différence entre les croyances actuelles et les croyances au temps de sa vie terrestre Abraham Lincoln - reçu par James Padgett le 5 Janvier 1916, Washington, USA.
Je suis votre ami en Christ et je désire écrire quelques lignes, mais ce ne sera pas sur les questions religieuses, car j’ai entendu ce qu’a dit le Maître, et il sait ce qui est le mieux.
Eh bien, je suis dans la septième sphère, je suis très heureux, je profite de tous les plaisirs d’une âme rachetée et je suis dans la voie du progrès vers les sphères supérieures où certains membres de votre équipe vivent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dit à son fils, Leslie, que son âme se remplit de plus en plus de l’Amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-2-2-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-2-2-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Dit à son fils, Leslie, que son âme se remplit de plus en plus de l’Amour du Père Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 2 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, la mère.
Laissez-moi juste écrire une ligne. Je suis la mère du garçon qui est assis devant vous, et je veux lui dire que je suis très heureuse parce que je vois que sa condition d’âme s’est tellement améliorée avec la possession de l’Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Edwin Forrest a progressé hors des ténèbres et est remerciant de connaître le chemin pour obtenir l’Amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-19-1-jep-edwin-forrest/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-19-1-jep-edwin-forrest/</guid>
      <description>Edwin Forrest a progressé hors des ténèbres et est remerciant de connaître le chemin pour obtenir l’Amour du Père Edwin Forrest - reçu par James Padgett le 19 Juillet 1916, Washington, USA.
C’est moi, Edwin Forrest.
Je suis venu ce soir pour te dire que je suis en bien meilleure condition que la dernière fois que je t’ai écrit, et que je suis sorti de la plupart des ténèbres dans lesquelles je vivais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élie décrit les sentiments de la congrégation d’un pasteur orthodoxe, dont le sermon fut une illumination spirituelle et qui était perçu comme un vrai spiritualiste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-22-1-jep-elias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-22-1-jep-elias/</guid>
      <description>Élie décrit les sentiments de la congrégation d’un pasteur orthodoxe, dont le sermon fut une illumination spirituelle et qui était perçu comme un vrai spiritualiste Élie - reçu par James Padgett le 22 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Élie.
Je viens ce soir pour partager quelques mots sur le sermon du prédicateur et aussi parce que je fus un des premiers spiritualistes et que tous les âges ont eu connaissance des communications entre les esprits et les mortels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élie écrit qu’il est le prophète de la Transfiguration qui s’est réellement produite</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-8-1-jep-elias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-8-1-jep-elias/</guid>
      <description>Élie écrit qu’il est le prophète de la Transfiguration qui s’est réellement produite Élie - reçu par James Padgett le 8 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Élie le Prophète.
Je veux simplement vous dire que je désire vous écrire un message et que j’aurai plaisir à le faire dès que cela conviendra. J’ai quelque chose à partager qui pourrait vous intéresser et être important pour l’humanité.
Eh bien, je vais lui parler.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élie se présente à M. Padgett et prend les dispositions nécessaires pour écrire et figurer dans le Livre des Vérités</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-24-1-jep-elias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-24-1-jep-elias/</guid>
      <description>Élie se présente à M. Padgett et prend les dispositions nécessaires pour écrire et figurer dans le Livre des Vérités Élie - reçu par James Padgett le 24 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis, Élie le prophète.
Je suis un étranger pour vous, mais vous ne l’êtes pas pour moi, car je sais tout de vous et du grand travail que vous faites et que vous aurez à faire.
Je comprends que vous êtes fatigué ce soir et je n’écrirai pas plus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élie sur les temps où il a vécu sur la terre. Il n’a jamais connu l’Amour Divin jusqu’à ce que Jésus vienne sur la terre et fasse connaître son ré-octroi</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-1-1-jep-elias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-1-1-jep-elias/</guid>
      <description>Élie sur les temps où il a vécu sur la terre. Il n’a jamais connu l’Amour Divin jusqu’à ce que Jésus vienne sur la terre et fasse connaître son ré-octroi Élie - reçu par James Padgett le 1 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Élie.
Je fus un ancien prophète et maintenant je suis un habitant du Ciel Céleste et un enfant immortel du Père. J’étais présent à plusieurs reprises lorsque les esprits vous ont écrit, et j’ai été très intéressé par le travail qu’ils font et par le travail que vous faites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En raison du programme chargé de M. Padgett avec les esprits sombres, même Jésus doit fixer un rendez-vous pour s’insérer dans on planning</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-23-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-23-1-jep-jesus/</guid>
      <description>En raison du programme chargé de M. Padgett avec les esprits sombres, même Jésus doit fixer un rendez-vous pour s’insérer dans on planning Jésus - reçu par James Padgett le 23 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’avais l’intention d’écrire un message ce soir, mais vous avez continué votre lecture jusqu’à ce qu’il soit trop tard. Je sais ce que vous voulez dire mais, à ce moment-là, ces esprits ténébreux étaient si impatients d’écrire que je ne suis pas intervenu, bien qu’ils n’aient pu écrire, car vous avez refusé qu’ils le fassent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Est d’accord avec ce que sa mère a dit sur les progrès de Leslie dans le développement de son âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-2-3-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-2-3-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Est d’accord avec ce que sa mère a dit sur les progrès de Leslie dans le développement de son âme Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 2 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
Eh bien, si sa mère est autorisée à écrire, je pense que je devrais aussi avoir l’occasion de dire quelques mots. J’ai entendu ce que sa mère a écrit et je sais que c’est vrai, car je suis suffisamment avec lui pour voir qu’il a fait de grands progrès dans le développement de son âme, et que l’amour grandit et remplit son âme ; comme elle le dit, le levain a rempli la fournée de pâte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Est venu encourager M. Padgett et le Dr Stone à avoir confiance dans le résultat d’un plan que les forces spirituelles leur ont présenté</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-24-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-24-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Est venu encourager M. Padgett et le Dr Stone à avoir confiance dans le résultat d’un plan que les forces spirituelles leur ont présenté St Jean - reçu par James Padgett le 24 Mai 1916 1, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Eh bien, je viens pour écrire seulement quelques lignes car vous ne vous sentez pas très bien, et vous n’êtes pas en état de recevoir un message formel ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flavius Josèphe – La création des premiers parents. Différence dans leurs qualités, égalité dans leur relation envers Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-3-1-jep-josephus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-3-1-jep-josephus/</guid>
      <description>Flavius Josèphe – La création des premiers parents. Différence dans leurs qualités, égalité dans leur relation envers Dieu Flavius Josèphe - reçu par James Padgett le 3 Juin 1916, Washington, USA.
Je suis Flavius Josèphe.
Je viens ce soir pour écrire quelques lignes sur un sujet qui pourrait vous intéresser, car j’ai observé récemment que vous avez lu mon Histoire des Juifs, et il y a certaines choses dans ce livre qui doivent être corrigées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flavius Josèphe (Historien Juif) assure M. Padgett qu’il reçoit des communications des esprits vivant dans les Sphères Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-14-2-jep-josephus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-14-2-jep-josephus/</guid>
      <description>Flavius Josèphe (Historien Juif) assure M. Padgett qu’il reçoit des communications des esprits vivant dans les Sphères Célestes Flavius Josèphe - reçu par James Padgett le 14 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Flavius Josèphe. Je suis Flavius Josèphe. Oui, Flavius Josèphe, l’historien Juif qui vous a déjà écrit.
Je veux simplement dire que je suis intéressé par votre travail et que vous recevez des messages des esprits élevés dont les foyers sont dans les Sphères Célestes, et vous devez croire ce qu’ils vous écrivent, car ils écrivent seulement la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forrest, un frère avocat et ancien associé de M. Padgett, demande de l’aide, puisqu’il a appris que d’autres ont reçu de l’aide</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-27-2-jep-edwin-forrest/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-27-2-jep-edwin-forrest/</guid>
      <description>Forrest, un frère avocat et ancien associé de M. Padgett, demande de l’aide, puisqu’il a appris que d’autres ont reçu de l’aide Edwin Forrest - reçu par James Padgett le 27 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, Edwin Forrest.
Eh bien, je suis de nouveau ici et je suis heureux de pouvoir t’écrire car j’ai tellement besoin de tes conseils, car plusieurs m’ont dit que tu pouvais m’aider.
Je suis dans l’obscurité et la souffrance, et je ne sais pas pourquoi, mais je suppose que c’est à cause de mes mauvaises habitudes, et je veux être soulagé si possible, alors fais de ton mieux pour m’aider.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fut Premier Ministre de Grande Bretagne. Est profondément horrifié devant la guerre qui fait rage</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-6-1-jep-william-e-gladstone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-6-1-jep-william-e-gladstone/</guid>
      <description>Fut Premier Ministre de Grande Bretagne. Est profondément horrifié devant la guerre qui fait rage William E Gladstone - reçu par James Padgett le 6 Novembre 1916, Washington, USA.
Je suis Gladstone 1
Oui, je fus premier ministre de Grande-Bretagne et je veux simplement dire que je souhaite venir vous voir un jour pour vous écrire un message sur mes points de vue sur la guerre qui sévit actuellement dans les pays qui sont censés être Chrétiens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Galilée écrit sur ses études de l’Univers matériel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-21-2-jep-galileo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-21-2-jep-galileo/</guid>
      <description>Galilée écrit sur ses études de l’Univers matériel Galilée 1 - reçu par James Padgett le 21 Janvier 1916, Washington, USA.
Je suis l’esprit de Galilée et je veux partager avec vous quelques mots sur le monde spirituel de la science.
Lors de ma vie terrestre, j’ai pensé que mon invention du télescope était une chose merveilleuse et qu’elle allait révolutionner les connaissances de l’homme sur l’astronomie et le système solaire, et dans une certaine mesure, elle l’a fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Garfield écrit que la grand-mère de M. Padgett a eu un effet bénéfique sur lui et l’a aidé à entrer dans la lumière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-17-1-jep-james-garfield/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-17-1-jep-james-garfield/</guid>
      <description>Garfield écrit que la grand-mère de M. Padgett a eu un effet bénéfique sur lui et l’a aidé à entrer dans la lumière James Garfield - reçu par James Padgett le 17 Novembre 1916, Washington, USA.
Je suis Garfield.
Non, je ne vous ai pas écrit depuis longtemps, bien que je sois resté en contact avec vous et que j’ai souvent entendu les messages que vous avez reçus et écouté les conversations, de vous-même et de vos amis, concernant ces messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hay, un collègue juriste de M. Padgett se demande si l’église d’aujourd’hui a une importance quelconque pour aider les hommes à se préparer à la vie spirituelle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-19-1-jep-hay/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-19-1-jep-hay/</guid>
      <description>Hay, un collègue juriste de M. Padgett se demande si l’église d’aujourd’hui a une importance quelconque pour aider les hommes à se préparer à la vie spirituelle Hay - reçu par James Padgett le 19 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis ici, E. R. Hay. Oui, je le suis, et je suis si heureux de pouvoir vous écrire. Je n’ai appris que récemment que les esprits pouvaient écrire à travers les mortels, lorsque je suis venu faire des recherches, et j’ai découvert que vous êtes le mortel à travers lequel ils écrivent et j’ai été surpris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirmant que Jésus a écrit et a montré sa gloire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-2-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-2-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirmant que Jésus a écrit et a montré sa gloire Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 2 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Quel merveilleux message, tu as reçu du Maître, et comme il était sérieux alors qu’il t’écrivait. La gloire de sa physionomie était aveuglante même pour nous, et l’amour qui semblait posséder son être vrai était au-delà de notre conception.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène affirme que Flavius Joseph a écrit et commente les propos sur l’égalité des sexes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-3-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-3-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène affirme que Flavius Josèphe a écrit et commente les propos sur l’égalité des sexes Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 3 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as reçu un message de Flavius Josèphe, qui peut être considéré comme un argument en faveur des droits des femmes, et je ne doute pas que les femmes seront d’accord avec lui, en particulier en ce qui concerne sa prédiction sur l’avenir des femmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène apprend que M. Morgan aura un guide indien appelé Red Fox</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-8-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-8-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène apprend que M. Morgan aura un guide indien appelé Red Fox Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu as besoin d’un gardien, car tu ne sais jamais quand aller au lit. Je veux dire que tu ne dois pas laisser ton intérêt pour nous, ou notre écriture, interférer avec ces choses qui sont nécessaires à ton bien-être physique.
Je ne dirai qu’un mot de plus, à savoir que je t’aime de tout mon cœur et de toute mon âme, et que je suis avec toi tout le temps que je peux épargner de mon travail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente l’esprit précédant</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-19-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-19-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente l’esprit précédant Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 19 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie Hélène.
Je n’écrirai qu’une ligne, car il est très tard.
Je ne l’avais jamais vu auparavant, mais il venait des Sphères Célestes, car il était un esprit merveilleusement brillant et développé, et l’Amour rayonnait de son visage à un degré prodigieux. Je n’ai aucun doute qu’il est celui qu’il prétendait être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène commente le manque de rapport</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-11-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-11-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène commente le manque de rapport Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 11 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, je suis désolée que tu n’aies pas pu continuer l’écriture, car le Maître était, ce soir, très impatient d’écrire tout le message.
Eh bien, tu n’étais pas en forme, et ce fut difficile pour le Maître de contrôler ta main et ton cerveau. Il se peut que ton cerveau était fatigué et qu’il ne pouvait alors pas transmettre les pensées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme ce que Constantin et Luc ont écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-5-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-5-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme ce que Constantin et Luc ont écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Bien, mon cher, tu as eu un message un peu inhabituel ce soir, ou plutôt, je pourrais dire, inattendu. Je vois que tu as douté de l’identité de l’auteur ; cependant Luc le connaît très bien et tu peux être assuré que ce que Luc a dit est vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme l’écriture de Lazare</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-21-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-21-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme l’écriture de Lazare Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 21 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Chéri, tu as reçu un message de Luc(message non publié) et un de Lazare, et je veux te confirmer que c’est vraiment eux qui ont écrit. J’étais avec toi, ce soir, et j’ai vu que tu n’avais pas beaucoup apprécié la soirée ni la musique. Je pense qu’il vaut peut-être mieux que tu n’y ailles pas si souvent (chez les Colburns), car si tu nous consacres plus tes soirées, tu trouveras plus d’avantages dans notre société et nos communications.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme qu’il n’y a pas de réincarnation</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-25-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-25-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme qu’il n’y a pas de réincarnation Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 25 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as eu une lettre quelque peu étonnante ce soir, je veux dire étonnante quand tu penses à la personne qui l’a écrit, mais c’est vrai, c’est vraiment Goliath qui a écrit, et je peux dire cela parce que je l’ai rencontré avant et en outre des supérieurs (Esprits), et même certains mauvais esprits, m’ont dit que c’était lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que de nombreux esprits sombres étaient présents et voulaient écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-28-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-28-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que de nombreux esprits sombres étaient présents et voulaient écrire Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 28 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, les influences n’ont pas été bonnes ce soir, et beaucoup d’esprits sombres étaient présents. Celui qui a écrit était très sombre et a amené avec lui d’autres personnes qui étaient toutes impatientes d’écrire. Mais Aigle Blanc ne les a pas laissés écrire, bien qu’il ne les ait pas forcés à partir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que Jean et l’étranger du nom de Mastry ont écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-11-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-11-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que Jean et l’étranger du nom de Mastry ont écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 11 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu ne dois pas douter de ce qui t’a été écrit, mais fais de ton mieux pour suivre les conseils qui pouttont t’être donnés et croire que tu vas réussir. Jean t’a a écrit et l’autre esprit également, que je ne connais pas, mais qui dit qu’il a été choisi pour faire le travail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que le Maître a écrit et a sélectionné M. Morgan pour faire un travail en référence à la propagation de Ses vérités</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-22-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-22-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que le Maître a écrit et a sélectionné M. Morgan pour faire un travail en référence à la propagation de Ses vérités Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 22 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Oh, mon cher, quel message tu as reçu du Maître, et avec quel pouvoir et quelle autorité il t’a écrit ! Une fois de plus, il a fait preuve de cette grande gloire dont j’ai parlé, et son apparence était si grandiose et magnifique que nous pouvions à peine le regarder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que les forces de guérison de l’Amour Divin sont utilisées pour aider M. Morgan</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-16-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-16-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que les forces de guérison de l’Amour Divin sont utilisées pour aider M. Morgan Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 16 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène bien-aimée.
Eh bien, mon chéri, je n’écrirai pas beaucoup, car tu es fatigué et tu dois te coucher tôt. L’expérience que tu as vécu ce soir t’a quelque peu épuisée, et tu as besoin de repos.
J’étais avec toi chez M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène corroborant que Judas a écrit sur le péché impardonnable</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-21-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-21-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène corroborant que Judas a écrit sur le péché impardonnable Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 21 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, je suis heureuse que tu aies reçu le message de Judas et c’est un message merveilleux rempli de vérités que tu percevras avec plus de force et de nouveauté au fur et à mesure que tu le liras. C’est vraiment Judas qui a écrit, et, comme il l’a dit, il a été choisi par les autres pour délivrer ce message, car beaucoup d’entre eux étaient présents alors qu’il le faisait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène dit que Mlle Barton est maintenant avec la mère de M. Padgett, qui lui explique le Grand Amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-14-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-14-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène dit que Mlle Barton est maintenant avec la mère de M. Padgett, qui lui explique le Grand Amour du Père Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 14 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Oui, c’est Hélène, et personne d’autre.
J’ai entendu ce que tu as dit à Aigle Blanc, et il était prêt et capable d’éloigner les esprits qui voulaient tant écrire, et un grand nombre étaient ici avec ce désir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit qu’elle voit Carlisle et Davis et qu’elle essaie de les aider tous les deux à venir à la lumière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-7-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-7-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit qu’elle voit Carlisle et Davis et qu’elle essaie de les aider tous les deux à venir à la lumière Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 7 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je viens et je suis heureuse de le faire, car j’ai patienté un certain temps, attendant que certains de tes vieux amis de la terre terminent leurs écrits.
J’ai plutôt apprécié la dernière lettre car elle m’a montré que les liens d’amitié terrestres survivent encore un certain temps, d’une certaine manière, dans ce monde, et qu’une rencontre d’amis de longue date apporte le bonheur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit que Forrest prie sincèrement pour l’Amour Divin et qu’il progresse, et qu’il était si impatient d’écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-12-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-12-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit que Forrest prie sincèrement pour l’Amour Divin et qu’il progresse, et qu’il était si impatient d’écrire 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 12 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène. Chéri, j’ai enfin l’occasion d’écrire ma lettre, et je suis si heureuse de pouvoir le faire.
J’ai pensé qu’il valait mieux laisser Forrest t’écrire parce qu’il était si anxieux et qu’il semble prendre tellement de plaisir à le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène est heureuse des améliorations dans la progression spirituelle de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-5-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-5-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène est heureuse des améliorations dans la progression spirituelle de M. Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène.
Eh bien, mon cher, je veux simplement dire que je suis désolée que tu ne sois pas en état d’écrire ce soir car le Maître espérait que tu serais en mesure de prendre son message.
Mais comme tu n’es pas en état, je n’essaierai pas d’écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène est satisfaite de l’amélioration de l’état de M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-28-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-28-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène est satisfaite de l’amélioration de l’état de M. Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 28 Août 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Je n’écrirai pas beaucoup car tu n’es pas encore en forme. Mais je dirai que Jean et Luther t’ont écrit et qu’ils étaient réellement les personnes que tu connais.
Je vois que tu te sens mieux ce soir et j’en suis heureuse, mais tu dois faire attention et ne pas prendre plus froid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène et Mary écrivent ce message ; Mary a progressé vers la Première Sphère Céleste, ce qui est confirmé par Hélène</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-6-1-jep-helen-padgett-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-6-1-jep-helen-padgett-mary-kennedy/</guid>
      <description>Hélène et Mary écrivent ce message ; Mary a progressé vers la Première Sphère Céleste, ce qui est confirmé par Hélène Hélène Padgett &amp;amp; Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 6 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène.
Je veux simplement dire que j’ai écouté la discussion que tu as eue avec le Dr Stone, et je pense que vous avez tous les deux été éclairés et réconfortés par ce message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène était également présente et a entendu le sermon du ministre orthodoxe</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-22-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-22-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène était également présente et a entendu le sermon du ministre orthodoxe Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 22 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène. Eh bien, mon cher, je vois que tu as beaucoup apprécié la soirée et que, dans l’ensemble, tu as été satisfait du sermon du prédicateur. C’était un sermon plutôt inattendu de la part d’un ministre orthodoxe et qui pourra faire du bien à ceux qui l’ont entendu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène explique qu’Aigle Blanc est responsable des esprits des ténèbres et ne leur permet d’écrire qu’au moment opportun, et rend compte des progrès réalisés par les esprits qu’il a aidés</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-11-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-11-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène explique qu’Aigle Blanc est responsable des esprits des ténèbres et ne leur permet d’écrire qu’au moment opportun, et rend compte des progrès réalisés par les esprits qu’il a aidés Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 11 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, ces esprits veulent tellement écrire, mais Aigle Blanc ne les pas laisse pas faire, car il leur dit que ce n’est pas leur nuit, et que s’ils viennent le mercredi soir, ils pourront écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène informe M. Padgett sur les conditions de vie d’un médium qu’il a visité, sur les conseils d’un ami, pour connaître le genre de travail qu’ils faisaient au nom du Royaume</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-21-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-21-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène informe M. Padgett sur les conditions de vie d’un médium qu’il a visité, sur les conseils d’un ami, pour connaître le genre de travail qu’ils faisaient au nom du Royaume Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 21 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cœur, nous avons été quelque peu déçus ce soir de ne pas avoir l’occasion d’écrire comme nous l’avions convenu, et tu l’as été aussi, je le sais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett affirme que Jean, Saul et Marie ont écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-15-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-15-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett affirme que Jean, Saul et Marie ont écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 15 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène.
Eh bien, tu as reçu de merveilleux messages ce soir, et tu dois croire qu’ils ont été écrits par les esprits qui ont professé avoir écrit. Je connais les esprits, et je te dis – et tu sais que je ne te tromperais pas – que Jean, Saul et Marie t’ont écrit, et ce qu’ils ont écrit, ils savent que c’est la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett confirme que Luc a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-5-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-5-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett confirme que Luc a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Je vois que tu as douté de l’identité du dernier auteur en raison de son annonce d’un fait aussi important relatif aux tuteurs qui vous accompagnent au cours de votre vie terrestre. C’est Luc qui a écrit et je sais que ce qu’il a écrit est vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett écrit que bien que le Maître soit anxieux d’écrire ce soir, il n’était pas mécontent à son sujet</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-5-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-5-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett écrit que bien que le Maître soit anxieux d’écrire ce soir, il n’était pas mécontent à son sujet Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 5 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien chéri, je vois que tu n’as pas envie d’écrire beaucoup ce soir, je ne dirai donc que quelques mots. Le Maître était impatient de terminer son message, mais il a vu ton état et il ne fut pas contrarié que tu n’aies pas écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett explique à M Padgett qu’il a le pouvoir d’empêcher les mauvais esprits d’écrire comme Jésus l’a juste expliqué</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-23-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-23-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett explique à M Padgett qu’il a le pouvoir d’empêcher les mauvais esprits d’écrire comme Jésus l’a juste expliqué Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 23 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta chère et bien aimée Hélène. Chéri, les esprits des ténèbres sont très impatients d’écrire ce soir, et il est quelque peu difficile de les contrôler, bien que, comme Jésus l’a dit, tu aies le pouvoir, toi-même, de les empêcher d’écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett explique que le livre qu’il lisait (Pasteur Russel sur le Spiritualisme) n’a pas eu une bonne influence sur lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-1-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-1-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett explique que le livre qu’il lisait (Pasteur Russel sur le Spiritualisme) n’a pas eu une bonne influence sur lui Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 1 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, je vois que tu n’es pas en si bonne condition ce soir quant à ton développement, et je suis désolée, car je souhaite tellement que tu bénéficies de cet amour du Père dans toute sa beauté et sa plénitude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett partage la joie de M. Padgett d’aujourd’hui alors que son âme était remplie de l’amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-29-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-29-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett partage la joie de M. Padgett d’aujourd’hui alors que son âme était remplie de l’amour du Père Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 29 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Chéri, tu as reçu des messages très importants ce soir et le Maître dit que tu les as reçus d’une manière très précise et satisfaisante et qu’ils nécessitent très peu de corrections.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène parle du pauvre Lipscomb qui essaie d’écrire comme s’il était intoxiqué mais bien entendu il ne l’est pas bien qu’il pense qu’il l’est</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-19-4-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-19-4-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène parle du pauvre Lipscomb qui essaie d’écrire comme s’il était intoxiqué mais bien entendu il ne l’est pas bien qu’il pense qu’il l’est Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 19 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Certains de tes anciens amis avocats t’ont écrit, et j’en ai été ravie, car ils ont semblé heureux de le faire.
Le dernier fut le pauvre Lipscomb, et il imaginait qu’il était ivre, mais, bien sûr, il ne l’était pas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène progresse vers une Sphère Céleste supérieure et raconte son travail en révélant qui sont leurs âmes-sœurs et en les rassemblant, mais puisque M. Padgett est son âme-sœur, son travail est principalement avec lui tant qu’il est sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-28-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-28-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène progresse vers une Sphère Céleste supérieure et raconte son travail en révélant qui sont leurs âmes-sœurs et en les rassemblant, mais puisque M. Padgett est son âme-sœur, son travail est principalement avec lui tant qu’il est sur terre Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 28 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je suis ici comme je te l’ai promis aujourd’hui et je vais essayer d’écrire ma lettre, bien que j’aie hésité à le faire, car il y a des esprits ici qui sont très impatients d’écrire, mais je leur ai dit que j’avais fait un rendez-vous avec toi et qu’ils devraient écrire une autre fois et ils ont bien sûr consenti de bonne grâce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène sur le message d’Anne Rollins</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-1-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-1-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène sur le message d’Anne Rollins Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 1 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène.
Eh bien chéri, je suis si heureuse que ta grand-mère ait terminé son message, car elle était si impatiente de le faire, et je sais aussi que tu l’apprécieras.
Je n’écrirai pas plus ce soir, car je vois que tu es fatigué.
Ta vraie et tendre Hélène.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène, épouse de James Padgett, confirme que Jésus s’est bien exprimé</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-24-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-24-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène, épouse de James Padgett, confirme que Jésus s’est bien exprimé Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Eh bien, mon cher, tu as reçu ce soir un merveilleux message du Maître, et tu peux l’étudier et le comprendre à fond, car il contient en lui plus de vérité que tu ne peux le percevoir par une lecture superficielle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il n’y a aucun diable et aucun Satan en tant que personnes réelles et aucun ange déchu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-3-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-3-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Il n’y a aucun diable et aucun Satan en tant que personnes réelles et aucun ange déchu Jésus - reçu par James Padgett le 3 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis avec vous ce soir pour vous mettre en garde contre le fait de laisser un quelconque doute entrer dans votre esprit ou votre cœur, quant au fait que nous vous avons écrit, car nous seuls et personne d’autre n’est en communication avec vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Incarnation de l’âme – Mystère de la naissance de l’âme dans l’être humain</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-13-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-13-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Incarnation de l’âme – Mystère de la naissance de l’âme dans l’être humain St Luc - reçu par James Padgett le 13 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Je veux vous parler ce soir du mystère de la naissance de l’âme dans l’être humain. Toutes les âmes qui entrent dans les corps mortels, ont, avant cet avènement, une existence réelle, vivante et à l’image de la Grande Âme, bien qu’elles n’aient pas les qualités et les potentialités de cette Âme, ni la forme de personnalité individualisée qu’elles ont après être devenues des parties de la composition, ou de la forme, des corps mortels et spirituels des êtres humains.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jacques dit que M. Padgett sera bientôt soulagé de l’inquiétude</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-31-1-jep-st-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-31-1-jep-st-james/</guid>
      <description>Jacques dit que M. Padgett sera bientôt soulagé de l’inquiétude 1 St Jacques - reçu par James Padgett le 31 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, St Jacques l’apôtre.
Quand vous êtes le plus faible, alors vous êtes le plus fort, parce qu’alors vous comptez davantage sur la puissance et l’aide du Père. Telle a été votre condition ce soir, et je veux vous dire que vous avez reçu une quantité merveilleuse de l’Amour du Père et de l’amour du Maître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean – Il est important que l’homme cherche et trouve la vérité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-12-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-12-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean – Il est important que l’homme cherche et trouve la vérité St Jean - reçu par James Padgett le 12 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean. Je désire écrire ce soir, et si vous pensez qu’il n’est pas trop tard, nous le ferons. Eh bien, je ne ferai pas un long message, mais j’essaierai de le condenser en phrases courtes.
Je veux vous dire que lorsqu’un homme connaîtra les vérités du Père, il deviendra un homme très heureux et sage, car ces vérités ne renferment que les principes qui créent le bonheur et la sagesse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean – Qu’est ce qu’un homme qui n’est satisfait avec aucune église doit faire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-19-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-19-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean – Qu’est ce qu’un homme qui n’est satisfait avec aucune église doit faire St Jean - reçu par James Padgett le 19 Octobre 1916, Washington, USA. 1
C’est moi, Jean.
J’étais avec vous ce soir et j’ai entendu le prédicateur répondre aux questions, et certaines de ses réponses furent très satisfaisantes; Une d’entre elles cependant n’a pas satisfait exactement les vrais désirs de l’homme qui est à la recherche de la vérité – je veux dire celle qui demande ce que devrait faire un homme qui n’est satisfait d’aucune des églises.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean – Suite du message précédent</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-30-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-30-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean – Suite du message précédent St Jean - reçu par James Padgett le 30 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je désire terminer mon message et j’espère que vous êtes en mesure de le recevoir. Eh bien, alors que j’écrivais sur l’avenir ou la destinée de l’âme qui n’a pas connu la Nouvelle Naissance, je vais continuer là où je me suis arrêté.
Lorsque l’âme est entièrement purifiée et rétablie dans cet état de perfection que possédaient les premiers parents avant la chute, elle continue à vivre une vie de bonheur et de satiété, jusqu’à réaliser que ses possibilités de progrès, mental, moral ou spirituel, sont épuisées, qu’elle a atteint ses limites et que le bonheur dont elle peut alors bénéficier est le grand complément de celui qui lui est donné ou dont elle est capable de disposer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean a écrit au sujet des grands pouvoirs qui sont derrière M. Padgett pour accomplir tous ses désirs, ce qui est encouragé par la mère de Leslie, sa sœur Kate, Prof Salyards, Elizabeth Barret et de sa femme Hélène</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-7-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-7-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean a écrit au sujet des grands pouvoirs qui sont derrière M. Padgett pour accomplir tous ses désirs, ce qui est encouragé par la mère de Leslie, sa sœur Kate, Prof Salyards, Elizabeth Barret et de sa femme Hélène St Jean - reçu par James Padgett le 7 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je suis venu écrire quelques lignes seulement car vous ne vous sentez pas très bien et vous n’êtes pas en état de recevoir un message formel ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean a participé avec M. Padgett à un meeting spiritualiste et il alors écrit au sujet des prédicateurs qu’ils ne connaissaient pas ce que l’unité avec le Père signifiait</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-10-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-10-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean a participé avec M. Padgett à un meeting spiritualiste et il alors écrit au sujet des prédicateurs qu’ils ne connaissaient pas ce que l’unité avec le Père signifiait St Jean - reçu par James Padgett le 10 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je viens ce soir pour vous dire que, d’ici quelques nuits, je désire vous écrire un message sur une vérité importante concernant le destin ultime de l’homme qui n’a pas reçu l’Amour Divin du Père, mais qui dépend de sa propre justice et de l’aide qu’il peut recevoir des esprits amis qui n’ont pas cet Amour Divin dans leurs âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean affirme que Marie la mère de Jésus a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-16-5-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-16-5-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean affirme que Marie la mère de Jésus a écrit St Jean - reçu par James Padgett le 16 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je suis venu ce soir pour vous dire que le Maître n’écrira pas, car il n’est pas présent, mais qu’il est à l’œuvre dans une autre partie de l’univers, où il est nécessaire et où il fait un travail qu’aucun de nous ne peut faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean Calvin s’intéresse au travail et aux moyens par lesquels tous les hommes peuvent recevoir l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-20-1-jep-john-calvin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-20-1-jep-john-calvin/</guid>
      <description>Jean Calvin s’intéresse au travail et aux moyens par lesquels tous les hommes peuvent recevoir l’Amour Divin Jean Calvin - reçu par James Padgett le 20 Juin 1916, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire brièvement, car je tiens à vous faire savoir que je m’intéresse à votre travail et au développement de la connaissance de l’âme et des moyens par lesquels tous les hommes peuvent recevoir l’Amour Divin du Père et devenir un avec Lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean conseille à M. Padgett d’abandonner la lecture de documents non pertinents et de s’appliquer aux écrits qui lui ont été donnés par Jésus et les autres esprits Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-7-4-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-7-4-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean conseille à M. Padgett d’abandonner la lecture de documents non pertinents et de s’appliquer aux écrits qui lui ont été donnés par Jésus et les autres esprits Célestes St Jean - reçu par James Padgett le 7 Mars 1916 1, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je ne veux écrire, ce soir, que quelques lignes, pour vous dire que vous ne possédez pas la condition d’âme que vous devriez avoir, et que vous pouvez avoir, car je vois que, dernièrement, vous avez beaucoup pensé à certains enseignements, et philosophies, qui ne permettent pas à votre âme d’accéder au développement nécessaire afin que vous puissiez apprécier l’amour qui vous appartient et que parfois vous avez possédé et vécu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean dit que le Dr Stone et Eugène Morgan ont beaucoup d’amour dans leurs âmes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-4-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-4-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean dit que le Dr Stone et Eugène Morgan ont beaucoup d’amour dans leurs âmes St Jean - reçu par James Padgett le 4 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je veux simplement dire que ce que le Maître et moi avons dit il y a quelques nuits au Dr Stone s’applique à votre ami qui est avec vous en ce moment, et il doit s’en rendre compte ; et je souhaite qu’il prenne une copie des écrits et qu’il insère son nom partout où celui du Docteur est mentionné.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean donne les raisons pour lesquelles des corrections doivent être effectuées dans le Nouveau Testament et que Jacques est le vrai frère de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-28-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-28-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean donne les raisons pour lesquelles des corrections doivent être effectuées dans le Nouveau Testament et que Jacques est le vrai frère de Jésus 1 St Jean - reçu par James Padgett le 28 Août 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je veux simplement vous dire que vous serez bientôt en bonne condition et en état de recevoir certains de nos messages que nous attendons avec impatience d’écrire. Le moment approche où le livre va devoir être publié et il est vraiment indispensable que vous receviez ces messages dans leur intégralité afin de pouvoir compiler le livre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean écrit que seul le Père peut vous donner Son Amour Divin par une prière sincère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-15-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-15-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean écrit que seul le Père peut vous donner Son Amour Divin par une prière sincère St Jean - reçu par James Padgett le 15 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je veux écrire quelques lignes sur un sujet qui vous intéressera, et qui ouvrira votre compréhension à des vérités qui ne sont pas connues des mortels. Ce soir, je vois que vous avez un interlocuteur, et je reporterai mon écriture à plus tard, bien que je sache qu’il s’intéresse aussi au sujet, et il sera écrit autant pour lui que pour vous, donc après avoir reçu le message du Maître, je viendrai vous écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean écrit sur le vrai sens de « la fin du monde. »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-1-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-1-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean écrit sur le vrai sens de « la fin du monde. » St Jean - reçu par James Padgett le 1 Octobre 1916, Washington, USA.
Je viens ce soir pour partager quelques vérités au sujet du sermon du prédicateur (Dr Gordon), puisque j’étais avec vous et ai entendu ses déclarations quant à la fin du monde. Je sais que chez les hommes il y a, et ceci depuis l’époque du Maître, des opinions divergentes quant à la date à laquelle cet important événement se produira et quant à son sens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean explique la séparation des âmes-sœurs dans le cas où les deux n’obtiennent pas l’Amour Divin du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-26-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-26-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean explique la séparation des âmes-sœurs dans le cas où les deux n’obtiennent pas l’Amour Divin du Père St Jean - reçu par James Padgett le 26 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je désire écrire sur un sujet qui vous intéressera, car je vous ai entendu exprimer votre perplexité quant au sort de l’âme sœur qui se trouverait dans une condition qui l’aurait privé de l’Amour Divin lorsque la grande possibilité d’obtenir cet Amour Divin sera retirée des hommes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean, ainsi que de nombreux autres esprits célestes, assiste souvent aux services religieux avec M. Padgett ; il dit : l’inexpérience du prédicateur à décrire pleinement le sujet du spiritualisme était due à une connaissance insuffisante de la continuité de la vie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-15-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-15-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean, ainsi que de nombreux autres esprits célestes, assiste souvent aux services religieux avec M. Padgett ; il dit : l’inexpérience du prédicateur à décrire pleinement le sujet du spiritualisme était due à une connaissance insuffisante de la continuité de la vie St Jean - reçu par James Padgett le 15 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je viens ce soir pour écrire quelques lignes en référence aux pensées qui ont des réponses dans votre mental concernant la position que le prédicateur (Dr Gordon) prendra au sujet de son sermon sur le spiritualisme moderne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus – Qu’est ce qui rend un homme Divin ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-15-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-15-2-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus – Qu’est ce qui rend un homme Divin ? Jésus - reçu par James Padgett le 15 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus. Je souhaite écrire ce soir sur le sujet de : « qu’est-ce qui rend un homme Divin ? »
Lorsque l&amp;rsquo;homme a été créé, on lui a donné les qualités les plus élevées qui pouvaient être accordées à un mortel, et pourtant il n’était qu’un simple homme, mais toutefois parfait, et avec ces qualités, on lui a donné la possibilité de devenir, dans sa nature, Divin comme le Père ; mais il n’a jamais possédé ce don dans sa pleine jouissance avant ma venue sur terre, et l’homme n’a jamais su que cette possibilité existait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus a choisi M Eugène Morgan pour faire un travail en référence à la propagation de Ses vérités</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-22-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-22-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus a choisi M Eugène Morgan pour faire un travail en référence à la propagation de Ses vérités Jésus - reçu par James Padgett le 12 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vais prochainement vous communiquer la prière, avec elle vous recevrez une illumination spirituelle sur sa signification et cela vous rapprochera du Père et de Son Amour.
(Se réfère maintenant à M. Morgan.) Oui, je lui parle parfois, et il entend ma voix, et ne se trompe pas ; mais il ne doit pas penser que toutes les perceptions qu’il a sont celles des esprits, car ce n’est pas vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus affirme que M. Padgett reçoit maintenant l’Amour Divin du Père en plus grande abondance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-5-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-5-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus affirme que M. Padgett reçoit maintenant l’Amour Divin du Père en plus grande abondance Jésus - reçu par James Padgett le 5 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux simplement vous dire que je suis heureux de voir que vous êtes dans une condition d’âme qui vous unit plus avec le Père, et qui doit vous convaincre que l’Amour du Père coule dans votre âme en flux plus abondants en puissance et en quantité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus commente un livre que M. Padgett lisait sur les anges déchus, auquel certaines églises croient</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-2-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-2-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus commente un livre que M. Padgett lisait sur les anges déchus, auquel certaines églises croient Jésus - reçu par James Padgett le 2 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens vous dire que vous n’êtes pas dans une très bonne condition spirituelle depuis que vous avez lu ce livre hier soir.
Eh bien, tout d’abord, je tiens à dire qu’il n’existe pas de telles choses comme les anges ou esprits déchus, si ce ne sont ceux qui ont vécu comme mortels et qui vivent maintenant comme esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus confirme que Luc a écrit sur l’expiation</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-4-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-4-2-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus confirme que Luc a écrit sur l’expiation Jésus - reçu par James Padgett le 4 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’écrirai seulement quelques lignes parce que je souhaite confirmer ce que Luc a clairement expliqué quant à l’expiation.
Il a exposé le véritable plan de Dieu pour la rédemption des hommes, c’est-à-dire pour les placer dans la relation exacte que nos premiers parents ont eue avec notre Père, et quelle relation, par leur désobéissance, leur a été enlevée et jamais restaurée jusqu’à ma venue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus conseille M. Padgett d’emmener sa fille à une séance (de spiritualisme) pour lui prouver qu’il y a une vérité dans le spiritualisme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-7-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-7-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus conseille M. Padgett d’emmener sa fille à une séance (de spiritualisme) pour lui prouver qu’il y a une vérité dans le spiritualisme Jésus - reçu par James Padgett le 7 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir vous dire que, demain soir, je transmettrai mon message et je ne vous décevrai pas ; j’espère que vous serez en mesure de le recevoir. Ce soir, vous êtes en très bonne condition, je voulais écrire, mais il est un peu tard pour commencer, car cela prendra un peu de temps pour transmettre le message et je souhaite que cela se fasse lorsque vous aurez beaucoup de temps et que vous serez moins physiquement fatigué que ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus dit : Très souvent des esprits sont présents qui écoutent ceux de la terre lorsqu’ils lisent les vérités spirituelles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-15-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-15-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus dit : Très souvent des esprits sont présents qui écoutent ceux de la terre lorsqu’ils lisent les vérités spirituelles Jésus - reçu par James Padgett le 15 Août 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’ai été intéressé par votre lecture des messages et vos désirs ce soir et je sais qu’ils feront beaucoup de bien à ceux qui les ont entendus, car je dois vous dire qu’un grand nombre d’esprits de toutes sortes étaient présents et ont écouté attentivement ce que vous avez lu et beaucoup se demandent ce qu’ils peuvent signifier car ils ont seulement entendu les points importants des messages mentionnés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus était le vrai Messie et le vrai Christ comme il est enseigné sur la Terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-20-2-jep-john-the-baptist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-20-2-jep-john-the-baptist/</guid>
      <description>Jésus était le vrai Messie et le vrai Christ comme il est enseigné sur la Terre Jean le Baptiste - reçu par James Padgett le 20 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean-Baptiste.
Je ne vous ai pas écrit depuis un certain temps, et ce soir je viens simplement pour vous faire savoir que je ne vous ai pas oublié, et que je suis assez souvent avec vous, essayant de vous aider avec mon amour et mon influence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus explique que beaucoup de Chrétiens Scientistes utilisent leur foi afin de se défaire de mauvaises habitudes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-5-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-5-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus explique que beaucoup de Chrétiens Scientistes utilisent leur foi afin de se défaire de mauvaises habitudes Jésus - reçu par James Padgett le 5 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Ces personnes (les Chrétiens Scientistes – Christian Scientists) obtiennent par leur étude des principes que Dieu est tout, et que leur volonté doit être soumise à la sienne, une certaine union avec la puissance du monde des esprits qui met en œuvre ces pouvoirs qui leur donnent la force de la volonté et la croyance que leur addiction pour le stimulant (le tabac) les a quittés ; et que, de ce fait, ils peuvent facilement s’abstenir de satisfaire cette addition.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus ne viendra jamais comme le Prince Michael pour établir son Royaume</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-13-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-13-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus ne viendra jamais comme le Prince Michael pour établir son Royaume Jésus - reçu par James Padgett le 13 Août 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’étais avec vous ce soir et j’ai entendu l’allocution du prédicateur (Elder Daniels) et l’explication de la cause de la Grande Guerre (Première Guerre mondiale) qui fait rage en Europe et qui était très intelligente et véridique et sur le vrai fondement de la guerre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus ne viendra jamais dans toute sa gloire et puissance pour emmener les hommes dans son Ciel, alors qu’ils sont dans le corps, l’âme et l’esprit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-11-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-11-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Jésus ne viendra jamais dans toute sa gloire et puissance pour emmener les hommes dans son Ciel, alors qu’ils sont dans le corps, l’âme et l’esprit St Jean - reçu par James Padgett le 11 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint Jean.
Je veux simplement dire que j’ai écouté votre lecture de mon message et entendu vos commentaires sur lui, et vous avez raison de dire ce que vous et votre ami avez dit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus parle de possession et nie la réincarnation</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-13-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-13-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus parle de possession et nie la réincarnation Jésus - reçu par James Padgett le 13 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’avais l’intention de terminer mon discours ce soir, mais il est maintenant trop tard, et je vais devoir le reporter.
[Question :]
Eh bien, il y a des cas où de tels résultats se produisent, et il n’est pas étonnant qu’il en soit ainsi, car ces médiums qui abandonnent leurs propres facultés et volontés et les forces morales trouveront que les Esprits les contrôlent ; et ces Esprits n’hésitent pas à utiliser ces moyens pour accomplir ce qu’ils désirent ; ces désirs sont surtout nuisibles et néfastes aux médiums, tant au niveau moral que spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus: Comment l’Amour Divin peut -être appelé et utilisé pour la guérison de nos corps physiques</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-16-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-16-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus: Comment l’Amour Divin peut -être appelé et utilisé pour la guérison de nos corps physiques Jésus - reçu par James Padgett le 16 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je n’écrirai pas de message officiel ce soir, mais je vous dirai simplement que j’étais avec vous, ce soir, chez M. Morgan, et que j’ai écrit ce que vous avez reçu comme prétendant venir de moi, et je voulais dire que si je pouvais établir le rapport avec lui, je le guérirais ; et c’est ce que je ferai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John H. Padgett : Affirmation que la grand-mère de M. Padgett a écrit le message « Qui et qu’est ce que Dieu ? »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-25-2-jep-john-h-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-25-2-jep-john-h-padgett/</guid>
      <description>John H. Padgett : Affirmation que la grand-mère de M. Padgett a écrit le message « Qui et qu’est ce que Dieu ? » 1 John H Padgett - reçu par James Padgett le 25 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, ton père.
J’ai écouté le message de ta grand-mère et j’ai été intéressé en observant la façon dont tu l’as reçu, car c’est une communication profonde et importante de la vérité qui n’est pas généralement connue des mortels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John P. Selman a trouvé l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-18-3-jep-john-p-selman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-18-3-jep-john-p-selman/</guid>
      <description>John P. Selman a trouvé l’Amour Divin 1 John P Selman - reçu par James Padgett le 18 Avril 1916, Washington, USA.
Je suis l’homme qui est venu hier soir et que tu n&amp;rsquo;as pas voulu pas laisser écrire.
Je suis John P. Selman.
J’étais un de tes amis lorsque j’étais sur terre et je veux simplement te dire ce soir que je suis en meilleure condition que lorsque je t’ai écrit la dernière fois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John Yorking – disciple de Jésus. Sa connaissance des vrais enseignements de Jésus sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-19-1-jep-john-yorking/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-19-1-jep-john-yorking/</guid>
      <description>John Yorking – disciple de Jésus. Sa connaissance des vrais enseignements de Jésus sur terre John Yorking - reçu par James Padgett le 19 Février 1916, Washington, USA.
Je suis l’esprit de quelqu’un qui est mort il y a de nombreuses années dans un pays lointain, lorsque les vérités du Christianisme étaient connues et pratiquées par les disciples du Maître avec la pureté avec laquelle il les enseignait. Je fus son disciple, mais je ne suis pas un personnage connu de l’histoire, mais, comme beaucoup d’autres qui ont vécu à cette époque, j’ai travaillé humblement parmi les pauvres et les simples de la terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joseph d’Arimathie décrit ce qui s’est passé après que le corps de Jésus a été placé dans le tombeau</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-16-1-jep-joseph/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-16-1-jep-joseph/</guid>
      <description>Joseph d’Arimathie décrit ce qui s’est passé après que le corps de Jésus a été placé dans le tombeau Joseph - reçu par James Padgett le 16 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Joseph d’Arimathie. 1
Je désire simplement écrire quelques lignes pour vous faire savoir que j’ai vraiment existé comme un mortel, et que je suis le même homme qui a étendu le corps de Jésus dans le tombeau où personne n’y avait été placé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’adoration de Jésus en le considérant comme Dieu est fausse et est coupable – Jésus déplore énormément cette fausse croyance de l’humanité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-23-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-23-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’adoration de Jésus en le considérant comme Dieu est fausse et est coupable – Jésus déplore énormément cette fausse croyance de l’humanité Jésus - reçu par James Padgett le 23 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir pour vous dire que vous êtes dans un bien meilleur état d’âme que vous ne l’avez été pendant plusieurs jours, et l’afflux de l’Amour Divin travaille aujourd’hui en plus grande abondance dans votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’âme sœur du juge Syrick écrit au sujet de sa progression dans l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-24-1-jep-rose-mcgovern/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-24-1-jep-rose-mcgovern/</guid>
      <description>L’âme sœur du juge Syrick écrit au sujet de sa progression dans l’Amour Divin Rose Mcgovern - reçu par James Padgett le 24 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Rose – simplement Rose.
Je ne veux dire qu’un mot, car je suis si heureuse que je dois vous le dire, car je sais que vous vous joindrez à moi dans mon bonheur. Eh bien, le Juge a progressé vers la troisième sphère, et il est si heureux qu’il ne sait plus quoi faire ni quoi dire !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour Divin – ce qu’il est et ce qu’il n’est pas. Comment il peut être obtenu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-5-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-5-1-jep-st-john/</guid>
      <description>L’Amour Divin – ce qu’il est et ce qu’il n’est pas. Comment il peut être obtenu St Jean - reçu par James Padgett le 5 Août 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint Jean.
Je viens ce soir pour dire seulement quelques mots et cela en référence à l’amour – l’Amour Divin du Père qui a été ré-accordé à l’humanité à l’avènement du Maître. Cet amour est la plus grande chose dans le monde entier, et la seule chose qui puisse rendre l’homme Un avec le Père et changer l’âme de l’homme, telle qu’elle existe depuis sa création, en une Substance Divine remplie de l’Essence du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’enfer : son existence et son but</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-21-1-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-21-1-jep-st-paul/</guid>
      <description>L’enfer : son existence et son but St Paul - reçu par James Padgett le 21 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, St. Paul. Ce soir, je désire terminer mon message sur l’Enfer – ce qu’il est et quel est son but.
Comme je le disais avant, l’enfer est aussi bien un endroit qu’une condition, et, l’homme qui croit qu’il n’est rien d’autre qu’une condition de son esprit ou de son âme sera merveilleusement surpris mais aussi déçu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’enfer et la durée de la peine</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-19-2-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-19-2-jep-st-paul/</guid>
      <description>L’enfer et la durée de la peine St Paul - reçu par James Padgett le 19 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, St. Paul.
Je veux simplement dire que j’étais présent ce soir à l’église et que j’ai écouté le prédicateur (Dr Ratcliff) prêcher à sa congrégation et exprimer sa méconnaissance sur l’enfer, parce que ce qu’il a dit, dans de nombreux détails, était faux. Il fut agréable de l’entendre dire à sa congrégation qu’il n’y avait aucune souffrance physique, bien qu’il ne leur ait pas expliqué pourquoi il ne pouvait y avoir aucune de ces souffrances.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’enfer et la durée de le peine</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-20-1-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-20-1-jep-st-paul/</guid>
      <description>L’enfer et la durée de le peine (suite) St Paul - reçu par James Padgett le 20 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, St. Paul.
Je viens vous écrire sur le sujet que j’ai commenté la nuit dernière, à savoir : « L’enfer et la durée de la peine », et si vous sentez que vous êtes en état de recevoir le message, je vais commencer et terminer ce message. Eh bien, comme je l’ai dit hier soir, l’enfer des prédicateurs orthodoxes, comme autrefois enseigné, c’est un enfer de soufre et de feu, ce n’est pas le véritable enfer et n’a aucune existence dans le sens de salut dans l’esprit de ces croyants orthodoxes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’évêque Newman : confirme le message de Luc</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-5-2-jep-john-p-newman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-5-2-jep-john-p-newman/</guid>
      <description>L’évêque Newman : confirme le message de Luc John P Newman - reçu par James Padgett le 5 Novembre 1916, Washington, USA.
Je dirai juste un mot pour dire que je suis très intéressé par les vérités contenues dans le message que Luc vient de vous écrire ; j’étais présent lors du service à l’église (église protestante de Metropolitan, Washington D.C.) où le pasteur a donné un sermon sur le thème du Paradis; Luc était aussi présent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’importance pour l’humanité de chercher l’Amour Divin - Suite 1</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-11-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-11-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’importance pour l’humanité de chercher l’Amour Divin - Suite 1 Jésus - reçu par James Padgett le 11 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vais continuer mon discours de la nuit dernière.
Je disais que les Juifs et les enseignants nommés ou plutôt qui prirent le contrôle de l’église après la mort de mes disciples et de ceux qui comprenaient le sens véritable de mon enseignement, mirent l’accent sur la conduite envers le prochain et l’observance des rites et des cérémonies comme chemin vers le salut plutôt que sur les vérités qui faisaient de l’homme un enfant du Père et Un avec Lui par les bienfaits de la Nouvelle Naissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’importance pour l’humanité de chercher l’Amour Divin – Suite2</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-12-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-12-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’importance pour l’humanité de chercher l’Amour Divin – Suite2 Jésus - reçu par James Padgett le 12 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus. Je vais continuer mon message.
Comme je le disais, l’objet principal de ma mission sur terre était d’enseigner la nouvelle effusion de l’Amour Divin sur l’homme et la manière de l’obtenir. L’objectif secondaire était d’enseigner aux hommes les vérités morales qui auraient tendance à les rendre meilleurs dans leur comportement envers leur prochain et plus purs dans leur amour naturel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’importance pour l’humanité de chercher l’Amour Divin et de ne pas se satisfaire d’un simple développement de l’amour naturel dans un état pur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-10-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-10-2-jep-jesus/</guid>
      <description>L’importance pour l’humanité de chercher l’Amour Divin et de ne pas se satisfaire d’un simple développement de l’amour naturel dans un état pur Jésus - reçu par James Padgett le 10 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir pour vous communiquer une vérité qui est importante pour toute l’humanité, et que je désire que vous la receviez juste au moment où je l’écris, alors efforcez vous d’accorder la meilleure attention à ce que je vais essayer d’écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La condition de l’Âme lorsque l’Amour Divin s’écoule en elle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-19-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-19-1-jep-st-john/</guid>
      <description>La condition de l’Âme lorsque l’Amour Divin s’écoule en elle St Jean - reçu par James Padgett le 19 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je viens ce soir pour vous dire que vous êtes en meilleure condition qu’hier soir, et que je désire écrire un court message si vous pensez que vous pouvez le recevoir.
Eh bien je n’écrirai pas très longuement, et ce que je dirai aura à voir avec « la condition de l’âme quand et après que l’Amour Divin s’y soit écoulé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La continuité de la vie d’un homme après la mort du corps, comme le montrent les manifestations de la nature, n’est pas concluante</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-21-1-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-21-1-jep-samuel/</guid>
      <description>La continuité de la vie d’un homme après la mort du corps, comme le montrent les manifestations de la nature, n’est pas concluante Samuel - reçu par James Padgett le 21 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Samuel.
Je désire écrire un court instant sur un sujet qui est important pour ceux qui ont des doutes quant à la réalité de la vie future.
Je sais qu’une grande majorité des mortels croient en une existence future et en l’immortalité de l’âme, mais il y a un nombre considérable de mortels qui ne connaissent pas ces faits ou qui n’ont aucune croyance en la matière, et qui disent simplement « je ne sais pas ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La croyance, par les églises, en l’efficacité de l’expiation par procuration de la mort de Jésus et de sa crucifixion a causé beaucoup de mal à l’humanité et la perte du Vrai Chemin vers le Royaume Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-18-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-18-1-jep-st-john/</guid>
      <description>La croyance, par les églises, en l’efficacité de l’expiation par procuration de la mort de Jésus et de sa crucifixion a causé beaucoup de mal à l’humanité et la perte du Vrai Chemin vers le Royaume Céleste St Jean - reçu par James Padgett le 18 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint-Jean, Apôtre de Jésus.
Je souhaite écrire, ce soir, sur un sujet qui est très important pour les membres des églises orthodoxes quant à la conviction de l’efficacité de l’expiation de Jésus par sa mort et sa crucifixion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère du Dr Stone considère le travail de M. Padgett et de son fils très important et mentionne le grand amour du maître pour eux deux</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-17-1-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-17-1-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>La mère du Dr Stone considère le travail de M. Padgett et de son fils très important et mentionne le grand amour du maître pour eux deux Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 17 Février 1916, Washington, USA.
Je suis là, mère.
Je suis ici et je veux juste dire un mot à mon fils, car je ne lui ai pas écrit depuis un certain temps, et vous savez combien l’amour d’une mère est important.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère du Dr Stone exprime son grand amour pour son fils et rend compte des progrès de son père et de sa sœur et de son âme-sœur Mary</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-6-3-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-6-3-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>La mère du Dr Stone exprime son grand amour pour son fils et rend compte des progrès de son père et de sa sœur et de son âme-sœur Mary Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 6 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, mère.
Je suis ici, la mère du garçon qui est assis près de vous. Je suis si heureuse d’avoir l’occasion de lui écrire, car, même s’il n’y a pas très longtemps que je lui ai écrit, cela me semble long, j’ai tant d’amour pour lui, et je désire tellement le lui dire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La nécessité d’obtenir l’Amour Divin ; ceux qui refusent ce Grand Don après le retrait du privilège de l’obtenir souffriront la « seconde mort »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-1-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-1-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>La nécessité d’obtenir l’Amour Divin ; ceux qui refusent ce Grand Don après le retrait du privilège de l’obtenir souffriront la « seconde mort » Anne Rollins - reçu par James Padgett le 1er Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
J’ai pensé que je pourrais t’écrire un message ce soir, si tu veux bien le recevoir.
Le seul moyen par lequel le salut peut être obtenu par l’homme et octroyer la nature Divine est par l’intermédiaire de l’Esprit Saint et de la voie indiquée par Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La nécessité pour les hommes de tourner leurs pensées vers les choses spirituelles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-16-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-16-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>La nécessité pour les hommes de tourner leurs pensées vers les choses spirituelles St Luc - reçu par James Padgett le 16 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint Luc, du Nouveau Testament. Je désire écrire mon message promis, et si vous pensez que vous pouvez le recevoir, je vais essayer d’écrire. Eh bien, je désire déclarer certaines vérités en référence à la nécessité pour les hommes de tourner leurs pensées vers les sujets spirituels et de consacrer moins de temps et pensées aux choses matérielles de la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La probation existe pour les esprits résidant dans les enfers. Tous ceux qui refusent de chercher le Chemin vers le Ciel Céleste trouveront finalement leur chemin vers le royaume de l’homme naturel parfait</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-29-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-29-1-jep-jesus/</guid>
      <description>La probation existe pour les esprits résidant dans les enfers. Tous ceux qui refusent de chercher le Chemin vers le Ciel Céleste trouveront finalement leur chemin vers le royaume de l’homme naturel parfait Jésus - reçu par James Padgett le 29 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous aviez raison lorsque vous avez supposé que j’étais avec vous ce soir, et, comme vous l’avez imaginé, je me trouvais à vos côtés lorsque le prédicateur (Dr Gordon) a délivré son sermon, et vous avez senti l’influence de mon amour et de ma sympathie tout comme vous avez reçu les pensées que je m’efforçais d’imprimer à votre cerveau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La progression de l’âme telle que je l’ai vécue</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-19-1-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-19-1-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>La progression de l’âme telle que je l’ai vécue Albert Riddle - reçu par James Padgett le 19 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, ton ancien partenaire, Albert G Riddle.
Je souhaite t’écrire ce soir sur un sujet qui, je pense, sera intéressant, mais il est tard maintenant et j’hésite à le faire.
Eh bien, puisque tu penses que c’est le moment, je vais le faire. Je veux écrire sur le sujet de la progression de l’âme comme je l’ai vécue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La relation de l’homme à la création du monde et l’origine de vie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-15-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-15-1-jep-jesus/</guid>
      <description>La relation de l’homme à la création du monde et l’origine de vie Jésus - reçu par James Padgett le 15 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir pour vous dire que vous êtes dans une bien meilleure condition que vous ne l’avez été ces derniers temps. Votre rapport avec nous est donc nettement meilleur. Je sens donc que je dois vous écrire un message sur un sujet important et qui est essentiel pour le salut de l’homme concernant ses péchés et ses erreurs de sa vie sur la terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La relation de l’homme à la création du monde et l’origine de vie (Suite)</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-6-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-6-1-jep-jesus/</guid>
      <description>La relation de l’homme à la création du monde et l’origine de vie (Suite) Jésus - reçu par James Padgett le 6 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir afin de continuer le message commencé il y a plusieurs nuits. Comme je le disais, l’homme est la créature de Dieu, créée parfaite et instantanément, n’ayant pas connu une croissance lente par l’intermédiaire d’autres créations et, lorsqu’il fut créé, il n’a eu besoin d’aucune évolution ou attribut additionnel pour faire de lui l’homme parfait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La résurrection que Jésus a enseignée sans laquelle notre foi en tant que Chrétiens est vaine</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-8-1-jep-paul-of-tarsus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-8-1-jep-paul-of-tarsus/</guid>
      <description>La résurrection que Jésus a enseignée sans laquelle notre foi en tant que Chrétiens est vaine Paul de Tarse - reçu par James Padgett le 8 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint Paul, du Nouveau Testament. Je désire continuer mon message ce soir.
Comme je le disais en clôturant mon dernier message, il y a une résurrection dont la connaissance, vitale pour le salut des hommes et enseignée par Jésus, et qui, après la mort de ses disciples et des croyants du début du siècle, a été perdue par le monde et par ceux qui ont eu la tâche d’enseigner la doctrine de la résurrection que Jésus était venu déclarer et enseigner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La résurrection qui est commune à chacun, qu’il soit saint ou pécheur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-16-2-jep-paul-of-tarsus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-16-2-jep-paul-of-tarsus/</guid>
      <description>La résurrection qui est commune à chacun, qu’il soit saint ou pécheur Paul de Tarse - reçu par James Padgett le 16 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint Paul, du Nouveau Testament.
Je viens ce soir pour vous communiquer une vérité dont la connaissance est importante pour les hommes et que vous devez placer dans votre Livre des Vérités.
Je vous ai déjà écrit sur mes écrits présumés tels qu’ils sont contenus dans la Bible et, que, comme je l’ai dit et en dépit des apparences, je n’ai pas écrits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La seule partie de l’homme qui est immortelle c’est l’âme, l’esprit est simplement l’énergie active qui manifeste la vie et ces énergies pour l’existence dépendent des énergies émises par l’âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-26-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-26-1-jep-jesus/</guid>
      <description>La seule partie de l’homme qui est immortelle c’est l’âme, l’esprit est simplement l’énergie active qui manifeste la vie et ces énergies pour l’existence dépendent des énergies émises par l’âme Jésus - reçu par James Padgett le 26 Août 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir pour vous faire savoir que dans quelques nuits je vous écrirai un autre message, vous transmettant des vérités importantes que les hommes et les esprits doivent connaître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La sœur d’Eugène Morgan est heureuse qu’Eugène ait reçu le Grand Amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-4-3-jep-morgans-sister/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-4-3-jep-morgans-sister/</guid>
      <description>La sœur d’Eugène Morgan est heureuse qu’Eugène ait reçu le Grand Amour du Père La soeur d’Eugène Morgan - reçu par James Padgett le 4 Novembre 1916, Washington, USA.
Je suis votre chère et affectueuse sœur (d’Eugène).
Je n’ai jamais écrit auparavant. Je veux juste écrire brièvement pour lui dire combien je suis heureuse, en grande partie parce que je me rends compte qu’il a reçu le Grand Amour du Père dans son âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La sœur de Dr Stone fait référence, comme l’a fait John Padgett à l’influence dépressive que Richard III a apportée</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-6-3-jep-kate-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-6-3-jep-kate-stone/</guid>
      <description>La sœur de Dr Stone fait référence, comme l’a fait John Padgett à l’influence dépressive que Richard III a apportée Kate Stone - reçu par James Padgett le 6 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Kate Stone.
Laissez-moi vous dire un mot, car je veux vous dire que ce mauvais esprit (Richard III) est parti et que son influence déprimante est partie avec lui, et nous nous sentons mieux, tout comme vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La sœur du Dr Stone dit qu’elle n’était pas très avisée lors de sa vie terrestre, mais elle connaît maintenant les merveilleuses choses qui sont venues à elle avec l’influx de l’amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-6-2-jep-kate-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-6-2-jep-kate-stone/</guid>
      <description>La sœur du Dr Stone dit qu’elle n’était pas très avisée lors de sa vie terrestre, mais elle connaît maintenant les merveilleuses choses qui sont venues à elle avec l’influx de l’amour du Père Kate Stone - reçu par James Padgett le 6 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, Kate Stone.
Laissez-moi juste écrire une ligne ou deux, car tant qu’il y a tant d’amour, je veux en profiter et dire à mon frère que M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité, la connaissance et l’amour. Comment résoudre le problème de ce qui est vrai et de ce qui ne l’est pas</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-7-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-7-1-jep-st-john/</guid>
      <description>La vérité, la connaissance et l’amour. Comment résoudre le problème de ce qui est vrai et de ce qui ne l’est pas St Jean - reçu par James Padgett le 7 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je désire écrire un peu, ce soir, sur un sujet qui peut s’avérer intéressant pour vous et d’autres personnes qui pourraient lire mon message. Je n’écrirai pas un message très long, mais j’exprimerai ce que je désire dans des phrases courtes, afin que la vérité que j’ai l’intention de transmettre puisse être comprise en un clin d’œil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vraie signification de : « Au début était la Parole et la Parole était avec Dieu »</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-17-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-17-1-jep-st-john/</guid>
      <description>La vraie signification de : « Au début était la Parole et la Parole était avec Dieu » St Jean - reçu par James Padgett le 17 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint-Jean, Apôtre de Jésus.
Je veux seulement dire quelques mots, en référence à ce que l’homme vous a dit au sujet de mon Évangile ou plutôt au sujet de l’Évangile qui m’est attribué. Sa référence aux premiers mots de l’Évangile au commencement était la Parole et la Parole était avec Dieu, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laura Burroughs écrit qu’elle est si reconnaissante de connaître la vérité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-18-4-jep-laura-burroughs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-18-4-jep-laura-burroughs/</guid>
      <description>Laura Burroughs écrit qu’elle est si reconnaissante de connaître la vérité 1 Laura Burroughs - reçu par James Padgett le 18 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Laura Burroughs.
Oui, je veux juste écrire un mot. Depuis la dernière fois que je t’ai écrit, j’ai beaucoup progressé et je suis maintenant presque sortie de mes ténèbres. Tante Nancy a été avec moi et m’a beaucoup aidée et m’a montré la voie pour chercher l’amour du Père et j’essaie de tous mes efforts d’obtenir cet amour et le bonheur dont elle me parle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lazare affirme que M. Padgett est choisi par Jésus pour faire le travail</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-21-1-jep-lazarus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-21-1-jep-lazarus/</guid>
      <description>Lazare affirme que M. Padgett est choisi par Jésus pour faire le travail 1 Lazare - reçu par James Padgett le 21 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Lazare.
Je veux simplement dire que je suis le vrai Lazare de l’histoire biblique et que je suis un habitant du Royaume du Père, et dans la vérité qui existe dans ce Royaume, et dans ses habitants.
Je vous déclare que les esprits qui vous ont écrit les vérités des choses Célestes et spirituelles sont réellement ceux qu’ils prétendent être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le bonheur et la paix qui dépassent toute compréhension viennent au possesseur de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-10-2-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-10-2-jep-samuel/</guid>
      <description>Le bonheur et la paix qui dépassent toute compréhension viennent au possesseur de l’Amour Divin Samuel - reçu par James Padgett le 10 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Samuel.
Je viens pour vous écrire que je suis avec vous dans l’amour et l’espoir pour votre bénédiction dans ce monde et votre bonheur. Je sais que les soucis de la vie vous empêchent de vous rendre compte de l’influence de ce Grand Amour qui est autour de vous et qui est prêt, et en attente, pour remplir votre âme dans sa plénitude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le but de la vie de l’homme sur terre et la nécessité de faire certaines choses qui lui permettront de devenir un homme parfait – mais non un homme Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-15-1-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-15-1-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Le but de la vie de l’homme sur terre et la nécessité de faire certaines choses qui lui permettront de devenir un homme parfait – mais non un homme Divin Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 15 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, professeur Salyards.
Eh bien, je vous parlais du but de la vie de l’homme sur terre, et de la nécessité pour lui, d’une manière générale, d’accomplir certaines choses afin d’apporter à l’humanité le bonheur qui pourrait être le sien sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le célèbre géant Goliath des Philistins affirme qu’il n’y a pas de réincarnation après la mort du corps mortel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-25-1-jep-goliath/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-25-1-jep-goliath/</guid>
      <description>Le célèbre géant Goliath des Philistins affirme qu’il n’y a pas de réincarnation après la mort du corps mortel Goliath - reçu par James Padgett le 25 Novembre 1916, Washington, USA.
Je suis Goliath.
Je suis présent depuis un certain temps et j’ai écouté vos conversations sur les différentes sectes qui attendent un grand maître et d’autres qui recherchent une réincarnation et si ce n’était pas si grave pour le bien-être de l’humanité, ce serait très drôle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le destin de l’homme qui n’a pas l’Amour Divin dans son âme et ne meurt qu’en possession de l’amour naturel et en une croyance dans le credo</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-28-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-28-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Le destin de l’homme qui n’a pas l’Amour Divin dans son âme et ne meurt qu’en possession de l’amour naturel et en une croyance dans le credo Jésus - reçu par James Padgett le 28 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir pour vous dire que vous êtes dans une meilleure condition pour écrire que vous ne l’avez été pendant quelque temps et je pense quelle est la meilleure pour me permettre de vous délivrer un message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le développement de l’âme dans son amour naturel (suite)</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-16-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-16-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Le développement de l’âme dans son amour naturel (suite) St Luc - reçu par James Padgett le 16 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Eh bien, pensez-vous être en mesure de prendre mon message ce soir ? Il semble que vous le pouvez – en tout cas, nous allons essayer.
Je disais donc : « De quelle manière un homme peut-il obtenir ce développement de l’âme dans son amour naturel ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le développement de l’âme dans son amour naturel, lorsque la Nouvelle Naissance n’est pas ressentie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-3-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-3-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Le développement de l’âme dans son amour naturel, lorsque la Nouvelle Naissance n’est pas ressentie St Luc - reçu par James Padgett le 3 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Je viens ce soir pour partager quelques propos sur la grande vérité du développement de l’âme dans son amour naturel lorsque la Nouvelle Naissance n’est jamais éprouvée.
Je sais que les hommes pensent que cet amour naturel possède en lui une partie de la Divinité de la nature du Père, et qu’en se développant dans la purification et en se défaisant de ces choses qui ont tendance à en compromettre l’harmonie, ils comprendront qu’il existe dans leur âme cette Divinité au sujet de laquelle nous avons écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le grand-père et le père d’Eugène Morgan ont contribué à son développement spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-4-2-jep-grandfather-of-morgan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-4-2-jep-grandfather-of-morgan/</guid>
      <description>Le grand-père et le père d’Eugène Morgan ont contribué à son développement spirituel Le grand père d’Eugène Morgan - reçu par James Padgett le 4 Novembre 1916, Washington, USA.
Je suis le grand-père d’Eugène.
Je fus le père de son père, et je suis mort il y a de nombreuses années. Je suis dans les Cieux Célestes, car il y a bien des années j’ai fait le chemin vers le Ciel de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le juge O’Neil, un ami personnel de M. Padgett, parle de ses expériences dans le monde spirituel et décrit son travail pour l’avancement du royaume</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-7-1-jep-louis-oneil/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-7-1-jep-louis-oneil/</guid>
      <description>Le juge O’Neil, un ami personnel de M. Padgett, parle de ses expériences dans le monde spirituel et décrit son travail pour l’avancement du royaume Louis O&amp;rsquo;Neil - reçu par James Padgett le 7 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis Louis I. O’Neil.
Oui, celui qui était appelé le Juge. Je veux simplement dire un mot car je n’ai pas eu l’occasion de vous écrire depuis longtemps. Je suis maintenant dans un meilleur état que je ne l’étais, je suis plus léger et je souffre moins grâce aux beaux esprits avec lesquels vous m’avez mis en contact.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Juge Syrick témoigne des nombreuses bénédictions qu’il a reçue depuis sa venue dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-23-2-jep-judge-syrick/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-23-2-jep-judge-syrick/</guid>
      <description>Le Juge Syrick témoigne des nombreuses bénédictions qu’il a reçue depuis sa venue dans le monde des esprits Juge Syrick - reçu par James Padgett le 23 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Syrick.
Vous ne pouvez pas me perdre, comme le disent les garçons, car j’ai votre femme à mes côtés, et je pense que nous pouvons vous battre, vous et le Dr Stone, bien que vous soyez tous les deux de la même espèce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le livre de l’Apocalypse est seulement une simple allégorie d’un ou plus d’auteurs et ne correspond pas aux écrits de St Jean</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-12-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-12-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Le livre de l’Apocalypse est seulement une simple allégorie d’un ou plus d’auteurs et ne correspond pas aux écrits de St Jean St Jean - reçu par James Padgett le 12 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint-Jean, Apôtre de Jésus.
J’étais avec vous ce soir et j’ai entendu le sermon du prédicateur sur le ciel et ce qu’il est, et, comme son texte a été fondé sur certaines expressions d’un livre de la Bible qui m’a été attribué et que j’ai écrit, bien qu’il ne soit pas identique à ce qui se trouve dans la Bible, j’ai pensé que je devais venir et vous écrire la vérité sur ce sermon, sur la valeur du livre comme décrivant ou suggérant ce qu’est le paradis et son apparence, et sur ce que les esprits des rachetés font dans ce que le prédicateur a désigné comme service.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le mystère de la Divinité. Trois en un est un mythe. Il n’y a aucun mystère que les hommes ne devraient pas connaître</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-5-1-jep-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-5-1-jep-luke/</guid>
      <description>Le mystère de la Divinité. Trois en un est un mythe. Il n’y a aucun mystère que les hommes ne devraient pas connaître St Luc - reçu par James Padgett le 5 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Je viens ce soir pour vous écrire un message sur la vérité: Ce qu’est l’Esprit Saint. Je sais que les orthodoxes croient généralement qu’il est une partie de la Divinité et le classent ainsi en considérant qu’il est uni à et est l’égal de Dieu, le Père, et pas seulement une manifestation du Père, comme esprit, et donc nécessairement identique avec le Père, tout en ayant une personnalité différente et distincte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le père de M. Padgett partage sa progression vers la première Sphère Céleste et en tant que son ange gardien lui dit de ne pas s’inquiéter au sujet des choses matérielles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-28-1-jep-john-h-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-28-1-jep-john-h-padgett/</guid>
      <description>Le père de M. Padgett partage sa progression vers la première Sphère Céleste et en tant que son ange gardien lui dit de ne pas s’inquiéter au sujet des choses matérielles John Padgett - reçu par James Padgett le 28 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ton père. Je souhaite écrire quelques lignes ce soir, car je n’ai pas écrit depuis un certain temps et je souhaite que tu aies de mes nouvelles et que tu apprennes que j’ai été très présent avec toi, que j’ai essayé de t’aider et de te rendre heureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le plus grand péché est contre l’Esprit Saint qui transmet l’Amour Divin dans l’âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-21-1-jep-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-21-1-jep-judas/</guid>
      <description>Le plus grand péché est contre l’Esprit Saint qui transmet l’Amour Divin dans l’âme Judas - reçu par James Padgett le 21 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Judas.
Je viens ce soir pour écrire un court message car j’ai été intéressé par la conversation de vous et vos amis au sujet du « plus grand péché ». Maintenant, pour moi, pendant longtemps, le plus grand péché, dans tout l’univers de Dieu, fut mon péché de trahison de Jésus aux Juifs, et ce fut un péché réel, vivant, explosif, et si énorme que je ne pouvais pas supporter ma vie, et faire face au souvenir de cette terrible tragédie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les âmes sœurs ont versé des larmes de joie en apprenant que M. Padgett, le Dr Stone et M. Morgan étaient favorisés par Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-23-4-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-23-4-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Les âmes-sœurs ont versé des larmes de joie en apprenant que M. Padgett, le Dr Stone et M. Morgan étaient favorisés par Jésus Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 23 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
Je suis ici et je veux écrire à mon âme-sœur et je sais que vous me le permettrez. Hélène m’a dit qu’elle vous ferait prendre le crayon et m’a dit de me préparer et d’attraper le crayon dès que vous l’auriez fait, et vous pouvez croire que j’étais ici et que j’ai attrapé le crayon dès que j’ai pu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les croyances d’un prédicateur de Mission</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-17-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-17-2-jep-jesus/</guid>
      <description>Les croyances d’un prédicateur de Mission Jésus - reçu par James Padgett le 17 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’étais avec vous ce soir à la réunion et j’ai entendu ce qu’a dit le prédicateur, il a déclaré quelques vérités mais il a également parlé de certaines choses qui n’étaient pas vraies. Il a dit « seuls ceux qui ont été convertis sont fils de Dieu. »
Tous les hommes sont les enfants de Dieu, et Son amour et Ses attentions sont sans réserve pour chacun d’eux, et ils sont tous très précieux pour Lui, sinon Il ne leur aurait pas ré-accordé Son amour et donné le privilège de devenir des habitants de son Royaume Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les merveilles, les bénéfices et les bénédictions apportées par l’Amour Divin de Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-8-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-8-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Les merveilles, les bénéfices et les bénédictions apportées par l’Amour Divin de Dieu Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie Hélène. Ce soir, tout me paraît favorable à ce que je t’écrive le message promis, et je vais essayer. Bien sûr, tu dois t’attendre à y trouver quelques expressions d’amour, car je ne pourrais pas t’écrire si je ne te disais pas combien je t’aime, et combien je suis heureuse lorsque tu m’aimes et que tu veuilles que je sois avec toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les péchés des parents sont transmis aux enfants jusqu’à la troisième et la quatrième génération</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-9-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-9-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Les péchés des parents sont transmis aux enfants jusqu’à la troisième et la quatrième génération St Luc - reçu par James Padgett le 9 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi Luc.
Je désire ce soir vous entretenir un court instant sur le texte: Les péchés des parents sont transmis aux enfants jusqu’à la troisième et la quatrième génération.
Je sais que, généralement, l’explication donnée pour ce texte est que les péchés matériels ou plutôt que les péchés qui se traduisent par un préjudice physique important, ou par la maladie, sont transmis aux enfants et, dans une très large mesure, cela est vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc – Ce qu’un homme doit faire pour retrouver la pureté d’âme et d’amour que possédaient les premiers parents. La doctrine du péché originel est un mensonge hypocrite</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-27-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-27-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc – Ce qu’un homme ou une femme doit faire pour retrouver la pureté d’âme et d’amour que possédaient les premiers parents. La doctrine du péché originel est un mensonge hypocrite St Luc - reçu par James Padgett le 27 Avril 1916, Washington, USA.
Je suis là, Luc.
Je ne vous ai pas écrit depuis un certain temps et j’ai le désir d’écrire un court message ce soir sur le sujet : « Ce qu’un homme doit faire pour retrouver la pureté d’âme et d’amour que possédaient les premiers parents – je veux dire en tant qu’homme ne possédant que l’amour naturel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc apporte quelques corrections sur le message précédent</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-10-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-10-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc apporte quelques corrections sur le message précédent St Luc - reçu par James Padgett le 10 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Je désire apporter quelques corrections à mon message d’hier soir et je vous remercie de les recevoir. Lorsque j’ai parlé des péchés des parents qui se matérialisaient sur les enfants au moment de la conception et la naissance, j’ai voulu dire que ces péchés, par l’influence qu’ils ont sur la nature spirituelle de l’enfant, sont devenus, en quelque sorte, une réalité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc commente le sermon d’un prédicateur et conseille M. Padgett de développer une amitié avec ce prédicateur afin de l’aider à mieux comprendre la vérité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-12-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-12-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc commente le sermon d’un prédicateur et conseille M. Padgett de développer une amitié avec ce prédicateur afin de l’aider à mieux comprendre la vérité St Luc - reçu par James Padgett le 12 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Je ne dirai que quelques mots ce soir. J’ai entendu les remarques du prédicateur (le révérend J. S. Gordon) et votre conversation à ce sujet. Eh bien, le prédicateur, comme vous le dites, est plus large d’esprit que la plupart des prédicateurs orthodoxes et a une certaine connaissance du spiritualisme, cependant, intellectuellement il croit en la trinité et en l’expiation par procuration et en d’autres doctrines fondamentales de l’église.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc confirme le message de Constantin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-5-2-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-5-2-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc confirme le message de Constantin St Luc - reçu par James Padgett le 5 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, St Luc.
Je suis heureux d’écrire une fois de plus et espérer que très bientôt vous pourrez recevoir nos messages. Je n’essaierai pas d’écrire longuement ce soir, et dirai seulement que, comme vous pourriez douter de l’identité de celui qui vient de vous écrire, je désire confirmer que c’était bien Constantin, l’empereur Romain, qui vous a écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc énonce les noms des guides de M. Padgett, M. Morgan et Dr Stone et au-dessus de tout Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-5-2-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-5-2-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc énonce les noms des guides de M. Padgett, M. Morgan et Dr Stone et au-dessus de tout Jésus St Luc - reçu par James Padgett le 5 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luc.
Je ne suis pas venu pour écrire un message ce soir, mais simplement pour corroborer ce que M. Morgan vous a dit au sujet de ce dont je lui avais parlé. C’était moi et il a bien compris ce que j’ai dit et ce que je lui ai dit est la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc sur l’expiation, 2ème partie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-4-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-4-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Luc sur l’expiation, 2ème partie St Luc - reçu par James Padgett le 4 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, St Luc.
Je souhaite continuer mon discours sur l’expiation.
Comme je disais, à moins qu’un homme soit en harmonie avec Dieu dans l’amour naturel que Dieu lui a décerné et devienne de ce fait exempt de péché et d’erreur, il ne peut y avoir aucune rédemption pour lui, et la mort de Jésus et son sang ne permettront pas la restauration de cette harmonie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. Forrest commence à réaliser, avec l’aide de la femme et de la grand-mère de M. Padgett, qu’il doit y avoir un Dieu de miséricorde et d’amour</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-12-3-jep-edwin-forrest/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-12-3-jep-edwin-forrest/</guid>
      <description>M. Forrest commence à réaliser, avec l’aide de la femme et de la grand-mère de M. Padgett, qu’il doit y avoir un Dieu de miséricorde et d’amour 1 Edwin Forrest - reçu par James Padgett le 12 Octobre 1916, Washington, USA.
Je suis, Edwin Forrest. Eh bien, Ned, je veux t’écrire quelques lignes, et comme ta femme est ici, et dit que je peux écrire, je vais le faire.
Je suis heureux de dire que je suis en bien meilleure condition que la dernière fois que je t’ai écrit, grâce à l’aide que j’ai reçue d’elle et de ta grand-mère, qui sont venues me voir, il y a peu de temps, avec un amour si merveilleux et des paroles si convaincantes de joie et d’espoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>M. Padgett est un ancien élève du professeur Salyards et maintenant, les rôles sont inversés</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-8-2-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-8-2-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>M. Padgett est un ancien élève du professeur Salyards et maintenant, les rôles sont inversés Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 8 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, votre ancien professeur.
Je veux simplement dire que je désire terminer mon discours d’il y a quelques semaines et que je suis prêt à tout moment qui vous conviendra.
Eh bien, je viendrai un soir cette semaine et j’essaierai de le terminer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marie écrit que Jésus était le fils naturel de Marie et Joseph</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-15-1-jep-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-15-1-jep-mary/</guid>
      <description>Marie écrit que Jésus était le fils naturel de Marie et Joseph Marie - reçu par James Padgett le 15 Avril 1916, Washington, USA.
Je suis Marie, la Mère de Jésus.
Je viens à vous avec tout l’amour maternel d’une mère qui a tant aimé son fils bien-aimé sur terre et qui a profondément souffert, dans son cœur, de la mort cruelle de son bien-aimé. Je viens à vous aussi avec l’amour qui a été purifié par l’expérience et la proximité du Père béni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Martin Luther – les Papes qui l’ont persécuté</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-28-2-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-8-28-2-jep-martin-luther/</guid>
      <description>Martin Luther – les Papes qui l’ont persécuté Martin Luther - reçu par James Padgett le 28 Août 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luther.
Je n’écrirai pas grand-chose pour le moment, mais j’ai hâte de continuer ma lettre à mes disciples, et dès que vous serez en condition, je viendrai et j’espère que vous me donnerez l’occasion de le faire. Bien sûr, je devrai attendre qu’ils aient livré ces messages, mais je n’ai aucun doute qu’il y aura des moments où vous ne serez pas occupés à recevoir leurs messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Martin Luther décrit la relation qui existait de son temps entre les laïcs et les officiels de l’église</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-23-1-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-23-1-jep-martin-luther/</guid>
      <description>Martin Luther décrit la relation qui existait de son temps entre les laïcs et les officiels de l’église Martin Luther - reçu par James Padgett le 23 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luther.
Je suis venu ce soir dans l’espoir de pouvoir écrire le message dont je vous ai parlé il y a peu. Si vous pensez pouvoir le recevoir, je vais procéder.
À mon époque, les membres de l’Église – je veux dire l’Église Catholique Romaine – dépendaient entièrement du clergé pour toute information relative au contenu de la Bible et l’interprétation qui devait en être donnée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Martin Luther sur les cérémonies religieuses</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-29-1-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-29-1-jep-martin-luther/</guid>
      <description>Martin Luther sur les cérémonies religieuses Martin Luther - reçu par James Padgett le 29 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luther.
Je désire écrire un court message ce soir sur le sujet de : « Les cérémonies observées par mon église aujourd’hui ne sont pas approuvées par Dieu ou Jésus. » Je ne vous retiendrai pas très longtemps et j’essaierai de m’exprimer aussi succinctement que possible.
Eh bien, comme vous ne le savez peut-être pas, l’église dont je suis le fondateur croit et enseigne la nécessité du baptême des enfants et l’observance de la Cène comme éléments nécessaires de la doctrine de l’église, et d’une telle importance que sans eux, il est difficile de devenir un membre accepté de l’église invisible du Christ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Martin Luther voie la nécessité de corriger beaucoup des croyances de ses disciples</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-16-3-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-16-3-jep-martin-luther/</guid>
      <description>Martin Luther voie la nécessité de corriger beaucoup des croyances de ses disciples Martin Luther - reçu par James Padgett le 16 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luther.
Je viens vous dire que je désire ardemment et prochainement vous écrire, car j’ai un sujet important à révéler à l’humanité, et plus particulièrement à mes disciples dans l’Église qui porte mon nom. Je vois la nécessité de corriger de nombreux principes de croyance qui asservissent aujourd’hui mes disciples et les empêchent d’apprendre les vérités telles que je les connais aujourd’hui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Martin Luther, le réformateur, est très soucieux que les Vérités, qu’il connaît maintenant, soient connues par ses adeptes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-29-1-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-29-1-jep-martin-luther/</guid>
      <description>Martin Luther, le réformateur, est très soucieux que les Vérités, qu’il connaît maintenant, soient connues par ses adeptes Martin Luther - reçu par James Padgett le 29 Mai 1916, Washington, USA.
Martin Luther, l’ancien Moine et Réformateur. Je désire continuer mon message, si cela vous est agréable. Eh bien, nous allons essayer.
Durant ma vie terrestre j’ai fermement cru ce qui était contenu dans nos doctrines et enseignements, et j’ai été sincère dans l’essai d’amener d’autres à croire ce que je croyais et enseignais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary Kennedy a l’intention de permettre à l’esprit du Dr Stone de sortir de son corps pour lui montrer où elle vit, comme l’a fait Hélène avec M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-3-1-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-3-1-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary Kennedy a l’intention de permettre à l’esprit du Dr Stone de sortir de son corps pour lui montrer où elle vit, comme l’a fait Hélène avec M. Padgett Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 3 Juillet 1916, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
J’ai très envie d’écrire car j’attends depuis un certain temps de pouvoir envoyer une communication à mon cher Leslie (Stone), et j’ai été très déçue car il me semblait que les conditions ne se présenteraient jamais pour me permettre de raconter mon amour et mes désirs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maurice Smith un collègue juriste est dans les ténèbres et se demande s’il pouvait recevoir la même aide que celle apportée par M. Padgett à un autre esprit sombre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-19-2-jep-maurice-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-19-2-jep-maurice-smith/</guid>
      <description>Maurice Smith un collègue juriste est dans les ténèbres et se demande s’il pouvait recevoir la même aide que celle apportée par M. Padgett à un autre esprit sombre Maurice Smith - reçu par James Padgett le 19 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis Maurice Smith.
Laissez-moi vous adresser un mot aussi. Comme Hay a eu l’occasion d’écrire, j’aimerais le faire aussi. Je ne vous retiendrai pas longtemps, car je veux simplement vous faire savoir que je suis vivant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mme Padgett confirme la déclaration faite par d’autres que M. Morgan a l’Amour Divin du Père et également l’amour fraternel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-4-5-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-4-5-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Mme Padgett confirme la déclaration faite par d’autres que M. Morgan a l’Amour Divin du Père et également l’amour fraternel Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 4 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et aimante Hélène.
Eh bien, mon cher, je suis heureuse que M. Morgan ait appelé ce soir, car l’assurance qu’il a reçue de Jean et des autres esprits lui fera du bien, et renforcera sa foi dans le fait qu’il est maintenant un possesseur de l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mme Padgett passe une temps important de son temps spirituel avec M. Padgett et est toujours prête d’aider ceux qui sont dans le besoin, que ce soit sur le plan matériel ou le plan spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-26-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-26-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Mme Padgett passe une temps important de son temps spirituel avec M. Padgett et est toujours prête d’aider ceux qui sont dans le besoin, que ce soit sur le plan matériel ou le plan spirituel Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 26 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et affectueuse Hélène.
Eh bien, mon cher, je suis heureuse de savoir que tu es dans une bien meilleure condition ce soir, et j’espère que tu continueras à développer tes pouvoirs spirituels – c’est-à-dire l’âme – car nous nous sentons tous très encouragés et espérons que tu commenceras bientôt à recevoir les messages plus élevés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mme Padgett qui a localisé l’âme sœur du Juge Syrick est heureuse qu’elle soit capable d’écrire ce soir</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-4-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-4-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Mme Padgett qui a localisé l’âme sœur du Juge Syrick est heureuse qu’elle soit capable d’écrire ce soir Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 4 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène.
Chéri, tu viens de recevoir une lettre de Rose, qui attend de t’écrire depuis si longtemps, et qui est si heureuse d’avoir pu t’écrire. Elle et le Juge étaient ici ensemble, et tous deux pensent beaucoup à toi, et sont très heureux à l’idée que tu les aies tant aidés et que tu les aies fait se rencontrer avant même qu’il ne devienne un esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monsieur Padgett a aidé des esprits de tous les horizons et l’ancien Indien qui a demandé de l’aide a pu écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-6-1-jep-anonymous/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-6-1-jep-anonymous/</guid>
      <description>Monsieur Padgett a aidé des esprits de tous les horizons et l’ancien Indien qui a demandé de l’aide a pu écrire Anonyme - reçu par James Padgett le 6 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis le dernier des Mohicans, et je veux écrire une ligne.
Je fus un Indien qui a vécu dans les premiers temps de l’existence de votre pays et je ne fus pas un Indien civilisé, comme vous le diriez, mais un guerrier et un chef de ma tribu et j’ai beaucoup de scalps à mon crédit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasteur Russel écrit à propos de son passage dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-6-2-jep-charles-russel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-6-2-jep-charles-russel/</guid>
      <description>Pasteur Russel écrit à propos de son passage dans le monde des esprits Charles Russel 1 - reçu par James Padgett le 6 Novembre 1916, Washington, USA.
Je suis le Pasteur Russell.
Je suis l’esprit de celui qui est passé dans le monde des esprits il y a peu de temps (six jours auparavant) et dans la pleine foi de ses enseignements terrestres. Cependant, en un clin d’œil, j’ai découvert toute la fausseté de mes croyances et de mes enseignements, car je me suis réveillé à la conscience de mon être vivant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paul – Quel est le corps réel qui est ressuscité au moment de la mort physique</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-4-1-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-4-1-jep-st-paul/</guid>
      <description>Paul – Quel est le corps réel qui est ressuscité au moment de la mort physique St Paul - reçu par James Padgett le 4 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Paul.
Oui, je viens ce soir pour vous écrire sur un sujet qui pourrait vous intéresser et être important pour toute l’humanité. Si vous êtes en état de recevoir mon message, j’écrirai. Eh bien, le sujet est : « Quel est le corps réel qui est ressuscité au moment de la mort physique ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personne ne souffrira en enfer pour l’éternité – tous progresseront</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-19-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-19-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Personne ne souffrira en enfer pour l’éternité – tous progresseront St Jean - reçu par James Padgett le 19 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
J’étais avec vous, ce soir, et j’ai entendu le sermon sur l’enfer, et j’ai regretté que le prédicateur (Dr Ratcliff) ne puisse pas dire plus de vérités à son peuple sur ce qu’est l’enfer et de réalité de la punition pour ceux qui seront si malheureux lorsqu’ils iront dans ce lieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi est-il nécessaire pour l’homme de posséder l’Amour Divin de Dieu afin qu’il devienne un avec le Père et un habitant du Royaume Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-27-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-27-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Pourquoi est-il nécessaire pour l’homme de posséder l’Amour Divin de Dieu afin qu’il devienne un avec le Père et un habitant du Royaume Céleste Jésus - reçu par James Padgett le 27 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Ce soir, je voudrais vous écrire sur un sujet qui intéresse l’humanité tout entière, et j’espère que nous serons en mesure de communiquer et que vous recevrez le message.
Je désire écrire sur le sujet – Pourquoi l’Amour de Dieu – je veux dire l’Amour Divin – doit nécessairement être possédé par l’homme afin qu’il devienne un avec le Père et un habitant du Royaume Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi Jésus ne fréquente pas les champs de bataille où se produisent les scènes de carnage</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-2-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-2-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Pourquoi Jésus ne fréquente pas les champs de bataille où se produisent les scènes de carnage Jésus - reçu par James Padgett le 2 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Bien entendu, les scènes dans lesquelles j’ai été représenté (dans le film « Civilisation ») sont des créatures de l’imagination, et ont pour but d’impressionner les observateurs de ces scènes, de la croyance ou de la pensée, qu’en raison de mes enseignements de paix et de bonne volonté pour les Hommes, je serais nécessairement intéressé par tout ce qui viole mes enseignements et que, par conséquent, je serais présent sur les champs de bataille et de la destruction de la vie humaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi les églises refusent d’examiner le fait que les esprits peuvent et communiquent vraiment avec les mortels</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-23-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-23-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Pourquoi les églises refusent d’examiner le fait que les esprits peuvent et communiquent vraiment avec les mortels St Jean - reçu par James Padgett le 23 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint-Jean, Apôtre de Jésus.
Oui, je viens vous dire que j’étais avec vous, aujourd’hui, lorsque vous avez assisté au service religieux et que les prédicateurs ont déclaré leurs idées au sujet de l’immortalité, et je vous ai suggéré les pensées montrant que leurs raisonnements et leurs conclusions étaient insatisfaisants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi les hommes devraient-ils apprendre qu’ils ne doivent pas être laissés à eux-mêmes dans leur conception de ce que signifie la vie, et quelle est son importance dans la conception de de la création et de la destinée de l’homme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-2-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-2-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Pourquoi les hommes devraient-ils apprendre qu’ils ne doivent pas être laissés à eux-mêmes dans leur conception de ce que signifie la vie, et quelle est son importance dans la conception de de la création et de la destinée de l’homme St Jean - reçu par James Padgett le 2 Juillet 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je viens ce soir pour partager une vérité qu’il est important pour pour l’humanité et pour vous de connaître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi une âme doit recevoir l’Amour Divin du Père afin de devenir une habitante du Royaume de Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-28-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-28-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Pourquoi une âme doit recevoir l’Amour Divin du Père afin de devenir une habitante du Royaume de Dieu Jésus - reçu par James Padgett le 28 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Ce soir, je désire vous écrire sur le sujet : « Comment une âme doit recevoir l’Amour Divin du Père afin de devenir une habitante du Royaume de Dieu et réaliser cette immortalité au sujet de laquelle je vous ai écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Premier message écrit automatiquement à M. Morgan par Mary Kennedy</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-12-2-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-12-2-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Premier message écrit automatiquement à M. Morgan par Mary Kennedy Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 12 Octobre 1916, Washington, USA.
Je vais écrire quelques lignes pour dire au Docteur que je l’aime beaucoup. Il ne doit pas penser que je suis loin de lui très longtemps car je ne le suis pas. Je l’observe de très près et s’il flirte avec les filles, je sais tout. Alors dites-lui qu’il doit être très prudent car je suis une dame très jalouse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priscilla Stone explique la grande joie de vivre dans le Royaume du Père qu’elle veut que son fils connaisse bien</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-20-2-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-20-2-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Priscilla Stone explique la grande joie de vivre dans le Royaume du Père qu’elle veut que son fils connaisse bien Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 20 Novembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, mère.
J’aimerais dire un mot à mon fils, si vous me le permettez, car j’ai tant de plaisir à lui parler de ma présence et de mon amour. Bien sûr, il sait que je suis assez souvent avec lui, mais ma présence ainsi réalisée, je veux dire par les impressions que je lui donne, n’est pas aussi satisfaisante que de lui transmettre mes pensées par un message écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priscilla Stone exprime à nouveau son grand amour pour son fils et est très heureuse de voir son âme se développer dans l’Amour du Père ainsi que l’amour de son âme sœur Mary</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-13-1-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-13-1-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Priscilla Stone exprime à nouveau son grand amour pour son fils et est très heureuse de voir son âme se développer dans l’Amour du Père ainsi que l’amour de son âme sœur Mary Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 13 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, la mère (de Leslie.). C’est moi, la mère du cher garçon, et je désire tellement lui écrire. Lorsque je l’ai entendu parler de son enfance, mon cœur s’est tourné vers lui avec tant d’amour et de nostalgie que j’ai dû faire l’effort de vous informer que je voulais écrire, et je suis si heureuse que vous m’ayez entendue et m’ayez donné cette occasion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PriscillaStone, mère de Leslie R. Stone, a progressé vers la Première Sphère Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-10-1-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-10-1-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>PriscillaStone, mère de Leslie R. Stone, a progressé vers la Première Sphère Céleste 1 Priscilla Stone - reçu par James Padgett le 10 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, mère.
Je suis ici, la mère du cher garçon, et je veux lui dire que je suis extrêmement heureuse dans ma nouvelle maison, alors que je suis maintenant dans la première Sphère Céleste dont il a beaucoup entendu parler, et tout ce qu’il a entendu est vrai et plus encore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Professeur Salyards écrit que la loi est le facteur immuable pour déterminer le statut des hommes sur terre et des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-21-3-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-21-3-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Professeur Salyards écrit que la loi est le facteur immuable pour déterminer le statut des hommes sur terre et des esprits Professeur Salyards - reçu par James Padgett le 21 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, professeur Salyards.
Je suis ici et j’ai attendu longtemps que vous me donniez l’occasion d’écrire, et maintenant je crains qu’il ne soit trop tard pour écrire comme je le voulais.
Je n’étais pas avec vous, et bien sûr je ne sais pas pourquoi vous n’êtes pas venu plus tôt, mais je suppose que vous aviez une bonne raison de ne pas le faire, et je ne me plains donc pas du retard.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que fait l’esprit de l’homme lorsqu’il quitte le corps physique pour l’éternité ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-29-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-29-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Que fait l’esprit de l’homme lorsqu’il quitte le corps physique pour l’éternité ? St Jean - reçu par James Padgett le 29 Mai 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint-Jean, Apôtre de Jésus.
Je viens ce soir partager avec vous une vérité essentielle qui, je sais, vous intéressera.
La question a souvent été posée : « Que fait l’esprit de l’homme lorsqu’il quitte le corps physique pour l’éternité ? »
Beaucoup d’esprits, je le sais, vous ont écrit à ce sujet et certains d’entre eux ont décrit leurs expériences personnelles, mais dans toutes les informations que vous avez reçues, il y a des faits qui n’ont pas été mentionnés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quel est l’intérêt de croire au sacrifice de Jésus sur la croix pour le salut du péché ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-4-1-jep-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-4-1-jep-luke/</guid>
      <description>Quel est l’intérêt de croire au sacrifice de Jésus sur la croix pour le salut du péché ? St Luc - reçu par James Padgett le 4 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, St. Luc, qui fut l’auteur du troisième Évangile. Ce soir, je désire écrire un court message sur la question : « Quelle est l’utilité de croire dans le sacrifice de Jésus sur la Croix comme le salut du péché »</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quel est le corps réel qui est ressuscité au moment de la mort physique (Suite)</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-5-1-jep-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-5-1-jep-st-paul/</guid>
      <description>Paul – Quel est le corps réel qui est ressuscité au moment de la mort physique (Suite) 1 St Paul - reçu par James Padgett le 5 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Paul.
Je vais terminer mon message ce soir si vous en avez la possibilité. Eh bien, nous allons essayer. Comme je le disais, le corps ressuscité au moment de la mort n’est pas le corps physique, mais le corps spirituel, et jamais après la première résurrection il n’y en aura une autre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quel est le destin du mortel qui n’a pas connu la Nouvelle Naissance, mais qui progressera vers cette condition, qui peut être appelée celle de l’homme parfait</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-23-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-23-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Quel est le destin du mortel qui n’a pas connu la Nouvelle Naissance, mais qui progressera vers cette condition, qui peut être appelée celle de l’homme parfait St Jean - reçu par James Padgett le 23 Septembre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint Jean.
Je veux écrire ce soir sur un sujet qui est important, et j’espère que vous pourrez recevoir mon message, car j’ai attendu un certain temps pour le transmettre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelle est la manière correcte dont un homme devrait vivre la vie sur terre, afin de se purifier de ses péchés et purifier son amour naturel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-11-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-11-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Quelle est la manière correcte dont un homme devrait vivre la vie sur terre, afin de se purifier de ses péchés et purifier son amour naturel Jésus - reçu par James Padgett le 11 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je viens ce soir comme je l’ai promis, et je désire écrire mon message, si vous êtes en état de le recevoir.
Je souhaite écrire sur le sujet de : « Quelle est la bonne façon de vivre la vie sur terre, afin de se purifier de ses péchés et purifier son amour naturel ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelle est la plus grande chose dans le monde ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-20-1-jep-solomon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-20-1-jep-solomon/</guid>
      <description>Quelle est la plus grande chose dans le monde ? Salomon - reçu par James Padgett le 20 Avril 1916, Washington, USA.
Salomon, de l’Ancien Testament.
Je viens seulement pour dire que, très bientôt, je désire vous écrire un autre message, pour vous transmettre une grande part de vérité du Père. Je ne vais pas écrire plus maintenant, mais je reviendrai bientôt.
(Quelle est la plus grande chose dans le monde ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelques-unes des erreurs et lacunes de la Science Chrétienne</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-9-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-9-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Quelques-unes des erreurs et lacunes de la Science Chrétienne Jésus - reçu par James Padgett le 9 Juillet 1916, Washington, USA.
Je suis là, Jésus.
Je viens aujourd’hui pour vous dire que je suis heureux avec vous dans vos efforts pour trouver la vérité de ce que nous avons enseigné comme à Dieu et de la relation de l’homme à Lui.
J’ai été avec vous dans vos lectures de plusieurs jours passés, et j’ai observé l’effet sur vous du contraste entre les croyances et les enseignements des hommes tels que vous les avez lus et les enseignements de vérité que nous vous avons révélés dans nos messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relate son changement d’attitude envers les allemands</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-23-3-jep-lafayette/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-23-3-jep-lafayette/</guid>
      <description>Relate son changement d’attitude envers les allemands Lafayette - reçu par James Padgett le 23 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Lafayette. J’étais impatient depuis quelque temps de vous écrire à nouveau et de vous faire part des résultats des conseils que vous m’avez prodigués lors de mon dernier message. Suite à notre dernière communication, j’ai cherché le Général Washington et lui ai parlé de ma conversation avec vous et je lui ai demandé de m’expliquer ce que signifiait cet Amour Divin et comment il pouvait être obtenu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reporte son message pour corriger la pensée de M. Padgett avant qu’il ne puisse écrire à nouveau</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-27-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-27-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Reporte son message pour corriger la pensée de M. Padgett avant qu’il ne puisse écrire à nouveau Jésus - reçu par James Padgett le 27 Février 1916, Washington, USA.
Je vois que vous n’êtes pas en condition ce soir et je n’essaierai pas, car je ne serais pas capable de vous transmettre mes pensées comme je le désire. Nous devons le reporter à plus tard. Eh bien, vous avez pensé à d’autres choses trop intensément et votre esprit n’est pas dans cet état de concentration qui est nécessaire à mon écriture.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robert Ingersoll décrit ses progrès et ses difficultés pour changer les vues de ses disciples</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-24-2-jep-robert-ingersoll/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-24-2-jep-robert-ingersoll/</guid>
      <description>Robert Ingersoll décrit ses progrès et ses difficultés pour changer les vues de ses disciples Robert Ingersoll - reçu par James Padgett le 24 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Robert G. Ingersoll.
Je suis venu ce soir pour vous faire part de mes progrès depuis la dernière fois que je vous ai écrit. Vous vous souviendrez que je vous avais déclaré ma conversion au Christianisme – je veux dire au vrai Christianisme de Jésus et à la foi en l’Amour Divin du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robert Ingersoll est remerciant envers la grand-mère de James Padgett pour l’aide qu’elle lui a fournie pour sa progression</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-4-3-jep-robert-ingersoll/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-4-3-jep-robert-ingersoll/</guid>
      <description>Robert Ingersoll est remerciant envers la grand-mère de James Padgett pour l’aide qu’elle lui a fournie pour sa progression Robert Ingersoll - reçu par James Padgett le 4 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Robert G. Ingersoll.
Je voudrais terminer mon message ce soir si cela vous convient.
Eh bien, vu les circonstances, je ne pense pas qu’il soit préférable d’écrire ce soir, et je le reporterai comme vous le dites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robert Ingersoll parle de son expérience lors de l’obtention de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-18-1-jep-robert-ingersoll/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-18-1-jep-robert-ingersoll/</guid>
      <description>Robert Ingersoll parle de son expérience lors de l’obtention de l’Amour Divin Robert Ingersoll - reçu par James Padgett le 18 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, Robert G. Ingersoll.
Eh bien, mon ami, je viens ce soir pour partager quelques mots, car je tiens à profiter de votre gentillesse pour vous communiquer quelques réflexions qui sont le résultat de mes progrès ici en matière spirituelle.
Comme je vous l’ai dit lors de ma dernière communication, je suis un esprit profondément convaincu des vérités du Christianisme telles qu’elles ont été enseignées par le Maître – non pas telles qu’elles sont énoncées dans la Bible, mais telles qu’elles m’ont été enseignées par lui et votre grand-mère, ainsi que par d’autres esprits brillants, depuis que j’ai eu mon intelligence et mon âme ouvertes à ces grandes vérités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rose après le passage du juge Syrick dans le monde spirituel écrit sur l’amour merveilleux que le maître a pour M. Padgett ainsi que sur le progrès de son âme sœur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-4-1-jep-rose-mcgovern/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-4-1-jep-rose-mcgovern/</guid>
      <description>Rose après le passage du juge Syrick dans le monde spirituel écrit sur l’amour merveilleux que le maître a pour M. Padgett ainsi que sur le progrès de son âme sœur Rose Mcgovern - reçu par James Padgett le 4 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis, Rose.
Je suis votre vieille connaissance dans le monde des esprits, et vous avez dit que vous m’aimiez comme une sœur et que vous vouliez me rendre heureuse, et vous l’avez fait, car je suis, grâce à votre aide, très heureuse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Étienne écrit à propos de Jésus en tant que chef de l’Église dans les Cieux Célestes. Et confirme que Paul a écrit sur la résurrection</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-17-2-jep-st-stephen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-17-2-jep-st-stephen/</guid>
      <description>Saint Étienne écrit à propos de Jésus en tant que chef de l’Église dans les Cieux Célestes. Et confirme que Paul a écrit sur la résurrection St Étienne - reçu par James Padgett le 17 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saint Étienne.
Je veux simplement dire un mot sur l’importance du sujet sur lequel Paul a écrit.
C’est l’une des vérités les plus vitales dans tout le plan de Dieu pour la rédemption de l’humanité, et pour la préservation et l’existence de l’Église.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint-Jean avise M. Padgett d’un plan d’indépendance qui sera divulgué en détail à une date ultérieure</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-11-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-11-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Saint-Jean avise M. Padgett d’un plan d’indépendance qui sera divulgué en détail à une date ultérieure St Jean - reçu par James Padgett le 11 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes pour partager quelque chose qui pourrait être important pour vous. Vous vous souvenez que nous vous avons dit à maintes reprises que, à un moment donné, vous seriez en mesure d’accomplir le travail pour lequel vous avez été choisi, d’une manière où toutes les préoccupations d’ordre matériel seraient éliminées de l’existence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel – Incarnation de l’âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-17-1-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-17-1-jep-samuel/</guid>
      <description>Samuel – Incarnation de l’âme Samuel - reçu par James Padgett le 17 Janvier 1916, Washington, USA.
C’est moi, Samuel – Oui, Samuel, le prophète.
Eh bien, je n’écrirai pas longtemps ce soir. Je veux simplement dire que votre condition spirituelle est bien meilleure, le rapport entre nous est nettement plus élevé qu’antérieurement.
Ce soir, je désire dire un mot au sujet de ma connaissance de la façon dont une âme naît dans la chair et devient une personne individualisée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel – Suite du message précédent sur la continuité de la vie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-30-1-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-30-1-jep-samuel/</guid>
      <description>Samuel – Suite du message précédent sur la continuité de la vie Samuel - reçu par James Padgett le 30 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Samuel.
Je désire continuer mon message sur le sujet de la continuité de la vie après la mort du corps, comme le montrent les manifestati]ons de la nature.
Comme je le disais, la mort apparente et la réapparition des éléments du règne végétal, ne fournissent aucun argument qui puisse nous faire croire que l’homme continuera à vivre après la mort de son corps physique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saul affirme que Marie la mère de Jésus a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-15-3-jep-saul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-15-3-jep-saul/</guid>
      <description>Saul affirme que Marie la mère de Jésus a écrit Saul - reçu par James Padgett le 15 Avril 1916, Washington, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Saul.
Je veux écrire juste une ligne alors que, ce soir, je vois que vous êtes entouré de tant d’esprits élevés. Je n’ai pas l’intention de communiquer longuement, je dois seulement vous dire que je suis dans une condition d’amour qui me rend heureux comme je vois que vous l’êtes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saul S. Henkle : un ami de M. Padgett commente également l’amour entre âmes sœurs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-23-3-jep-general-henkle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-23-3-jep-general-henkle/</guid>
      <description>Saul S. Henkle : un ami de M. Padgett commente également l’amour entre âmes sœurs Le Général Henkle - reçu par James Padgett le 23 Mars 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saul S. Henkle.
Laissez-moi vous dire un mot, car pendant que vous avez tous vos pensées d’amour qui passent, j’aimerais aussi venir. Je fus votre vieil ami, Saul S. Henkle, et même si je n’étais pas aussi jeune que vous lors de ma vie terrestre, je suis maintenant plus jeune que vous et sans doute plus beau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sélectionné pour aider M. Padgett avec ses problèmes personnels</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-11-2-jep-john-mastry/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-11-2-jep-john-mastry/</guid>
      <description>Sélectionné pour aider M. Padgett avec ses problèmes personnels John Mastry - reçu par James Padgett le 11 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis, John D. Mastry.
Je m’intéresse à ce que Jean vous a écrit et je veux simplement vous dire que j’ai été choisi pour vous aider dans l’affaire dont il a parlé et que je ferai de mon mieux pour vous aider, et que je serai très prudent dans mes conseils.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seligman, un musulman, n’a jamais connu ou entendu parler de l’Amour Divin durant ses nombreuses années dans le monde des esprits jusqu’à ce que M. Padgett l’informe et l’aide à le chercher et à l’obtenir. Il dit que son prophète ne lui a jamais parlé de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-6-2-jep-seligman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-6-2-jep-seligman/</guid>
      <description>Seligman, un musulman, n’a jamais connu ou entendu parler de l’Amour Divin durant ses nombreuses années dans le monde des esprits jusqu’à ce que M. Padgett l’informe et l’aide à le chercher et à l’obtenir. Il dit que son prophète ne lui a jamais parlé de l’Amour Divin Seligman - reçu par James Padgett le 6 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis Seligman.
Je suis le Mohammedan (le Musulman) qui vous a déjà écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Son expérience durant sa vie terrestre et dans le monde des esprits. La réalité de la transfiguration sur la Montagne</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-11-1-jep-elias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-10-11-1-jep-elias/</guid>
      <description>Son expérience durant sa vie terrestre et dans le monde des esprits. La réalité de la transfiguration sur la Montagne Élie - reçu par James Padgett le 11 Octobre 1916, Washington, USA.
C’est moi, Élie, le Prophète des Hébreux. J’écrirai un court message ce soir comme je l’ai promis.
Alors que j’étais sur la terre, je fus un prophète pour les Hébreux et j’ai essayé de les avertir que Dieu n’était pas satisfait de la manière dont ils vivaient, particulièrement dans leur refus d’obéissance aux commandements quant à leur culte et aux vies individuelles qu’ils menaient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St Étienne affirme que Jésus a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-15-3-jep-st-stephen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-15-3-jep-st-stephen/</guid>
      <description>St Étienne affirme que Jésus a écrit St Étienne - reçu par James Padgett le 15 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis ici, et je désire écrire seulement quelques lignes, car vous n’êtes pas en état d’écrire longtemps ce soir.
Le Maître a été déçu, mais il est tellement aimant et bon qu’il ne s’est pas plaint et souhaite seulement que vous vous sentiez que vous ne devez pas vous inquiéter du fait que vous n’avez pas pu prendre son message – mais, néanmoins, il a été déçu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St Luc corrobore ce que Luther a écrit au sujet des erreurs contenues dans la Bible</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-25-1-jep-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-7-25-1-jep-luke/</guid>
      <description>St Luc corrobore ce que Luther a écrit au sujet des erreurs contenues dans la Bible St Luc - reçu par James Padgett le 25 Juillet 1916, Washington, USA.
Je suis Luc.
Je viens simplement pour corroborer ce que Luther a écrit, car je fais partie de ceux qui ont mis les causes en œuvre. Vous pouvez croire ce qui est dit, et votre réalisation ne sera pas retardée longtemps. Je n’écrirai pas plus ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stephen Elkins a été aidé par M. Padgett et est sorti de l’obscurité - Lors de sa vie terrestre, il ne croyait pas aux choses de l’âme, ni à Jésus, ni même à un Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-11-1-jep-stephen-elkins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-11-1-jep-stephen-elkins/</guid>
      <description>Stephen Elkins a été aidé par M. Padgett et est sorti de l’obscurité - Lors de sa vie terrestre, il ne croyait pas aux choses de l’âme, ni à Jésus, ni même à un Dieu Stephen Elkins - reçu par James Padgett le 11 Février 1916, Washington, USA.
C’est moi, Stephen B. Elkins.
Je vous ai déjà écrit je veux simplement maintenant vous dire que je suis dans une meilleure condition que la dernière fois que je vous ai écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la guérison d’une femme malade</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-18-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-18-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Sur la guérison d’une femme malade Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 18 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon chéri, je veux dire très sérieusement que le Dr Stone doit croire le message qu’il a reçu de son guide médecin Hindou, car il lui a en fait écrit et semble s’intéresser beaucoup au cas de la femme malade, et il fera de son mieux pour aider le Dr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taggart préfère la joie spirituelle à la vie terrestre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-4-4-jep-hugh-taggart/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-4-4-jep-hugh-taggart/</guid>
      <description>Taggart préfère la joie spirituelle à la vie terrestre Hugh Taggart - reçu par James Padgett le 4 Novembre 1916, Washington, USA.
Eh bien, mon vieux, comment allez-vous ?
Je ne vous dirai pas qui je suis jusqu’à la fin, mais je veux vous dire que j’ai écouté ce soir les écrits et aussi les commentaires que vous avez faits, et vous avez beaucoup de chance d’avoir de telles preuves, car vous avez beaucoup de témoins, et il n’y en a aucun pour contester, sauf un drôle de type qui a essayé de dire à M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Témoignage de Saul – De nombreuses lois de l’A.T. lui sont venues par tradition</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-7-2-jep-saul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-7-2-jep-saul/</guid>
      <description>Témoignage de Saul – De nombreuses lois de l’A.T. lui sont venues par tradition Saul - reçu par James Padgett le 7 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Saul.
J’aimerais beaucoup écrire un court message ce soir, comme je vous l’ai promis il y a peu de temps. Je ne vous retiendrai pas très longtemps et j’essaierai de rendre mon message aussi succinct que possible.
Je sais que beaucoup d’hommes me considèrent, comme décrit dans l’Ancien Testament, comme ayant été un grand pécheur et violateur des lois de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Témoigne que M. Padgett a été sélectionné pour recevoir les messages de Vérité de la part de Jésus et d’autres esprits élevés</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-15-1-jep-st-clement-the-pope/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-2-15-1-jep-st-clement-the-pope/</guid>
      <description>Témoigne que M. Padgett a été sélectionné pour recevoir les messages de Vérité de la part de Jésus et d’autres esprits élevés St Clément le Pape - reçu par James Padgett le 15 Février 1916, Washington, USA.
Je suis Saint Clément le Pape. 1
Je tiens simplement à dire que je suis heureux de pouvoir témoigner du travail pour lequel vous avez été choisi et du fait que Jésus et de nombreux esprits élevés vous écrivent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un court message d’Hélène</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-17-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-17-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Un court message d’Hélène Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 17 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher Ned, tu as reçu ce soir un message très réconfortant du Maître, et je suis heureuse que tu aies été en mesure de si bien le recevoir.. Il a dit tu as très bien réussi et il est satisfait.
Bonne nuit.
Ta propre vraie et bien-aimée, Hélène.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un court message de Martin Luther</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-17-2-jep-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-17-2-jep-martin-luther/</guid>
      <description>Un court message de Martin Luther Martin Luther - reçu par James Padgett le 17 Juin 1916, Washington, USA.
C’est moi, Luther.
Je viens ce soir pour vous dire que j’aimerais vous écrire de nouveau très prochainement, car je désire développer la réflexion exprimée dans mon dernier message.
Je vois que vous êtes trop fatigué, ce soir, pour écrire et je ne vous demanderai pas de le faire, mais si vous pouvez bientôt me donner l’occasion d’écrire, je vous en serai très reconnaissant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit décrit son expérience dans l’un des enfers</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-5-3-jep-george-butler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-5-3-jep-george-butler/</guid>
      <description>Un esprit décrit son expérience dans l’un des enfers George H Butler - reçu par James Padgett le 5 Janvier 1916, Washington, USA.
Je suis un esprit qui ne peut pas vous parler des joies du ciel, mais je peux décrire les horreurs de l’enfer, car tout comme ces autres esprits vous ont décrit leurs maisons de beauté et de bonheur, je peux décrire ma maison de laideur et de tourment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit en solitude écrit que ses croyances alors qu’elle était sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-6-1-jep-lillian-summer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-6-6-1-jep-lillian-summer/</guid>
      <description>Un esprit en solitude écrit que ses croyances alors qu’elle était sur terre Lillian Summer - reçu par James Padgett le 6 Juin 1916, Washington, USA.
Je suis Lillian Summer.
Je suis la femme qui a perdu son âme pour préserver son statut dans la société alors qu’elle était sur terre. J’étais une femme qui ne pensait jamais aux réalités spirituelles ou à la vie future, mais qui ne vivait que pour les plaisirs du présent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit qui a égaré les jeunes filles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-13-1-jep-virginia-compton/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-9-13-1-jep-virginia-compton/</guid>
      <description>Un esprit qui a égaré les jeunes filles 1 Virginia Compton - reçu par James Padgett le 13 Septembre 1916, Washington, USA.
Écoutez mon récit de malheur.
Car le malheur est avec moi dans mes ténèbres et mes tourments. J’étais une femme qui essayait d’amener les jeunes filles à abandonner leur vertu pour des vêtements et la promesse d’une vie facile et j’ai fait en sorte que beaucoup d’entre elles passent de la vérité et de la vertu à une vie de honte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit qui a reçu l’Amour Divin parle de ses efforts pour réveiller les autres esprits quant à la vraie religion</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-1-1-jep-leander-albright/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-1-1-jep-leander-albright/</guid>
      <description>Un esprit qui a reçu l’Amour Divin parle de ses efforts pour réveiller les autres esprits quant à la vraie religion Leander Albright - reçu par James Padgett le 1 Novembre 1916, Washington, USA.
Je suis Leander Albright.
Laissez-moi écrire quelques lignes. Je suis l’esprit de quelqu’un qui est passé de la vie mortelle à l’autre il y a de nombreuses années dans un pays très éloigné de ce lieu, et je suis maintenant dans les sphères spirituelles supérieures et je m’efforce de progresser vers des sphères supérieures et plus élevées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit qui croyait au châtiment éternel de ceux qui nient l’expiation par procuration de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-16-1-jep-hannah-somerville/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-1-16-1-jep-hannah-somerville/</guid>
      <description>Un esprit qui croyait au châtiment éternel de ceux qui nient l’expiation par procuration de Jésus Hannah Somerville - reçu par James Padgett le 16 Janvier 1916, Washington, USA.
Je suis, Hannah Somerville.
Je suis l’esprit de celui qui, sur terre, fut le leader d’une secte qui croyait en la résurrection du corps et en la punition éternelle de ceux qui refusaient de croire à l’expiation par procuration de Jésus et à sa mort sacrificielle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un habitant de la septième sphère veut assurer à M. Padgett que les écrivains sont réellement ceux qu’ils prétendent être</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-14-1-jep-john-parker/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-14-1-jep-john-parker/</guid>
      <description>Un habitant de la septième sphère veut assurer à M. Padgett que les écrivains sont réellement ceux qu’ils prétendent être John Parker - reçu par James Padgett le 14 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis, John D. Parker.
Permettez-moi de dire un mot, car je m’intéresse à vous et à votre travail dans une très large mesure. Je ne vous ai jamais écrit auparavant et je veux simplement vous dire que vous recevez ces messages des esprits supérieurs, et vous devez croire que vous le faites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message d’amour personnel envers son mari et âme sœur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-24-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-4-24-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Un message d’amour personnel envers son mari et âme sœur Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Avril 1916, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon chéri, tu as passé une très bonne nuit, et j’ai également apprécié la lecture des messages et l’échange de pensées entre toi et le Docteur.
C’est merveilleux de voir les grandes vérités qui s’ouvrent à toi et avec quelle compréhension tu les reçois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un philosophe français rejette l’idée de l’Amour Divin et place sa foi dans la raison et dans le développement intellectuel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-20-3-jep-descartes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-11-20-3-jep-descartes/</guid>
      <description>Un philosophe français rejette l’idée de l’Amour Divin et place sa foi dans la raison et dans le développement intellectuel Descartes - reçu par James Padgett le 20 Novembre 1916, Washington, USA.
Je suis Descartes. 1
Laissez-moi vous dire un mot. Je ne m’imposerai pas longtemps, je veux seulement vous dire que vous n’êtes pas aussi bon que ces esprits peuvent vous le faire croire. Je ne suis pas un esprit mauvais, mais un observateur impartial des choses, y compris des états d’âme des hommes, et quand je dis ce que j’ai dit, vous ne devez pas penser que j’ai des préjugés ou le désir de vous faire sentir que vous êtes un grand pécheur, mais j’ai entendu ce que certains de ces esprits vous ont écrit et je vois qu’ils vous flattent et essayent de vous faire croire que vous êtes un petit dieu sur terre et, en tant que votre ami, je ne crois pas que vous devriez être ainsi déçu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un vieil ami et copain de M. Padgett, décrit sa condition en entrant dans le monde des esprits et raconte l’aide qu’il y a reçue pour obtenir la lumière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-7-3-jep-frank-davis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-7-3-jep-frank-davis/</guid>
      <description>Un vieil ami et copain de M. Padgett, décrit sa condition en entrant dans le monde des esprits et raconte l’aide qu’il y a reçue pour obtenir la lumière Frank Davis - reçu par James Padgett le 7 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis ton vieil ami et copain, Frank Davis.
Eh bien, je suis heureux de pouvoir t’écrire, une chose à laquelle je ne m’attendais pas lorsque j’étais sur terre, et c’est seulement récemment que j’ai appris qu’une telle méthode de communication pouvait être utilisée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une cousine de M. Padgett écrit sur sa joie dans la troisième sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-16-2-jep-alice/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-5-16-2-jep-alice/</guid>
      <description>Une cousine de M. Padgett écrit sur sa joie dans la troisième sphère Alice - reçu par James Padgett le 16 Mai 1916, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes. Je suis votre cousine Alice, et cela fait longtemps que je ne vous ai pas écrit. Comme je vous ai vu il y a quelques nuits lorsque vous avez parlé à Mame à l’exposition j’ai, depuis, un grand désir de vous écrire et de vous dire quel est maintenant ma condition et combien je suis heureuse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>William Stone, père, donne un rapport sur le travail et le développement spirituel de son fils dans sa grande mission choisie par le Maître</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-23-5-jep-william-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1916/fr-1916-3-23-5-jep-william-stone/</guid>
      <description>William Stone, père, donne un rapport sur le travail et le développement spirituel de son fils dans sa grande mission choisie par le Maître William Stone - reçu par James Padgett le 23 Mars 1916, Washington, USA.
Je suis le père.
Je désire écrire juste une ligne, avant que mon fils ne parte. Je suis son père et je veux qu’il sache que je n’ai pas oublié de profiter de toute occasion qui pourrait se présenter pour écrire.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
