<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Par ordre Chronologique 1918 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/</link>
    <description>Recent content in Par ordre Chronologique 1918 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Extrait de l&#39;oeuvre de James Padgett - 1918</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/1-6-5-exerpt-from-the-work-of-jp-1918/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 06:25:48 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/1-6-5-exerpt-from-the-work-of-jp-1918/</guid>
      <description>Voici un ordre chronologique d&amp;rsquo;extraits de l&amp;rsquo;année 1918 La loi de la communication et de la connexion – Partie 1 Voir Jean - 2 Novembre 1917
La loi de la communication et de la connexion – Partie 2 Un médium ne peut recevoir de telles vérités que si sa condition, selon la nature des vérités, est sensible à la formation d’un rapport par l’esprit. La possibilité d’un rapport, et la nature de celui-ci, sont à la base de la médiumnité, et déterminent et limitent le pouvoir de l’esprit de transmettre ses pensées et la capacité du mortel de les recevoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lois du rapport, suite</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-4-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-4-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Lois du rapport, suite St Jean - reçu par James Padgett le 4 Janvier 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je désire écrire brièvement ce soir sur un sujet que je considère important et que vous pouvez considérer comme intéressant. Comme vous le savez peut-être, je ne vous ai pas adressé un message formel depuis un certain temps et je regrette beaucoup que tant de temps se soit écoulé sans que je puisse communiquer certaines vérités spirituelles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>’état d’âme de M. Padgett. Encourage à continuer à prier pour l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-6-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-6-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’état d’âme de M. Padgett. Encourage à continuer à prier pour l’Amour Divin Jésus - reçu par James Padgett le 6 Janvier 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Eh bien, mon frère, je suis heureux de vous dire que nous avons répondu à votre communion avec le Père ce soir. Son amour a afflué dans votre âme en grande abondance. Son Esprit Saint a apporté l’Amour en merveilleuse abondance et votre âme en est maintenant remplie, et l’influence de ce Grand Amour travaille dans votre âme, et vous réalisez sa présence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elizabeth, cousine de Marie, mère de Jésus. Le travail que fait M. Padgett, constitue la véritable seconde venue de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-6-2-jep-elizabeth/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-6-2-jep-elizabeth/</guid>
      <description>Elizabeth, cousine de Marie, mère de Jésus. Le travail que fait M. Padgett, constitue la véritable seconde venue de Jésus Elizabeth - reçu par James Padgett le 6 Janvier 1918, Washington, USA.
Je suis Elizabeth.
Permettez-moi de dire quelques mots, à savoir que vous êtes un homme très heureux en ce moment, et que vous devriez l’être, car comme le Maître l’a dit, vous avez beaucoup d’Amour dans votre âme ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène – Confirmation que Jésus et Elizabeth ont écrit les messages précédents</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-6-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-6-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène – Confirmation que Jésus et Elizabeth ont écrit les messages précédents Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 6 Janvier 1918, Washington, USA.
Je suis ta vraie et tendre, Hélène.
Eh bien chéri, je suis très heureuse ce soir, et cela grâce à ta condition d’âme dans l’amour du Père. Tu es plus proche du Père que tu ne l’as jamais été, et Son amour est maintenant plus répandu dans ton cœur que jamais auparavant ; et le Maître était si heureux que tu aies ouvert ton âme par tes désirs et ta méditation ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Commente le sermon de Billy Sunday, sur le fait que ses enseignements sont orientés vers le progrès de l’âme et de l’homme parfait</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-9-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-9-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Commente le sermon de Billy Sunday, sur le fait que ses enseignements sont orientés vers le progrès de l’âme et de l’homme parfait Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 9 Janvier 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, j’étais avec toi, ce soir, et j’ai vu que le sermon de Billy Sunday 1 ne t’a pas beaucoup profité, et, bien sûr, ne pouvait pas le faire, parce que le prédicateur n’a rien dit qui puisse nourrir l’âme affamée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grand-mère de M. Padgett encourage M. Padgett à aller de l’avant jusqu’au but. Se réfère au grand amour de Jésus et au fait qu’il prie encore pour en avoir plus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-12-1-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-12-1-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>La grand-mère de M. Padgett encourage M. Padgett à aller de l’avant jusqu’au but. Se réfère au grand amour de Jésus et au fait qu’il prie encore pour en avoir plus Anne Rollins - reçu par James Padgett le 12 Janvier 1918, Washington, USA.
Je suis ta grand-mère.
Permet moi d’écrire quelques lignes ce soir, car j’ai écouté ta conversation avec un certain intérêt, et je désire dire quelques mots qui peuvent t’encourager à aller de l’avant vers le but que tu as devant toi – une maison dans les Cieux Célestes et l’acquisition d’une nature Divine, que seuls ceux qui connaissent le chemin peuvent obtenir, en suivant la voie que le Maître t’a si affectueusement enseignée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary Kennedy dit que peu importe le nombre d’épouses que Leslie a pu avoir, aucune d’entre elles ne peut être son âme sœur, seulement moi</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-12-2-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-12-2-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary Kennedy dit que peu importe le nombre d’épouses que Leslie a pu avoir, aucune d’entre elles ne peut être son âme sœur, seulement moi Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 12 Janvier 1918, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
Je dois dire un mot car j’en ai l’occasion et je suis à présent comme la vieille dame qui n’a jamais manqué un mariage lorsqu’elle avait la moindre chance d’être présente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frédérick le père accepte ce que Bismarck a dit au sujet de la liberté du peuple allemand vis à vis de son dirigeant et que la fin est très proche</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-22-1-jep-frederick/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-22-1-jep-frederick/</guid>
      <description>Frédérick le père accepte ce que Bismarck a dit au sujet de la liberté du peuple allemand vis à vis de son dirigeant et que la fin est très proche Frédérick - reçu par James Padgett le 22 Janvier 1918, Washington, USA.
Je suis Frédéric III, le père. 1
Laissez-moi écrire quelques propos. J’ai entendu ce que Bismarck a dit et je suis tout à fait d’accord avec lui dans ses prédictions quant à la fin de la guerre et, bien que cela ne corresponde pas à ce que je souhaiterais en tant qu’Allemand sur terre, cela s’imposera au grand libérateur des Allemands comme individus et comme nation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett commente St Jean qui n’a pas pu terminer son message ainsi que les prédictions des deux auteurs allemands au sujet de la fin prochaine de la guerre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-22-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-22-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett commente St Jean qui n’a pas pu terminer son message ainsi que les prédictions des deux auteurs allemands au sujet de la fin prochaine de la guerre Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 22 Janvier 1918 1, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Chéri, tu es un peu fatigué et tu ferais mieux de ne pas écrire plus ce soir. Saint Jean t’a écrit 2 et a été plutôt déçu qu’il n’ait pas pu terminer son message, mais il a vu la condition qui t’entoure et, comme l’aimant Jean, il t’a écrit comme il l’a fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Élie encourage M. Padgett à se mettre en condition d’âme pour permettre au Maître d’écrire ses messages importants</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-27-1-jep-elias/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-27-1-jep-elias/</guid>
      <description>Élie encourage M. Padgett à se mettre en condition d’âme pour permettre au Maître d’écrire ses messages importants Élie - reçu par James Padgett le 27 Janvier 1918, Washington, USA.
C’est moi, Élie.
Je ne vous ai pas écrit depuis longtemps et, ce soir, je désire partager quelques mots, en référence à votre travail et à l’attitude que vous avez adoptée à son égard.
Cela fait longtemps que vous n’avez pas reçu de messages formels de la part des esprits supérieurs, et, cette perte de temps est particulièrement significative au regard de notre objectif de faire connaître au monde les vérités spirituelles qui sont si importantes pour les personnes, et plus que que vous ne le réalisez probablement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean espérait terminer un message important, mais l’état d’âme de M. Padgett ne l’a pas permis</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-27-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-27-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean espérait terminer un message important, mais l’état d’âme de M. Padgett ne l’a pas permis St Jean - reçu par James Padgett le 27 Janvier 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Non, je ne peux pas écrire ce soir comme je m’y attendais et je suis déçu que vous ne soyez pas dans la condition nécessaire pour que je puisse établir le rapport. Il semble que vous ne soyez pas enclin à recevoir mes messages comme vous l’avez été à un moment donné, bien que vous disiez que vous êtes prêt à recevoir les écrits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confirme qu’Élie et Jean étaient tous deux impatients de délivrer des messages importants ce soir, mais ils n’ont pas pu le faire en raison de conditions d’âme inadéquates</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-27-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-27-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Confirme qu’Élie et Jean étaient tous deux impatients de délivrer des messages importants ce soir, mais ils n’ont pas pu le faire en raison de conditions d’âme inadéquates Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 27 Janvier 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu n’es pas en état d’écrire beaucoup ce soir, et je le regrette car j’avais un très fort désir d’écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’esprit humain, même de celui possédant la plus grande connaissance, est petit en comparaison de l’esprit qui possède dans son âme le grand Amour du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-29-1-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-1-29-1-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>L’esprit humain, même de celui possédant la plus grande connaissance, est petit en comparaison de l’esprit qui possède dans son âme le grand Amour du Père Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 29 Janvier 1918, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Eh bien, mon cher, je veux dire Leslie. Tu peux penser que je suis une simple petite fille anglaise sans aucune connaissance de ce que les sages de la terre appellent la psychologie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auguste Comte, un philosophe français qui n’est pas intéressé par l’Amour Divin du Père mais désire placer sa foi dans la raison et les investigations</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-1-1-jep-auguste-comte/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-1-1-jep-auguste-comte/</guid>
      <description>Auguste Comte, un philosophe français qui n’est pas intéressé par l’Amour Divin du Père mais désire placer sa foi dans la raison et les investigations Auguste Comte - reçu par James Padgett le 1 Février 1918, Washington, USA.
Je suis Auguste Comte. 1
Je ne suis pas un de ces esprits qui viennent à vous pour parler de la Nouvelle Naissance et de l’Amour Divin et des Sphères Célestes, mais simplement un esprit qui croit en ce que l’on peut apprendre en observant et exerçant ses facultés de raison.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett commente sur l’esprit qui a juste écrit et est allé avec le Professeur Salyards</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-1-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-1-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett commente sur l’esprit qui a juste écrit et est allé avec le Professeur Salyards Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 1 Février 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et affectueuse Hélène. Eh bien, mon cher, j’ai eu quelques difficultés à cause des esprits qui voulaient et essayaient d’écrire, mais Aigle Blanc a réussi à les inciter à se désister et j’ai alors pris le contrôle. Je suis heureuse que tu te sentes mieux ce soir et je m’attendais à ce que Jean écrive, mais les conditions ne sont simplement pas favorables et il n’est pas resté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène parle des fausses croyances de M. Colburn</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-13-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-13-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène parle des fausses croyances de M. Colburn Bonne nuit, mon cher mari. Ta vraie et bien-aimée, Hélène.1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 13 Février 1918, Washington, USA.
C’est moi ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu as passé une agréable soirée et j’ai écouté avec intérêt ta conversation sur les Colburns et je peux t’assurer que ce que tu as dit sur sa croyances et son avenir probable est exact.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus est très intéressé que M. Padgett soit de nouveau dans une condition d’âme qui permette un bon rapport</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-19-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-19-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus est très intéressé que M. Padgett soit de nouveau dans une condition d’âme qui permette un bon rapport Jésus - reçu par James Padgett le 19 Février 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Eh bien, mon frère, je vois que vous êtes en bien meilleure condition ce soir que vous ne l’avez été depuis un certain temps, et je tiens à vous dire que c’est grâce aux faits que vous avez tourné davantage vos pensées vers les réalités spirituelles, et que vous avez davantage prié le Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène s’arrange pour que Monsieur Padgett puisse la voir avec toute la beauté et l’amour qu’elle a pour son âme sœur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-22-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-22-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène s’arrange pour que Monsieur Padgett puisse la voir avec toute la beauté et l’amour qu’elle a pour son âme sœur Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 22 Février 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu as été heureux ce soir, car j’étais avec toi et j’ai pu voir et sentir ton bonheur. Oh, c’était merveilleux de voir cet amour que tu m’as donné, et de me faire savoir que ton cœur était tout à moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il n’y a rien dans l’existence ou dans la connaissance de l’homme qui soit comparable à la Bible – si ce n’est les vérités que Jésus et les esprits Célestes ont écrites à travers M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-23-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-23-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Il n’y a rien dans l’existence ou dans la connaissance de l’homme qui soit comparable à la Bible – si ce n’est les vérités que Jésus et les esprits Célestes ont écrites à travers M. Padgett 1 Jésus - reçu par James Padgett le 23 Février 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vois que vous êtes en bonne condition ce soir, et que je suis capable d’établir un rapport avec vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène était également présente aux services du Révérend William Sunday avec beaucoup d’autres personnes, y compris son tuteur spécial, Jean, et elle est heureuse que Jésus ait pu établir de bonnes relations avec son mari</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-23-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-23-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène était également présente aux services du Révérend William Sunday avec beaucoup d’autres personnes, y compris son tuteur spécial, Jean, et elle est heureuse que Jésus ait pu établir de bonnes relations avec son mari 1 Hélène Padget - reçu par James Padgett le 23 Février 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher mari, je suis si heureuse que le Maître t’ait écrit, et que le rapport ait été rétabli afin qu’il puisse continuer à délivrer ses messages, car, comme il l’a dit ; eux, les esprits, sont tous très désireux de faire le travail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le jugement après la mort, Qu’est-il et que n’est-il pas ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-25-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-2-25-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Le jugement après la mort, Qu’est-il et que n’est-il pas ? Jésus - reçu par James Padgett le 25 Février 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici et je désire écrire quelques lignes en référence au grand jour du jugement, au sujet duquel les prédicateurs et les enseignants des matières théologiques ont si souvent écrit. Je sais que la Bible, ou plutôt certains des livres, associe un grand stress à ce jour lorsque, comme ils le prétendent, Dieu répandra Sa colère contre les impies et les condamnera à une punition éternelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beaucoup de choses dans la Bible, Jean dit qu’il ne les a jamais écrites. Jean s’est trompé sur le genre de royaume que Jésus est venu établir</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-3-2-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-3-2-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Beaucoup de choses dans la Bible, Jean dit qu’il ne les a jamais écrites. Jean s’est trompé sur le genre de royaume que Jésus est venu établir St Jean - reçu par James Padgett le 2 Mars 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je n’écrirai pas maintenant, sauf pour dire que votre condition spirituelle s’est beaucoup améliorée et que vous avancez dans votre âme dans la perception de la vérité et de la réalité du Père et de Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christ peut être en vous – ce que cela signifie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-3-3-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-3-3-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Christ peut être en vous – ce que cela signifie 1 Jésus - reçu par James Padgett le 3 Mars 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je désire, ce soir, vous écrire en ce qui concerne la manière dont, comme le prédicateur conseille, « Christ peut être en vous. »
Je sais que c’est presque universel, parmi les prédicateurs de l’église orthodoxe, d’enseigner à leurs auditeurs que le Salut consiste à obtenir le Christ en eux et ainsi ils seront capables d’être dans l’unité avec le Père et cesser d’être soumis aux effets du péché et du mal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les hommes ou les prophètes ne peuvent pas dire ce qui va se passer dans les siècles à venir – cela ne peut être connu que par le Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-3-10-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-3-10-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Les hommes ou les prophètes ne peuvent pas dire ce qui va se passer dans les siècles à venir – cela ne peut être connu que par le Père St Jean - reçu par James Padgett le 10 Mars 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Je vois que vous êtes en bien meilleure condition ce soir et que vôtre âme est plus en harmonie avec les esprits des sphères supérieures, et nous pourrions écrire maintenant, mais votre main et votre bras sont fatigués, et c’est une question que nous considérons toujours, et essayons de ne pas vous causer de fatigue inutile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ross Perry s’est suffisamment sorti de l’obscurité pour aider d’autres esprits des ténèbres qui traversent les mêmes conditions que les siennes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-3-1-jep-ross-perry/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-3-1-jep-ross-perry/</guid>
      <description>Ross Perry s’est suffisamment sorti de l’obscurité pour aider d’autres esprits des ténèbres qui traversent les mêmes conditions que les siennes Ross Perry - reçu par James Padgett le 3 Avril 1918, Washington, USA.
C’est moi, Ross Perry.
J’étais à la séance de ce soir et je vous ai parlé, à vous et à Middleton ; et à part moi, il y avait Carrington et un autre esprit que je ne connaissais pas, nommé Silby, qui avait commis un acte semblable au mien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aide spirituelle donnée au Dr Stone dans sa prière de guérison pour les malades</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-4-1-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-4-1-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Aide spirituelle donnée au Dr Stone dans sa prière de guérison pour les malades Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 4 Avril 1918, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Je veux dire à Leslie que le Dr. Campbell est un esprit merveilleux et il est dit qu’il est un vrai médecin qui connaît plutôt bien l’état des malades. Je suis si heureuse qu’il soit venu à mon cher avec son aide, et je ne peux pas lui dire à quel point je suis et je fus heureuse, lorsque le docteur lui a parlé l’autre soir des grands pouvoirs qui pourraient lui venir dans certaines conditions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Est heureuse de l’aide apportée à son frère, Leslie R. Stone, par le Dr Campbell</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-4-2-jep-kate-stone/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-4-2-jep-kate-stone/</guid>
      <description>Est heureuse de l’aide apportée à son frère, Leslie R. Stone, par le Dr Campbell Kate Stone - reçu par James Padgett le 4 Avril 1918, Washington, USA.
C’est moi, Kate Stone.
Je suis ici et je veux écrire une ligne. Je suis la sœur de Leslie et je souhaite lui dire que j’ai été assez souvent avec lui ces trois ou quatre derniers jours. Il sera peut-être quelque peu surpris d’apprendre que j’ai été présente avec le Dr Campbell alors qu’il observait les effets de son médicament sur les reins de mon frère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le célèbre philosophe parle sur la raison et explique que la raison en elle-même n’est pas un guide fiable pour la recherche de la vérité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-14-1-jep-baruch-spinoza/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-14-1-jep-baruch-spinoza/</guid>
      <description>Le célèbre philosophe parle sur la raison et explique que la raison en elle-même n’est pas un guide fiable pour la recherche de la vérité Baruch Spinoza - reçu par James Padgett le 14 Avril 1918, Washington, USA.
Je suis, Spinoza. 1
Je souhaite écrire quelques lignes, si vous me le permettez. Je n’ai pas besoin de dire que je ne vous ai jamais écrit auparavant, car vous savez, de par la difficulté que j’ai à écrire, que tel doit être le cas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne recommande pas de recevoir, actuellement, de tels messages</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-14-2-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-14-2-jep-st-john/</guid>
      <description>Ne recommande pas de recevoir, actuellement, de tels messages St Jean - reçu par James Padgett le 14 Avril 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Laissez-moi vous dire un mot, j’ai attendu avec un certain intérêt que l’esprit qui vient de vous écrire Spinoza termine son écriture.
Je vois que vous sentez beaucoup mieux physiquement et spirituellement, et maintenant je sais que nous pouvons établir le rapport qui nous permettra d’écrire nos messages ; j’espère donc que demain soir vous nous donnerez l’occasion d’écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus est souvent avec M. Padgett et il prie avec lui afin de l’aider dans son développement d’âme et lui permettre de recevoir ses messages</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-18-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-18-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus est souvent avec M. Padgett et il prie avec lui afin de l’aider dans son développement d’âme et lui permettre de recevoir ses messages Jésus - reçu par James Padgett le 18 Avril 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’étais avec vous ce soir et j’ai entendu ce que le prédicateur a dit et certaines parties de son discours ont exprimé la vérité et d’autres non. Je voudrais commenter ce qu’il vient de dire, mais vous êtes un peu fatigué de l’effet des écrits des esprits qui m’ont précédé et je vais reporter mes commentaires à plus tard.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins confirme ce que le Maître a dit et l’encourage dans son travail</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-18-2-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-18-2-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins confirme ce que le Maître a dit et l’encourage dans son travail Anne Rollins - reçu par James Padgett le 18 Avril 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Permet-moi de dire que j’ai entendu ce que le Maître a dit et que je me joins à lui pour te conseiller de maintenir ta foi et ton courage, car je sais ce que tu désires sera accompli et les moyens trouvés pour accomplir cette tâche et la mener à bien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La religion est la relation et l’harmonie de l’âme des hommes avec l’âme de Dieu. Différence dans les résultats des enseignements des différentes églises</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-25-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-25-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>La religion est la relation et l’harmonie de l’âme des hommes avec l’âme de Dieu. Différence dans les résultats des enseignements des différentes églises St Luc - reçu par James Padgett le 25 Avril 1918, Washington, USA.
Permettez-moi écrire quelques lignes – Luc.
J’étais avec vous ce soir à l’église et j’ai écouté ce que le prédicateur (Gordon) a dit au sujet des religions et de leurs convergences, et je fus un peu surpris par ses déclarations concernant l’analogie qu’il a faite entre les fidèles des diverses religions dites chrétiennes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perry est très heureux de dire à M. Padgett qu’il prie le Père avec toute la nostalgie de son âme pour un accroissement de Son Amour, et qu’il sera bientôt dans la troisième sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-27-1-jep-ross-perry/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-27-1-jep-ross-perry/</guid>
      <description>Perry est très heureux de dire à M. Padgett qu’il prie le Père avec toute la nostalgie de son âme pour un accroissement de Son Amour, et qu’il sera bientôt dans la troisième sphère 1 Ross Perry - reçu par James Padgett le 27 Avril 1918, Washington, USA.
C’est moi, Ross Perry.
Permettez-moi d’écrire un petit mot, car je suis très désireux de pouvoir communiquer à nouveau et de vous dire que je progresse et que j’ai trouvé l’Amour dont vous m’avez parlé en premier et dont l’information m’a conduit à le chercher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heureuse que Perry ait écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-27-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-27-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Heureuse que Perry ait écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 27 Avril 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, chéri, je vois tu n’es pas vraiment, ce soir, en état d’écrire très longtemps. Je ne dirai que quelques mots, ta condition est bien meilleure et il n’y a aucune raison que tu ne puisses pas recevoir les messages qui ont été si longtemps différés et j’espère que tu le feras très bientôt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parle de sa visite à l’église avec M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-28-1-jep-st-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-28-1-jep-st-james/</guid>
      <description>Parle de sa visite à l’église avec M. Padgett St Jacques - reçu par James Padgett le 28 Avril 1918, Washington, USA.
Je suis, Jacques.
Je suis ici et désire partager quelques propos. J’étais avec vous ce soir, à l’église, j’ai écouté le sermon du prédicateur et je sens qu’il a mal utilisé cette opportunité de fournir à ses auditeurs la nourriture spirituelle dont ils ont tellement besoin et dont, dans leurs âmes, ils sont si désireux et se languissent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écrit sur l’ignorance des prédicateurs d’expliquer la Vérité de l’Évangile</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-28-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-4-28-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Écrit sur l’ignorance des prédicateurs d’expliquer la Vérité de l’Évangile Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 28 Avril 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène. Je suis ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, j’ai passé beaucoup de temps avec toi aujourd’hui et je sais à quel point tu as ressenti et expérimenté, dans ton âme, un bonheur venant des pensées que tu avais en référence aux choses de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary progresse tout le temps</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-1-1-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-1-1-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary progresse tout le temps Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 1 Mai 1918, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Je vais écrire quelques lignes si vous y consentez, et je sais que vous le ferez, car Hélène dit que vous recevez tellement de lettres d’amour et d’encouragement de sa part, que vous êtes pleinement compréhensif lorsque d’autres âmes-sœurs désirent écrire à leur autre moitié sur terre, et surtout lorsque je viens écrire à la mienne, et Hélène sait et ne me dit jamais un mensonge, sauf lorsqu’elle essaie de me tourmenter ou de me taquiner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charles T. Wilson un esprit des ténèbres demande l’aide du Dr Stone, il l’a connu alors qu’il vivait sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-16-1-jep-charles-wilson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-16-1-jep-charles-wilson/</guid>
      <description>Charles T. Wilson un esprit des ténèbres demande l’aide du Dr Stone, il l’a connu alors qu’il vivait sur terre Charles Wilson - reçu par James Padgett le 16 Mai 1918, Washington, USA.
Je suis Charles T. Wilson. Laissez-moi écrire quelques lignes.
Je suis l’ami du docteur 1 et je l’ai connu il y a quelques années, lorsqu’il vivait à Buffalo, N.Y. J’étais dans un hôpital où il s’occupait de mortels fous, comme moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus se réfère à la prophétie de la Bible (Matthieu 24)</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-20-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-20-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus se réfère à la prophétie de la Bible (Matthieu 24) Jésus - reçu par James Padgett le 20 Mai 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’aimerais écrire ce soir, mais vous n’êtes pas vraiment dans une bonne condition, bien qu’elle soit bien meilleure qu’elle ne l’a été, et je pense être bientôt en mesure de transmettre à nouveau mes messages. Suivez mes conseils et priez davantage et vous pourrez alors recevoir toute l’aide nécessaire afin que je puisse établir la relation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène – Confirmation que Jésus a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-20-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-20-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène – Confirmation que Jésus a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 20 Mai 1918, Washington, USA.
Je suis ta vraie et affectueuse Hélène.
Eh bien, mon chéri, je suis heureuse que le Maître t’ait écrit ce soir, car cela indique que tu es en meilleure condition. Tu dois faire des efforts pour accomplir les objectifs, les grands objectifs de ta sélection, et ne pas laisser d’autres choses interférer, comme cela s’est produit dans le passé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit qu’une grande majorité d’hommes vivront dans l’éternité comme des hommes parfaits et jouiront du bonheur qu’il apporte, d’où l’importance pour les hommes de connaître les vérités morales de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-21-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-21-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit qu’une grande majorité d’hommes vivront dans l’éternité comme des hommes parfaits et jouiront du bonheur qu’il apporte, d’où l’importance pour les hommes de connaître les vérités morales de l’Amour Divin Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 21 Mai 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu as beaucoup profité de la lecture des messages ce soir 1, et je suis si heureuse que tu les aies lus de la manière dont tu l’as fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène est avec moi chez Harry et chez les Colburns</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-22-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-5-22-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène est avec moi chez Harry et chez les Colburns 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 22 Mai 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Mon cher, il y avait beaucoup d’esprits sombres présents ce soir, tous désireux d’écrire et lorsque tu les as bloqués, beaucoup ont été déçus et certains sont restés dans l’attente de pouvoir écrire. Ils ont maintenant disparu, car Aigle Blanc leur a dit de manière positive qu’aucun d’entre eux ne serait autorisé à écrire et que moi seul écrirais et il leur a conseillé de partir, ce qu’ils ont finalement fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean explique les écrits reçus par M. Morgan et l’importance relative de chacun, et que leur travail deviendra plus important lorsque M. Padgett aura terminé son travail au nom du Royaume.</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-7-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-7-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean explique les écrits reçus par M. Morgan et l’importance relative de chacun, et que leur travail deviendra plus important lorsque M. Padgett aura terminé son travail au nom du Royaume St Jean - reçu par James Padgett le 7 Juin 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jean. Laissez-moi écrire quelques lignes.
J’ai été avec vous pendant que vous lisiez les messages que votre ami a reçus, et je veux dire que ce qu’ils disent quant à votre manque de condition est vrai, comme vous le savez, et que vous devez tourner davantage vos désirs et vos pensées vers les choses spirituelles afin de vous mettre en condition pour recevoir de nouveau ces messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne connaissait pas la vérité révélée dans les messages reçus par M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-13-1-jep-mary-baker-eddy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-13-1-jep-mary-baker-eddy/</guid>
      <description>Ne connaissait pas la vérité révélée dans les messages reçus par M. Padgett Mme Eddy Baker - reçu par James Padgett le 13 Juin 1918, Washington, USA. 1
Je désire écrire quelques lignes, car j’ai été intéressé par la conversation du Docteur et je veux lui exprimer mes remerciements quant à ses efforts pour éclairer un de mes disciples sur la vérité. Mon obligation est basée sur le fait que je reconnais les erreurs trompeuses de certains de mes enseignements, et que je suis responsable des croyances de nombreux mortels qui sont erronées et qui ont pour effet de les éloigner de la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme le message de Mme Eddy Bakker</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-13-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-13-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme le message de Mme Eddy Bakker Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 13 Juin 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, j’ai passé la soirée avec toi et j’ai apprécié ta conversation. Tu peux croire que la dernière communication provenait de Mme Eddy, car elle a effectivement écrit et fut heureuse de pouvoir le faire, et parce qu’elle porte le fardeau qu’elle a écrit, nous lui avons permis d’écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett explique le soudain passage de leur fille, Nita, suite à une grave opération et sur les énormes progrès qu’elle fait dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-20-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-20-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett explique le soudain passage de leur fille, Nita, suite à une grave opération et sur les énormes progrès qu’elle fait dans le monde des esprits Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 20 Juin 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher Ned, ta petite fille t’a quitté 1, comme tu le sens maintenant, mais elle n’est pas partie, car elle sera avec toi plus que jamais, et plus heureuse qu’elle n’aurait pu l’être si elle était restée dans son corps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John Wesley prend part au service dédié à la fille de M. Padgett (Nita). Le Maître partageait son amour et influence sur la famille et les proches</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-21-1-jep-john-wesley/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-21-1-jep-john-wesley/</guid>
      <description>John Wesley prend part au service dédié à la fille de M. Padgett (Nita). Le Maître partageait son amour et influence sur la famille et les proches John Wesley - reçu par James Padgett le 21 Juin 1918, Washington, USA.
Je suis John Wesley.
Laissez-moi écrire une ligne. J’étais présent ce soir lors du service funèbre de votre fille, et j’ai vu quelle merveilleuse congrégation d’esprits élevés et magnifiques était là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène parle sur la mort de sa fille et qu’il y avait des esprits Célestes présents, diffusant sur les personnes présentes l’amour et l’aide que seuls les esprits Célestes peuvent donner. Bébé était avec moi</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-21-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-6-21-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène parle sur la mort de sa fille et qu’il y avait des esprits Célestes présents, diffusant sur les personnes présentes l’amour et l’aide que seuls les esprits Célestes peuvent donner. Bébé était avec moi Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 21 Juin 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène Padgett.
Mon cher mari, comme j’ai été heureuse ce soir que toi et les autres vous soyez réunis autour du cercueil de notre bébé 1 pour lui rendre hommage et lui offrir votre amour et votre sympathie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint-Jean approuve le fait que M. Padgett lise le livre de Stainton Moses</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-7-5-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-7-5-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Saint-Jean approuve le fait que M. Padgett lise le livre de Stainton Moses St Jean - reçu par James Padgett le 5 Juillet 1918, Washington, USA.
C’est moi, St. Jean. Laissez-moi vous dire un mot.
J’ai lu avec vous dans le livre (Enseignements spirituels de Stainton Moïse) et je trouve que beaucoup de propos sont vrais et que beaucoup d’autres montrent un manque de compréhension de la vraie mission du Maître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus conforte M. Padgett au sujet du soudain passage de sa fille dans le monde des esprits et l’amour qui existe maintenant entre eux et le grand amour de son âme sœur qui est son épouse</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-7-8-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-7-8-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus conforte M. Padgett au sujet du soudain passage de sa fille dans le monde des esprits et l’amour qui existe maintenant entre eux et le grand amour de son âme sœur qui est son épouse Jésus - reçu par James Padgett le 8 Juillet 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici et je vais écrire quelques lignes dans l’espoir de vous remonter le moral et de vous fortifier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett veut que M. Padgett sache que « Bébé », leur fille qui est juste passée dans le monde des esprits est avec elle et lui envoie son amour</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-7-8-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-7-8-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett veut que M. Padgett sache que « Bébé », leur fille qui est juste passée dans le monde des esprits est avec elle et lui envoie son amour Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 8 Juillet 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien mon cher, je suis heureux que tu te sentes mieux ce soir, et j’espère que tu pourras continuer à grandir mieux et que tu ne laisseras pas les pensées des choses qui t’accablent prendre possession de toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le prédicateur Charles Russell a compris que les enseignements formulés durant sa vie étaient faux</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-7-31-1-jep-charles-russell/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-7-31-1-jep-charles-russell/</guid>
      <description>Le prédicateur Charles Russell a compris que les enseignements formulés durant sa vie étaient fauxsup&amp;gt; Charles Russell - reçu par James Padgett le 31 Juillet 1918, Washington, USA.
C’est moi, Pasteur Russel. 1
Permettez-moi de dire un mot, puisque j’ai été avec vous aujourd’hui alors que vous lisiez le livre 2 dont je fus l’auteur. Je vois que vous êtes au courant des interprétations erronées du testament qu’il contient, des fausses constructions qui sont tirées des citations de la Bible et aussi que vous sentez qu’une grande blessure est causée à ceux qui lisent et croient en mes enseignements.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mme Padgett confirme que le Pasteur Russell a écrit, et qu’il est dans une grande obscurité à cause de ses enseignements erronés pendant son séjour sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-7-31-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-7-31-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Mme Padgett confirme que le Pasteur Russell a écrit, et qu’il est dans une grande obscurité à cause de ses enseignements erronés pendant son séjour sur terre Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 31 Juillet 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien aimée Hélène.
Eh bien mon cher, tu viens de recevoir une lettre du pasteur Russell, qui, comme il le dit, a été avec toi au cours de la journée alors que tu lisais un de ses livres, et qui était très désireux de t’écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stainton Moïse, le médium dont M. Padgett a lu le livre, explique que son livre « Enseignements Spirituels » ne contient pas toute la vérité sur la « Nouvelle Naissance » comme enseignée par Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-9-14-1-jep-stainton-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-9-14-1-jep-stainton-moses/</guid>
      <description>Stainton Moïse, le médium dont M. Padgett a lu le livre, explique que son livre « Enseignements Spirituels » ne contient pas toute la vérité sur la « Nouvelle Naissance » comme enseignée par Jésus Stainton Moïse - reçu par James Padgett le 14 Septembre 1918, Washington, USA.
Je suis Stainton Moses. Laissez-moi vous dire un mot.
J’étais présent lorsque vous avez lu le livre intitulé « Enseignements Spirituels » et j’ai vu que, bien que beaucoup des déclarations qu’il contient soient en accord avec la connaissance que vous avez des questions spirituelles, il y manque cependant la grande vérité de la Nouvelle Naissance enseignée par Maître et autres esprits supérieurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean dit que le moyen le plus efficace de rétablir le rapport est de prier plus sincèrement et plus fréquemment le Père pour l’afflux de Son Amour</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-9-23-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-9-23-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Jean dit que le moyen le plus efficace de rétablir le rapport est de prier plus sincèrement et plus fréquemment le Père pour l’afflux de Son Amour St Jean - reçu par James Padgett le 23 Septembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jean.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes, car je vois que vous vous attendez à ce que certains des esprits supérieurs écrivent ce soir, cependant vous n’êtes pas dans cette condition qui leur permettrait d’écrire des vérités supérieures qui attendent d’être révélées au monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exhorte M. Padgett à tout mettre en œuvre pour retrouver la condition comme Jean l’a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-9-23-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-9-23-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Exhorte M. Padgett à tout mettre en œuvre pour retrouver la condition comme Jean l’a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 23 Septembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher Ned, je suis très heureuse que Jean t’ait écrit comme il l’a fait, et j’espère que tu tiendras compte de ses conseils et que tu les suivras. Si seulement tu pouvais réaliser ce que tout cela signifie, tu ferais tous les efforts possibles pour te mettre dans la condition qui permettrait à ces grands esprits d’établir le rapport et de te communiquer leurs merveilleux messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Première communication de la fille de M. Padgett, Nita, connue aussi sous le nom de « Bébé » qui explique son progrès vers la troisième sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-14-1-jep-nita-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-14-1-jep-nita-padgett/</guid>
      <description>Première communication de la fille de M. Padgett, Nita, connue aussi sous le nom de « Bébé » qui explique son progrès vers la troisième sphère Nita Padgett - reçu par James Padgett le 14 Octobre 1918, Washington, USA.
C’est moi, Nita. Laisse-moi écrire une ligne.
Je suis Nita, et j’ai été si impatiente de t’écrire depuis que je suis venue dans le monde des esprits et que j’ai réalisé que je pouvais le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène explique que le pouvoir de communication peut être coupé par l’instrument comme M. Padgett l’a fait pendant un certain temps en empêchant même son plus proche lien d’amour d’écrire. explique les progrès réalisés par leur fille, Nita, maintenant dans le monde des esprit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-14-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-14-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène explique que le pouvoir de communication peut être coupé par l’instrument comme M. Padgett l’a fait pendant un certain temps en empêchant même son plus proche lien d’amour d’écrire. explique les progrès réalisés par leur fille, Nita, maintenant dans le monde des esprit Hélène Padget - reçu par James Padgett le 14 Octobre 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as eu des nouvelles de Bébé 1, et elle était si heureuse de pouvoir t’écrire, et elle est plus impatiente que jamais de te parler de tout qu’elle a en tête, de l’expérience formidable qu’elle a vécu lors de son passage, et qui s’est poursuivie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lois du rapport et de la communication, suite</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-22-1-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-22-1-jep-st-john/</guid>
      <description>Lois du rapport et de la communication, suite 1 St Jean - reçu par James Padgett le 22 Octobre 1918, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes ce soir, car je n’ai pas écrit depuis longtemps et j’ai hâte de dire quelques mots qui pourraient vous être utiles. J’étais présent lors de nombreuses soirées où vous vous attendiez à recevoir des communications et j’ai été déçu pour des raisons ou des causes que vous ne pouvez pas comprendre, sauf que vous n’étiez pas dans cette condition qui permettrait aux esprits d’établir un rapport avec vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les motifs donnés par Jésus quant aux raisons pour lesquelles il a choisi M. Padgett pour cette tâche de réception des messages</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-25-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-25-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Les motifs donnés par Jésus quant aux raisons pour lesquelles il a choisi M. Padgett pour cette tâche de réception des messages Jésus - reçu par James Padgett le 25 Octobre 1918, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Eh bien, mon cher frère, le temps passe, et la nécessité de la révélation est très évidente, alors que les hommes sont dans la nostalgie et l’attente de celui qui saura satisfaire les envies naturelles de leur âme, et que la religion actuelle, appelée le Christianisme, ne peut pas satisfaire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les épîtres de la Bible ne sont pas identiques à celles écrites par les Apôtres. Il y a très peu de choses dans la Bible au sujet de la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-29-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-29-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Les épîtres de la Bible ne sont pas identiques à celles écrites par les Apôtres. Il y a très peu de choses dans la Bible au sujet de la Nouvelle Naissance Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 29 Octobre 1918, Washington, USA.
C’est moi – ta vraie et bien aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois que tu as lu des parties de la Bible ce soir et que tu n’y as pas trouvé la mention de l’Amour Divin dans le sens où il t’a été expliqué ou toute preuve que les écrivains avaient une connaissance de l’amour de manière à naître de nouveau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène informe M. Padgett que sa lecture sur les anciens prophètes n’a eu que peu d’effet sur son âme, parce que notre Père n’a jamais eu le sentiment de colère contre ses enfants comme le dit la Bible</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-30-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-10-30-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène informe M. Padgett que sa lecture sur les anciens prophètes n’a eu que peu d’effet sur son âme, parce que notre Père n’a jamais eu le sentiment de colère contre Ses enfants comme le dit la Bible Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 30 Octobre 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as été dans deux conditions d’âme et d’esprit ce soir. L’une, plutôt répugnante et d’absence de sympathie pour nous, qui nous a empêchés de t’écrire, et l’autre, que tu as maintenant, agréable et à l’unisson avec nous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelle est la signification de la nature Divine à laquelle prend part l’âme de l’homme lors de la transformation de cette âme par l’afflux et la possession de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-13-1-jep-st-stephen/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-13-1-jep-st-stephen/</guid>
      <description>Quelle est la signification de la nature Divine à laquelle prend part l’âme de l’homme lors de la transformation de cette âme par l’afflux et la possession de l’Amour Divin St Étienne - reçu par James Padgett le 13 Novembre 1918, Washington, USA.
Je suis St. Étienne.
Permettez-moi d’écrire quelques mots, ce soir, car je suis l’un des esprits dont votre femme a parlé hier soir 1 et qui viendraient écrire ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène – affirmant que Saint Étienne a écrit sur le sens de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-13-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-13-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène – affirmant que Saint Étienne a écrit sur le sens de l’Amour Divin Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 13 Novembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as reçu, ce soir, une lettre très intéressante sur un sujet très fondamental et très important, et je suis désolé que l’auteur n’ait pas pu terminer son message, mais le rapport est devenu très faible et il a dû s’arrêter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La condition de l’homme est telle qu’il est de la plus haute importance que les hommes apprennent la vérité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-15-1-jep-john-wesley/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-15-1-jep-john-wesley/</guid>
      <description>La condition de l’homme est telle qu’il est de la plus haute importance que les hommes apprennent la vérité John Wesley - reçu par James Padgett le 15 Novembre 1918, Washington, USA.
Je suis, John Wesley.
Je souhaite vous parler d’une question qui est très étroitement liée à votre mission et au travail que vous effectuez actuellement. Je suis l’un de ces esprits qui sont engagés dans la poursuite de ce travail de ce côté-ci de la frontière, et je connais l’importance de ce travail et la nécessité de le faire aussi rapidement que possible, afin que les hommes puissent avoir l’occasion d’apprendre, de connaître et d’enseigner les vérités de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Affirme que John Wesley a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-15-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-15-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Affirme que John Wesley a écrit Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 15 Novembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as travaillé dur ce soir, et tu as reçu un long message de John Wesley, et je ne te retiendrai donc pas longtemps. Je veux simplement dire que ton état s’est beaucoup amélioré, et nous sommes très certains que les messages peuvent maintenant être transmis sans trop de retard et avec une relative facilité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Commentaires au sujet d’un article écrit par James Hyslop sur le Christianisme et le Spiritualisme à propos des lois utilisées lois lors des miracles effectués par Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-20-1-jep-francis-bacon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-20-1-jep-francis-bacon/</guid>
      <description>Commentaires au sujet d’un article écrit par James Hyslop sur le Christianisme et le Spiritualisme à propos des lois utilisées lois lors des miracles effectués par Jésus Francis Bacon - reçu par James Padgett le 20 Novembre 1918, Washington, USA.
Je suis Francis Bacon. 1
J’ai été avec vous ce soir, lors de votre lecture, et j’ai été quelque peu intéressé par ce que James Hyslop a dit dans son article sur le Christianisme et le Spiritualisme, et beaucoup de choses qu’il avance sont vraies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Longiticus raconte sa progression spirituelle, mais ne sait rien de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-25-1-jep-longitikus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-25-1-jep-longitikus/</guid>
      <description>Longiticus raconte sa progression spirituelle, mais ne sait rien de l’Amour Divin Longiticus - reçu par James Padgett le 25 Novembre 1918, Washington, USA.
Je suis, Longiticus.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes ce soir, car je suis très désireux d’expliquer certaines vérités du monde des esprits, qui pourraient vous être utiles, à vous et à ceux qui pourraient lire mon explication. Je suis un esprit qui est dans ce monde depuis longtemps et qui a progressé des enfers aux plans de la Sixième Sphère, et je connais la voie du progrès et les diverses expériences de l’âme qui progresse d’une sphère à la sphère supérieure suivante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène mentionne le fait que M. Padgett ne fut pas satisfait par l’écriture des sages</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-25-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-25-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène mentionne le fait que M. Padgett ne fut pas satisfait par l’écriture des sages Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 25 Novembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, tu as eu deux 1 esprits qui t’ont écrit ce soir et qui ne font pas partie de notre groupe comme tu le sais probablement. Ce sont des sages, cependant, et ce qu’ils ont pu dire pouvait être instructif et souhaitable de connaître ; cependant j’ai vu que tu n’étais pas satisfait de leurs écrits, ils l’ont perçu également, et ils sont partis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène explique l&#39;amour divin, l&#39;amour naturel, l&#39;amour de l&#39;âme-soeur et les autres amours</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-26-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-26-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène explique l&amp;rsquo;amour divin, l&amp;rsquo;amour naturel, l&amp;rsquo;amour de l&amp;rsquo;âme-soeur et les autres amours Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 26 Novembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Après mon décès, j’ai vu que je devais chercher un moyen de communiquer avec toi de mon existence spirituelle, et tu ne le sais peut-être pas, mais c’est un fait que j’étais avec toi lorsque tu as visité les médiums qui t’ont informé de tes dons de médiumnité, que tu possédais le don de l’écriture automatique ; et moi, ayant appris ce fait par certains de vos parents spirituels, et principalement de votre père, j’ai influencé ces médiums afin qu’ils t’informent de ce don de médiumnité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Pierre sur le pardon du péché</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-29-1-jep-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-11-29-1-jep-st-peter/</guid>
      <description>Saint Pierre sur le pardon du péché St Pierre - reçu par James Padgett le 29 Novembre 1918, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes car je suis très désireux de vous écrire en référence à une vérité qui prévaut dans notre monde spirituel et que vous ne connaissez peut-être pas.
Comme vous ne le savez peut-être pas, il y a dans notre monde une loi qui fait souffrir l’âme de celui qui n’a pas encore enduré les peines pour les actes de péché et du mal dont il s’est peut-être rendu coupable durant sa vie terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Francis Bacon explique la différence entre les éléments spirituels et les éléments matériels</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-1-1-jep-francis-bacon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-1-1-jep-francis-bacon/</guid>
      <description>Francis Bacon explique la différence entre les éléments spirituels et les éléments matériels Francis Bacon - reçu par James Padgett le 1er Décembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, Francis Bacon.
Permettez-moi d’écrire un court message en référence à notre monde spirituel et à l’une des lois qui s’y trouvent.
Il vous a été dit, il y a quelques nuits, que ce qui est matériel en soi reste toujours matériel, bien que la combinaison dans les formes et les apparences puisse changer, et même que les éléments matériels peuvent cesser d’être perceptibles pour les facultés ou les sens de l’homme ; et cette affirmation de fait est vraie et sans exception.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett confirme que Francis Bacon a écrit sur le sujet des éléments spirituels et des éléments matériels qui est purement scientifique</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-1-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-1-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett confirme que Francis Bacon a écrit sur le sujet des éléments spirituels et des éléments matériels qui est purement scientifique Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 1 Décembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, le message que tu viens de recevoir provient de l’esprit qui t’a écrit il y a quelques nuits au sujet du matériel. Il semble s’être beaucoup intéressé à la question et dit qu’il désire communiquer des informations qui sont scientifiques et importantes pour l’humanité, et qu’il reviendra bientôt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Matthieu : le Salut que Jésus a enseigné</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-16-1-jep-st-matthew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-16-1-jep-st-matthew/</guid>
      <description>Matthieu : le Salut que Jésus a enseigné St Matthieu - reçu par James Padgett le 16 Décembre 1918, Washington, USA.
Je voudrais écrire quelques lignes ce soir car j’ai envie de vous parler d’une vérité qui me paraît importante pour l’humanité de connaître afin que les hommes puissent comprendre la vérité de leur salut personnel.
Je suis un esprit du développement d’âme et un habitant des Cieux Célestes, où seuls ceux dont les âmes ont été transformées par l’Amour Divin, dans la nature et l’Essence du Père, peuvent habiter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett éclaire M. Padgett sur la proximité des esprits et des mortels durant les jours de fête de la terre auxquels Jésus ne participe pas</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-24-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-24-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett éclaire M. Padgett sur la proximité des esprits et des mortels durant les jours de fête de la terre auxquels Jésus ne participe pas Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 24 Décembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon cher, je vois tu es très heureux maintenant, et j’apprécie l’influence différente exercée d’une part par les messages que tu as lus et d’autre part par le livre, lequel a pris beaucoup de ton temps avant que tu ne commences à lire nos textes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vérités qu’un auteur a apprises depuis son passage à la vie spirituelle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-26-1-jep-jay-hudson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-26-1-jep-jay-hudson/</guid>
      <description>Les vérités qu’un auteur a apprises depuis son passage à la vie spirituelle Jay Hudson - reçu par James Padgett le 26 Décembre 1918, Washington, USA.
Laissez-moi vous dire un mot. Vous ne faites pas preuve de sagesse en lisant ce livre, « Démonstration scientifique d’une vie future » 1 car c’est en grande partie de la spéculation et cela mène à la contrevérité et au mal.
L’auteur sait maintenant que son hypothèse de la dualité d’esprit est fausse, et qu’il a le même esprit maintenant qu’il avait sur terre, et qu’aucune partie de cet esprit n’est morte avec la mort du corps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le second message de leur fille ne peut pas être la longue lettre qu’elle voulait écrire pour parler de son expérience lors de son passage dans le monde des esprits, mais est heureuse d’attendre pour un moment plus favorable</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-29-1-jep-nita-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-29-1-jep-nita-padgett/</guid>
      <description>Le second message de leur fille ne peut pas être la longue lettre qu’elle voulait écrire pour parler de son expérience lors de son passage dans le monde des esprits, mais est heureuse d’attendre pour un moment plus favorable Nita Padgett - reçu par James Padgett le 29 Décembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, Nita.
Eh bien, papa, c’est le soir où je devais écrire mon message, et j’avais hâte de le faire, mais maman me dit qu’il vaut mieux que j’attende une autre nuit lorsque tu te sentiras mieux et que tu aies plus de temps pour le recevoir et, même si je suis déçue, je vais attendre ; mais j’espère que ce sera bientôt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett confirme les progrès de leur fille Nita et de la vérité au sujet de la seconde venue de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-29-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1918/fr-1918-12-29-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett confirme les progrès de leur fille Nita et de la vérité au sujet de la seconde venue de Jésus Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 29 Décembre 1918, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je suis heureux que tu ais eu le message de Jean, car je vois que tu es impatient de recevoir une explication détaillée de la vérité de la seconde venue du Maître afin que, non seulement toi, mais le monde qui lit ces messages puisse comprendre.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
