<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2002 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2002 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/1afootnotes/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/1afootnotes/</guid>
      <description> 4 3 2 1 xxx↩ xxx↩ xxx↩ xxx↩ </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Peuple Élu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-2-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-2-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le Peuple Élu Judas - reçu par H____ le 2 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher H____ . Je voudrais utiliser mon premier message de la nouvelle année pour aborder le sujet du peuple élu.
À maintes reprises, nous avons déclaré que Dieu n’a aucun peuple élu, qu’il aime l’humanité toute entière de façon égale et n’a aucune préférence. Par contre l’histoire du peuple Juif, telle que tu peux la lire dans l’Ancien Testament, est l’histoire du peuple élu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le début du ministère public de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-2-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-2-2-hr-judas/</guid>
      <description>Le début du ministère public de Jésus Judas - reçu par H____ le 2 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Quelle surprise ! Me voici de nouveau !
Eh bien, mon cher frère, tu as apprécié quelques jours de repos et tu as pris des forces avec du jambon et de la dinde [rires de Judas]. Je pense que le moment est venu pour reprendre notre tâche avec vigueur et détermination.
Est-ce que tu sais que la liturgie Juive est assez rigide ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La réponse à la déclaration de Jésus qu’il est le Messie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-3-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-3-1-hr-judas/</guid>
      <description>La réponse à la déclaration de Jésus qu’il est le Messie Judas - reçu par H____ le 3 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour mon ami. Je vois que tu es très détendu. Je vais te montrer un court « film ». Décris ce que tu vois.
[H: Je voie une plage, comme dans une baie, mais ce n’est pas une plage de sable telle que nous l’avons ici, mais une plage recouverte de galets, comme j’en ai vu en Grèce, à Kalamata et sur le golfe de Corinthe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Autres êtres et le but de ces messages</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-7-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-7-1-hr-judas/</guid>
      <description>Autres êtres et le but de ces messages Judas - reçu par H____ le 7 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, ne considère pas ceci un message, considère le comme un simple échange. Je suis conscient que tu as une série de questions, en premier lieu, au sujet de la foi, mais aujourd’hui ce n’est pas le jour pour y répondre. Le sujet de la foi est très profond, et je tiens à le traiter dans le détail, ainsi que d’autres concepts, tels que les croyances, perceptions, conscience, esprit, âme, réalité etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La canalisation et l’influence des croyances enracinées</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-9-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-9-1-hr-judas/</guid>
      <description>La canalisation et l’influence des croyances enracinées Judas - reçu par H____ le 9 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
[H : Cher Judas, je voudrais en savoir un peu plus sur les perceptions de l’âme. J’en ai encore une compréhension très floue. Par exemple, dans mes conversations avec M__, elle affirmait que la voix intérieure n’est pas la seule forme de perception de l’âme. Je suppose que c’est correct.]
Judas. Oui, c’est correct.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la Foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-11-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-11-1-hr-judas/</guid>
      <description>Sur la Foi Judas - reçu par H____ le 11 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Judas : Bonjour, mon garçon ! Je vois que tu es très heureux aujourd’hui avec ta musique.
[H : Oui, j’aime la musique des « Los Nocheros », leurs arrangements sont merveilleux.]
Judas : Elle touche toutes les fibres de ton âme et la fait vibrer. Tu as les mêmes problèmes qu’hier, mais maintenant tu es heureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Construire l’harmonie avec humilité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-14-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-14-1-hr-judas/</guid>
      <description>Construire l’harmonie avec humilité Judas - reçu par H____ le 14 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour H____ , je vois que tu ne te sens pas très bien aujourd’hui. Permets-moi de te donner quelques conseils.
Après la mort de Jésus, la nouvelle église, qui n’était en fait pas une église comme tu le comprends aujourd’hui, s’est étendue sur tout l’Empire romain, et même au-delà de ses limites, vers la Mésopotamie et l’Inde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Foi (suite)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-15-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-15-1-hr-judas/</guid>
      <description>La Foi (suite) Judas - reçu par H____ le 15 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Pouvons-nous revenir au sujet de la foi ? Très bien, si tu te sens en état de recevoir le message, nous allons essayer.
La foi est ce qui, lorsqu’elle est possédée dans son sens réel et vrai, donne aux aspirations et aux désirs de l’âme une existence réelle et vivante ; la rendant si certaine et palpable qu’aucun doute ne sera possible quant à sa réalité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tolkien a remarqué que je lisais son livre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-17-1-pjr-tolkien/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-17-1-pjr-tolkien/</guid>
      <description>Tolkien a remarqué que je lisais son livre Tolkien - reçu par PJR le 17 Janvier 2002, New York City, USA.
[Papa, je peux écrire pendant un moment si tu veux. Je t’aime PJR.]
Cela me ferait plaisir.
Tu t’assieds moins pour ces messages en raison de toutes les autres choses qui se passent dans ta vie. Je peux certainement comprendre cela, et puisque nous n’avons pas d’horaire pour écrire (je veux dire, puisque nous n’essayons pas de donner au monde la connaissance par votre main, votre crayon et votre bloc-notes), si vous êtes autrement occupé, alors c’est comme ça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les sites Web et la diffusion de la Bonne Nouvelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-17-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-17-2-hr-judas/</guid>
      <description>Les sites Web et la diffusion de la Bonne Nouvelle Judas - reçu par H____ le 17 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour !
J’étais avec toi ce matin, quand tu as commencé à rassembler tous les messages que tu as reçus dans un seul fichier.
[H : Durant la matinée, j’ai commencé à convertir tous les messages de Judas, Jésus, Matthieu et Jean Mark que j’avais reçus, en format HTML, afin de les compiler dans un fichier HTML-help, que j’ai l’intention de créer pour tous les messages de l’Amour Divin publiés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Des empreintes dans le sable</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-17-3-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-17-3-hr-judas/</guid>
      <description>Des empreintes dans le sable Judas - reçu par H____ le 17 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
… et tu as marché toute la journée avec ces mots dans ta tête, tu es allé jusqu’à télécharger le texte depuis Internet. Pourquoi ne l’écrirais-tu pas ici ?
[H : Oui, c’est vrai. Toute la journée, j’ai pensé à ces mots. Les voici …]
DES EMPREINTES DANS LE SABLE. Une nuit j’ai rêvé que je me promenais le long de la plage avec Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pas à pas, vous apprenez bien vos leçons</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-21-1-ks-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-21-1-ks-st-john/</guid>
      <description>Pas à pas, vous apprenez bien vos leçons St Jean - reçu par Kathryn Stokes le 21 Janvier 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je me sens reconnaissante pour le privilège de pouvoir canaliser les pensées de vos enfants Célestes. J’ai négligé de leur donner l’occasion de transmettre leurs pensées à travers moi. Je me suis sentie anxieuse et déstabilisée et je ne croyais pas que je pouvais être un médium clair.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La foi des petits enfants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-22-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-22-1-hr-judas/</guid>
      <description>La foi des petits enfants Judas - reçu par H____ le 22 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Mon, oh mon, mon cher frère. Hier soir tu m’as laissé seul. Je suis venu pour délivrer un message, et tu t’es endormi.
[H : Je suis désolé.]
Tu n’as pas besoin de t’excuser. Cependant, je te conseille, si tu veux vraiment me consacrer du temps, de le faire quand ton esprit est frais et créatif.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les distorsions de l’histoire</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-25-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-25-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les distorsions de l’histoire Judas - reçu par H____ le 25 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon frère. Je vois que tu es un peu inquiet.
[H : Pas vraiment inquiet, mais un peu confus. Avant-hier et hier j’ai essayé de recevoir ton message, mais sans le moindre succès. Je me suis préparé, j’ai réservé un bon moment pour toi, à midi, quand je ne suis pas endormi, j’ai même eu l’impression que tu parlerais sur « la haine qui devient compassion dans l’au-delà », ou quelque chose comme ça, mais lorsque j’ai vraiment essayé de recevoir, il n’y avait rien, que le silence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vision globale</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-28-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-28-1-hr-judas/</guid>
      <description>La vision globale Judas - reçu par H____ le 28 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère.
Samedi dernier, quand tu as parlé avec ton invité, tu as entrepris, en esprit, un voyage à travers quelques décennies, et tu as évoqué ta dixième année. Ce fut une année de grands changements pour toi. Tu as quitté l’école primaire, et tu as dû alors aller tous les jours à l’école secondaire, dans la ville voisine, où tes parents t’avaient inscrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aider les autres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-29-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-29-1-hr-judas/</guid>
      <description>Aider les autres Judas - reçu par H____ le 29 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , hier, nous avons entrepris un voyage dans ton passé, et aujourd’hui nous ferons de même, afin de mettre en lumière un autre enseignement de la vie.
Il y a plusieurs années, lorsque tu étais à l’Université, tu as cherché un travail pendant les vacances d’été pour gagner un peu d’argent. Et finalement, tu l’as trouvé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le don du libre arbitre </title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-14-2-wv-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-14-2-wv-john/</guid>
      <description>Le don du libre arbitre Jean - reçu par WV le 14 Janvier 2002, Schoten, Belgique.
Je suis ici, et je suis ton guide spirituel et ton ami, Jean. Je suis venu parce que tu voulais recevoir un message de ma part concernant le libre arbitre. Je vais essayer de te donner un tel message, si tu penses que tu es prêt à le recevoir. Bien sûr, tu penses que tu es prêt, mais voyons si tu l&amp;rsquo;es vraiment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Foi, connaissance, compréhension et confiance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-30-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-30-1-hr-judas/</guid>
      <description>Foi, connaissance, compréhension et confiance Judas - reçu par H____ le 30 Janvier 2002, Cuenca, Équateur.
Foi signifie connaissance, connaissance intérieure. C’est notre part de la vision holistique de Dieu. C’est un regard rapide, partiel, c’est vrai, mais c’est un coup d’œil sur la réalité.
Mon cher frère, nous avons déjà expliqué cela précédemment. Nous avons également souligné que la foi ne signifie pas compréhension. La connaissance et la compréhension sont deux choses différentes, bien que la connaissance est certainement la base pour une compréhension ultérieure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rentrer à la maison avec confiance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-21-2-mm-anonyme/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-21-2-mm-anonyme/</guid>
      <description>Rentrer à la maison avec confiance Anonyme - reçu par MM le 21 Janvier 2002, Medellan, Colombia.
[M.M. : Dieu Père tout-puissant et éternel :
Bénis Tes enfants, donne-nous Ta Lumière. Accorde-nous Tes Merveilles, nous qui, éloignés de Toi, sommes dans les ténèbres et avons désespérément besoin de Toi.
Merci, Père, de nous accorder Ton Amour. Merci de permettre que tous Tes anges nous aident dans cette école matérielle.
Père Dieu, si c&amp;rsquo;est Ton désir et que je peux recevoir un message, je suis prêt à le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nathanaël, le premier disciple</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-2-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-2-1-hr-judas/</guid>
      <description>Nathanaël, le premier disciple Judas - reçu par H____ le 2 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Ce fut intéressant d’observer tes deux chiens. Dès que tu caresses l’un d’eux, l’autre arrive rapidement, s’immisçant et réclamant également des caresses. Ils craignent que si tu donnes ton amour à l’un d’entre eux, il n’y aura plus rien pour l’autre. La douleur partagée est une demi-douleur, la tristesse partagée est une demi-tristesse, mais l’amour partagé se multiplie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seul l&#39;Amour peut révéler la Vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-28-2-ks-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-1-28-2-ks-james/</guid>
      <description>Seul l&amp;rsquo;Amour peut révéler la Vérité Jacques - reçu par Kathryn Stokes le 28 Janvier 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Dieu d&amp;rsquo;Amour, j&amp;rsquo;espère mieux Te servir en acceptant les dons dont Tu m&amp;rsquo;as gratifiée, en permettant à Tes anges tutélaires de canaliser les pensées à travers moi, si je suis en état de les recevoir clairement, et d&amp;rsquo;étendre à mes frères et sœurs l&amp;rsquo;amour que Tu m&amp;rsquo;as accordé. Je prie pour que je puisse contribuer à aider les autres à découvrir la disponibilité de Ton merveilleux Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Invitez-vous dans votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-2-2-ar-mary-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-2-2-ar-mary-john/</guid>
      <description>Invitez-vous dans votre âme Marie &amp;amp; Jean - reçu par Amada Reza le 2 Février 2002, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec vous maintenant, ma chère sœur en Christ, et je suis votre amie et gardienne, Marie, la mère de Jésus. Cela fait un certain temps que nous n’avons pas saisi cette occasion, et je tiens à vous remercier d’avoir accepté de prendre la plume avec moi.
Je voudrais transmettre un message à tous mes frères et sœurs qui font l’effort de vivre dans l’amour et l’harmonie, et je veux joindre mes prières aux vôtres pour votre succès dans la réalisation de votre amour dans votre vie quotidienne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lâcher prise pour s&#39;épanouir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-16-1-ks-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-16-1-ks-andrew/</guid>
      <description>Lâcher prise pour s&amp;rsquo;épanouir André - reçu par Kathryn Stokes le 16 Mars 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
Nous sommes ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et nous ne te laissons jamais seule longtemps, mais nous restons toujours à ta disposition si tu as besoin de l&amp;rsquo;aide que nous pouvons t&amp;rsquo;apporter. Et, comme tu le sais, c&amp;rsquo;est toi qui dois activer ta foi dans le pouvoir de ta bonté, et ta capacité à entrer en contact avec Dieu, par l&amp;rsquo;activation de ta volonté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le baptême de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-4-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-4-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le baptême de Jésus Judas - reçu par H____ le 4 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, la dernière fois je t’ai raconté la conversation agréable, dans la nuit, de Jésus avec son ami Nathanaël, et comment, après un sommeil réparateur, il est retourné à Capharnaüm.
Tu peux imaginer que Jésus était traversé par différentes vagues de bonheur et de désillusion, une tempête de chaud et de froid qui l’affectait profondément, il avait donc besoin de parler à quelqu’un.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Transformez votre espoir en foi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-25-2-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-25-2-ar-jesus/</guid>
      <description>Transformez votre espoir en foi Jésus - reçu par Amada Reza le 25 Mars 2002, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma sœur, et j&amp;rsquo;ai le contrôle du stylo. Je suis ton frère et ami, Jésus. Et, oui, je suis celui qu&amp;rsquo;ils ont appelé le Messie à cause du message de salut que j&amp;rsquo;ai proclamé à mes frères et sœurs sur terre, et dans le monde de l&amp;rsquo;esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le retour à Capharnaüm</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-5-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-5-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le retour à Capharnaüm Judas - reçu par H____ le 5 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , hier nous avons terminé notre histoire avec le retour de Jésus sur le lac après son baptême. J’ai dit que cet événement était très important, parce qu’il a permis aux premiers disciples de suivre le Maître. Il est vrai que, bien que Nathanaël ait été impressionné et ait réfléchi sur ce que Jésus lui avait expliqué, il est resté à la maison, et Jésus s’en est allé seul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retraite spirituelle - Hawaii</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-6-6-1-fab-sam/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-6-6-1-fab-sam/</guid>
      <description>Retraite spirituelle - Hawaii Sam - reçu par FAB le 6 Juin 2002, Hawaii, USA.
Je suis, Sam.
Au fur et à mesure que votre voyage à Hawaï se poursuivra, vous comprendrez mieux comment nous fonctionnons. Vous allez et venez tous selon un plan très précis qui a été prémédité par nous. Chacun de vos besoins a été pris en compte. Plus important encore, notre plan était d&amp;rsquo;effectuer des guérisons de maladies de l&amp;rsquo;esprit, du corps et de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus rencontre Simon Pierre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-8-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-8-1-hr-judas/</guid>
      <description>Jésus rencontre Simon Pierre Judas - reçu par H____ le 8 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour H____ !
Je vois qu’hier et aujourd’hui tu as attendu un message de Pierre dans lequel il parlerait de sa première rencontre avec Jésus. En fait nous avons pensé à cette possibilité, mais nous avons décidé que je devais continuer avec l’histoire. En fait, cela n’a pas vraiment d’importance, c’est seulement que tu es déjà très à mon écoute, et c’est peut-être mieux que de t’exposer à de trop nombreuses impressions au début de ton apprentissage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retraite spirituelle - Hawaii_2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-6-7-1-fab-sam/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-6-7-1-fab-sam/</guid>
      <description>Retraite spirituelle - Hawaii_2 Sam - reçu par FAB le 7 Juin 2002, Hawaii, USA.
Nous sommes ici en grand nombre. Il y a actuellement une grande détresse dans votre monde. Cette détresse n&amp;rsquo;est que temporaire, et c&amp;rsquo;est parce que s&amp;rsquo;il y a une fondation, alors la maison tiendra debout. Et donc, comme chacun d&amp;rsquo;entre vous a travaillé si dur pour construire cette fondation dans son âme, ainsi le monde entier établit sa fondation, indépendamment de ce qui peut apparaître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La personne derrière le rideau</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-9-2-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-9-2-1-ar-jesus/</guid>
      <description>La personne derrière le rideau Jésus - reçu par Amada Reza le 2 Septembre 2002, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec vous, ma chère sœur en Christ, et je suis votre frère et ami, le Jésus de la Bible. Je suis votre enseignant, mais plus important encore, je suis quelqu&amp;rsquo;un qui vous aime avec l&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu dans mon âme, car c&amp;rsquo;est cet amour que Dieu a transmis du plus profond de son âme qui me fait correspondre à sa nature éternelle d&amp;rsquo;amour et de bonté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivre dans ce monde, sans en faire partie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-14-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-14-1-hr-judas/</guid>
      <description>Vivre dans ce monde, sans en faire partie Judas - reçu par H____ le 14 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Ce carnaval fut fabuleux ! 1 Lundi tu as passé un bon moment, presque sans alcool, bavardant et jouant au poker. Et mardi, tu as eu une belle réunion de famille, presque sans aucune friction. Et tu n’as presque pas pensé à Dieu, tu as presque oublié de prier, tu m’as presque oublié parce que tu ne tenais guère à communiquer avec moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus rencontre la famille Zébédée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-15-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-15-1-hr-judas/</guid>
      <description>Jésus rencontre la famille Zébédée Judas - reçu par H____ le 15 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère. Comme je te l’ai promis hier, je suis ici, désireux de poursuivre mon récit sur la manière dont Jésus réunit ses disciples. Dans le dernier épisode de mon histoire, je t’ai expliqué comment Jésus a guéri la belle-mère de Pierre, et comment les frères Barjona, fils de Jonas, Pierre et André, l’ont invité à vivre avec eux dans leur maison.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les expériences de Jean Sebastian Bach</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-31-1-fab-johann-sebastian-bach/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-31-1-fab-johann-sebastian-bach/</guid>
      <description>Les expériences de Jean Sébastian Bach Jean Sébastian Bach - reçu par FAB le 31 Décembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jean Sebastian Bach.1
Je vous salue en ce dernier jour de l&amp;rsquo;année pour vous dire mon amour. J&amp;rsquo;ai vécu une expérience spirituelle assez heureuse, et je réside maintenant dans les Cieux Célestes.
Les expressions formelles d&amp;rsquo;un génie créateur sont, bien sûr, extraordinaires. Lorsqu&amp;rsquo;elle fait l&amp;rsquo;expérience du grand art ou de la grande musique, la personne mortelle n&amp;rsquo;est, d&amp;rsquo;un certain point de vue, pas terrestre, mais est transportée dans une sphère d&amp;rsquo;existence supérieure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le fils prodigue</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-18-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-18-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le fils prodigue Judas - reçu par H____ le 18 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Le lendemain, Jésus dit au revoir à Zébédée, en le remerciant pour son hospitalité. Il est parti, emmenant avec lui ses nouveaux disciples. Il a proposé que Pierre et André retournent à Capharnaüm avec leur bateau, alors que lui reviendrait à pied en compagnie de Jacques, Jean, Simon et Philippe. Et c’est ce qu’ils ont fait. Pierre et André n’étaient pas très satisfaits de cette décision, parce qu’ils soupçonnaient que Jésus donnerait quelques premières leçons aux autres, mais, avec réticence, ils ont consenti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le vrai sens des paroles de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-19-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-19-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le vrai sens des paroles de Jésus Judas - reçu par H____ le 19 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon petit frère.
Tu sais, le sujet d’aujourd’hui m’attriste presque, parce que je voudrais parler d’une beauté extraordinaire que je ne peux pas vraiment partager. C’est un problème de langage, ou peut-être il serait préférable de dire que c’est un problème lié aux façons de penser.
Il y a quelques jours, M____ t’a envoyé un message où il te disait avoir trouvé dans les Évangiles apocryphes certaines paroles supposées de Jésus, telles que :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Judas et Jean le Baptiste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-20-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-20-1-hr-judas/</guid>
      <description>Judas et Jean le Baptiste Judas - reçu par H____ le 20 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon petit frère.
Je veux te faire revenir, en esprit, dans ton enfance. Une journée d’été, tu as demandé à tes parents de te permettre d’être un servant d’autel pour l’église catholique. Ils furent très surpris, car ils n’étaient pas et ne sont toujours pas religieux, et aucun de tes amis n’était un servant d’autel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Judas rencontre le Maître</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-22-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-22-1-hr-judas/</guid>
      <description>Judas rencontre le Maître Judas - reçu par H____ le 22 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Le mois d’Octobre de l’année 25 avait commencé. La chaleur de l’été avait cédé la place à une agréable fraîcheur. Cependant, cet après-midi, quand je suis arrivé à Capharnaüm, je me suis senti un peu fatigué après une longue marche.
Quand j’ai demandé à la première personne que j’ai rencontrée dans le village de m’indiquer la maison de Jésus, il m’a envoyé à une adresse où le Maître ne vivait plus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelques questions sur Bethsaïde et les disciples</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-25-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-25-1-hr-judas/</guid>
      <description>Quelques questions sur Bethsaïde et les disciples Judas - reçu par H____ le 25 Février 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ ,
Je voudrais profiter de cette occasion pour clarifier certains doutes qui te perturbent. Ce ne sont pas des problèmes majeurs, mais il est bon d’y consacrer quelque temps.
Tout d’abord, depuis ton adolescence, il t’est difficile de comprendre comment Jésus « força » ses disciples à quitter leurs foyers et à renoncer à leurs épouses et leurs enfants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelques questions sur les guides spirituels, les attaques spirituelles et le matérialisme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-25-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-2-25-2-hr-judas/</guid>
      <description>Quelques questions sur les guides spirituels, les attaques spirituelles et le matérialisme Judas - reçu par H____ le 25 Février 2002, Cuenca, Équateur.
C’est moi à nouveau, Judas.
Mon cher frère, je voudrais répondre à quelques questions qui t’ont été adressées ces derniers jours.
Tout d’abord, je voudrais parler de la question de comment nous, les esprits Célestes, savons que quelque mortel s’intéresse à la vérité de la Nouvelle Naissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les noces de Cana</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-3-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-3-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les noces de Cana Judas - reçu par H____ le 3 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère,
Je suis très heureux que tu aies retrouvé ton précédent état de réceptivité. Je sais que cette semaine tu ne te sentais pas bien; Il est compréhensible que tu ne sois pas capable de « voler haut sur un nuage de spiritualité » tous les jours. Cependant, j’ai réalisé que mes messages t’ont manqué, et j’avoue que j’ai également raté nos rencontres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le miracle de Naïm</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-4-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-4-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le miracle de Naïm Judas - reçu par H____ le 4 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, pour commencer ce message, je veux juste te rappeler les nouvelles que tu as entendues aujourd’hui. Dans ton pays, un ex-commandant de police, un général à la retraite, a été assassiné. Trois voleurs ont agressé et dévalisé des paysans, qui à leur tour ont demandé l’aide de cet homme. Il a poursuivi les criminels comme il considérait que cela était son devoir et il fut tué par un coup de feu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-6-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-6-1-hr-judas/</guid>
      <description>Sur la prière Judas - reçu par H____ le 6 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, dans mon dernier message, je t’ai expliqué comment nous avons quitté le village de Naïm, et comment Jésus nous a guidés vers le Mont Thabor. Nous ne sommes pas restés au pied de cette montagne, mais nous l’avons gravie. Et, de son sommet, nous avons pu apprécier une vue spectaculaire, englobant les plaines de la Galilée, jusqu’à la mer d’eau douce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi nous avons besoin d’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-7-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-7-1-ar-mary/</guid>
      <description>Pourquoi nous avons besoin d’amour Marie - reçu par Amada Reza le 7 Mars 2002, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, et je suis Marie, la mère de Jésus, ta sœur et ton amie. Je suis une vraie disciple de mon fils, Jésus, et je participe à l’Amour Divin de Dieu. J’habite les sphères Célestes où seul l’amour existe.
Je souhaite écrire sur le sujet de la raison pour laquelle nous devons nous aimer nous-mêmes comme première étape pour libérer le potentiel du Christ dans nos âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marie Madeleine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-11-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-11-1-hr-judas/</guid>
      <description>Marie Madeleine Judas - reçu par H____ le 11 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère,
Je pense que tu es conscient que notre histoire a déjà atteint l’année 26. Quelques années plus tôt Hérode Antipas avait ordonné la construction d’une nouvelle capitale pour sa tétrarchie, l’appelant Tibériade, en l’honneur de l’empereur romain Tibère. Cette ville était – et est toujours – située sur la rive ouest du lac Génésareth (Lac de Tibériade).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les démons et Marie Madeleine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-12-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-12-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les démons et Marie Madeleine Judas - reçu par H____ le 12 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
[H : Cher Judas, je voudrais poser une question concernant ce que tu m’as dit hier. C’est au sujet de Marie Madeleine. La Bible dit que Jésus a chassé les démons qui l’habitaient.
Marc 16:9 - Jésus, étant ressuscité le matin du premier jour de la semaine, Il apparut d’abord à Marie Madeleine dont il avait chassé sept démons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Son de Sa voix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-13-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-13-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le Son de Sa voix Judas - reçu par H____ le 13 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Hier, j’ai annoncé que je voulais parler de certains événements importants qui se sont produits au cours de l’année 26. Cependant, aujourd’hui, pour une certaine raison, j’ai changé d’avis et je veux aborder le sujet du « nom de Dieu ».
Aujourd’hui, tu as lu une déclaration intéressante. Je veux que tu la reproduises ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’attitude de la famille de Jésus en l’an 26</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-15-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-15-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’attitude de la famille de Jésus en l’an 26 Judas - reçu par H____ le 15 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , maintenant nous allons mettre l’accent sur l’année 26.
Quand j’ai parlé d’événements importants, je faisais allusion aux événements dans le milieu familial de Jésus et sur le plan politique. Tout d’abord, nous allons analyser ce qui s’est passé dans la famille du Maître.
Il n’est pas nécessaire de répéter l’histoire entière de la famille de Jésus, de leur sortie de Nazareth à leur séjour en Égypte et des événements qui conduisirent à la séparation du Maître de ses parents et ses frères, mais je tiens à tout expliquer pour une meilleure compréhension.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’histoire de Nicodème</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-18-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-18-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’histoire de Nicodème Judas - reçu par H____ le 18 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère,
Je t’ai promis une surprise et aujourd’hui je vais te la donner. Je tiens à examiner en détail un chapitre clé dans le Nouveau Testament, un chapitre qui, malgré sa grande importance, a toujours été traité incidemment dans les messages précédents. Mais procédons dans l’ordre.
La fête de la Pâques, approchait. Comme Joseph l’avait décidé, il a mis un administrateur responsable de son atelier, et il s’est rendu, avec toute sa famille, à Capharnaüm où ils ont rencontré Jésus et ses disciples.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et le baptême par l’eau</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-19-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-19-1-hr-judas/</guid>
      <description>Jésus et le baptême par l’eau Judas - reçu par H____ le 19 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, j’ai dit que je parlerais de quelques événements importants en l’année 26, et j’ai mentionné les changements d’attitude de la famille de Jésus envers lui, j’ai détaillé comment Jésus a convaincu un nouveau disciple, un Pharisien d’une énorme richesse et de beaucoup d’influence, et je continuerai dans la même veine. Mais par souci de ne pas rompre le flux de notre histoire, je tiens à continuer avec elle, jusqu’au retour de Jésus en Galilée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La situation politique en 26 AD – Tiberius Claudius Nero</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-21-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-21-1-hr-judas/</guid>
      <description>La situation politique en 26 AD – Tiberius Claudius Nero Judas - reçu par H____ le 21 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, conformément à ce que j’ai mentionné la dernière fois, aujourd’hui, nous allons mettre l’accent sur le grand scénario politique autour de l’histoire de Jésus. Ceci est un message tout à fait général, et cela n’a rien à voir avec la religion, mais je pense qu’il est important pour toi de connaître cela afin d’être en mesure de mieux comprendre la raison pour laquelle certains événements se sont produits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La situation politique en 26 AD – Lucius Aelius Sejanus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-22-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-22-1-hr-judas/</guid>
      <description>La situation politique en 26 AD – Lucius Aelius Sejanus Judas - reçu par H____ le 22 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère :
Pendant le règne de Tibère, quelque chose d’unique s’est produit : Deux personnes ont occupé, conjointement, pendant un an, la position du préfet du prétoire. Les prétoriens, comme je l’ai déjà mentionné, étaient les gardes du corps de l’empereur, et dans les derniers temps ils ont souvent assassiné l’empereur lui-même, couronné un autre, et, comme dans le cas de Néron, que nous verrons plus tard, ils ont exercé tant d’influence sur le régent qu’ils l’ont manipulé comme une marionnette sur une corde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La situation politique en 26 AD – Publius Pontius Pilatus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-25-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-25-1-hr-judas/</guid>
      <description>La situation politique en 26 AD – Publius Pontius Pilatus Judas - reçu par H____ le 25 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon frère. Tu es déjà fatigué de ces « thèmes politiques du premier siècle. » Mais je veux clarifier les conditions régnant dans l’Empire Romain au cours de la vie publique de Jésus. Aujourd’hui, nous allons parler de Pilate.
Je crois que la meilleure façon d’écrire ce message serait que tu écrives ce que tu sais à propos de Pilate, puisque tu l’as étudié, j’ajouterai alors mes commentaires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La situation politique en 26 AD – Publius Pontius Pilatus suite</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-26-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-26-1-hr-judas/</guid>
      <description>La situation politique en 26 AD – Publius Pontius Pilatus suite Judas - reçu par H____ le 26 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère.
J’ai parlé dans mon dernier message, des antécédents familiaux de Pilate, et comment Séjan l’envoya en Judée comme préfet, dans l’intention de veiller au flux constant d’argent vers ses coffres privés.
Maintenant, je voudrais détailler un peu de l’attitude de Pilate pendant son administration.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La guérison du fils du maire de Capharnaüm</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-27-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-27-1-hr-judas/</guid>
      <description>La guérison du fils du maire de Capharnaüm Judas - reçu par H____ le 27 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, comme je te l’ai promis, je vais continuer avec le récit de la vie de Jésus.
Après notre retour à Jérusalem, j’ai dormi avec Pierre et André dans leur maison, tandis que les autres disciples ont regagné leurs foyers.
Un jour, nous avons entendu frapper avec force sur la porte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La guérison du paralytique à Capharnaüm</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-28-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-28-1-hr-judas/</guid>
      <description>La guérison du paralytique à Capharnaüm Judas - reçu par H____ le 28 Mars 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ ,
Aujourd’hui, tu as écrit une lettre sur la guérison à la piscine de Bethesda et le blasphème supposé que le Maître a commis en disant qu’il pardonnait les péchés de l’homme malade, alors que Dieu seul peut pardonner les péchés. Tu as expliqué que le message reçu par James Padgett a confondu deux événements : l’incident, qui est arrivé à cette piscine, c’est-à-dire à Jérusalem, comme il est seulement décrit dans l’Évangile selon Jean, et l’histoire Biblique sur le prétendu blasphème de Jésus (contenu dans les trois évangiles synoptiques, mais pas dans Jean), qui s’est produit, en Galilée, à Capharnaüm.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La pêche miraculeuse</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-29-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-3-29-1-hr-judas/</guid>
      <description>La pêche miraculeuse Judas - reçu par H____ le 29 Mars 2002, Cuenca, Équateur. La pêche miraculeuse.
29 Mars 2002
Mon cher H____ ,
Un matin, au lever du soleil, alors que nous revenions de notre pêche nocturne, je dis, nous, c’est-à-dire pratiquement tous les disciples, mais sans le Maître, parce qu’il ne nous avait pas accompagné. Nous étions dans deux bateaux, l’un était celui de Pierre et André et l’autre un bateau de Zébédée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Simon le Zélote</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-1-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-1-1-hr-judas/</guid>
      <description>Simon le Zélote Judas - reçu par H____ le 1er Avril 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ ,
Je sais que tu espérais un message sur la guérison d’un lépreux, mais j’ai un autre sujet à l’esprit. En l’an 20 de notre ère, en quête de travail, un jeune de 20 ans a quitté son petit village natal, sur le plateau du Golan, pour la ville de Julias Bethsaïde. La famille de ses parents était très grande et les petites parcelles dont ils disposaient pour les semailles ne suffisaient pas pour nourrir toute la famille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La guérison du lépreux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-2-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-2-1-hr-judas/</guid>
      <description>La guérison du lépreux Judas - reçu par H____ le 2 Avril 2002, Cuenca, Équateur.
Alors qu’il (Jésus) était dans l’une des villes, il rencontra un homme couvert de la lèpre. Quand celui-ci vit Jésus, il se prosterna devant lui et supplia « Si tu veux Seigneur, tu peux me rendre pur. » Jésus tendit la main, la plaça sur le lépreux, en disant : « Je le veux certainement. Sois guéri !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le peuple élu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-7-1-ar-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-7-1-ar-moses/</guid>
      <description>Le peuple élu Moïse - reçu par Amada Reza le 7 Avril 2002, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis Moïse de l’Ancien Testament. Je suis venu à l’instigation de notre Maître, Jésus, car il voit que tu es en état de recevoir un peu de ce que je voudrais écrire – et c’est le sujet des Hébreux qui sont le « peuple élu ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-10-1-pjr-psr/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-10-1-pjr-psr/</guid>
      <description>L’Amour de Dieu PSR - reçu par PJR le 10 Avril 2002, New York City, USA.
Je suis là, ton papa, (PSR).1
Laisse-moi te parler de l’Amour.
[Ok]
L’Amour sort de Dieu en un courant ou une rivière sans fin – une rivière sans fond : profonde comme l’océan, large comme le ciel. Il n’y a pas de fin à cet Amour. Sa Source n’a pas de fin, et comme l’Amour coule toujours de cette Source : Il n’a pas non plus de fin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Levez-vous et soyez comptés (1)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-15-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-15-1-hr-judas/</guid>
      <description>Levez-vous et soyez comptés (1) Judas - reçu par H____ le 15 Avril 2002, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère.
Ces derniers temps, tu n’étais pas très en forme, mais tu as raison de dire que j’ai essayé de t’impressionner, il y a quelques jours, avec un message concernant un e-mail que tu as reçu d’une liste de prétendus Juifs-Chrétiens.
Il n’est pas nécessaire, comme tu le crois, de rédiger, en ce moment, un message de dix pages reproduisant l’échange d’opinions au sujet de cette liste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Levez-vous et soyez comptés (2)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-16-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-16-1-hr-judas/</guid>
      <description>Levez-vous et soyez comptés (2) Judas - reçu par H____ le 16 Avril 2002, Cuenca, Équateur.
Es-tu prêt ? Est-ce que je peux continuer mon discours ? Alors allons-y.
Le message d’aujourd’hui n’est pas du tout dans l’ordre chronologique. Je rapporterai un événement qui a eu lieu en l’année 28. Tu te rappelles que, dans notre récit de la vie de Jésus, nous sommes toujours dans l’année 26. Cependant la situation que je veux décrire s’inscrit très bien dans le message d’hier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Levez-vous et soyez comptés (3)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-17-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-17-1-hr-judas/</guid>
      <description>Levez-vous et soyez comptés (3) Judas - reçu par H____ le 17 Avril 2002, Cuenca, Équateur.
Voyons, mon cher frère, si nous aurons aujourd’hui plus de chance dans notre entreprise.
Un jour dans l’année 28, lorsque Jésus était attaqué et provoqué par différents groupes Juifs, surtout en Judée, nous étions réunis avec le Maître à Béthanie. Dans le cadre d’une discussion avec lui, nous avons abordé le sujet des doctrines des Pharisiens qui étaient en accord, par certains aspects, avec ce que Jésus prêchait, mais s’en éloignaient complètement sous d’autres aspects.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’administrateur infidèle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-19-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-19-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’administrateur infidèle Judas - reçu par H____ le 19 Avril 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ ,
Lorsque les gens prêchent la religion, présentent les préceptes pour vivre ensemble, ou te conseillent sur ce que tu dois faire ou sur ce que tu devrais laisser de côté, ils sont naturellement confrontés, en de nombreuses occasions, avec des questions pratiques sur « la vie réelle ». Ceci s’est également produit dans le cas de Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Difficultés à atteindre le Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-24-1-pjr-psr/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-24-1-pjr-psr/</guid>
      <description>Difficultés à atteindre le Père PSR - reçu par PJR le 24 Avril 2002, New York City, USA.
[OK, je vais écrire. Bien que je ne sache pas ce que tu as à dire. Je t’aime, PJR.]
C’est moi, ton père,
Et tu dois savoir combien j’aime m’asseoir et prier le Père avec toi – comme nous venons de le faire.
Ta vie est tellement remplie d’affaires terrestres ; je vois que tu aspires à une existence plus simple – une existence que, comme tu l’imagines, les nuages du ciel t’offriront.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les démons jetés dans les porcs ? Jésus prêche aux païens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-25-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-25-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les démons jetés dans les porcs ? Jésus prêche aux païens Judas - reçu par H____ le 25 Avril 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ ,
Je sais que tu as une question particulière au sujet de l’Antéchrist, mais je ne veux pas traiter ce sujet maintenant. Je veux revenir à l’année 26.
Un jour, Jésus nous annonça que nous devions rejoindre l’autre côté de la mer de Galilée, la région appelée Décapole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Médiumnité et la valeur des messages</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-28-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-28-1-hr-judas/</guid>
      <description>Médiumnité et la valeur des messages Judas - reçu par H____ le 28 Avril 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , ne t’inquiète pas. Ces derniers temps tu as beaucoup parlé dans ton groupe Latin sur la médiumnité. Tu as mentionné que chacune et chacun d’entre vous est un médium, c’est à dire, que chacun a la possibilité de créer ses propres contacts personnels avec son propre guide. Je sais que tu ne souhaites pas communiquer des idées fausses et c’est pourquoi je te livre ce court message</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Antéchrist</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-29-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-29-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’Antéchrist Judas - reçu par H____ le 29 Avril 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, au début de ce message, il est nécessaire de définir ce que signifie le mot « Christ ».
Ce n’est pas aussi évident que cela paraît à première vue. Parfois il t’a été demandé comment Jésus pouvait signer ses messages avec les mots « votre frère en Christ » alors qu’il était lui-même le Christ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Samaritains, première partie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-30-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-4-30-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les Samaritains, première partie Judas - reçu par H____ le 30 Avril 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ ,
Aujourd’hui, j’ai envie de revenir à un sujet historique. En fait, nous parlerons de certaines parties de l’histoire de l’Ancien Testament, mais il est important de connaître ces faits afin d’être en mesure de comprendre ce que le Nouveau Testament nous enseigne sur Jésus.
Comme tu le sais, le pays de Canaan, aujourd’hui connu sous le nom de Palestine, fut peu à peu habité par plusieurs tribus nomades qui ont finalement réussi à absorber et à remplacer les anciens peuples qui habitaient la région comme les Jébuséens, les Amorrites, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Samaritains, deuxième partie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-1-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-1-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les Samaritains, deuxième partie Judas - reçu par H____ le 1 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Hier nous avons parlé de l’histoire de la séparation de l’ancien Royaume de David et de Salomon en deux États indépendants, Juda au sud et Israël dans le Nord.
Le puissant pays de l’Assyrie, pendant la majeure partie des deux siècles d’indépendance d’Israël, a souffert de stagnation sous une série de rois faibles et ineptes. Les dirigeants accumulaient progressivement beaucoup de pouvoir, et le pays était en grand danger de s’écrouler.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Cœur Collectif</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-1-2-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-1-2-ar-mary/</guid>
      <description>Le Cœur Collectif Marie - reçu par Amada Reza le 1erMai 2002, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur, et je suis Marie, la mère de Jésus, et ta gardienne et amie. Je suis très heureuse d’être avec toi, je t’entoure de mon amour et de ma gratitude d’avoir la possibilité de t’écrire.
Je suis une vraie adepte de mon fils, Jésus, et je prie pour l’Amour Divin de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Samaritains, troisième partie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-2-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-2-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les Samaritains, troisième partie Judas - reçu par H____ le 2 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Maintenant, mon cher frère, comme je te l’ai promis, je vais t’expliquer, en quelques mots, la religion des Samaritains ou « Shomronim. »
D’après ce que j’ai mis en avant précédemment, il est facile de conclure que les Samaritains, en tant que successeurs des tribus du nord d’Israël, avaient et ont encore, des croyances très similaires à celles des Juifs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le bon Samaritain</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-3-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-3-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le bon Samaritain Judas - reçu par H____ le 3 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ ,
Après mon bombardement avec des messages historiques, qui sembleront certainement peu intéressants pour beaucoup, mais qui sont néanmoins nécessaires pour une meilleure compréhension de ce que Jésus a fait et dit, nous allons nous intéresser à la parabole du « Bon Samaritain ».
Tout d’abord, je veux que tu transcrives ce que l’Évangile selon Luc nous dit, le seul évangile dans lequel cet épisode est décrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les dix tribus perdues d’Israël</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-5-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-5-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les dix tribus perdues d’Israël Judas - reçu par H____ le 5 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ ,
Comme je l’ai promis, je veux délivrer un message final, à ce stade, sur « les Samaritains », ou plutôt sur les tribus d’Israël qui fusionneront plus tard avec les Samaritains.
Un jour, alors que tu étais en compagnie d’un professeur de musique, lequel était, par ailleurs, un expert de la Bible qui connaissait très bien les écritures, vous avez parlé de la Bible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’âme de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-8-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-8-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’âme de Dieu Judas - reçu par H____ le 8 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Tu as raison, mon cher frère, il est inutile d’attendre un moment défini pour publier un livre de nos messages. Nous ne finirons jamais un sujet; il y aura toujours des questions et des questions. Aussi, et alors que tu progresses dans le développement de ton âme et, par conséquent, dans le développement de ta perception et compréhension, nous pouvons nous concentrer de nouveau sur des sujets déjà abordés afin de les analyser sous un angle nouveau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Dieu de Saramago</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-10-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-10-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le Dieu de Saramago Judas - reçu par H____ le 10 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Que savons-nous au sujet de Dieu ? Très peu, bien sûr, comme je l’ai fait remarquer dans mon dernier message. Dieu n’est pas accessible à l’esprit humain, comme l’esprit de l’homme n’est pas accessible à l’esprit des animaux. C’est même pire. Entre la nature de Dieu et l’esprit humain, il y a une différence importante, pas seulement une différence de quantité, comme par exemple entre l’intelligence des animaux et des hommes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les yeux de l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-11-1-ks-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-11-1-ks-andrew/</guid>
      <description>Les yeux de l’Amour André - reçu par Kathryn Stokes le 11 Mai 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici maintenant pour écrire, ma chère sœur en Christ, et je viens à toi aujourd’hui en réponse à ton désir de recevoir un message écrit. Je suis ton ami et ange gardien, André, et je fus un Apôtre de Jésus lorsqu’il a marché sur cette terre il y a deux mille ans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vérité et fausses croyances – première partie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-13-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-13-1-hr-judas/</guid>
      <description>Vérité et fausses croyances – première partie Judas - reçu par H____ le 13 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Je salue mon cher frère A____ et son ami, le Révérend. J’ai beaucoup de respect pour tous les deux en raison de leur dévouement et de leurs efforts dans leur quête constante de la vérité, et mes mots ne suffiront pas pour exprimer mes sentiments. Je peux seulement leur envoyer mon amour et mon assurance que je les soutiendrai de toutes mes forces dans leur désir noble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vérité et fausses croyances – deuxième partie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-16-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-16-1-hr-judas/</guid>
      <description>Vérité et fausses croyances – deuxième partie Judas - reçu par H____ le 16 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Mes chers amis Bonjour ! Je voudrais continuer avec mon discours sur les fausses croyances et la diffusion de la Vérité.
Il est très caractéristique des mortels de toujours chercher les différences entre eux et, ensuite, de se lancer dans des aventures interminables – et insensées, si j’ose dire – des conflits qui provoquent un malaise des deux côtés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vérité et fausses croyances – troisième partie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-17-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-17-1-hr-judas/</guid>
      <description>Vérité et fausses croyances – troisième partie Judas - reçu par H____ le 17 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Maintenant, chers frères, je veux délivrer un dernier message pour conclure cette petite série sur la diffusion de la Vérité, et sur ce qui s’y oppose.
Je voudrais vous demander, qui propage la vérité ? Vous ? Nous ? La réponse est simple : nous le faisons ensemble. Nous essayons de communiquer la Vérité par petites portions, de sorte que vous puissiez la digérer, et aider à sa diffusion sur la terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les femmes autour de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-22-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-22-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les femmes autour de Jésus Judas - reçu par H____ le 22 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, tu te souviens de ce que je t’ai dit il y a déjà plusieurs jours, que Jésus a prêché aux païens de la Décapole, sans grand succès, d’ailleurs. Je tiens à ajouter à cette occasion que cela changea très rapidement, et qu’ultérieurement, les communautés Chrétiennes de la Décapole ont joué un rôle très important dans le développement de l’Église primitive.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salomé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-28-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-5-28-1-hr-judas/</guid>
      <description>Salomé Judas - reçu par H____ le 28 Mai 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , ce n’est pas le jour, aujourd’hui, pour délivrer un long message. Tu as attrapé un rhume, et ton mal de tête ne nous permet pas une rencontre agréable.
Je veux seulement communiquer afin de clarifier la question de l’identité de « Salomé » dans notre dernier message.
Tu as raison de dire que ce nom était très commun chez les Juifs du premier siècle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Esclavage</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-6-4-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-6-4-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’Esclavage Judas - reçu par H____ le 4 Juin 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ ,
Plusieurs jours se sont écoulés sans possibilité pour moi de transmettre un message. J’espère que tu progresseras et te stabiliseras. J’ai encore beaucoup à communiquer.
Dans mon dernier message, j’ai dit que je parlerai des idées de Jésus sur l’esclavage, et pourquoi ces enseignements n’ont pas été intégrés dans les Évangiles.
Le 18 Mars 2002, j’ai écrit :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mettre l’accent sur l’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-6-19-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-6-19-1-hr-judas/</guid>
      <description>Mettre l’accent sur l’amour Judas - reçu par H____ le 19 Juin 2002, Cuenca, Équateur.
Tiède.. Oui tu m’as bien entendu. J’ai dit tiède. Le monde est tiède, les hommes sont tièdes, tu es tiède.
Tu vois les anges Célestes, rayonnant de lumière et de chaleur, sont comme un fer chauffé au rouge, mais tu es tiède. Et nous, par rapport à Dieu, nous sommes comme des lucioles par rapport au soleil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La gueule de bois spirituelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-6-25-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-6-25-1-hr-judas/</guid>
      <description>La gueule de bois spirituelle Judas - reçu par H____ le 25 Juin 2002, Cuenca, Équateur.
[Cher Judas: Hier j’ai « reçu » ton message, mais il ne m’est pas parvenu clairement, comme tu le sais. Aurais-tu l’amabilité de le répéter, parce que même si je peux, « plus ou moins », retranscrire ce que tu as voulu communiquer, je suis certain d’avoir manqué quelque chose.]
Mon cher H____ ,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La saison pour être seul</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-7-17-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-7-17-1-hr-judas/</guid>
      <description>La saison pour être seul Judas - reçu par H____ le 17 Juillet 2002, Cuenca, Équateur.
Oui, prends une feuille de papier et écris !
Te souviens-tu de cela ?
Il y a un temps pour tout, un temps pour toute chose sous les cieux: Un temps pour naître et un temps pour mourir ; Un temps pour planter et un temps pour arracher ce qui est planté ; Un temps pour tuer et un temps pour guérir ; Un temps pour détruire et un temps pour bâtir ; Un temps pour pleurer et un temps pour rire ; Un temps pour se lamenter et un temps pour danser ; Un temps pour lancer des pierres et un temps pour ramasser des pierres ; Un temps pour embrasser et un temps pour s’éloigner des embrassements ; Un temps pour gagner et un temps pour perdre ; Un temps pour garder et un temps pour jeter ; Un temps pour déchirer et un temps pour coudre ; Un temps pour se taire et un temps pour parler ; Un temps pour aimer et un temps pour haïr ; Un temps de guerre et un temps de paix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Jugement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-7-18-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-7-18-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le Jugement Judas - reçu par H____ le 18 Juillet 2002, Cuenca, Équateur.
Tu te sens mieux maintenant ? Si c’est le cas, comme je te l’ai promis hier, je vais te livrer un court message. Ce ne sera pas très difficile. Ce que je veux faire c’est te prendre par la main et te conduire à un état où tu pourras recevoir, de nouveau, des messages plus longs et d’un contenu plus profond.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marie Madeleine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-7-19-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-7-19-1-hr-judas/</guid>
      <description>Marie Madeleine Judas - reçu par H____ le 19 Juillet 2002, Cuenca, Équateur.
Oui, mon garçon, tu as raison. Marie-Madeleine souriait toujours, ou même blaguait. Elle était toujours d’une disposition ensoleillée, toujours de bonne humeur, une lumière pour nous qui nous nous disputions si souvent. À cet égard, elle était très semblable à Jésus. Lui aussi était généralement de bonne humeur, et il la perdait rarement.
Tu te souviens des vieux films sur Jésus, où le Maître se promène avec un visage sérieux, livrant des sermons d’une voix lente et faible, toute pathétique, ce n’était pas Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tolkien fait son rapport</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-7-29-1-pjr-tolkien/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-7-29-1-pjr-tolkien/</guid>
      <description>Tolkien fait son rapport Tolkien - reçu par PJR le 29 Juillet 2002, New York City, USA.
Je suis J. R. R. Tolkien, et je vois que vous savez comment épeler mon nom maintenant.
Je voulais juste revenir vers vous avec un rapport sur ce qui s’est passé au cours des mois, comme vous suivez le temps, depuis que je vous ai écrit pour la première fois et que vous m’avez lancé sur ce chemin vers les sphères spirituelles supérieures.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’intégrisme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-7-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-7-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’intégrisme Judas - reçu par H____ le 7 Août 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher ami, je suis très heureux d’avoir trouvé l’occasion, une fois de plus, de te délivrer un message. Le sujet d’aujourd’hui est très inhabituel, mais, lorsque j’ai vu hier comment tu lisais, pour la centième fois, la phrase…
Les églises d’aujourd’hui ne peuvent pas inspirer l’homme à chercher l’Amour de Dieu, parce qu’elles ne comprennent plus, et elles n’ont pas, pendant de longs siècles, compris, que l’Amour de Dieu gagné par l’âme humaine à travers la prière tournée vers Lui pour Sa venue est le Moyen et le seul Moyen du salut de l’homme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les miracles et les pensées</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-8-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-8-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les miracles et les pensées Judas - reçu par H____ le 8 Août 2002, Cuenca, Équateur.
As-tu vraiment trouvé mon dernier message très choquant ?
[H : Non, pas choquant, mais étrange. Je pensais que les gens que tu avais mentionnés, Saint Augustin, Saint Thomas, Calvin et Luther, les habitants des Cieux Célestes, étaient tes amis. Et tout à coup tu me demandes de rapporter quelques citations vraiment ridicules ou terribles qui montrent tes « amis » sous un très mauvais jour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La foi non compromise</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-9-1-ks-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-9-1-ks-andrew/</guid>
      <description>La foi non compromise André - reçu par Kathryn Stokes le 9 Août 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
[Chère Âme Créatrice, Source de tout Amour, je me sens inspiré de recevoir un message d’un ou plusieurs de Tes merveilleux enfants divins qui se sont transformés en Christs grâce à Ta Substance d’Amour. Si je suis en état de recevoir clairement les pensées, j’aimerais Te servir dans cette capacité. Amen.]
Merci d’avoir répondu à notre désir de délivrer un message par votre intermédiaire en ce moment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paul de Tarse et la Première Épître aux Corinthiens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-15-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-15-1-hr-judas/</guid>
      <description>Paul de Tarse et la Première Épître aux Corinthiens Judas - reçu par H____ le 15 Août 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , j’ai l’intention de continuer avec l’histoire de Jésus dans l’ordre chronologique. Néanmoins, nous pouvons, bien entendu, insérer un message sur un passage controversé du Nouveau Testament chaque fois que des doutes sérieux apparaissent. Aujourd’hui, en réponse à la question du Révérend, je veux parler de la Première Épître aux Corinthiens, une lettre de Paul de Tarse et surtout, du chapitre 7.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’année en réflexion, et la valeur de la simplicité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-17-1-hr-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-17-1-hr-jesus/</guid>
      <description>L’année en réflexion, et la valeur de la simplicité Jésus - reçu par H____ le 17 Août 2002, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ :
Une année s’est écoulée depuis que je t’ai écrit pour la première fois. Un an – une période assez longue dans la vie physique de l’homme, mais elle ne constitue même pas une seule goutte dans l’océan de l’existence humaine réelle.
Ce fut une année productive et je te le dis en souriant, j’ai vu comment à plusieurs reprises, tu t’es plaint de n’avoir progressé en rien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La popularité des « révélations » absurdes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-20-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-8-20-1-hr-judas/</guid>
      <description>La popularité des « révélations » absurdes Judas - reçu par H____ le 20 Août 2002, Cuenca, Équateur.
*[Cher Judas, suivant les conseils que j’ai reçus dans mon dernier message, j’ai lu certaines parties des écrits de Lorber, et je fus étonné de ce que j’y ai trouvé, mais étonné dans le sens négatif. Partiellement, ces écrits s’accrochent servilement à l’évangile selon Jean. Ils présentent un Jésus que je ne reconnais pas comme vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joseph de l’Ancien Testament</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-10-30-1-fab-joseph-ot/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-10-30-1-fab-joseph-ot/</guid>
      <description>Joseph de l’Ancien Testament Joseph (AT) - reçu par FAB le 30 Octobre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
Oui, c’est moi, (Joseph) et je vous apporte des salutations du monde des esprits. Bien que cela fasse des milliers d’années que je n’ai pas vécu sur terre, j’en ai gardé certains souvenirs. À bien des égards, j’ai pu accomplir ma mission sur terre et apporter à ma famille la joie de savoir que notre Dieu était, et est, le vrai Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le seul Vrai Dieu des Juifs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-10-31-1-fab-joseph-ot/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-10-31-1-fab-joseph-ot/</guid>
      <description>Le seul Vrai Dieu des Juifs Joseph (AT) - reçu par FAB le 31 Octobre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi Joseph,
Le chemin que les Juifs ont parcouru à bien des égards a contribué à faire circuler l’idée du seul vrai Dieu. Comme vous le reconnaîtrez, étant humains, ils ont souvent erré, mais nous essayons toujours de voir le bien, et il y a eu tant de Juifs qui se sont consacrés à des objectifs plus élevés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joseph en Égypte</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-1-1-fab-joseph-ot/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-1-1-fab-joseph-ot/</guid>
      <description>Joseph en Égypte Joseph (AT) - reçu par FAB le 1er Novembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
Lorsque j’étais surveillant en Égypte, j’ai eu de nombreuses occasions de partager en privé mes convictions Hébraïques sur le seul vrai Dieu. Bien que de nombreux Égyptiens n’étaient pas d’accord ou ne comprenaient pas, ils respectaient néanmoins mes opinions, en raison de ma position élevée dans la société. C’était un plaisir de l’avoir, car toute ma vie précédente, j’avais occupé une position très humble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appétits physiques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-12-1-fab-joseph-ot/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-12-1-fab-joseph-ot/</guid>
      <description>Appétits physiques Joseph (AT) - reçu par FAB le 12 Novembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Joseph.
Nous allons vous aider dans votre désir de comprendre le rôle des appétits physiques dans la progression spirituelle. Nous comprenons que les messages de James Padgett ne fournissent pas de méthode pour y parvenir. Vous avez raisonné que ces appétits sont bons, donc s’y adonner modérément ne peut pas être mauvais. Vous avez pensé que Dieu a créé les zones de plaisir dans le corps et qu’elles doivent donc être intrinsèquement bonnes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi Judas a trahi Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-16-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-16-1-hr-judas/</guid>
      <description>Pourquoi Judas a trahi Jésus Judas - reçu par H____ le 16 Novembre 2002, Cuenca, Équateur.
Je suis vraiment désolé qu’hier, j’ai dû interrompre notre contact, mais je sentais qu’il ne donnerait pas de bons résultats. Notre rapport n’était pas bon 1.
Oui, je sais que tu as vu la femme 2 et que la vision semblait être assez claire, cependant, les conditions de transmission de message ne me satisfaisaient pas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La route magique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-17-1-ks-jane/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-17-1-ks-jane/</guid>
      <description>La route magique Jane - reçu par Kathryn Stokes le 17 Novembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
[Chère Âme Créatrice, Source de tout Amour, je prie pour un grand afflux de Ton Amour en ce moment. Si je suis en état de recevoir clairement les pensées de Tes anges tutélaires, j’apprécierais de pouvoir canaliser un message sur tout ce qui est important pour notre progression et notre rayonnement spirituels. Merci pour Votre merveilleux don d’Amour, pour Votre providence et Votre protection.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joseph explique qu’il s’agit d’un travail important</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-26-1-fab-joseph-ot/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-26-1-fab-joseph-ot/</guid>
      <description>Joseph explique qu’il s’agit d’un travail important Joseph (AT) - reçu par FAB le 26 Novembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Joseph.
Moïse est ici. Il dit qu’il écrira éventuellement des messages à travers vous. Il y a beaucoup de choses sur sa vie qu’il aimerait voir révélées. Vous grandissez spirituellement chaque jour, ainsi, lorsque vous serez prêt à recevoir des messages d’information, votre médiumnité sera beaucoup plus forte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour est présent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-30-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-11-30-1-ar-mary/</guid>
      <description>L’amour est présent Marie - reçu par Amada Reza le 30 Novembre 2002, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, et je suis ta gardienne et ton amie, Marie, la mère de Jésus. Je suis heureuse d’avoir l’occasion d’écrire et de transmettre mon amour en mots, mais sache aussi que je suis ici souvent, t’entourant de mon influence afin que tu puisses rester consciente de combien tu es aimé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expériences d’esprits Juifs et discussion sur l’anxiété</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-5-1-fab-joseph-ot/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-5-1-fab-joseph-ot/</guid>
      <description>Expériences d’esprits Juifs et discussion sur l’anxiété Joseph (AT) - reçu par FAB le 5 Décembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Joseph.
Il est vrai que vous avez eu plusieurs esprits « anxieux » qui sont venus à vous. Comme vous le savez, les esprits qui ont eu une mort horrible peuvent continuer à perpétuer les états émotionnels négatifs même si, en esprit, il n’y a aucune raison de le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passage dans l’au-delà</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-7-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-7-1-hr-judas/</guid>
      <description>Passage dans l’au-delà Judas - reçu par H____ le 7 Décembre 2002, Cuenca, Équateur.
En fin d’après-midi, le 6 décembre 2002, la mère de l’époux d’une de mes belles-sœurs est décédée subitement d’une crise cardiaque.
Ici en Équateur – et je suppose qu’il en est de même dans toute l’Amérique latine – nous avons une coutume : Le cercueil est placé sur le catafalque dans une salle et la famille de la personne décédée l’accompagne durant la nuit et le jour suivant jusqu’aux funérailles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le génie musical et créatif en relation avec le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-17-1-fab-joseph-ot/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-17-1-fab-joseph-ot/</guid>
      <description>Le génie musical et créatif en relation avec le monde des esprits Joseph (AT) - reçu par FAB le 17 Décembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Joseph.
Il y aura de nombreux objectifs atteints par votre médiumnité au cours des années. Il y a des esprits qui souhaitent raconter leurs expériences, et certains d’entre eux, oui, sont de grands artistes et écrivains – du moins, ceux qui sont en harmonie avec nos objectifs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>William Shakespeare dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-27-1-fab-joseph-ot/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-27-1-fab-joseph-ot/</guid>
      <description>William Shakespeare dans le monde des esprits Joseph (AT) - reçu par FAB le 27 Décembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Joseph.
C’est notre désir de canaliser à travers vous des messages qui seront d’intérêt pour les mortels, et les aspects de ces messages seront en harmonie, bien sûr, avec vos propres intérêts.
La dernière fois, nous avons parlé des grands compositeurs. Aujourd’hui, nous souhaitons parler de William Shakespeare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Victor Hugo dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-28-1-fab-joseph-ot/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-28-1-fab-joseph-ot/</guid>
      <description>Victor Hugo dans le monde des esprits Joseph (AT) - reçu par FAB le 28 Décembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Joseph.
Victor Hugo est ici. Il dit qu’il s’est senti profondément honoré par la notoriété et la reconnaissance qu’il a reçues, mais que cela n’a pas empêché certaines tendances négatives de se développer et de le confronter dans ce monde des esprits où tout est nu. Il n’a pas reçu ce même genre de traitement sur cet autre côté de la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moïse partage ses expériences</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-30-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-30-1-fab-moses/</guid>
      <description>Moïse partage ses expériences Moïse - reçu par FAB le 30 Décembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
C’est moi, le législateur des anciens Hébreux. Lorsque j’étais sur terre, j’avais une passion ardente pour servir mon Dieu, qui était pour moi l’Être suprême, au-dessus de tous les autres dieux. Mais lorsque j’ai accepté la Nouvelle Naissance de l’âme, j’ai vu que ma conception de Dieu n’était pas tout à fait exacte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint François dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-29-1-fab-joseph-ot/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2002/fr-2002-12-29-1-fab-joseph-ot/</guid>
      <description>Saint François dans le monde des esprits Joseph (AT) - reçu par FAB le 29 Décembre 2002, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Joseph.
Nous passons maintenant du génie créateur à la sainteté. Dans ce message, je vais parler de Saint François d’Assise. Comme vous pouvez le comprendre, il a atteint les Cieux Célestes, et en fait, il se trouve dans une sphère non numérotée.
Lorsqu’il est arrivé dans ce monde des esprits, il a apporté avec lui l’Amour Divin qu’il a manifesté sur terre.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
