<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 1970 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 1970 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aidez l&#39;homme à retrouver son chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-149-1970-anonymous-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-149-1970-anonymous-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>Aidez l&amp;rsquo;homme à retrouver son chemin Mahatma Gandhi - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens ce soir aussi mes amis, je suis Gandhi.
Je ne peux pas manquer cette occasion de venir parmi vous et bien que je ne vais pas essayer de vous parler directement, parce que je sais que cela ne réussira pas, je veux venir vous parler pendant quelques minutes et vous dire combien je suis heureux d&amp;rsquo;être autorisé à venir et à être près de vous comme cela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Allez vers Dieu dans la méditation silencieuse et désirez un afflux de son Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-154-1970-anonymous-ishmirama-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-154-1970-anonymous-ishmirama-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Allez vers Dieu dans la méditation silencieuse et désirez un afflux de son Amour Divin Ishmirama &amp;amp; Keea Atta Kem1 - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis béni d&amp;rsquo;être avec vous, de venir une fois de plus parmi vous et bien que j&amp;rsquo;aie été avec vous de nombreuses fois, je n&amp;rsquo;ai pas eu l&amp;rsquo;occasion de parler avec vous.
La sagesse est quelque chose que l&amp;rsquo;homme doit désirer, la sagesse ne nous vient pas facilement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apprenez à lancer des pensées d&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-143-1970-anonymous-white-cloud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-143-1970-anonymous-white-cloud/</guid>
      <description>Apprenez à lancer des pensées d&amp;rsquo;amour Nuage Blanc - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis là moi aussi, Nuage Blanc.1
Je vous amène de nombreux amis indiens ce soir ainsi qu&amp;rsquo;un merveilleux pouvoir de guérison parmi vous, mes amis. Nous sommes très heureux de nous tenir en présence du Grand Esprit Blanc qui se tient au centre du cercle et qui nous apporte à tous une grande bénédiction d&amp;rsquo;amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atteindre le plus haut</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-93-1970-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-93-1970-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Atteindre le plus haut Augustin - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous bénis mes enfants, je suis Augustin. Je suis heureux d&amp;rsquo;être avec vous ce soir et pour certains d&amp;rsquo;entre vous qui connaissent ma voix, je n&amp;rsquo;ai pas besoin de dire pourquoi je suis ici, mais pour ceux d&amp;rsquo;entre vous qui m&amp;rsquo;écoutent pour la première fois, je dis que Dieu vous bénisse et vous salue.
J&amp;rsquo;ai été grandement béni de pouvoir venir chez mes amis depuis longtemps et je veux expliquer à ceux qui sont assis pour la première fois comment je suis venu et comment j&amp;rsquo;ai fait connaître ma présence à l&amp;rsquo;instrument que je contrôle maintenant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C&#39;est le développement de l&#39;âme qui est important pour l&#39;humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-49-1970-1-8-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-49-1970-1-8-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est le développement de l&amp;rsquo;âme qui est important pour l&amp;rsquo;humanité Keea Atta Kem - reçu le 8 Janvier 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Cela fait un certain temps que je ne suis pas venu vous parler, mes amis, mais je voulais voir comment vous aviez progressé. Je suis vraiment très heureuse de voir les progrès réalisés dans ce groupe. Vous ne pouvez pas concevoir le plaisir que cela nous procure en esprit de voir les progrès qui ont été faits et de voir notre objectif se réaliser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cet amour vous aidera à surmonter les obstacles sur votre chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-52-1970-1-26-anonymous-leytergus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-52-1970-1-26-anonymous-leytergus/</guid>
      <description>Cet amour vous aidera à surmonter les obstacles sur votre chemin Leytergus1 - reçu le 26 Janvier 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis, il est très intéressant pour moi de revenir une fois de plus sur le plan terrestre pour vous rencontrer, vous qui habitez dans la chair. Je viens très rarement sur Terre et je travaille surtout dans les sphères spirituelles, mais il est intéressant pour moi de venir ici et de ressentir à nouveau les conditions de la Terre et de ressentir à nouveau les restrictions du corps physique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment recevoir l&#39;inspiration</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-107-1970-anonymous-frederick-chopin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-107-1970-anonymous-frederick-chopin/</guid>
      <description>Comment recevoir l&amp;rsquo;inspiration Frédéric Chopin - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir, je viens parler à travers cet instrument pour la première fois, Je suis Chopin.1
Je ressens une grande compassion pour vous en écoutant mes compositions qui vous sont jouées ce soir et je veux parler de la façon dont j&amp;rsquo;ai reçu l&amp;rsquo;inspiration sur Terre. Pour moi, la musique était tout ce dont l&amp;rsquo;âme avait besoin et le désir de mon âme était très souvent exprimé dans mes compositions et je ne semblais pas capable de m&amp;rsquo;exprimer pleinement jusqu&amp;rsquo;à ce que j&amp;rsquo;aie un grand stress mental et une grande douleur dans mon cœur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment rester en bonne santé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-92-1970-anonymous-dr-gordon-leonard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-92-1970-anonymous-dr-gordon-leonard/</guid>
      <description>Comment rester en bonne santé Dr Gordon Leonard1 - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
J&amp;rsquo;aimerais parler de la guérison, mais je préférerais de loin vous parler de la façon de rester en bonne santé, car nous pouvons tous le faire. Lorsque l&amp;rsquo;on est stressé physiquement, on n&amp;rsquo;est pas en harmonie avec les choses spirituelles.
On n&amp;rsquo;a pas de détresse physique d&amp;rsquo;aucune sorte quand on est en harmonie. Ma vie sur Terre a été consacrée à trouver des remèdes et de l&amp;rsquo;aide pour ceux qui avaient besoin d&amp;rsquo;être guéris et je me rends compte maintenant que j&amp;rsquo;aurais pu utiliser mon temps de manière beaucoup plus utile si j&amp;rsquo;avais étudié et enseigné à l&amp;rsquo;homme comment ne pas tomber malade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment se préparer à recevoir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-167-1970-anonymous-abdulla/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-167-1970-anonymous-abdulla/</guid>
      <description>Comment se préparer à recevoir Abdulla - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis là, Abdulla.
Cela fait un certain temps que je ne suis pas venu vous parler, mes amis, et je viens et je ressens une telle force et un tel bonheur ici que je suis très heureux d&amp;rsquo;être avec vous ce soir. Comme c&amp;rsquo;est merveilleux que nous, en esprit, puissions-nous joindre à vous physiquement et ne faire qu&amp;rsquo;un.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conférence sur la guérison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-163-1970-anonymous-white-cloud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-163-1970-anonymous-white-cloud/</guid>
      <description>Conférence sur la guérison Nuage Blanc - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens moi aussi. Je suis Nuage Blanc.
Je suis très heureux d&amp;rsquo;amener mes semblables avec moi ce soir pour vous parler un court moment, mes amis. Tecumseh 1 et moi ne resterons pas trop longtemps car beaucoup souhaitent nous suivre et l&amp;rsquo;instrument est en très bonne condition ici ce soir. Très heureux de voir tant de guérisons au début de la séance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Consacrer notre temps et notre amour au service de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-146-1970-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-146-1970-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>Consacrer notre temps et notre amour au service de Dieu St Paul - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse mes enfants, je suis Paul. Il y a tant de paix et de beauté ici, mes amis, et tant d&amp;rsquo;amour. C&amp;rsquo;est si merveilleux de se réunir ainsi. Comme ce sera merveilleux lorsque toute l&amp;rsquo;humanité aura une meilleure compréhension des lois de Dieu et des lois de la communication.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Désir d&#39;être comme Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-97-1970-anonymous-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-97-1970-anonymous-st-john/</guid>
      <description>Désir d&amp;rsquo;être comme Jésus St Jean - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
La paix soit avec vous mes amis, C&amp;rsquo;est moi Jean. Je suis très heureux d&amp;rsquo;être avec vous ce soir et je vous dirai ceci, que beaucoup d&amp;rsquo;êtres chers se rapprochent de vous ce soir. De nombreuses âmes merveilleuses sont parmi vous et nous sommes tous bénis par la présence du Maître qui symbolise le plus grand instrument qui ait jamais marché sur Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu aime tous Ses enfants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-103-1970-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-103-1970-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>Dieu aime tous Ses enfants St Paul - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes enfants, Je suis Paul. Je suis si heureux d&amp;rsquo;être à nouveau parmi vous. Si heureux de me prélasser dans l&amp;rsquo;amour qui est au milieu de vous ce soir. Je me sens renouvelé et en paix. Si nous pouvions apporter ce sentiment de paix dans votre plan terrestre aujourd&amp;rsquo;hui et répandre ces vérités et cette compréhension, comme votre plan terrestre serait merveilleux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu répond à toutes les prières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-168-1970-anonymous-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-168-1970-anonymous-jesus/</guid>
      <description>Dieu répond à toutes les prières Jésus - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu répond à toutes les prières
« Je Te demande, Père, de bénir chacun de Tes enfants et de leur donner la possibilité d&amp;rsquo;aller de l&amp;rsquo;avant. Je Te demande, Père, de bénir chacun de Tes enfants ».
A vous mes amis, je viens en tant que votre frère et votre serviteur, ressentant une grande paix et une grande joie qui est ici ce soir, venant encourager chacun dans l&amp;rsquo;enseignement et la diffusion de ces merveilleuses vérités parce que mes enfants, c&amp;rsquo;est la clé du grand bonheur et d&amp;rsquo;une vie parfaite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Donnez à votre prochain la seule chose qui peut le libérer</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-161-1970-anonymous-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-161-1970-anonymous-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>Donnez à votre prochain la seule chose qui peut le libérer Franklin D Roosevelt - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes compatriotes américains, Je suis Roosevelt.
Je suis très heureux d&amp;rsquo;être ici et de pouvoir participer avec vous à cette heure merveilleuse que nous allons passer ensemble. Aujourd&amp;rsquo;hui, plus que jamais, l&amp;rsquo;homme doit se tourner vers Dieu parce qu&amp;rsquo;il réalise enfin et sait qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a pas de liberté contre la peur, le malheur et l&amp;rsquo;incertitude dans tout ce que l&amp;rsquo;homme a donné jusqu&amp;rsquo;à présent, que ce soit d&amp;rsquo;une manière politique ou monétaire ou d&amp;rsquo;une autre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>École pour médiums</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-118-1970-anonymous-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-118-1970-anonymous-james/</guid>
      <description>École pour médiums Jacques - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je voudrais aussi te dire quelques mots. Je suis Jacques.
Comme je suis heureux de venir et de me mêler à vous dans l&amp;rsquo;amour. L&amp;rsquo;harmonie qui se développe entre vous et l&amp;rsquo;amour qui grandit entre vous se développeront, j&amp;quot;en suis sûr en une force qui vous donnera le don de la voix directe. Une forte force d&amp;rsquo;amour est nécessaire entre nous et tant d&amp;rsquo;entre nous travaillent ensemble avec vous mes amis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Effet curatif des couleurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-54-1970-7-26-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-54-1970-7-26-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Effet curatif des couleurs Keea Atta Kem - reçu le 26 Juillet 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, mes enfants. C’est une si grande joie pour moi de pouvoir venir vous parler, d’être avec vous et de ressentir le grand amour et l’affection qui sont ici. Et mes bien-aimés. Je dois vous dire qu’il y a tant d’êtres chers du monde de l’esprit qui s’approchent pour la fête de notre Père, Dieu, que la puissance est si forte que chacun d’entre vous ici, si vous vous détendez et repoussez de votre conscience tous les faits qui vous ont troublés, vous allez capter et ressentir ceux pour lesquels vous avez prié, ceux que vous désirez ardemment et ceux que vous aimez qui sont avec nous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Enseigner de manière simple</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-106-1970-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-106-1970-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Enseigner de manière simple Augustin - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je vous salue depuis l&amp;rsquo;Esprit mes enfants, Augustine. Je suis très heureux d&amp;rsquo;être ici ce soir et je veux te parler pendant un court moment. Cela nous rend très heureux de voir un petit enfant assis au milieu de nous, une âme qui apprend à devenir un individu tout en vivant sur ce plan terrestre, de pouvoir s&amp;rsquo;asseoir comme ce jeune enfant le fait ce soir ; tranquillement, en écoutant, en ressentant l&amp;rsquo;amour qui est ici, c&amp;rsquo;est très merveilleux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Être un véritable enfant de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-85-1970-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-85-1970-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Être un véritable enfant de Dieu Keea Atta Kem - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Il y a beaucoup de personnes ici ce soir venant des sphères Célestes et elles sont très impatientes d&amp;rsquo;avoir un canal ouvert pour une Voix Directe et elles viennent avec vous pour vous rencontrer et être en accord avec vous afin que vous puissiez entendre, le moment venu, la Voix Directe de toutes ces âmes merveilleuses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exposé sur la Relaxation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-164-1970-anonymous-ishmirama/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-164-1970-anonymous-ishmirama/</guid>
      <description>Exposé sur la Relaxation Ishmirama - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, c&amp;rsquo;est Ishmirama.1
Je suis très heureux d&amp;rsquo;être avec vous ici ce soir pour me joindre à vous dans votre heure de communion. Mes amis, je veux vous parler ce soir de la façon de vous détendre et de libérer les choses.
C&amp;rsquo;est une chose très difficile pour tous ceux qui essaient de s&amp;rsquo;asseoir et de se retirer des conditions terrestres comme vous le faites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il y a beaucoup d&#39;Égyptiens qui ont atteint les sphères Célestes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-48-1970-1-8-anonymous-nefertiti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-48-1970-1-8-anonymous-nefertiti/</guid>
      <description>Il y a beaucoup d&amp;rsquo;Égyptiens qui ont atteint les sphères Célestes Néfertiti - reçu le 8 Janvier 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Néfertiti. Je viens vous rendre visite pour un court moment. Comme il est intéressant pour moi d&amp;rsquo;être parmi vous. J&amp;rsquo;aime être parmi ce groupe et c&amp;rsquo;est une expérience agréable pour moi de revenir sur Terre, et d&amp;rsquo;être parmi les mortels une fois de plus. Votre vie sur Terre est si différente de la mienne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ishmirama</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-155-1970-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-155-1970-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Ishmirama Keea Atta Kem - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
[Contrôle du médium.]
N&amp;rsquo;était-il pas merveilleux ? C&amp;rsquo;est une âme merveilleuse. C&amp;rsquo;était un grand mystique, inconnu du monde et il a un don merveilleux de prophétie et s&amp;rsquo;il prophétise quelque chose, cela se réalise toujours et il appartient à un groupe qui appartient à un groupe appelé les Serviteurs de l&amp;rsquo;Étoile de l&amp;rsquo;Inde lorsqu’ils étaient sur le plan terrestre. Et bien qu&amp;rsquo;il ait laissé ces conditions derrière lui, il a toujours un grand désir de travailler avec un groupe qui restera ensemble et ce groupe de notre côté essaie d&amp;rsquo;apporter cette condition si sûre et si solide autour de vous tous afin d’apporter le don de ce merveilleux joyau parmi vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>J&#39;ai écouté les Aspirations et j&#39;ai senti vos Désirs ardents pour l&#39;Amour Divin.</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-159-1970-anonymous-grace-moore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-159-1970-anonymous-grace-moore/</guid>
      <description>J&amp;rsquo;ai écouté les Aspirations et j&amp;rsquo;ai senti vos Désirs ardents pour l&amp;rsquo;Amour Divin. Grace Moore1 - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, je suis Grace Moore. Je me sens tellement honorée d&amp;rsquo;être autorisée à venir vous parler et à être avec vous pour me renouveler et chanter à nouveau.
Bien que je me sente grandement handicapée, je suis si reconnaissante de pouvoir utiliser cet instrument et, alors que je me tiens ici avec vous, de nombreux maîtres merveilleux, ceux dont on nous a parlé quand nous étions petits, sont venus parmi nous et le Maître, l&amp;rsquo;âme la plus merveilleuse qui soit jamais venue sur Terre, est parmi vous ce soir et, avec vous, j&amp;rsquo;attends avec impatience d&amp;rsquo;entendre sa voix à travers un instrument humain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je dois faire plus pour Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-102-1970-anonymous-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-102-1970-anonymous-st-john/</guid>
      <description>Je dois faire plus pour Dieu St Jean - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Moi aussi, je vous salue, mes amis, Je suis Jean. Moi aussi, je suis avec vous, me glorifiant de la paix et de l&amp;rsquo;amour qui sont avec nous ce soir et me tenant aux côtés du Maître qui apporte force, sagesse et renouveau à tous. Quand nous sentons ce grand amour au milieu de nous, nous ne pouvons nous empêcher de dire : &amp;ldquo;Je dois faire plus pour Dieu&amp;rdquo;, et la plus grande chose que nous puissions faire est de rassembler les autres vers Lui comme un berger rassemble son troupeau ; celui qui s&amp;rsquo;occupe du troupeau doit être aimable et tellement rempli d&amp;rsquo;amour lui-même, qu&amp;rsquo;il est une puissance en lui-même apportant puissance et force à tous ceux qui s&amp;rsquo;approchent et se rapprochent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour de Dieu au sein de vos âmes émane de vous et apporte aux autres la lumière et la paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-53-1970-1-28-anonymous-mary-magdalene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-53-1970-1-28-anonymous-mary-magdalene/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour de Dieu au sein de vos âmes émane de vous et apporte aux autres la lumière et la paix Marie Madeleine 1 - reçu le 28 Janvier 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis si heureuse de venir vous saluer depuis les sphères Célestes de l&amp;rsquo;Esprit. Cela me fait plaisir de vous voir rassemblés et de savoir que vous avez le désir de servir Dieu. Marie, la mère de Jésus, est ici avec moi ce soir, ainsi que tant d&amp;rsquo;autres chers vieux amis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour de Dieu est la plus grande force</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-144-1970-anonymous-albert-einstein/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-144-1970-anonymous-albert-einstein/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour de Dieu est la plus grande force Albert Einstein - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je ne pourrai pas rester avec vous trop longtemps, mes amis, mais j&amp;rsquo;ai attendu si longtemps pour me joindre à vous et parler avec vous que je dois saisir cette occasion lorsqu&amp;rsquo;elle m&amp;rsquo;est donnée. Comme vous le savez, lors de ma vie terrestre, j&amp;rsquo;ai consacré mon temps à la recherche scientifique et certaines de mes expériences ont été couronnées de succès grâce, comme je le sais maintenant, à de nombreux esprits qui m&amp;rsquo;ont inspiré.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour de Dieu est la seule chose qui puisse apporter le vrai bonheur et la paix sur terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-145-1970-anonymous-solar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-145-1970-anonymous-solar/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour de Dieu est la seule chose qui puisse apporter le vrai bonheur et la paix sur terre Solar1 - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
« Père béni, alors que nous nous rassemblons dans cette paix merveilleuse, nous savons que nous sommes vraiment bénis par le déversement de Ton Amour dans nos âmes. Ce soir, Père, nous demandons une bénédiction pour chacun d&amp;rsquo;entre nous. Puissent-ils être si élevés et si renouvelés dans Ton Amour que dans les jours à venir, seule la bonté puisse venir à eux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour Divin à l&#39;intérieur de l&#39;homme est la seule chose qui peut rendre l&#39;homme libre de la peur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-87-1970-anonymous-abdulla/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-87-1970-anonymous-abdulla/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour Divin à l&amp;rsquo;intérieur de l&amp;rsquo;homme est la seule chose qui peut rendre l&amp;rsquo;homme libre de la peur Abdulla1 - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Le plus grand cadeau et le plus grand bonheur que l&amp;rsquo;homme puisse avoir est la conscience de l&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu dans son âme. L&amp;rsquo;Amour Divin à l&amp;rsquo;intérieur de l&amp;rsquo;homme est la seule chose qui peut libérer l&amp;rsquo;homme de la peur et l&amp;rsquo;amener dans les domaines du grand bonheur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;amour vous donne un Socle et un Fondement tellement Puissants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-50-1970-1-15-anonymous-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-50-1970-1-15-anonymous-judas/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;amour vous donne un Socle et un Fondement tellement Puissants Judas - reçu le 15 Janvier 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Parce que certains d&amp;rsquo;entre vous m&amp;rsquo;ont demandé, j&amp;rsquo;ai été avec cet instrument pendant cette soirée, attendant de venir à une fréquence plus basse pour qu&amp;rsquo;il lui soit plus facile de vous parler.
Mes chers amis, il me plaît de venir à vous ce soir et si seulement vous pouviez comprendre l&amp;rsquo;importance du travail qui est devant vous et l&amp;rsquo;importance de surmonter les problèmes dans votre propre nature et dans votre vie quotidienne, mais Dieu dans Son grand Amour Divin vous a donné la maîtrise de toutes les choses qui se trouvent entre vous et une plus grande harmonisation avec Lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;homme doit chercher à développer davantage son âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-142-1970-anonymous-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-142-1970-anonymous-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;homme doit chercher à développer davantage son âme Mahatma Gandhi - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, Je suis Gandhi.
Je suis très heureux d&amp;rsquo;être parmi vous, de me joindre à vous en cette merveilleuse heure de communication et de me joindre au merveilleux groupe qui est ici mes amis. J&amp;rsquo;ai également travaillé avec l&amp;rsquo;être aimé dans le cabinet, car j&amp;rsquo;ai un grand désir de venir parler directement à la Terre une fois de plus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;homme sur terre doit à nouveau vivre selon les directives directes de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-89-1970-anonymous-kuanaha-terhan-bey/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-89-1970-anonymous-kuanaha-terhan-bey/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;homme sur terre doit à nouveau vivre selon les directives directes de Dieu Kuanaha Terhan Bey - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis intéressé à travailler avec les Terriens qui veulent apporter la vérité à toute l&amp;rsquo;humanité sur Terre et je viens parmi vous pour vous aider à ouvrir la Voix Directe. Je n&amp;rsquo;aime pas parler de cette façon, mais c&amp;rsquo;est tout ce que je suis autorisé à faire ce soir par le biais de cet instrument, mais mon instrument, qui reste silencieux et est quelque peu éclipsé, sera en mesure de m&amp;rsquo;amener à vous directement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;importance de la vie terrestre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-156-1970-anonymous-abdulla/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-156-1970-anonymous-abdulla/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;importance de la vie terrestre Abdulla - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, je suis Abdulla.1
C&amp;rsquo;est merveilleux d&amp;rsquo;être avec vous ce soir et je sais que certains d&amp;rsquo;entre vous sont fatigués, mais je veux vous parler pendant un court moment. Je suis venu ce soir pour vous parler de l&amp;rsquo;importance de votre vie terrestre. La vie n&amp;rsquo;est pas donnée à l&amp;rsquo;homme pour qu&amp;rsquo;il la gaspille comme tant d&amp;rsquo;autres le font aujourd&amp;rsquo;hui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grande illumination viendra</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-166-1970-anonymous-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-166-1970-anonymous-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>La grande illumination viendra Mahatma Gandhi - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je ne resterai pas trop longtemps mais je souhaite vous dire que je vous apporte des salutations de paix et d&amp;rsquo;amour du côté Esprit de la vie, Je suis Gandhi.
Mes amis, une fois de plus, je viens à vous pour vous bénir, vous saluer et vous dire combien il sera merveilleux lorsque tous les habitants de la Terre vivront selon les lois naturelles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La meilleure façon d&#39;enseigner, c&#39;est d&#39;être un exemple</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-160-1970-anonymous-mario-lanza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-160-1970-anonymous-mario-lanza/</guid>
      <description>La meilleure façon d&amp;rsquo;enseigner, c&amp;rsquo;est d&amp;rsquo;être un exemple Mario Lanza - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, je suis Mario Lanza.
Je me sens très honoré et privilégié de venir parmi vous ce soir, avec un groupe qui a un grand désir de faire le travail de Dieu et d&amp;rsquo;aider l&amp;rsquo;humanité à trouver la paix et le bonheur dans sa vie terrestre.
Bientôt, dans un avenir proche, les habitants de la Terre entendront la voix de Jésus et de beaucoup d&amp;rsquo;autres qui ont travaillé très dur et longtemps pour apporter à nouveau les vérités directement à l&amp;rsquo;homme, cela doit être fait parce que l&amp;rsquo;homme sur Terre est devenu si ingénieux dans son désir de pouvoir et d&amp;rsquo;apprendre que ce n&amp;rsquo;est que lorsque quelque chose d&amp;rsquo;exceptionnel ou de miraculeux comme ce sera le cas lorsque Jésus parlera à nouveau à la Terre que l&amp;rsquo;homme écoutera et réalisera qu&amp;rsquo;il y a quelque chose de beaucoup plus grand que ce qu&amp;rsquo;il comprend.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La nécessité d&#39;une bonne base</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-165-1970-anonymous-alexander/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-165-1970-anonymous-alexander/</guid>
      <description>La nécessité d&amp;rsquo;une bonne base Alexandre - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, je suis Alexandre.
J&amp;rsquo;ai attendu longtemps pour vous parler, mes amis, et je suis très heureux de vous parler ce soir. Je voudrais que vous entendiez ma voix directement, mais je vais parler à travers cet instrument au mieux de mes capacités. Quelle chose glorieuse que de désirer quelque chose si fortement, de faire tous les efforts possibles pour que ce désir se matérialise et de sentir enfin la réalisation de son désir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La plus grande force vient de l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-99-1970-anonymous-nicolas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-99-1970-anonymous-nicolas/</guid>
      <description>La plus grande force vient de l&amp;rsquo;Amour de Dieu Nickolas - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je dois venir ce soir pour vous parler, mes amis, car je veux que vous sachiez ce que nous faisons en esprit. Nous essayons d&amp;rsquo;accomplir par la force de l&amp;rsquo;esprit ce que l&amp;rsquo;homme sur terre ne peut pas faire. Je ne vais pas gâcher la vie que Dieu m&amp;rsquo;a donnée et rester assis à regarder les conditions dans mon propre pays causer un grand malheur aux autres pays de la Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La plus grande puissance sur terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-141-1970-anonymous-salem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-141-1970-anonymous-salem/</guid>
      <description>La plus grande puissance sur terre Salem - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Salutations mes amis. Je suis Salem.
Ne pensez pas que je vous dérange trop souvent. Je suis si heureux de venir sur Terre une fois de plus pour parler que je demande qu&amp;rsquo;il m&amp;rsquo;en soit donné l&amp;rsquo;occasion ce soir et je trouve qu&amp;rsquo;il est tellement facile d&amp;rsquo;utiliser cet instrument. Mes remerciements à vous tous, car les efforts combinés de chacun d&amp;rsquo;entre vous sont si importants dans ce travail, pour être en véritable harmonie, l&amp;rsquo;un avec l&amp;rsquo;autre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La prière est si importante pour vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-105-1970-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-105-1970-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>La prière est si importante pour vous St Paul - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes enfants, que la paix soit dans vos âmes, Je suis Paul.
Nous avons tant de raisons d&amp;rsquo;être reconnaissants. La paix et l&amp;rsquo;harmonie que nous pouvons atteindre et attirer à nous, la connaissance et la sagesse qui viennent dans nos esprits lorsque nos âmes sont si bénies. Chacun a le pouvoir d&amp;rsquo;attirer à lui toute la puissance et la sagesse dont il a besoin pour sa progression.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La raison pour laquelle l&#39;âme est née sur Terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-151-1970-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-151-1970-anonymous-augustine/</guid>
      <description>La raison pour laquelle l&amp;rsquo;âme est née sur Terre Augustin - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Salutations de l&amp;rsquo;Esprit mes enfants, c&amp;rsquo;est Augustin.
Je suis heureux d&amp;rsquo;être avec vous et je vous apporte beaucoup d&amp;rsquo;amour ainsi qu&amp;rsquo;à vous Alec, je veux vous remercier pour tout ce que vous faites et je pense que c&amp;rsquo;est une très bonne idée que ces classes et groupes de discussion recommencent. Lorsque ces classes commenceront, j&amp;rsquo;espère que des démonstrations seront données aux différents participants lorsqu&amp;rsquo;ils auront progressé, car la discussion est très importante et la démonstration l&amp;rsquo;est aussi, comme vous le savez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le plus grand cadeau de tous est l&#39;Amour Divin de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-140-1970-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-140-1970-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Le plus grand cadeau de tous est l&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu Augustin - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
J&amp;rsquo;ai senti que je devais vous parler une fois de plus, chers enfants, pendant ce temps de méditation, et vous faire savoir que je suis là pour vous aider de toutes les manières possibles à apporter ce merveilleux cadeau à la Terre.
Il y a tant de choses à faire pour vous tous et tant de choses à faire pour nous, en esprit, avec vous, et plus que jamais aujourd&amp;rsquo;hui, la Terre doit se tourner vers les forces supérieures pour leur source de connaissance et de sagesse, et c&amp;rsquo;est seulement lorsque nous pouvons venir vers des groupes tels que le vôtre, en connaissant vos désirs sincères d&amp;rsquo;être des serviteurs de Dieu, que nous sentons que nos désirs seront connus sur Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le plus grand chemin de la vie, la route vers Dieu </title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-98-1970-anonymous-gretchen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-98-1970-anonymous-gretchen/</guid>
      <description>Le plus grand chemin de la vie, la route vers Dieu Gretchen 1 - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis bénie de venir vers vous ce soir. Je n&amp;rsquo;ai jamais été avec vous auparavant et j&amp;rsquo;ai essayé de parler votre langue car lorsque j&amp;rsquo;étais sur Terre, je ne parlais que ma langue maternelle. Je suis en esprit depuis longtemps maintenant et lorsque je marchais sur la Terre, on m&amp;rsquo;appelait Gretchen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le plus grand guérisseur de tous est notre créateur, Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-90-1970-anonymous-abdullah-latif/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-90-1970-anonymous-abdullah-latif/</guid>
      <description>Le plus grand guérisseur de tous est notre créateur, Dieu Abdullah Latif1 - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens apporter la guérison au milieu de vous. Cela fait un certain temps que je ne vous ai pas parlé et ce soir, alors que vous priez pour la guérison, j&amp;rsquo;ai ressenti un besoin de guérison pour beaucoup d&amp;rsquo;entre vous ici ce soir, en fait tous les hommes sur Terre ont besoin de guérison.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Loi sur la communication</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-95-1970-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-95-1970-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Loi sur la communication Keea Atta Kem - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
La chère personne qui est venue à l&amp;rsquo;ouverture de ce groupe était Melba et elle était si excitée et si heureuse de pouvoir venir qu&amp;rsquo;elle a oublié de dire qui elle était. J&amp;rsquo;aimerais maintenant vous parler de la loi de la communication. Je pense que certains d&amp;rsquo;entre vous pourraient trouver cela intéressant.
J&amp;rsquo;ai le sentiment que certains d&amp;rsquo;entre vous n&amp;rsquo;ont pas une compréhension claire de la loi de la communication et ils se demandent pourquoi les personnes qu&amp;rsquo;ils désirent ne sont pas amenées à eux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lumière spirituelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-91-1970-anonymous-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-91-1970-anonymous-andrew/</guid>
      <description>Lumière spirituelle André - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, c&amp;rsquo;est André.
J&amp;rsquo;ai senti que je devais venir vous parler ce soir après avoir écouté l&amp;rsquo;être aimé parler de la Lumière. Notre plus grand souhait pour toute l&amp;rsquo;humanité est que votre planète Terre rayonne une si grande Lumière qu&amp;rsquo;elle pénètre les lieux d&amp;rsquo;obscurité de l&amp;rsquo;univers.
L&amp;rsquo;homme, tout homme, doit tôt ou tard étudier les lois de la lumière, ne pas se contenter de mettre un globe lumineux dans une lampe pour apporter de la lumière de cette façon, mais avoir le désir de faire jaillir la lumière de son corps, ce que vous faites tous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Montrer aux autres et enseigner aux autres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-148-1970-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-148-1970-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>Montrer aux autres et enseigner aux autres St Paul - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse mes enfants. C&amp;rsquo;est moi, Paul. Ne pensez pas, mes amis, que nous n&amp;rsquo;avons pas été avec vous toute la soirée.
Nous avons été très heureux des conditions qui sont ici ce soir et de votre amour et de notre amour et de l&amp;rsquo;amour de Dieu et nous étions presque un mes amis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>N&#39;ayez pas peur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-157-1970-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-157-1970-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>N&amp;rsquo;ayez pas peur St Paul - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, c&amp;rsquo;est moi Paul. Je viens ce soir pour bénir chacun d&amp;rsquo;entre vous ici et pour me joindre à vous dans cette merveilleuse condition. Ce n&amp;rsquo;est pas facile, mes amis, quand on s&amp;rsquo;avance en tant que serviteur de Dieu et que l&amp;rsquo;on est prêt à abandonner et à renoncer à beaucoup de choses que l&amp;rsquo;on a trouvées nécessaires à son bonheur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous devons apprendre à ne pas construire de barrières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-88-1970-anonymous-abdulla/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-88-1970-anonymous-abdulla/</guid>
      <description>Nous devons apprendre à ne pas construire de barrières Abdulla - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Moi aussi, je suis venu vous parler. Je suis Abdulla.1
Une grande force est présente ce soir, mes enfants, et je suis très heureux de me joindre à mes amis et de vous rencontrer une fois de plus. Il n&amp;rsquo;y a pas de barrières dans la vie mes amis. Les barrières que nous trouvons dans la vie sont celles que nous construisons pour nous-mêmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parle de l&#39;espace extra-atmosphérique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-86-1970-anonymous-thomas-mitchell/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-86-1970-anonymous-thomas-mitchell/</guid>
      <description>Parle de l&amp;rsquo;espace extra-atmosphérique Thomas Mitchell - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir, mes amis. Je suis Thomas Mitchell.1
Je me sens très honoré d&amp;rsquo;avoir l&amp;rsquo;occasion de venir parmi les amis Terriens une fois de plus, et parmi vous qui êtes assis ici ce soir. Je ne suis pas très connu. Cela fait de nombreuses années que je n&amp;rsquo;ai pas vécu sur votre plan terrestre et lorsque je marchais sur Terre, je marchais dans les collines du Yorkshire en Angleterre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plomb, Lumière Bienveillante</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-94-1970-anonymous-melba/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-94-1970-anonymous-melba/</guid>
      <description>Plomb, Lumière Bienveillante Melba1 - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mes chers amis, sentez qu&amp;rsquo;un pas est suffisant. Êtes-vous prêts à faire ce pas, mes amis, comme dans le magnifique hymne que nous venons de chanter ensemble, « Lead, Kindly Light (Conduis-moi, lumière bienveillante) », quelle merveilleuse phrase et pourtant, combien d&amp;rsquo;entre vous ici ce soir, y compris moi-même, sont prêts à conduire par la lumière ? Vous êtes-vous jamais arrêtés pour réaliser les mots merveilleux, la signification de ces mots, dans ce bel hymne ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plus vous donnez de l&#39;amour et de la compréhension aux autres, plus vous recevez l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-150-1970-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-150-1970-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Plus vous donnez de l&amp;rsquo;amour et de la compréhension aux autres, plus vous recevez l&amp;rsquo;Amour de Dieu Keea Atta Kem - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
[S&amp;rsquo;adresse à un groupe nouvellement formé.]
Bonsoir mes amis, je suis très heureux de rencontrer certains d&amp;rsquo;entre vous pour la première fois et d&amp;rsquo;autres à qui j&amp;rsquo;ai déjà parlé plusieurs fois. Oh, chers amis, c&amp;rsquo;est si merveilleux de s&amp;rsquo;asseoir ainsi, dans le calme et la paix, et de sentir la force d&amp;rsquo;amour attirée vers vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Préparez-vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-104-1970-anonymous-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-104-1970-anonymous-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>Préparez-vous Mahatma Gandhi - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Que la paix soit dans vos cœurs et l&amp;rsquo;amour dans vos âmes, Je suis Gandhi. Je suis heureux d&amp;rsquo;être à nouveau parmi vous et j&amp;rsquo;ai senti que, ce soir, je devais venir vous parler une fois de plus. Pour certains d&amp;rsquo;entre vous qui sont assis ici pour la première fois, nous pensons qu&amp;rsquo;il est très important pour vous, nous pensons qu&amp;rsquo;il est important que vous preniez contact avec nous depuis l&amp;rsquo;Esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Préparez-vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-51-1970-1-20-anonymous-solar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-51-1970-1-20-anonymous-solar/</guid>
      <description>Préparez-vous Solar1 - reçu le 20 Janvier 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir, petits enfants, nous sommes enfin arrivés pour être avec ce groupe. Je n&amp;rsquo;ai jamais rencontré certains d&amp;rsquo;entre vous auparavant, mais je suis sûr que je vous rencontrerai tous à nouveau, car pour rencontrer un groupe qui est vraiment dévoué, nous sommes prêts à donner du temps à la prière et à l&amp;rsquo;aide. Nous ne donnons pas notre temps à la légère et à moins que les membres du groupe ne soient intéressés à servir Dieu et à se rendre dignes d&amp;rsquo;être des instruments, à faire eux-mêmes l&amp;rsquo;effort, notre groupe ne souhaite pas venir à moins que l&amp;rsquo;effort ne soit continuellement fourni pour que vos âmes progressent et que l&amp;rsquo;œuvre du Père progresse à travers vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recherchez le bonheur dans tout ce que vous faites</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-101-1970-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-101-1970-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>Recherchez le bonheur dans tout ce que vous faites St Paul - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez bénis, mes enfants, Paul.
Sentir la paix qui est avec nous ici ce soir nous rend très heureux et nous savons, chers enfants, que le vrai bonheur ne peut venir sans la paix. Une pensée qui est servie par des conditions défavorables, des bouleversements émotionnels, ne fait pas le bonheur et là où il n&amp;rsquo;y a pas de bonheur, il ne peut y avoir de paix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ressentez la réponse à vos prières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-147-1970-anonymous-timothy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-147-1970-anonymous-timothy/</guid>
      <description>Ressentez la réponse à vos prières Timothée - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens aussi mes amis. Je suis Timothée.
Je ne suis ici ce soir que pour vous parler un court moment, ma mission en venant à vous était de parler par la voix directe. Je souhaite moi aussi prier Dieu de vous bénir. Il y a une grande paix et tant d&amp;rsquo;amour ici, et à vous tous qui vous êtes rapprochés de nos amis terriens, je dis que nous sommes vraiment bénis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez des serviteurs de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-96-1970-anonymous-st-paul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-96-1970-anonymous-st-paul/</guid>
      <description>Soyez des serviteurs de Dieu St Paul - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens bénir chacun d&amp;rsquo;entre vous ici et prier pour que les bénédictions de Dieu se déversent sur chacun d&amp;rsquo;entre vous et je salue tous ceux de l&amp;rsquo;esprit qui se sont rapprochés de vous car ils sont nombreux ici. Mes enfants, je voudrais demander à chacun d&amp;rsquo;entre vous de quitter cet endroit ce soir, déterminé plus que jamais à être des serviteurs de Dieu, sachant que votre but est renforcé et que vous ne pouvez pas garder ces merveilleuses vérités pour vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez fidèles, mais surtout, soyez forts et sages dans l&#39;Amour de DieU</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-162-1970-anonymous-queen-victoria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-162-1970-anonymous-queen-victoria/</guid>
      <description>Soyez fidèles, mais surtout, soyez forts et sages dans l&amp;rsquo;Amour de Dieu Reine Victoria - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Que les bénédictions qui viennent de Dieu soient les vôtres mes amis, Je suis Victoria.1
Lorsque je pense à ma vie sur Terre, je me sens toujours bénie d&amp;rsquo;avoir pu, comme vous, puiser en Dieu la force et le courage. Parce qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;est pas facile mes amis d&amp;rsquo;être une figure de proue surtout lorsque l&amp;rsquo;on est dans le corps humain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez un exemple vivant de l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-100-1970-anonymous-cannon-hincliff/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-100-1970-anonymous-cannon-hincliff/</guid>
      <description>Soyez un exemple vivant de l&amp;rsquo;Amour de Dieu Cannon Hinchliff - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse mes amis, je suis Canon Hinchcliff.
Je suis si heureux d&amp;rsquo;être à nouveau avec vous et j&amp;rsquo;étais si heureux d&amp;rsquo;entendre le bel hymne chanté ce soir, l&amp;rsquo;hymne qui est toujours chanté pour tous les soldats qui viennent se reposer et alors que je me tiens avec vous, je sens que vous êtes tous des soldats, des soldats pour Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St. Augustin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-152-1970-anonymous-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-152-1970-anonymous-keea-atta-kem/</guid>
      <description>St. Augustin Keea Atta Kem - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
[Confirmation de l&amp;rsquo;orateur précédent.]
Pour certains d&amp;rsquo;entre vous qui sont assis pour la première fois, le dernier orateur était Augustin, connu sur le plan terrestre sous le nom de Saint Augustin, autrefois évêque d&amp;rsquo;Hippone, 354-430 après J.-C. Il était une âme merveilleuse sur le plan terrestre et il est une âme et un enseignant merveilleux maintenant. Il est très proche de certains groupes et est un enseignant universel et a un grand désir d&amp;rsquo;apporter plus de compréhension à l&amp;rsquo;homme, donc je suis heureux que vous ayez eu l&amp;rsquo;occasion de l&amp;rsquo;entendre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivez ces vérités</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-158-1970-anonymous-white-cloud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-158-1970-anonymous-white-cloud/</guid>
      <description>Vivez ces vérités Nuage Blanc - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis là, moi aussi, Nuage Blanc.1
Il y a de merveilleuses conditions ici ce soir. Une grande quantité d&amp;rsquo;amour arrive parmi vous. La lumière qui émane de votre groupe nous rend très heureux, mes amis. De nombreux chefs indiens sont aussi ici avec moi. Je ne dois pas parler trop fort car nous ne voulons pas déranger l&amp;rsquo;être aimé qui se trouve dans le cabinet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous devez chaque jour communier avec le Grand Esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-153-1970-anonymous-abdullah-latif/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1970/fr-153-1970-anonymous-abdullah-latif/</guid>
      <description>Vous devez chaque jour communier avec le Grand Esprit Abdullah Latif 1 - reçu en 1970, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonsoir mes amis, je suis Abdul Latif.
Les bénédictions de Dieu se déversent sur vous alors que je me tiens au centre de votre cercle, le sentiment de force qui se déverse sur vous me rend très heureux car je vous apporte la guérison. Il y a une grande force parmi vous ce soir, il y a une puissance qui vient de Dieu seul, ceci couplé avec vos désirs sincères d&amp;rsquo;atteindre et de sentir cette grande Essence se déversant dans vos âmes, et cela nous rend très, très heureux.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
