<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains par Auteur on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains par Auteur on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anciens Présidents Américains</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-3-fr-former-american-presidents/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-3-fr-former-american-presidents/</guid>
      <description>Anciens Présidents Américains Parmi les très nombreux esprits qui se sont exprimés, il convient de remarquer qu’un nombre non négligeables d’anciens présidents l&amp;rsquo;ont effectué dans un intervalle de temps assez restreint puisqu’une grande partie, quatorze d’entre eux, ont communiqué leurs messages au cours des dix première années de ce 3ème millénaire. Dix sept présidents se sont exprimés et ont communiqué un total de 78 messages. Parmi les sept pères fondateurs de l’Amérique, seul Alexander Milton de n’est pas exprimé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>André</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-1-fr-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-1-fr-andrew/</guid>
      <description>André André était à l&amp;rsquo;origine un disciple de Jean le Baptiste. C&amp;rsquo;est peu après la baptême de Jésus par Jean le Baptiste, alors que Jésus revenait à Caparnaüm, que ses premiers disciples l&amp;rsquo;ont rejoint. Et le premier d&amp;rsquo;entre eux fut André comme Judas l&amp;rsquo;a rapporté dans le message qu&amp;rsquo;il a communiqué le 5 Février 2002.
Judas explique entre autres qu&amp;rsquo;André n’a pas porté la moindre attention aux propos de Jésus mais qu&amp;rsquo;il fut, par contre, très impressionné par la personnalité de Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anges Célestes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-4-fr-heavenly-angels/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-4-fr-heavenly-angels/</guid>
      <description>Anges Célestes Cette catégorie d’esprits correspond à des esprits qui ne se sont pas illustrés publiquement mais ont acquis un fort développement spirituel qui leur a permis de progresser vers les plus hautes sphères spirituelles et même de devenir membre du Royaume des Cieux qui est la destinée ultime de toutes les âmes. Près de 600 messages ont été classés dans cette catégorie et les noms de ces messagers sont quasiment inconnus du public.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne et Elizabeth</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-9-1-fr-anna-and-elizabeth/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-9-1-fr-anna-and-elizabeth/</guid>
      <description>Anne et Elizabeth Anne était la mère de Marie, épouse de Joseph et, de ce fait, elle était donc la grand mère de Jésus. La dévotion à Sainte Anne, longtemps limitée à quelques sanctuaires, s&amp;rsquo;est répandue dans le monde Chrétien à partir du Moyen Âge. Dans le Catholicisme, les débats théologiques ont abouti au dogme de l&amp;rsquo;Immaculée Conception en 1854, associant plus étroitement le culte de Sainte Anne à celui de la Vierge.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Artistes et Musiciens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-5-fr-artists-and-musicians/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-5-fr-artists-and-musicians/</guid>
      <description>Artistes et Musiciens Il est reconnu que de nombreux artistes sont des personnalités très sensibles et qui ont souvent cherché par le biais de leur expression artistique à exprimer un idéal. Les musiciens sont particulièrement expressifs et si leur musique était inspirée par des esprits Célestes, nous en ressentons particulièrement les bienfaits. Parmi ces artistes qui se sont exprimés, il convient de prendre note des grands musiciens classiques : Jean Sébastien Bach, Wolfgang Amadeus Mozart, Ludwing Van Beethoven, de grands musiciens contemporains comme Jonh Lennon ou Georges jarisson mais aussi de grands comédiens comme Charlie Chaplin qui est particulièrement communicatif ou des acteurs ou actrices de cinéma comme Judy Garland qui a communiqué 7 messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Autres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-13-fr-autres/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-13-fr-autres/</guid>
      <description>Autres Quatre disciples et un apôtre sont regroupés sous cette dénomination.
Le premier est Marthe, une des soeurs de Lazare, très grand ami de Jésus. L&amp;rsquo;autre soeur de Lazare se seait appelée et ce serait elle qui, selon ,saint Jean, aurait répondu la parfum sur la tête de Jésus. Le père de Lazare et Joseph, le père de jésus, étaient de proches amis. Il vivait dans un village, proche de jérusalem, appelé Béthanie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bartholomée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-2-fr-bartholomew/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-2-fr-bartholomew/</guid>
      <description>Bartholomée (Barthélémy) - Nathanaël Dans son message du 13 Janvier 2024, Bartholomée se présente ainsi « Je m’appelle Bartholomée et je viens du Royaume Céleste, loin de cet endroit. Je suis Africain d’origine. Ma peau est noire. J’ai eu l’expérience d’un Africain vivant au temps de Jésus. J’ai voyagé et rencontré le Maître alors qu’il était sur Terre. »
Auteur Titre du message Date du message Barthélémy Vous réaliserez vos dons pour servir l&amp;rsquo;humanité 2 Décembre 2019 Barthélémy Etablir un fondement de vérité, d&amp;rsquo;humilité, d&amp;rsquo;amour et de grâce 16 Janvier 2023 Barthélémy Commentaire sur la médiumnité 24 Janvier 2023 Barthélémy Ouvrez votre âme à la lumière de Dieu 25 Avril 2023 Barthélémy S&amp;rsquo;il vous plaît, poursuivez vos efforts pour éliminer les barrières entre Dieu et l&amp;rsquo;humanité 11 Juillet 2023 Barthélémy Le plan de Dieu pour unifier les Caraïbes 5 Janvier 2024 Barthélémy Je suis le protecteur des îles des Caraïbes 6 Janvier 2024 Barthélémy Ouvrez vos âmes pour être guéris 7 Janvier 2024 Barthélémy Il y a beaucoup de travail à faire et le temps presse 12 Janvier 2024 Barthélémy J&amp;rsquo;ai rencontré Jésus sur Terre et continue de répandre la vérité de l&amp;rsquo;Amour de Dieu 13 Janvier 2024 Barthélémy L’Esprit Saint touche profondément vos âmes 15 Janvier 2024 Barthélémy Parle sérieusement de l’avenir de l’Amour Divin à la Barbade 21 Janvier 2024 Barthélémy Vous connaîtrez le but et la raison de ce cercle 27 Juin 2024 Barthélémy Notre objectif à la Barbade 3 Janvier 2025 Barthélémy Bartholomée continue de nous aider à trouver notre objectif 10 Janvier 2025 Barthélémy Nous invite à l&amp;rsquo;unité avec Dieu 19 Janvier 2025 Jésus et Barthélémy Bénédictions propices de l&amp;rsquo;amour de Dieu pour un grand nombre d&amp;rsquo;âmes des deux côtés du Voile 21 Janvier 2025 Barthélémy Confirme que les messages transmis sont des vérités divines 26 Janvier 2025 Nathanael (Barthélémy) Les Royaumes Spirituels 27 Janvier 2025 Barthélémy Les prières à utiliser dans le service offrent des opportunités de croissance et d&amp;rsquo;apprentissage 5 Février 2025 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disciples de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-fr-disciples-of-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-fr-disciples-of-jesus/</guid>
      <description>Disciples de Jésus Bien entendu une grande partie des messagers furent et sont encore des disciples de Jésus comme André, Jacques, Jean, Judas, Luc, Marc, Matthieu, Paul, Pierre et leurs messages furent particulièrement inspirants. Au milieu de l’année 2023, environ 450 messages étaient listés.
Chaque fois que cela fut possible, une image relative à chaque disciple futs insérée. La plupart de ces images ont été dessinées par H.R le médium par l&amp;rsquo;inteermédiaire duquel Judas a communiqué ses 180 messages entre le 17 Août 2001 et le 30 Juin 2003.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écrivains et Philosophes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-8-fr-writers-and-philosophers/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-8-fr-writers-and-philosophers/</guid>
      <description>Écrivains et Philosophes Comme il se doit, les écrivains et les philosophes ont été nombreux à s’exprimer au cours des années. A ce jour, mi-2023, environ 150 messages ont été communiqués par des personnalités les plus diverses. C’est ainsi que se sont exprimés Georges Gurdjieff, mystique et philosophe Arménien, Hafez ou Hafiz (selon les goûts) qui fut un poète, philosophe et un mystique Persan, Kahil Gibran (poète Libanais) mais aussi d’anciens médiums qui, durant leur vie terrestre et particulièrement au début du 20ème siècle, c’est-à-dire la période où James Padgett a canalisé plus d’un millier de messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esprits des Temps Anciens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-2-fr-spirits-of-ancient-times/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-2-fr-spirits-of-ancient-times/</guid>
      <description>Esprits des Temps Anciens Nous qualifions d’esprits anciens les esprits qui ont vécu sur terre avant la venue de Jésus. Parmi eux il convient de noter la présence des premiers parents de l’humanité Adam, Eve (et leurs enfants Abel et Cain) qui sont respectivement appelés Aman et Amon depuis qu’il se sont exprimés à travers James Padgett il y a tout juste un siècle. Plus proche de nous, il convient de noter les messages de Confucius et Lao Tseu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Famille de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-9-fr-family-of-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-9-fr-family-of-jesus/</guid>
      <description>Famille de Jésus Tout comme nous avons remarqué que de nombreux messages avaient été communiqués par les disciples de Jésus, il convient de remarquer que les parents de Jésus ont également largement communiqué. Marie, la mère de Jésus est particulièrement communicative puisqu’elle a exprimé environ 120 messages, tous très chaleureux. A côté de Marie, il convient de remarquer plusieurs messages de Anna, la grand-mère de Jésus et de plusieurs messages des frères biologiques de Jésus comme Jacques (le mineur), Jude et Simon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Famille et Amis de James Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-12-fr-family-and-friends-of-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-12-fr-family-and-friends-of-james-padgett/</guid>
      <description>Famille et Amis de James Padgett L’avant dernière catégorie comporte principalement les divers messages communiqués par James Padgett, par son épouse Hélène Padgett, par sa grand-mère Anne Rollins ou par son ancien professeur à l’école d’avocats, la professeur Joseph Salyards. James Padgett se trouve maintenant de l’autre côté du « voile ». Il n’est plus celui qui reçoit les messages mais est devenu celui qui communique les messages !!! Et, bien entendu, sa nouvelle position lui donne autorité pour encourager tous ceux qui se sont engagés à faire connaître les très nombreux messages qu’il a reçus il y a tout juste un siècle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jacques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-3-fr-james/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-3-fr-james/</guid>
      <description>Jacques Sous ce même prénom, sont regroupés les messages de Jacques, le frère de Jésus, souvent nommé &amp;ldquo;Jacques le mineur&amp;rdquo; et de Jacques, le frère de Jean, fils de Zébédée, souvent appelé &amp;ldquo;Jacques le Majeur&amp;rdquo;.
Jacques, dit Jacques le mineur, est parfois appelé Jacques fils d&amp;rsquo;Alphée dans la mesure où les théologiens ou les spécialistes des écritures religieuses n&amp;rsquo;ont jamais accepté l&amp;rsquo;idée que Jacques dit le mineur, pouvait être le frère biologique de Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean le Baptiste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-9-2-fr-john-the-baptist/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-9-2-fr-john-the-baptist/</guid>
      <description>Jean le Baptiste Élisabeth, la mère de Jean Le Baptiste était une parente de Marie, la mère de Jésus, et ainsi Jean lui aussi était un proche de Jésus : son cousin.
Dans plusieurs messages, Jésus et Jean le Baptiste ont expliqué que le récit de la naissance de Jean était une pure fiction. Nous lisons dans la Bible que l’ange du Seigneur apparut à Zacharie, le vieux prêtre, dans le Saint du Temple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean le Bien Aimé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-4-fr-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-4-fr-john-the-beloved/</guid>
      <description>Jean le Bien Aimé Selon les messages reçus, il semble qu&amp;rsquo;il soit nécessaire de différencier Jean l&amp;rsquo;évangéliste, surnommé Jean le Bien Aimé de Jean, fils de Zébédée. Cependant il n&amp;rsquo;y a jamais eu de communication à ce sujet. La seule piste d&amp;rsquo;information est seulemet dit au fait que pour certains messages, l&amp;rsquo;auteur se présente comme étant « Jean le Bien Aimé ». Il aurait été présent lors de la crucifxion et serait accouru au tombeau, lors de l&amp;rsquo;annonce de la résurection de Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Judas</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-5-fr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-5-fr-judas/</guid>
      <description>Judas Judas est avant connu et perçu comme étant le disciple qui a trahi Jésus. Dans le messagee qu&amp;rsquo;il a communiqué le 16 Novembre 2002 Judas explique qu&amp;rsquo;il n’a pas trahi Jésus suite à sa colère devant le gaspillage d’argent causé par le versement d&amp;rsquo;un parfum sur la tête ou les pieds de Jésus comme il est expliqué dans Mathhieu 26:6-18, dans Jean 2:1-5 ou dans Luc 7:36-39.
Ce n&amp;rsquo;est pas non plus en raison des reproches que Jésus a adressé à ses disciples car ce n’était pas la première fois qu’il le faisait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Père Céleste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-13-fr-the-heavenly-father/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-13-fr-the-heavenly-father/</guid>
      <description>Le Père Céleste La dernière catégorie de messages correspond à une série de messages communiqués par Notre Père Céleste : Dieu !!! La presque quasi-totalité de ces messages a été communiqué, principalement au cours de l’année 2012 et partiellement au cours de l’année 2013, par l’intermédiaire d’un médium qui a souhaité garder l’anonymat en utilisant le pseudonyme de « Enfant de Dieu ». Tous ces messages ont un titre évocateur « Je t’ai toujours aimé », « Ta résistance me fait souffrir », « Prends une respiration de mon Amour », « L’illusion que nous sommes séparés » ou encore « Le but est que tu ressentes mon Amour ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marc</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-6-fr-mark/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-6-fr-mark/</guid>
      <description>Marc ![title](/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/Saint Marc.jpeg)
Saint Marc est connu comme étant l&amp;rsquo;un des quatre évangélites. Il serait né d’une famille Juive aisée. On sait seulement ce qu’en disent les Actes des Apôtres et certaines lettres de Pierre et de Paul. Il ne fut pas un disciple de Jésus, même si quelque auteur l’identifie avec le jeune homme, fils de la veuve Marie, qui, vêtu tout simplement d’un drap, suivit Jésus après son arrestation dans le jardin de Gethsémani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-9-4-fr-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-9-4-fr-mary/</guid>
      <description>Marie Marie, mère de Jésus, est très considérée dans l&amp;rsquo;Eglise Catholique où elle est particulièrmnt vénérée. Une véritable légende est née autour d&amp;rsquo;elle et cette légende est à l&amp;rsquo;origine du dogme de la naissance virginale qui stipule que Jésus serait né sans faire l&amp;rsquo;objet d&amp;rsquo;une conception traditionnelle et donc ne serait pas le résultat d&amp;rsquo;une relation entre elle et Joseph. La bible renferme de nombreuses légendes qui semblent avoir été introduites dans les récits bibliques aux premiers temps des églises Chrétiennes dans le seul but de présenter Jésus comme étant un personnaga hors du commun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marie Madeleine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-7-fr-mary-magdalene/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-7-fr-mary-magdalene/</guid>
      <description>Marie Madeleine Marie Madeleine a souvent été présentée comme étant une disciple particulièrement proche de Jésus au point même d&amp;rsquo;avoir eu une relation intime avec lui. Certains membres du mouvement de l&amp;rsquo;Amour Divin ont même pensé qu&amp;rsquo;elle était l&amp;rsquo;âme soeur de Jésus juqu&amp;rsquo;à ce que ses suppositions soient clairement démenties par deux messages de Jésus et Marie Madeleine respectivement communiqués respectivement le 27 Janvier 2019 et le 29 Janvier 2019.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages des Frères de l&#39;Espace</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-1-fr-messages-from-the-space-brothers/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-1-fr-messages-from-the-space-brothers/</guid>
      <description>Messages des Frères de l&amp;rsquo;Espace La question de la présence d’une vie en dehors de notre système solaire, en dehors de notre galaxie ou même plus simplement sur une autre planète de notre système solaire a toujours hanté les esprits et de nombreux ouvrages « de science fiction » sont relatifs à ce sujet. Une majeure partie des communications reçues par ces frères de l’espace émanaient d’une entité originaire de la Constellation d’Orion qui est située dans un des bras spirales de la Voie lactée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personnalités Économiques et Scientifiques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-7-fr-economic-and-scientific-personalities/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-7-fr-economic-and-scientific-personalities/</guid>
      <description>Personnalités Économiques et Scientifiques De nombreuses personnalités du monde économique et scientifique se ont également exprimées. Une grande part de ces personnalités du monde furent des financiers ou industriels américains. Tous attestent des difficultés rencontrées lors de leur arrivée dans le monde des esprits étant donné qu’ils avaient complètement occultés, durant leur vie terrestre, toute vie spirituelle mais c’étaient uniquement préoccupé de leur réussite économique. Cette réalisation est entre autres exprimée par Milton Friedman (prix nobel de l’économie en 1976) qui s’exprime ainsi « Vous ne voulez pas savoir les horreurs que j’endure maintenant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personnalités Historiques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-10-fr-historical-figures/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-10-fr-historical-figures/</guid>
      <description>Personnalités Historiques Cette catégorie de messages regroupe des auteurs très divers, certains très connus puisqu’ils furent de leur vivant des Chefs de gouvernement, des Empereurs, des Rois, des Reines ou, dans des temps plus éloignés, ont été des Rois d’Israël bien avant la venue de Jésus. Cependant cette catégorie contient également de nombreux messages communiqués par des personnalités qui se sont illustrés à certaines période de l’histoire moderne pour défendre des causes qui, à leurs yeux semblaient justes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personnalités Religieuses de l&#39;Ancien Testament</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-11-fr-old-testament-religious-figures/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-11-fr-old-testament-religious-figures/</guid>
      <description>Personnalités Religieuses de l&amp;rsquo;Ancien Testament Parmi les nombreux esprits qui ont communiqué au cours des 50 dernières années, il convient de noter qu’une part importante d’entre eux étaient des figures religieuses de l’Ancien Testament Abraham, Sarah, Isaac, Daniel, Samuel, Saul, Salomon. Il est donc intéressant de noter que la progression dans le monde spirituel est totalement indépendante de l’appartenance religieuse mais est uniquement personnelle selon que l’individu ou non a été capable de s’affranchir de ses croyances religieuses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personnalités Religieuses du Nouveau Testament</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-14-fr-new-testament-religious-figures/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-14-fr-new-testament-religious-figures/</guid>
      <description>Personnalités Religieuses du Nouveau Testament Parmi les nombreux esprits qui ont communiqué au cours des 50 dernières années, il convient de noter qu’une part importante d’entre eux étaient des figures religieuses du Nouveau Testament. Et les premières d’entre elles furent bien entendu les disciples de Jésus mais aussi de nombreuses figures historiques de la Chrétienté comme St Augustin, St François d’Assise, Claire d’Assise fondatrice de l’ordre des Clarisses, Ignace de Loyola fondateur de l’ordre des Jésuites, St Thomas d’Aquin, Jean Calvin, Martin Luther, certains papes (le Pape Grégoire, le Pape Clément VII, le Pape Urbain II, le Pape Pie XII et même le Pape Jean Paul II), Joseph Smith (le fondateur de la religion mormone), Charles Russel (fondateur des Témoins de Jéhovah), mais aussi des figures du monde Indouiste ou Bouddhiste (Lao Tseu, Bouddha, Yogananda, Sri Yukteswar) ou du monde Musulman (Hafez, Saladin, Inayat Khan) et même du monde Juif comme l’attestent les divers messages communiqués par le Baal Shem Tov.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Luc</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-9-fr-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-9-fr-st-luke/</guid>
      <description>Saint Luc Selon le témoignage de Ssaint Paul, à la fin de sa Lettre aux Colossiens, Saint Luc se présente comme étant médecin. D’après l’historien Eusèbe (267–338), Saint Luc serait né à Atioche qui était la métropole de la Syrie et l’une des plus illustres cités de l’Orient. Deux livres du Nouveau Testament ont Saint Luc pour auteur, le troisième Evangile et les Actes des Apôtres.
On pourrait même considérer ces deux livres comme un seul et même ouvrage, divisé en deux parties.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Matthieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-10-fr-st-matthew/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-10-fr-st-matthew/</guid>
      <description>Saint Matthieu Matthieu est un des quatre évangélistes. Dans le message communiqué le 5 Octobre 2001 Judas présente brièvement Mathieu en ces termes : « Matthieu vit dans les Cieux Célestes, comme tous les apôtres. Il était un collecteur d&amp;rsquo;impôts, une personne corrompue et totalement matérialiste. L’argent était tout ce qui comptait pour lui, jusqu’à ce qu’il rencontre Jésus. Et Jésus a seulement vu une âme, la pensée de Dieu, comme M__ dirait, oui, une âme souillée et pervertie, cependant une âme avec tout ce merveilleux potentiel de développement, une âme hurlante de désespoir, sans même s’en rendre compte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Paul</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-11-fr-st-paul/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-11-fr-st-paul/</guid>
      <description>Saint Paul ![title](/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/Saint Paul.jpg)
Paul de Tarse, ou Saint Paul pour les Catholiques et les Orthodoxes, porte aussi le nom juif de Saul. Il est né au début du 1er siècle probablement à Tarse en Cilicie et il est mort vers l&amp;rsquo;an 67 à Rome. Juif et citoyen romain de naissance, il persécute les disciples de Jésus avant de se revendiquer apôtre de ce dernier, bien qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;appartienne pas au cercle des Douze.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Pierre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-12-fr-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-12-fr-st-peter/</guid>
      <description>Saint Pierre Au cours du message communiqué le 08 Février 2002 Judas explique que Pierre était le propriétaire d’un bateau de pêche, un bateau typique de l’époque, d&amp;rsquo;environ vingt-cinq pieds de long. En fait, il n’était pas le seul propriétaire, mais il l&amp;rsquo;avait plutôt acheté avec son frère André. Lorsque Jésus et André sont revenus du camp de Jean le Baptiste, le bateau était échoué sur la plage, Pierre était seul, et son visage était sombre parce que sa belle mère était très gravement malade et souffrait d&amp;rsquo;une péritonite (forme particulièrement grave de l&amp;rsquo;appendicite).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>St Jean</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-8-fr-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-6-8-fr-st-john/</guid>
      <description>St Jean L&amp;rsquo;appellation Saint Jean semble se rapporter à Jean, l&amp;rsquo;évangéliste, le fils de Zébédée et il conviendrait de le distinguer de celui que l&amp;rsquo;on surnomme Jean le Bien Aimé. Saint Jean était le frère de Jacques dit le majeur. Faute de commnication à ce sujet, il est seulement remarqué que certaines fois l&amp;rsquo;auteur de certains messages se présente comme étant simplement &amp;ldquo;Saint Jean&amp;rdquo; et d&amp;rsquo;autres fois comme &amp;ldquo;Jean le Bien Aimé&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joseph</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-9-3-fr-joseph/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-3-fr-contemporary-messages-by-author/6-3-9-3-fr-joseph/</guid>
      <description>Joseph Joseph a longtmps été assailli de doutes au sujet de la mission de son fils. En effet, par suite de son éducation Juive, Joseph était attaché à la compréhension que le messie viendrait pour créer un royaume physique. Au temps de Jésus, les Juifs souffraient énormémnt de l&amp;rsquo;occupation Romaine. Tout leur espoir reposait donnc sur la croyance que le Messie, lors de sa venue, chaserait l&amp;rsquo;occupant Romain. Alors que plusieurs des frères de Jésus étaient engagés dans différents mouvements de lutte contre l&amp;rsquo;occupant Romain, Jésus refusait obstinément d&amp;rsquo;y prendre part.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
