<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Les messages non datés on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/</link>
    <description>Recent content in Les messages non datés on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ses croyances étaient simplement intellectuelles. Après un certain temps est devenu sceptique</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-2-jep-sbc/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-2-jep-sbc/</guid>
      <description>Ses croyances étaient simplement intellectuelles. Après un certain temps est devenu sceptique SBC 1 - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, un homme pauvre et misérable qui est sans espoir dans ce monde sombre et triste des âmes perdues et entouré d’esprits qui sont comme moi-même, souffrant des effets d’une vie méchante et d’une âme perdue.
Je viens à vous parce que j’ai vu d’autres venir et, apparemment, recevoir une aide et, comme vous le savez, l’espoir est une chose qui nous touchera tous à tout moment, même si ce n’est qu’un instant, et lorsque je suis venu à vous, ce moment était le mien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comme il est merveilleux de posséder l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-3-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-3-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Comme il est merveilleux de posséder l’Amour Divin Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et aimante Hélène.
Eh bien mon cher Ned, je vois que tu es très heureux ce soir et je me joins à ton bonheur, car la source de notre bonheur à tous les deux est la même – le Grand Amour Divin du Père. Comme il est aimant et comme nous devrions être reconnaissants d’avoir non seulement le privilège de recevoir cet Amour, mais aussi de connaître le chemin comme le Maître nous l’a enseigné.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>G H partage son expérience et comment ses anciennes croyances dans les crédos ont retardé son progrès - affirme que M. Padgett a été sélectionné par Jésus pour recevoir les messages</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-4-jep-gh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-4-jep-gh/</guid>
      <description>G H partage son expérience et comment ses anciennes croyances dans les crédos ont retardé son progrès - affirme que M. Padgett a été sélectionné par Jésus pour recevoir les messages GH 1 - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis ici et je veux écrire un peu ce soir avec la permission de votre groupe et la vôtre. Vous vous souviendrez de moi quand je vous dirai que je suis un vieil ami à vous et un frère dans la profession.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message d’encouragement</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-5-jep-emmanuel-swedenborg/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-5-jep-emmanuel-swedenborg/</guid>
      <description>Un message d’encouragement Emmanuel Swedenborg - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis Swedenborg.
Eh bien, je suis désolé de dire que ma mission fut un échec et, qu’à cause de cela, j’ai beaucoup souffert depuis que je suis devenu un esprit. Je sais maintenant que ce que j’ai tenté de faire a été entravé par mes idées préconçues basées sur les enseignements orthodoxes, et que je n’ai pas accompli la grande mission pour laquelle j’avais été choisi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une courte note d’Hélène</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-6-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-6-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Une courte note d’Hélène Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et tendre Hélène.
Eh bien mon cher, il est très tard.
Je suis heureuse que tu aies reçu les messages comme tu l’as fait ce soir, bien que le Maître était ici et avait l’intention d’écrire, mais il a cédé la place à ces autres esprits car il a vu que leurs messages pourraient faire du bien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Est soucieux d’expliquer la vérité et de corriger la contrevérité telle qu’elle est connue</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-7-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-7-jep-jesus/</guid>
      <description>Est soucieux d’expliquer la vérité et de corriger la contrevérité telle qu’elle est connue Jésus - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi d’écrire juste une ligne, puisque j’ai été avec vous pendant que vous lisiez et j’ai vu que vous pensiez que beaucoup des propos qui m’ont été attribués ne pouvaient pas avoir été dits par moi au vu de ce que je vous ai révélé de la vérité de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett parle de son amour pour M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-8-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-8-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett parle de son amour pour M. Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Mon cher Ned, tu en as assez écrit pour ce soir. Je veux te dire que je t’aime de tout mon cœur et de toute mon âme et que je t’ai tant aimé ce soir.
J’étais avec toi dans le parc et j’ai capté toutes tes pensées d’amour et j’étais si heureuse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett écrit qu’en tant que son âme sœur, son amour pour lui est plus grand que celui pour ses enfants, qui n’auront plus besoin d’elle dans la grand futur de l’éternité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-9-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-9-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett écrit qu’en tant que son âme sœur, son amour pour lui est plus grand que celui pour ses enfants, qui n’auront plus besoin d’elle dans la grand futur de l’éternité Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu te sens si seul aujourd’hui, souviens-toi cependant que je suis avec toi et que je t’aime de tout mon cœur et de toute mon âme et je t’aiderai à être plus heureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett répond à la demande d’écrire de la part de Monsieur Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-10-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-10-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett répond à la demande d’écrire de la part de Monsieur Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène bien-aimée.
J’ai entendu ton appel et bien sûr j’ai répondu, mais il y avait un pauvre esprit noir qui voulait écrire. Aigle Blanc lui a expliqué qu’il ne lui était pas permis d’écrire en ce moment et qu’il ne devait pas essayer ; l’esprit est alors parti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Jean écrit que M. Padgett est très proche du Père dans Son Amour et ne doute pas que le Maître est pas avec lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-11-jep-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-11-jep-st-john/</guid>
      <description>Saint Jean écrit que M. Padgett est très proche du Père dans Son Amour et ne doute pas que le Maître est pas avec lui St Jean - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, St. Jean.
Vous êtes l’objet de soins particuliers de la part du Maître, et vous devez croire ce qu’il dit, car ce qu’il dit est vrai. Je suis avec vous aussi, je vous aime et je m’intéresse à vous et au travail que vous allez faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène est étonnée des nombreux esprits magnifiques qui l’entourent parfois</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-12-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-12-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène est étonnée des nombreux esprits magnifiques qui l’entourent parfois Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Tu ne dois pas écrire plus ce soir car tu es fatigué et tu dois dormir. Nous étions tous avec toi cet après-midi, et tu avais autour de toi des esprits qui vivent dans les cieux les plus élevés ainsi que ceux qui vivent dans le plan terrestre. Tous essayaient de t’aider, et voulaient te voir obtenir le soulagement dont tu as besoin et que tu as demandé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un ex-président est encore dans les ténèbres à cause de certains désirs terrestres</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-13-jep-andrew-johnson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-13-jep-andrew-johnson/</guid>
      <description>Un ex-président est encore dans les ténèbres à cause de certains désirs terrestres Andrew Jonhson - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis, Johnson. 1
Je suis, (Andrew ?) Johnson, un ancien président des États-Unis. Je veux écrire parce que je suis dans les ténèbres et que je souffre des souvenirs de ma vie maléfique, et je veux de l’aide.
Je suis dans le plan terrestre et j’ai certains de mes traits mortels avec moi maintenant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écrit sur le grand amour de Jésus pour lui et son œuvre de la plus haute importance</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-14-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-14-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Écrit sur le grand amour de Jésus pour lui et son œuvre de la plus haute importance Anne Rollins - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, ta grand-mère.
Mon fils, quel amour merveilleux le Maître a répandu sur toi lorsqu’il t’a écrit, et pendant un certain temps après qu’il eut cessé d’écrire. Oh, comme je suis heureuse qu’il t’aime tant et qu’il soit avec toi si souvent en essayant de t’influencer sur le chemin de la vérité ; car je dois te dire que lorsqu’il a écrit, il a manifesté une puissance et une gloire merveilleuses et semblait si intéressé que tu devrais non seulement voir ce qu’il devrait écrire, mais aussi sentir sa présence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit sur le grand amour de Jésus pour lui et l’intérêt qu’il porte au travail matériel et spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-15-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-15-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit sur le grand amour de Jésus pour lui et l’intérêt qu’il porte au travail matériel et spirituel Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Mon cher Ned, comme je t’aime ce soir, et comme je suis heureuse de savoir que tu as le grand amour du Maître ; car ce soir, il nous a montré le grand amour qu’il a pour toi et le grand intérêt qu’il porte à tes affaires, ainsi qu’à ton bien-être spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sarah J. Wilson, une avorteuse, se rend compte trop tard du grand tort qu’elle a causé sur terre et cherche de l’aide</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-16-jep-sarah-wilson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-16-jep-sarah-wilson/</guid>
      <description>Sarah J. Wilson, une avorteuse, se rend compte trop tard du grand tort qu’elle a causé sur terre et cherche de l’aide Sarah J Wilson - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis, Sarah J. Wilson.
Laissez-moi vous écrire car j’ai tellement besoin d’aide. Je suis dans les ténèbres et la souffrance.
Lors de ma vie sur terre, je fus une femme qui essaya de gagner sa vie en faisant ce que Dieu et l’homme condamnaient comme étant contre nature et contre toutes les dispositions pour perpétuer le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tucker prétend avoir été mauvais sur terre, essaie de sortir de l’obscurité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-17-jep-bill-tucker/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-17-jep-bill-tucker/</guid>
      <description>Tucker prétend avoir été mauvais sur terre, essaie de sortir de l’obscurité Bill Tucker - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis, Bill Tucker.
Permettez-moi d’écrire un peu, car j’ai besoin d’aide. Je souffre parce que j’ai été un homme mauvais lorsque j’étais sur terre, et que j’ai fait tant de mal à mon prochain. Je fus un très grand voleur, et j’ai volé beaucoup d’hommes et de femmes de mon vivant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit errant cherche de l’aide car il est plus ou moins perdu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-18-jep-solomon-brown/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-18-jep-solomon-brown/</guid>
      <description>Un esprit errant cherche de l’aide car il est plus ou moins perdu Solomon P Brown - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis, Solomon P. Brown.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes pour vous dire à quel point je suis malheureux et à quel point j’ai besoin de votre aide. Eh bien, je n’étais pas une très mauvaise personne, mais je n’ai simplement pas fait ce que j’aurais dû faire pour aider mon prochain à devenir heureux et prospère parce que j’étais égoïste et que je pensais avoir besoin de tout pour moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel Williams cherche de l’aide parce qu’il a fait souffrir beaucoup d’animaux sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-19-jep-samuel-williams/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-19-jep-samuel-williams/</guid>
      <description>Samuel Williams cherche de l’aide parce qu’il a fait souffrir beaucoup d’animaux sur terre Samuel Williams - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis, Samuel Williams.
Laissez-moi écrire un peu. Moi aussi, je suis dans les ténèbres et j’ai tant besoin d’aide.
Je fus un homme qui a vécu une très mauvaise vie en faisant souffrir de nombreux animaux et j’ai été payé pour ce travail et j’ai aidé les médecins à les découper vivants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Julius Soloman est dans les ténèbres et cherche de l’aide</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-20-jep-julius-soloman/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-20-jep-julius-soloman/</guid>
      <description>Julius Soloman est dans les ténèbres et cherche de l’aide Julius Soloman - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis, Julius Soloman.
Laissez-moi écrire un peu, car j’ai aussi besoin d’aide, et plus vite je l’aurai, mieux ce sera.
Eh bien, je suis dans les ténèbres et je souffre pour mes actes, à cause de ce que j’ai fait sur terre. Je fus un homme très méchant et je n’ai pas fait ce que j’aurais dû faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Louisa R. Connell a eu une carrière théâtrale et est dans l’obscurité avec d’autres personnes de la même profession</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-21-jep-louisa-connell/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-21-jep-louisa-connell/</guid>
      <description>Louisa R. Connell a eu une carrière théâtrale et est dans l’obscurité avec d’autres personnes de la même profession Louisa R Connell - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis, Louisa R. Connell. Permettez-moi d’écrire un peu car je suis aussi dans les ténèbres, et j’ai tant besoin d’aide.
Je n’étais pas une très bonne femme lorsque j’étais sur terre, ni une très mauvaise femme comme je le pensais alors.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit reconnaissant écrit pour remercier M. Padgett pour l’aide qu’il a reçue de lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-22-jep-joseph-godfrey/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-22-jep-joseph-godfrey/</guid>
      <description>Un esprit reconnaissant écrit pour remercier M. Padgett pour l’aide qu’il a reçue de lui Joseph Godfrey - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis, Joseph G. Godfrey
Permettez-moi d’écrire quelques instants, car je suis très désireux de vous écrire en référence à certaines choses qui me viennent à l’esprit depuis longtemps avec le désir de vous les communiquer. Vous ne me connaissez peut-être pas, mais cela ne fait aucune différence, car le sujet que je vais communiquer constitue une chose importante dont il faut tenir compte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stephen B. Elkins est dans un état d’obscurité et de souffrance, demande de l’aide à M. Padget</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-23-jep-stephen-elkins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-23-jep-stephen-elkins/</guid>
      <description>Stephen B. Elkins est dans un état d’obscurité et de souffrance, demande de l’aide à M. Padget Stephen Elkins - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis ici, Stephen B. Elkins.
Je veux vous dire que je suis dans un état d’obscurité et de souffrance qui me fait demander de l’aide.
Vous me connaissiez sur terre et vous savez que je n’étais pas un homme très spirituel, et que je dois nécessairement être dans un état qui a besoin d’aide.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène, par ce message, admet qu’elle n’est pas toujours présente lorsque M. Padgett reçoit des communications</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-24-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-24-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène, par ce message, admet qu’elle n’est pas toujours présente lorsque M. Padgett reçoit des communications Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, je n’étais pas présente, parce que j’étais engagée dans un travail avec la sphère supérieure où je suis maintenant plus occupée qu’avec les sphères inférieures.
Je ne crois pas qu’aucun membre du groupe n’était présent.
Je ne sais pas qui a écrit sauf Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emerson ne croit pas en l’Amour Divin ; sa maison est dans la Sixième Sphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-25-jep-ralph-waldo-emerson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-25-jep-ralph-waldo-emerson/</guid>
      <description>Emerson ne croit pas en l’Amour Divin ; sa maison est dans la Sixième Sphère 1 Ralph Waldo Emerson - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis, Emerson. 2
Depuis longtemps, j’observe les communications entre vous et les esprits, et j’ai entendu beaucoup de messages en référence à ce qui est considéré comme des vérités spirituelles, et j’ai eu un grand désir de vous écrire et de vous faire connaître mes idées et ma connaissance du monde spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aide donnée à un esprit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-60-jep-w/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-60-jep-w/</guid>
      <description>Aide donnée à un esprit 1 W - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis , W____ (Un membre du clergé de l’église Orthodoxe).
Permettez-moi écrire un peu. J’ai besoin de votre aide et je crois que vous pouvez m’aider, car on m’a dit que vous avez aidé d’autres avant moi.
Je suis un esprit qui a passé de longues années dans l’obscurité et le désespoir. J’étais un homme très malfaisant, mais je ne l’ai jamais su jusqu’à ce que je vienne au monde des esprits et que je voie clairement quel genre de caractère j’avais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aigle Blanc, un guide, donne à M. Padgett des traitements de guérison lorsqu’il en a besoin après avoir longuement écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-70-jep-white-eagle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-70-jep-white-eagle/</guid>
      <description>Aigle Blanc, un guide, donne à M. Padgett des traitements de guérison lorsqu’il en a besoin après avoir longuement écrit Aigle Blanc - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Aigle Blanc.
Vous êtes un homme bon, mais vous n’aimez pas mon traitement, comme je le vois. Laissez-moi essayer ce soir lorsque vous arrêterez d’écrire.
Aigle blanc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ben Robinson : Un marin a besoin d’aide, il décrit ses voyages sur les mers des ténèbres, avec son épouse, et rapporte ce qu’il a fait sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-79-jep-ben-robinson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-79-jep-ben-robinson/</guid>
      <description>Ben Robinson : Un marin a besoin d’aide, il décrit ses voyages sur les mers des ténèbres, avec son épouse, et rapporte ce qu’il a fait sur terre Ben Robinson - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis Ben Robinson.
Laissez-moi vous écrire. Je suis très malheureux. Je veux être aidé. Alors, écoutez-moi un peu.
Je suis un homme qui a vécu une vie de péchés sur terre. J’étais marin, j’ai visité tous les pays du monde, et j’ai participé à tous les vices que je pouvais trouver dans les ports maritimes de ces pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Décrit la différence entre l’amour de l’âme-sœur et l’amour d’une mère pour son fils</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-31-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-31-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Décrit la différence entre l’amour de l’âme-sœur et l’amour d’une mère pour son fils Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
J’ai très envie de dire à ce petit garçon assis en face de vous que sa Mary est là et l’aime toujours autant, et qu’elle prend plaisir à lui chatouiller l’oreille pour lui faire savoir qu’elle n’a pas l’intention d’être oubliée.
Je vous remercie donc beaucoup d’avoir écouté mes réflexions, car j’ai tellement hâte de lui dire qu’il doit m’aimer, comme je l’aime, de tout son cœur et de toute son âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dr Arbelee a écrit à travers Eugène Morgan qu’il réalise ce que Dr Stone lui a expliqué lorsqu’il était sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-72-jep-dr-arbelee/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-72-jep-dr-arbelee/</guid>
      <description>Dr Arbelee a écrit à travers Eugène Morgan qu’il réalise ce que Dr Stone lui a expliqué lorsqu’il était sur terre Dr Arbelee - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis le Dr Arbelee.
Laissez-moi faire une constatation ; je suis maintenant un esprit et je réalise ce que le docteur m’a dit que je rencontrerais probablement, mais c’est bien pire que ce que je pouvais concevoir ou décrire. En fait, il me l’a exprimé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écrit sur la forte impression que ce premier message a exercé sur lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-80-stone-dr-leslie-r-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-80-stone-dr-leslie-r-stone/</guid>
      <description>Écrit sur la forte impression que ce premier message a exercé sur lui Dr Leslie R. Stone - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Avant de recevoir ce message d’Hélène, je dois avouer que je n’avais aucune connaissance de la grande importance d’obtenir la Nouvelle Naissance que Jésus a proclamé à Nicodème. « Si un homme ne naît de nouveau, il ne peut entrer dans le Royaume de Dieu. »</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Edward Sovellard un esprit sombre recherche également l’aide de M. Padgett pour sortir des ténèbres</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-68-jep-edward-sovellard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-68-jep-edward-sovellard/</guid>
      <description>Edward Sovellard un esprit sombre recherche également l’aide de M. Padgett pour sortir des ténèbres Edward Sovellard - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis Edward J. Sovellard.
Laissez-moi juste écrire une ligne, car j’ai besoin de vos prières tout comme le dernier esprit a dit qu’il en avait besoin. Je suis dans l’obscurité et la souffrance et je n’ai jamais pu trouver de soulagement. Je vois que vous avez aidé ces autres esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme l’écrivain inconnu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-77-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-77-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme l’écrivain inconnu Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Je vois que tu es très fatigué et je ne dois pas longuement écrire ce soir. L’esprit qui t’a écrit a été déçu par le rapport, car il avait un message très important à transmettre, et il dit qu’il viendra bientôt compléter son message.
Tu es maintenant en bonne condition et tu dois continuer ainsi afin que les esprits puissent délivrer leurs messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène dit que les esprits qui voulaient écrire ont été arrêtés par son guide indien parce que M. Padgett était trop fatigué</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-26-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-26-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène dit que les esprits qui voulaient écrire ont été arrêtés par son guide indien parce que M. Padgett était trop fatigué Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Eh bien, mon chéri, je suis là, et je vois que tu es très somnolent, et je ne vais pas te retenir.
Alors pense à moi avec tout ton amour et je serai heureuse. Tout ira bien et tu ne dois pas t’inquiéter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène est très heureuse de la conversation entre Dr Stone et M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-66-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-66-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène est très heureuse de la conversation entre Dr Stone et M. Padgett Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Hélène.
Je ne te retiendrai pas longtemps ce soir, car tu es fatigué et tu dois aller te coucher. Mais je tiens à dire que nous avons tous apprécié ta conversation et que nous sommes très heureux que tu aies lu les messages à ton ami (Dr Stone), car je sais qu’ils l’ont convaincu de ta sélection pour réaliser le grand travail pour lequel le Maître t’a choisi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène est venue suite à l’appel de son mari</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-52-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-52-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène est venue suite à l’appel de son mari Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène bien-aimée.
J’ai entendu ton appel et, bien sûr, j’ai répondu, mais il y avait un pauvre esprit sombre qui voulait écrire. Aigle Blanc lui a expliqué qu’il ne lui était pas permis d’écrire en ce moment, qu’il ne devait pas essayer, et l’esprit est parti.
Eh bien, je vois que tu es très fatigué, et je n’écrirai pas plus ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène insiste : M. Padgett doit cesser d’écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-54-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-54-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène insiste : M. Padgett doit cesser d’écrire Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et aimante Hélène.
Tu ne dois pas écrire davantage ce soir, car tu es quelque peu épuisé et je sais que le Docteur ne sera pas déçu si tu arrêtes maintenant. Mais comme je suis son ami, comme il le sait, je lui dirai que sa Mary est ici et lui dit que Elle dit que le meilleur moyen de lui dire son amour, c’est que je lui dise pour elle !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett a localisé l’âme sœur du Père de M. Padgett. Elle est remplie d’amour et est un esprit Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-82-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-82-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett a localisé l’âme sœur du Père de M. Padgett. Elle est remplie d’amour et est un esprit Céleste Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA. 1
C’est moi, Hélène.
Je vais te parler de l’âme-sœur de ton père, comme promis. C’est une femme très belle et spirituelle et elle l’aime beaucoup. Elle n’est pas aussi spirituelle ou si belle que ta mère, mais elle est dans une condition d’amour spirituel qui la rend plus belle qu’elle ne l’est vraiment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jacques aide le Dr Leslie R. Stone dans sa progression spirituelle et il est très souvent avec lui</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-27-jep-st-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-27-jep-st-james/</guid>
      <description>Jacques aide le Dr Leslie R. Stone dans sa progression spirituelle et il est très souvent avec lui St Jacques - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Jacques.
Je ne dirai qu’un mot, et c’est que vous êtes dans une meilleure condition d’âme tout comme le sont aussi vos deux amis 1.
La prochaine fois que le Dr. sera présent 2, je lui écrirai mon message si les conditions sont favorables.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus est le Christ de Dieu</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-56-jep-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-56-jep-ann-rollins/</guid>
      <description>Jésus est le Christ de Dieu Anne Rollins - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Le Christ n’est pas seulement un Esprit du Père, mais il est aussi celui que Dieu a donné à Jésus lorsqu’il l’a oint pour sa mission terrestre. Jésus est seulement un fils de Dieu, et n’est pas Dieu ou une partie de Lui.
Ta grand-mère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joseph Salyards a tellement progressé qu’il aide maintenant les autres esprits sombres vers la lumière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-69-jep-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-69-jep-joseph-salyards/</guid>
      <description>Joseph Salyards a tellement progressé qu’il aide maintenant les autres esprits sombres vers la lumière Professeur Salyards - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Joseph Salyards.
Je suis votre vieil ami et collègue de travail dans la vigne du Père, et comme vous devez le savoir, je m’intéresse au sujet qui a été écrit par les esprits qui viennent de vous écrire.
Que ces esprits sont beaux ! L’un dont la maison est loin au-delà des cieux étoilés, comme vous, les mortels, pourriez dire, et l’autre, parmi les étoiles brillantes de l’amour et de la joie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kate Sprague un esprit qui a vécu pour le développement du mental durant sa vie terrestre réalise maintenant l’importance de l’amour</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-59-jep-kate-sprague/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-59-jep-kate-sprague/</guid>
      <description>Kate Sprague un esprit qui a vécu pour le développement du mental durant sa vie terrestre réalise maintenant l’importance de l’amour Kate Sprague - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Accordez-moi votre amour et votre aide. Je suis Kate Sprague. 1
Je vois que votre sympathie va vers nous, et que votre amour nous appelle à venir vers vous, et je veux tellement les deux. Alors accordez-les moi. Je suis dans une telle obscurité et je veux tellement la lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kate Stone et sa famille répondent toujours à l’appel lorsque Leslie a besoin d’aide</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-32-jep-kate-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-32-jep-kate-stone/</guid>
      <description>Kate Stone et sa famille répondent toujours à l’appel lorsque Leslie a besoin d’aide Kate Stone - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Kate Stone.
Laissez-moi écrire une ligne pour dire à mon frère que j’ai été avec lui très souvent et l’ai accompagné dans les difficultés matérielles qu’il a parfois rencontrées.
Si seulement il savait quel bonheur je ressens lorsque je réalise les retombées de ses désirs d’amour, il saurait combien je l’aime et combien je me réjouis lorsque je vois la transformation effectuée par l’Amour Divin et la progression qu’il a effectuée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cousine d’Eugène Morgan est remerciante pour la guidance spirituelle reçue sur la terre, cela lui a permis de progresser vers la 7ème sphère du monde spirituel.</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-78-jep-minnie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-78-jep-minnie/</guid>
      <description>La cousine d’Eugène Morgan est remerciante pour la guidance spirituelle reçue sur la terre, cela lui a permis de progresser vers la 7ème sphère du monde spirituel Minnie - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis la cousine Minnie.
Permettez-moi de dire un mot, s’il vous plaît, car j’ai tellement envie d’écrire à Eugène, comme il m’a été promis, il y a quelque temps, que je pourrais le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère de Leslie veut qu’il sache qu’elle prie pour sa bonne santé et elle est heureuse de voir qu’il se sent mieux après ses vacances</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-55-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-55-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>La mère de Leslie veut qu’il sache qu’elle prie pour sa bonne santé et elle est heureuse de voir qu’il se sent mieux après ses vacances Priscilla Stone - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis là mère de Leslie.
Permettez-moi d’écrire juste une ligne, car je veux simplement dire à mon fils que je suis très heureuse de voir qu’il est en bien meilleure condition physique qu’il ne l’était avant de prendre des vacances.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère du Dr Stone a aidé son grand-père à sortir de l’obscurité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-34-jep-leslie-winfield/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-34-jep-leslie-winfield/</guid>
      <description>La mère du Dr Stone a aidé son grand-père à sortir de l’obscurité Leslie Winfield - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis Leslie W. Winfield.
Je suis un esprit que, en tant qu’homme, vous n’avez jamais connu car je suis décédé il y a de nombreuses années en Angleterre. J’étais le grand-père de la mère du Dr Stone et je suis resté dans le plan terrestre, comme ils l’appellent, pendant toutes les longues années qui se sont écoulées depuis mon arrivée ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mère du Dr. Stone, est très heureuse de voir l’arrivée de l’Amour Divin dans l’âme de Leslie et regrette qu’elle ne puisse pas atteindre ses autres enfants sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-33-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-33-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>La mère du Dr. Stone, est très heureuse de voir l’arrivée de l’Amour Divin dans l’âme de Leslie et regrette qu’elle ne puisse pas atteindre ses autres enfants sur terre Priscilla Stone - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, la mère ; Priscilla Stone.
Je suis ici et je veux écrire une ligne à mon fils, car j’ai écouté votre conversation et j’ai vu que son âme a plus d’Amour Divin qu’il ne le réalise ou qu’il n’en est conscient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le copain d’enfance de M. Padgett exprime sa gratitude pour l’aide reçue</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-81-jep-frank-davis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-81-jep-frank-davis/</guid>
      <description>Le copain d’enfance de M. Padgett exprime sa gratitude pour l’aide reçue Frank Davis - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, ton vieil ami d’enfance, Frank Davis.
Permet-moi d’écrire juste quelques mots, car j’ai hâte de te dire que je suis sorti de l’obscurité dans laquelle j’étais lorsque je suis venu te voir la première fois. J’ai agi selon tes conseils et j’ai prié le Père pour Son Amour et, après un long moment, la foi m’est venue, cet Amour a coulé dans mon âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary dit qu’il peut, par son travail, atteindre beaucoup d’esprits qui autrement ne pourraient pas être joints</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-49-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-49-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary dit qu’il peut, par son travail, atteindre beaucoup d’esprits qui autrement ne pourraient pas être joints Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi Mary Kennedy.
J’ai entendu la question du Docteur. Je tiens à dire que ses entretiens sont la source d’un bien immense, car il nous permet d’entrer en relation avec de nombreux esprits que nous ne pourrions pas atteindre autrement. Il découvrira, lorsqu’il nous rejoindra, qu’il sera remercié par de nombreuses personnes, qui grâce à lui, ont pu quitter leurs conditions d’obscurité et de souffrance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary dit que c’est un grand privilège que seuls M. Padgett, Leslie et M. Morgan à l’époque puissent faire connaître la Vérité du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-42-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-42-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary dit que c’est un grand privilège que seuls M. Padgett, Leslie et M. Morgan à l’époque puissent faire connaître la Vérité du Père Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Laissez-moi vous dire un mot avant que vous ne partiez. Je reconnais que je m’impose, mais vous êtes si bon que je sens que vous ne serez pas contraint si je dis quelques mots à Leslie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary dit que l’amour de l’âme-sœur n’est surpassé que par l’Amour Divin du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-43-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-43-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary dit que l’amour de l’âme-sœur n’est surpassé que par l’Amour Divin du Père Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Je sais que vous préférez m’entendre parler plutôt que les esprits qui viennent de vous écrire, et je suis assez égoïste pour dire que je préfère écrire plutôt que de les voir écrire.
Eh bien, je suis si heureuse que j’ai du mal à m’exprimer et lorsque je dis à ce bel homme, je devrais dire garçon, que ce n’est guère dû à l’amour que je sais qu’il a pour moi, je dis une vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary dit que la visite que Leslie a fait dans le monde spirituel fut une des plus belles choses de sa vie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-46-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-46-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary dit que la visite que Leslie a fait dans le monde spirituel fut une des plus belles choses de sa vie Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Laissez-moi vous écrire car je sais que ma communication sera plus intéressante que les autres que vous avez reçues ce soir, tout comme l’amour pour l’amant est plus fascinant que la guerre pour l’homme pacifique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary dit que le même Amour qui a rempli son âme et fait d’elle un Ange de Lumière coule dans l’âme de Leslie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-48-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-48-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary dit que le même Amour qui a rempli son âme et fait d’elle un Ange de Lumière coule dans l’âme de Leslie Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Vous n’êtes pas sérieux lorsque vous posez une telle question, ou vous avez oublié qu’il existe un esprit dans le monde des esprits comme celui de Mary Kennedy, qui est l’âme-sœur d’un homme qui a le pouvoir d’attirer sa présence où qu’il se trouve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary dit que Leslie est l’autre partie d’elle, et qu’il s’unira sûrement à elle lorsqu’il viendra dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-41-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-41-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary dit que Leslie est l’autre partie d’elle, et qu’il s’unira sûrement à elle lorsqu’il viendra dans le monde des esprits Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
J’ai pensé que vous n’arrêteriez pas d’écrire sans me donner l’occasion de dire un mot à mon cher compagnon d’âme, car cela fait longtemps que je ne lui ai pas écrit, bien qu’il ait été conscient de ma présence et de mon amour tout le temps qu’il était absent de la ville.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary dit que si elle était une mortelle elle voudrait plutôt posséder le pouvoir d’aider les plus nécessiteux que les plus riches des riches dans le monde</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-47-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-47-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary dit que si elle était une mortelle elle voudrait plutôt posséder le pouvoir d’aider les plus nécessiteux que les plus riches des riches dans le monde Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Je suis si heureuse que vous ayez laissé ce dernier esprit écrire, car il était malheureux et pitoyable, il voulait tellement être soulagé que votre guide ne pouvait pas refuser de le laisser écrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary écrit à travers Eugène Morgan, sélectionné par Jésus, comme M. Padgett et Dr Stone, de travailler pour le royaume et presse son âme sœur, Leslie, de continuer le travail</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-53-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-53-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary écrit à travers Eugène Morgan, sélectionné par Jésus, comme M. Padgett et Dr Stone, de travailler pour le royaume et presse son âme sœur, Leslie, de continuer le travail Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, l’âme-sœur du Docteur.
Je ne vais pas écrire sur les choses qui concernent l’amour et la romance, car je sais que vous êtes un vieux célibataire au cœur dur qui ne s’intéresse pas à ces choses-là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary écrit qu’elle a à la fois faim et soif de l’amour du Dr Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-37-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-37-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary écrit qu’elle a à la fois faim et soif de l’amour du Dr Stone Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
Laissez-moi dire un mot et je serai satisfaite, car j’ai tellement envie de dire à Leslie que j’ai faim et soif de son amour. Il peut trouver étrange que je dise cela, parce qu’au moment où je lui écris, j’ai tellement de l’Amour Divin du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary écrit qu’elle va essayer de changer l’atmosphère après le départ de l’esprit dépressif - et elle est remerciante envers Dieu qu’elle n’ait pas à travailler dans les plans les plus bas</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-64-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-64-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary écrit qu’elle va essayer de changer l’atmosphère après le départ de l’esprit dépressif - et elle est remerciante envers Dieu qu’elle n’ait pas à travailler dans les plans les plus bas Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Laissez-moi essayer de rendre l’environnement plus agréable, car l’influence laissée par l’esprit qui vient de vous écrire est très déprimante et indésirable.
Quelle différence entre l’atmosphère d’amour et celle qui est toujours avec les esprits des ténèbres et du mal, comme celui qui vous a écrit en dernier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary écrit que l’amour pour l’âme sœur progresse avec l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-44-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-44-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary écrit que l’amour pour l’âme sœur progresse avec l’Amour Divin Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, votre amie et la chérie du Docteur.
Eh bien, Hélène m’a dit qu’il y avait une opportunité et que je ferais mieux d’en profiter, et vous pouvez être sûrs que je n’ai pas hésité.
Je suis si heureuse de pouvoir exprimer mes sentiments, même si je sais que cela n’est pas nécessaire pour que le Docteur me comprenne, mais c’est néanmoins une grande consolation de pouvoir lui dire avec des mots ce qu’il sait déjà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary est si heureuse que Leslie fasse un travail glorieux d’aider les esprits sombres pour sortir des ténèbres, en leur disant la Vérité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-65-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-65-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary est si heureuse que Leslie fasse un travail glorieux d’aider les esprits sombres pour sortir des ténèbres, en leur disant la Vérité Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Eh bien, je suis ici et prête à écrire, comme vous pouvez le supposer. J’étais présente toute la soirée dans l’espoir que vous me donneriez l’occasion d’écrire, et lorsque Leslie était sur le départ, je redoutais tellement qu’il manque cette occasion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary Kennedy a progressé dans la même sphère que celle habitée par Mme Hélène Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-39-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-39-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary Kennedy a progressé dans la même sphère que celle habitée par Mme Hélène Padgett Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
Vous ne devez pas être surpris que je vienne écrire, car si vous pouviez vous rendre compte que cela fait longtemps que je n’ai pas écrit, vous excuseriez mon intrusion et diriez :
Mary, vous pouvez dire quelques mots au Docteur, même s’il ne le mérite pas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary Kennedy dit que nous esprits des âmes-sœurs ne font pas d’autres plans quand nous pouvons être avec nos âmes sœurs sur la terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-45-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-45-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary Kennedy dit que nous esprits des âmes-sœurs ne font pas d’autres plans quand nous pouvons être avec nos âmes sœurs sur la terre Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Oui, il y est, et il n’ose pas partir tant que je n’ai pas pu lui écrire quelques lignes. Il n’apprécie pas l’occasion qui m’est donnée d’écrire, mais, s’il pensait davantage à moi, il essaierait par tous les moyens d’avoir de mes nouvelles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary Kennedy écrit que les Esprits Célestes sont fiers de connaître le Dr Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-38-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-38-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary Kennedy écrit que les Esprits Célestes sont fiers de connaître le Dr Stone Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
Laissez-moi vous dire une seule chose – Hélène dit que je peux, et je le veux bien sûr, et je ne vais pas faire intrusion très longtemps. Vous savez que je n’ai pas l’occasion d’écrire aussi souvent qu’Hélène, bien que j’aie autant envie de le faire qu’elle, aussi, lorsque l’occasion se présente, je ne suis pas aussi modeste que je devrais l’être et j’en profite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary Kennedy parle, dans un message précédent, de son grand amour pour son âme sœur, Leslie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-51-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-51-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary Kennedy parle, dans un message précédent, de son grand amour pour son âme-sœur, Leslie Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
Je suis la seule femme dans tout le monde des esprits qui ait jamais prétendu que ce cher Leslie est sa véritable âme-sœur. Oh, comme je l’aime, et quel esprit béni je suis d’avoir une telle âme-sœur.
Dites-lui que, dans toute la terre, et dans le ciel aussi, il n’y a personne qui l’aime comme sa Mary.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary répond à l’appel de son âme-sœur, Leslie</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-30-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-30-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary répond à l’appel de son âme-sœur, Leslie Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Oui, c’est moi, Mary Kennedy.
Leslie m’aime, comment puis-je rester à l’écart lorsqu’il m’appelle.
Bien sûr, je répondrai, car il est ma chère âme-sœur et lorsque son amour m’appelle, je dois répondre, serrer votre main et vous faire savoir que je suis ici.
J’avais peur que vous n’écriviez plus et j’ai essayé de vous impressionner et votre femme (Hélène) aussi, car elle savait à quel point je tenais à le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nathan Plummer écrit sur sa progression et sa sortie des ténèbres</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-74-jep-nathan-plummer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-74-jep-nathan-plummer/</guid>
      <description>Nathan Plummer écrit sur sa progression et sa sortie des ténèbres Nathan Plummer - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Nathan Plummer.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes car j’ai hâte de dire au Docteur qu’il n’est pas le seul à savoir quelque chose sur l’Amour Divin, même s’il le connaissait avant moi et qu’il m’en a parlé alors que je ne savais pas de quoi il parlait. Mais maintenant, je sais quelque chose de ce qu’il signifie, grâce à lui et aux esprits brillants qui sont venus à mon secours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nathan Plummer est remerciant envers le Dr Stone pour son travail pour le salut de son âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-73-jep-nathan-plummer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-73-jep-nathan-plummer/</guid>
      <description>Nathan Plummer est remerciant envers le Dr Stone pour son travail pour le salut de son âme Nathan Plummer - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Nathan Plummer.
Comment allez-vous ? Je dois entrer par effraction dès que j’en ai l’occasion, et c’est agréable pour les autres esprits.
Je ne viens que pour un instant car je sais que vous aimerez tous deux avoir un mot de moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nathan Plummer un vieil ami de M. Padgett et de Dr Stone dit qu’il est maintenant très heureux, grâce à l’Amour Divin qu’il a reçu dans son âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-71-jep-nathan-plummer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-71-jep-nathan-plummer/</guid>
      <description>Nathan Plummer un vieil ami de M. Padgett et de Dr Stone dit qu’il est maintenant très heureux, grâce à l’Amour Divin qu’il a reçu dans son âme Nathan Plummer - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis Nathan Plummer.
Je suis heureux d’être à nouveau avec vous et le Docteur, car je suis très différent de ce que j’étais lorsque j’ai écrit au Docteur pour la dernière fois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priscilla Stone écrit sur les beaux esprits présents ce soir en si grand nombre qu’aucun esprit sombre ne pourrait supporter d’être présent dans la même atmosphère</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-36-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-36-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Priscilla Stone écrit sur les beaux esprits présents ce soir en si grand nombre qu’aucun esprit sombre ne pourrait supporter d’être présent dans la même atmosphère Priscilla Stone - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Priscilla Stone.
Laissez-moi juste dire un mot car je suis tellement remplie de l’Amour du Père ce soir, et il y a tellement d’esprits autour de vous deux qui ont cet amour à un tel degré que leurs âmes ont été transformées en la Nature Divine du Père qui cause leur bonheur indicible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priscilla Stone est heureuse de voir l’Amour du Père venir dans son âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-50-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-50-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Priscilla Stone est heureuse de voir l’Amour du Père venir dans son âme Priscilla Stone - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, la mère de Leslie.
Laissez-moi vous dire un mot. Je veux tellement dire à mon fils comme je suis heureuse ce soir et comme je me réjouis de savoir que cet Amour grandit si rapidement dans son âme. J’aimerais que son âme lui soit ouverte comme elle l’est pour moi, car il verrait alors comment le levain de l’amour a fonctionné au cours des quelques mois qui se sont écoulés depuis qu’il est entré dans son âme et comment il remplit toutes les crevasses, pour ainsi dire, le péché et l’erreur disparaissant alors.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priscilla Stone est très heureuse de les entendre parler de l’Amour Divin du Père</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-28-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-28-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Priscilla Stone est très heureuse de les entendre parler de l’Amour Divin du Père Priscilla Stone - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, la mère de Leslie.
J’espère que vous me pardonnerez mon intrusion et j’ai confiance que vous le ferez lorsque vous comprendrez combien je suis impatiente de lui écrire quelques lignes. Je sais que cela vous réjouit d’avoir une communication d’amour de la part de votre être cher et je veux vous assurer que cela me rend tout aussi heureuse lorsque nous avons l’occasion de communiquer de cette manière très satisfaisante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priscilla Stone fait l’éloge du travail de M. Padgett et de son fils, Leslie R. Stone, et remercie le Père Céleste d’avoir amené son fils à la connaissance de cet Amour</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-35-jep-priscilla-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-35-jep-priscilla-stone/</guid>
      <description>Priscilla Stone fait l’éloge du travail de M. Padgett et de son fils, Leslie R. Stone, et remercie le Père Céleste d’avoir amené son fils à la connaissance de cet Amour Priscilla Stone - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Priscilla Stone.
Je souhaite écrire quelques lignes ce soir si cela vous convient, car j’ai tellement envie de dire à mon fils que j’ai passé beaucoup de temps avec lui pour essayer de le rendre heureux et de l’aider à tourner ses pensées vers des choses spirituelles et vers l’Amour du Père qui nous rend tous si heureux et nous rapproche de la présence du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renard Roux appartient à l’équipe spirituelle d’Eugène Morgan</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-67-jep-red-fox/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-67-jep-red-fox/</guid>
      <description>Renard Roux appartient à l’équipe spirituelle d’Eugène Morgan Renard Roux - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis, Red Fox (Renard Roux).
Je vous ai dit la vérité : je suis dans la troisième sphère et je suis un Indien heureux et encore plus heureux depuis que vous avez reçu l’Amour, car il nous rapproche davantage.
Oui, je vous l’ai dit. Vous avez entendu ma voix, comme vous le faites souvent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un écrivain inconnu essaie d’expliquer quel profit il y a de gagner le monde et de perdre son âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-76-jep-anonymous/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-76-jep-anonymous/</guid>
      <description>Un écrivain inconnu essaie d’expliquer quel profit il y a de gagner le monde et de perdre son âme Anonyme - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Laissez-moi vous écrire ce soir, car je vous trouve en condition de recevoir mon message parce que vous avez l’Amour Divin qui travaille activement dans votre âme. Quelle grande différence dans votre condition lorsque l’Amour est actif et lorsqu’il est en sommeil ou assombri par les pensées et les sentiments qui surgissent en raison des nombreux soucis et perturbations de la chair.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit qui a découvert qu’il n’avait pas développé son âme lorsqu’il est passé dans le monde spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-62-jep-j/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-62-jep-j/</guid>
      <description>Un esprit qui a découvert qu’il n’avait pas développé son âme lorsqu’il est passé dans le monde spirituel J - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis un esprit troublé et, par ailleurs, très malheureux. J’ai besoin d’aide, et vous allez m’aider, n’est-ce pas ? Ne dites pas que vous ne pouvez pas.
Je suis un homme qui a commis le pire de tous les crimes. Je me suis suicidé dans un accès de désespoir et sous l’effet d’une grande émotion à cause de ce que je croyais être des blessures inhabituelles infligées par un autre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit sombre et souffrant demande de l’aide à M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-63-jep-jw/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-63-jep-jw/</guid>
      <description>Un esprit sombre et souffrant demande de l’aide à M. Padgett JW - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis. J.W. Laissez-moi vous écrire, car j’ai moi aussi besoin d’aide. 1
Vous avez donné beaucoup de temps à ces autres esprits, et j’avais peur que vous vous arrêtiez avant que je puisse écrire ; mais maintenant que j’écris, je sens que vous me donnerez l’occasion de vous dire combien j’ai besoin de votre aide et quels sont mes problèmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message d’Hélène</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-57-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-57-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Un message d’Hélène Hélène Padgett - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et aimante Hélène.
Eh bien, mon chéri, je suis si heureuse que le Maître et l’autre esprit aient pu t’écrire ce soir, et je crois que maintenant le rapport peut se poursuivre et que tu es capable de recevoir les messages qui attendent d’être délivrés. Je t’aime et avec tous les désirs de mon âme, et je dis que je suis ta vraie et affectueuse Hélène.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une faible femme parle des nombreux actes commis qui ont supprimé de nombreuses vies alors qu’elle était infirmière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-58-jep-anonymous/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-58-jep-anonymous/</guid>
      <description>Une faible femme parle des nombreux actes commis qui ont supprimé de nombreuses vies alors qu’elle était infirmière Anonyme - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Laissez-moi vous écrire, car j’ai attendu si longtemps avant de pouvoir vous joindre et vous demander de m’aider. Oh, aidez-moi si vous le pouvez. Je suis dans les ténèbres et le tourment d’un enfer auquel je n’ai jamais cru lorsque j’étais sur terre, mais que je vois maintenant plus réel que l’enfer de feu et de soufre dont mon très sérieux pasteur nous parlait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une femme écrit qu’elle a besoin d’aide. Elles st dans les ténèbres et souffre beaucoup</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-61-jep-rf/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-61-jep-rf/</guid>
      <description>Une femme écrit qu’elle a besoin d’aide. Elles st dans les ténèbres et souffre beaucoup RF - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis ici, R.F.
Laissez-moi vous écrire aussi. J’ai tellement besoin d’aide, alors je viens vers vous. Je suis maintenant dans un un monde de ténèbres et de souffrances et je souhaite, d’une manière ou d’une autre, trouver un soulagement et j’espère que vous pourrez m’aider.
Je suis une femme qui fut une aventurière et qui a fait perdre à beaucoup d’hommes leur argent, ainsi que leur âme, comme je peux le voir maintenant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veut que son âme sœur, Leslie, sache qu’elle progresse et qu’elle est maintenant au-delà de la Troisième Sphère Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-40-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-40-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Veut que son âme sœur, Leslie, sache qu’elle progresse et qu’elle est maintenant au-delà de la Troisième Sphère Céleste Mary Kennedy - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, Mary Kennedy.
Je pensais que vous n’écririez plus et j’ai essayé de me faire entendre par vous, et j’en suis heureuse, car il n’aurait pas été juste pour moi de m’arrêter puis de m’empêcher de dire un mot, car je sais que je suis au moins aussi importante pour Leslie que les autres qui ont écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>William Stone, le père de Leslie, explique les conditions de vie de ceux qui sont soudainement forcés d’entrer dans le monde des esprits à la suite d’une guerre, et le grand effort pour contacter ses enfants sur terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-29-jep-william-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-29-jep-william-stone/</guid>
      <description>William Stone, le père de Leslie, explique les conditions de vie de ceux qui sont soudainement forcés d’entrer dans le monde des esprits à la suite d’une guerre, et le grand effort pour contacter ses enfants sur terre William Stone - reçu par James Padgett, Washington, USA.
C’est moi, William Stone.
Je suis ici et je veux écrire quelques lignes. Je suis M. Stone et, depuis quelque temps, je suis présent et j’écoute votre conversation et j’en profite car, chaque fois que vous parlez de manière à nous montrer que vous progressez dans votre connaissance des vérités, nous nous sentons tous très reconnaissants et satisfaits du merveilleux privilège que vous avez tous deux reçu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>William Stone, le père du Dr Stone confirme la condition de l’esprit qui vient d’écrire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-75-jep-william-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-undated/fr-undated-75-jep-william-stone/</guid>
      <description>William Stone, le père du Dr Stone confirme la condition de l’esprit qui vient d’écrire William Stone - reçu par James Padgett, Washington, USA.
Je suis William Stone.
Permettez-moi de dire un seul mot. J’ai entendu ce que les esprits vous ont écrit ce soir et je les ai vus tels qu’ils ont écrit. Je veux simplement vous dire qu’ils étaient dans les ténèbres et qu’ils souffraient et qu’ils avaient grand besoin d’aide, et c’est vrai.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
