<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Divers on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/</link>
    <description>Recent content in Messages Divers on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Les principautés de l’air</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-1-1954-11-2-samuels-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-1-1954-11-2-samuels-james/</guid>
      <description>Les principautés de l’air 1 Jacques - reçu par Dr Samuels le 2 Novembre 1954, Washington, DC, USA.
C’est moi, Jacques.
Je suis Jacques, apôtre de Jésus. C’est la première fois que je vous écris, bien que j’ai été, très souvent, présent, lorsque que Jésus et les autres esprits vous ont écrit, et j’ai été très frappé par vos efforts de prendre les messages que nous avons essayé de vous donner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus confirme les propos de Jacques</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-2-1955-6-23-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-2-1955-6-23-samuels-jesus/</guid>
      <description>Jésus confirme les propos de Jacques Jésus - reçu par Dr Samuels le 23 Juin 1955, Washington, DC, USA.
C’est moi, Jésus.
Je tiens à confirmer ce que Jacques a dit concernant les principautés de l’air, que j’ai pu aussi observer sur le Mont de la Transfiguration, et qui inclut ma matérialisation à l’extérieur du tombeau de Joseph d’Arimathie. Je voudrais également dire que les manifestations de Dieu étaient toutes ces manifestations des pouvoirs que Dieu, par l’intermédiaire de l’Amour Divin, m’avait accordés et que Jacques et les autres apôtres, qui ont voyagé à travers la Galilée avec moi, ont pu très souvent observer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Sermon sur le vingt-troisième Psaume</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-3-23-26-march-2-june-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-3-23-26-march-2-june-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>Le Sermon sur le vingt-troisième Psaume Jésus - reçu par Dr Samuels le 23 &amp;amp; 26 Mars et 2 Juin 1955, Washington, DC, USA.
C’est moi, Jésus.
Comme je l’ai dit antérieurement, mes enseignements dans la synagogue de Nazareth et dans d’autres endroits en Galilée, comme Capharnaüm et Magdala, ont été conçus pour affirmer les lois morales de la loi Mosaïque, mais ont également été conçus pour présenter la Bonne Nouvelle de la Renaissance et la différence de ce que la Renaissance signifiait pour l’âme humaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les fonctions du sacerdoce Hébreu</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-4-undated-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-4-undated-samuels-jesus/</guid>
      <description>Les fonctions du sacerdoce Hébreu Jésus - reçu par Dr Samuels le pas de date, Washington, DC, USA.
Lorsque je suis arrivé en Palestine pour enseigner, j’étais tout à fait conscient des dérives présentes au sein du sacerdoce Hébreu et j’étais également convaincu, par mes études des anciens prophètes et les enseignements du Père, que le sacerdoce n’était pas essentiel à une religion appelant à une communication directe entre l’âme humaine et le Père Céleste à travers l’Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De nombreux Hébreux se sont prénommés Jésus.</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-5-1959-3-13-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-5-1959-3-13-samuels-jesus/</guid>
      <description>De nombreux Hébreux se sont prénommés Jésus Jésus - reçu par Dr Samuels le 13 Mars 1959, Washington, DC, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis très heureux d’être avec vous, mes chers administrateurs de la F.C.N.B : Fondation de l’Église de la Nouvelle Naissance, et leurs collaborateurs pour le Royaume, et d’être en mesure d’écouter vos discussions et d’avoir la possibilité de faire quelques remarques.
Je ne veux pas écrire longuement ce soir parce que vous n’êtes évidemment pas en état de soutenir une écriture longue ou majeure, mais je tiens à partager quelques mots d’observation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Dr Samuels est devenu un véritable enfant du Père</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-6-1954-10-28-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-6-1954-10-28-samuels-jesus/</guid>
      <description>Le Dr Samuels est devenu un véritable enfant du Père Jésus - reçu par Dr Samuels le 28 Octobre 1954, Washington, DC, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici ce soir pour vous dire que je suis heureux de votre état ce soir et de confirmer que, grâce à votre persévérance dans la prière pour l’Amour Divin, vous êtes, en effet, devenu un véritable enfant du Père dans le sens que vous avez vécu la Nouvelle Naissance et êtes racheté 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’instrumentalité du Dr Samuels sert un double objectif</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-7-1954-10-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-7-1954-10-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>L’instrumentalité du Dr Samuels sert un double objectif Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Octobre 1954, Washington, DC, USA.
C’est moi, Jésus.
Je sais que ma venue, de nouveau, vous surprend puisque vous ne pensiez pas que je reviendrais. Et vous voyez que je suis en train de construire en vous la connaissance que je suis vraiment Jésus et que je vous transmets vraiment des messages importants pour le développement de votre propre âme à travers l’Amour Divin, mais importants aussi pour le salut de l’humanité à travers la transmission de messages portant sur les vérités du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il est dit au Dr Samuels que son travail actuel aboutira à un Évangile nouveau et corrigé pour l&#39;humanité</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-8-1954-12-22-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-8-1954-12-22-samuels-jesus/</guid>
      <description>Il est dit au Dr Samuels que son travail actuel aboutira à un Évangile nouveau et corrigé pour l&amp;rsquo;humanité Jésus - reçu par Dr Samuels le 22 Décembre 1954, Washington, DC, USA.
Je suis là, Jésus.
Je vous ai dit cet après-midi que je viendrais ce soir pour vous écrire, à vous et au docteur, un message d&amp;rsquo;Amour, de foi et d&amp;rsquo;espoir, et c&amp;rsquo;est un plaisir particulier pour moi de le faire ce soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Ancienne et la nouvelle Alliance</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-9-august-1955-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-9-august-1955-samuels-jesus/</guid>
      <description>L’Ancienne et la nouvelle Alliance Jésus - reçu par Dr Samuels Août 1955, Washington, DC, USA.
L’ALLIANCE que Dieu a faite avec Abraham n’est peut-être pas la première faite entre la Divinité et l’homme, parce que les hommes spirituels, dans l’histoire et dans différentes régions du monde, ont pris connaissance de ses lois de vertu et de justice et ont cherché à les interpréter et à les faire connaître à leurs peuples.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Âmes à la création, le Développement et la Dématérialisation</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-10-25-july-1961-20-april-1962-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-10-25-july-1961-20-april-1962-samuels-jesus/</guid>
      <description>Les Âmes à la création, le Développement et la Dématérialisation Jésus - reçu par Dr Samuels le 25 Juillet 1961 et 20 Aavril 1962, Washington, DC, USA.
C’est moi, Jésus.
Je veux vous écrire sur les questions qui sont source de questionnement pour quelques-uns des membres Californiens de la Fondation de l’Église de la Nouvelle Naissance au sujet de la création du Messie comme une âme et le Divin Amour comme un enfant que le Messie a reçu du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’âme d’un Enfant</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-11-undated-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-11-undated-samuels-jesus/</guid>
      <description>L’âme d’un Enfant Jésus - reçu par Dr Samuels, Washington, DC, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici pour répondre à la question soulevée par la lettre de M____ du 23 janvier 1961, qui porte sur les progrès d’un enfant qui est passé prématurément dans la vie de l’esprit. Ce sujet est en effet d’un intérêt vital pour les jeunes parents qui ont subi le terrible deuil de la mort d’un jeune enfant, et se demandent ce que va devenir son âme seule et dépourvue de ceux qui, dans la vie, l’aiment le plus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La naissance et la jeunesse de Jésus comme révélés par Marie, mère de Jésus</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-12-1963-samuels-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-12-1963-samuels-mary/</guid>
      <description>La naissance et la jeunesse de Jésus comme révélés par Marie, mère de Jésus 1 Marie - reçu par Dr Samuels 1963, Washington, DC, USA.
C’est moi, Marie.
Un temps considérable s’est écoulé, comme les mortels comptent le temps, depuis que je vous ai écrit, et ce fut très limité. Je ne communiquerais pas avec vous sans avoir d’abord reçu l’approbation de mon fils, qui a donné à l’humanité pour la première fois un compte rendu de l’amour naturel et des précurseurs de l’Amour Divin qui ont finalement conduit à l’accomplissement de la promesse du Père en la personne de mon fils Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mariages civils, le divorce, l’adultère, le contrôle des naissances et l’avortement</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-13-1961-4-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-13-1961-4-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>Mariages civils, le divorce, l’adultère, le contrôle des naissances et l’avortement 1 Jésus - reçu par Dr Samuels le 1er Avril 1961, Washington, DC, USA.
C’est moi, Jésus.
Puisque le mariage est un domaine vital de la vie dont l’importance ne peut jamais être trop fortement affirmé, je tiens à vous écrire à nouveau sur le sujet indiquant ma position à l’égard du mariage à laquelle je tiens et qui est donc la position de l’Église de la Nouvelle Naissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Père de Jésus a été appelé Alphée par des écrivains évangéliques</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-14-1954-11-2-samuels-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-14-1954-11-2-samuels-joseph/</guid>
      <description>Le Père de Jésus a été appelé Alphée par des écrivains évangéliques Joseph - reçu par Dr Samuels le 2 Novembre 1954, Washington, DC, USA.
C’est moi, Joseph.
Oui, je suis Joseph, le père de Jésus. Je voudrais dire quelques mots pour corroborer ce que mon fils Jésus de la Bible vous a écrit au sujet de mon nom caché dans le Nouveau Testament, et que vous ne devez pas douter que ce que mon fils vous écrit est la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chavouot – Pentecôte, Quatrième Célébration, Dimanche le plus proche du 50ème jour après le 2ème Samedi d’Avril</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-15-1963-8-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-15-1963-8-samuels-jesus/</guid>
      <description>Chavouot – Pentecôte, Quatrième Célébration, Dimanche le plus proche du 50ème jour après le 2ème Samedi d’Avril Jésus - reçu par Dr Samuels Août 1963, Washington, DC, USA.
Le commandement que j’ai donné à mes disciples lors de la Cène (dernier repas avant Pâques), de manifester, les uns envers les autres, l’Amour Divin avec lequel j’ai aimé l’humanité et mes disciples, et que mon amour est plus fort grâce au flux constant de l’Amour du Père en mon âme au cours des siècles, s’est accompli lors du congé de Chavouot, ou Pentecôte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hanukka, Noël, Épiphanie, la deuxième célébration, 17 et 18 Décembre ; 24 et 25 Décembre ; 6 Janvier</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-16-1963-8-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-16-1963-8-samuels-jesus/</guid>
      <description>Hanukka, Noël, Épiphanie, la deuxième célébration, 17 et 18 Décembre ; 24 et 25 Décembre ; 6 Janvier Jésus - reçu par Dr Samuels Août 1963, Washington, DC, USA.
La Fête de la Dédicace du Temple, du 12 au 19 Décembre, est très proche de Noël, célébré chaque année le 25 Décembre, et je voudrais inclure et combiner les deux en une seule fête. La fête Hébraïque était célébrée chaque année le 25e jour de Kislev (novembre-décembre) pour commémorer la purification du Temple de Jérusalem du culte idolâtre du roi séleucide Antiochus (surnommé Épiphane, fils d’Antiochus IV) et sa re-dédicace par Judas Maccabée en 165 avant J.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yom Kippour, Jour de Repentance, Jean le Baptiste, Première Observance, Dernier samedi de Septembre</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-17-1963-8-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-17-1963-8-samuels-jesus/</guid>
      <description>Yom Kippour, Jour de Repentance, Jean le Baptiste, Première Observance, Dernier samedi de Septembre Jésus - reçu par Dr Samuels Août 1963, Washington, DC, USA.
Au sujet des fêtes à observer par l’Église de la Nouvelle Naissance, il ne s’agit pas d’instituer de nouveaux jours de fête, mais de clarifier la signification de ceux que nous possédons et de réinterpréter, à la lumière de l’Amour Divin, ceux que nous voulons conserver pour la célébration.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les fêtes de Pâques et leur célébration commune le 2&lt;sup&gt;ème&lt;/sup&gt; samedi soir et dimanche d’Avril</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-18-sep-oct-1955-aug-oct-1962-may-june-1965-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-diverse-messages/fr-18-sep-oct-1955-aug-oct-1962-may-june-1965-samuels-jesus/</guid>
      <description>Les fêtes de Pâques et leur célébration commune le 2ème samedi soir et dimanche d’Avril Jésus - reçu par Dr Samuels en Septembre et Octobre 1955, Août et Octobre 1962, Mai et Juin 1965, Washington, DC, USA.
Le premier jour férié de l’année sacrée était Pâques, le septième mois de l’année civile qui commençait au coucher du soleil du 14 Nissan, et se poursuivait les 15 et 16 (Mars – Avril).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
