<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Les messages de James Padgett par thème on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/</link>
    <description>Recent content in Les messages de James Padgett par thème on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corrections apportées à la doctrine Chrétienne traditionnelle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-21-fr-corrections-of-traditional-christian-doctrins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-21-fr-corrections-of-traditional-christian-doctrins/</guid>
      <description>Corrections apportées à la doctrine Chrétienne traditionnelle Auteur Titre du message Date du message Robert Colyer Colyer le prédicateur partage ses croyances, rejette la trinité 5 Août 1915 St Augustin St Augustin explique que l’on ne peut pas faire confiance aux enseignements de la Bible 7 Août 1915 St Jérôme Saint Jérôme – Les vérités de Dieu ne doivent pas être recherchées dans ses écrits ou dans ceux des disciples tels que contenus dans la Bible, à cause de nombreuses erreurs 17 Août 1915 St Paul Rejette l’efficacité de l’expiation déléguée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jesus de Nazareth Sélectionne James E Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-1-fr-jesus-of-nazareth-selects-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-1-fr-jesus-of-nazareth-selects-james-padgett/</guid>
      <description>Jesus de Nazareth Sélectionne James E Padgett Auteur Titre du message Date du message Jésus Jésus veut que le monde suive ses enseignements 12 Septembre 1914 Jésus Jésus n’est pas Dieu, mais a été envoyé par le Père pour conduire les hommes à Sa faveur et à Son amour. Il est le chemin, la vérité et la vie 24 Septembre 1914 St Paul St Paul explique son épine dans le corps, son expérience sur le chemin de Damas 27 Juin 1915 Martin Luther Martin Luther, ancien moine et réformateur 6 Juillet 1915 Jean le Baptiste Jean le Baptiste est maintenant l’annonciateur du Maître, comme il était sur terre 10 Août 1915 St Jean Jean – Efficacité de la Foi en Dieu 26 Septembre 1915 St Jean Jean – Affirmant que Jésus avait montré sa gloire, sa puissance et autorité en écrivant à travers M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;âme de l&#39;homme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-11-fr-the-soul-of-man/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-11-fr-the-soul-of-man/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;âme de l&amp;rsquo;homme Auteur Titre du message Date du message St Matthieu Matthieu: L’âme et sa relation avec Dieu et la vie future et l’immortalité 2 Novembre 1915 St Luc Incarnation de l’âme – Mystère de la naissance de l’âme dans l’être humain 13 Janvier 1916 Jésus Comment l’âme rachetée est sauvée des peines que le péché et l’erreur lui ont infligées 2 Mars 1916 St Jean Pourquoi les hommes devraient-ils apprendre qu’ils ne doivent pas être laissés à eux-mêmes dans leur conception de ce que signifie la vie, et quelle est son importance dans la conception de de la création et de la destinée de l’homme 2 Juillet 1916 St Luc La nécessité pour les hommes de tourner leurs pensées vers les choses spirituelles 16 Octobre 1916 St Luc Luc s’exprime sur la déchéance et l’évolution de l’homme – les scientifiques connaissent seulement l’évolution après que l’homme ait atteint le fond de sa dégénérescence ou transmission 22 Juillet 1917 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour Divin du Père et la Nouvelle Naissance de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-7-fr-divine-love-of-the-father-and-the-new-birth-of-the-soul/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-7-fr-divine-love-of-the-father-and-the-new-birth-of-the-soul/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour Divin du Père et la Nouvelle Naissance de l&amp;rsquo;âme Auteur Titre du message Date du message SBC Ses croyances étaient simplement intellectuelles. Après un certain temps est devenu sceptique non daté Anne Rollins L’importance d’obtenir l’Amour Divin dans l’âme 12 Décembre 1914 Jésus Dieu est un Dieu d’Amour et aucun homme ne peut venir à lui, à moins de recevoir l’Amour du Père dans son âme. Le temps viendra où le privilège d’obtenir l’Amour Divin sera retiré de l’humanité 3 Mars 1915 St Jean St Jean – L’Amour Divin ne doit pas être confondu avec l’amour naturel 8 Juillet 1915 Nicodème Nicodème – Sur l’importance de la Nouvelle Naissance 30 Juillet 1915 John Garner Tout trace de péché et d’erreur sera finalement supprimée des âmes des hommes 8 Août 1915 St André L’Amour Divin chasse la peur 17 Septembre 1915 Salomon Quelle est la plus grande chose dans le monde ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour naturel des Hommes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-8-fr-the-natural-love-of-man/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-8-fr-the-natural-love-of-man/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour naturel des Hommes Auteur Titre du message Date du message Jésus Jésus – Sur l’amour de l’Homme ou l’Amour Naturel en contraste avec l’Amour Divin qui est nécessaire d’obtenir afin de procurer à l’homme le plus haut degré de Bonheur 4 Mars 1915 St Luc Le développement de l’âme dans son amour naturel, lorsque la Nouvelle Naissance n’est pas ressentie 3 Février 1916 Professeur Salyards Le but de la vie de l’homme sur terre et la nécessité de faire certaines choses qui lui permettront de devenir un homme parfait – mais non un homme Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;importance de la Prière</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-20-fr-importance-of-prayer/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-20-fr-importance-of-prayer/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Importance de la Prière Auteur Titre du message Date du message St Pierre St Pierre donne des conseils pour la prière 8 Août 1915 Jésus Jésus – Conseils donnés par Jésus sur la participation au service religieux, Jésus était présent avec M. Padgett 29 Août 1915 St Jean La vérité, la connaissance et l’amour. Comment résoudre le problème de ce qui est vrai et de ce qui ne l’est pas 7 Avril 1916 Robert Ingersoll Affirme que Jésus a écrit la Prière qui est la seule Prière nécessaire pour amener les âmes des âmes à l’Amour Divin 2 Décembre 1916 St Jean Comment les prières pour les choses matérielles sont exaucées - Le miracle des pains et des poissons ne s’est jamais produit 25 Avril 1917 St Jean L’Amour Divin est toujours en attente de remplir l’âme et le fait lorsque les désirs de l’âme, pour sa possession, deviennent réels 11 Juillet 1917 St Jean Comment et quand Dieu répond à la prière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L‘Immortalité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-16-fr-immortality/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-16-fr-immortality/</guid>
      <description>L‘Immortalité Auteur Titre du message Date du message Jésus Jésus Immortalité 02 Juin 1920 Jésus Jésus – le sens de l’immortalité 28 Mai 1915 St Luc Immortalité par St. Luc – L’auteur du troisième Évangile du Nouveau Testament 17 Avril 1922 Henry Ward Beecher Henry Ward Beecher : Immortalité 5 Juillet 1915 St Jean Pourquoi les églises refusent d’examiner le fait que les esprits peuvent et communiquent vraiment avec les mortels 23 Avril 1916 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Esprit Saint</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-6-fr-the-holy-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-6-fr-the-holy-spirit/</guid>
      <description>L’Esprit Saint Auteur Titre du message Date du message Anne Rollins Anne Rollins répond à de nombreuses questions sur l’Esprit Saint et le Père Céleste 11 Novembre 1914 Jésus Le Saint-Esprit n’est pas Dieu. Pas de péché impardonnable 6 Juin 1915 St Jean Qu’est-ce que le Saint-Esprit et comment fonctionne-t-il ? 14 Juin 1917 Jésus Différence entre l’Esprit de Dieu et l’Esprit Saint 10 Mai 1920 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La continuité de la vie après la mort</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-17-fr-the-continuity-of-life-after-death/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-17-fr-the-continuity-of-life-after-death/</guid>
      <description>La continuité de la vie après la mort Auteur Titre du message Date du message Hélène Padgett L’expérience de Mme Hélène Padgett en quittant son corps et en allant dans le monde des esprits 9 Décembre 1914 John Comeys L’expérience des esprits à leur entrée dans le monde spirituel et leur progression 22 Décembre 1915 Samuel La continuité de la vie d’un homme après la mort du corps, comme le montrent les manifestations de la nature, n’est pas concluante 21 Mars 1916 Samuel Samuel – Suite du message précédent sur la continuité de la vie 30 Mars 1916 St Paul Paul – Quel est le corps réel qui est ressuscité au moment de la mort physique 4 Octobre 1916 Rev Fontaine Expérience d’un prêtre Orthodoxe lors de son passage dans le monde spirituel 1 Juillet 1917 Francis Bacon La continuité de la vie après la mort 26 Mai 1919 Thème Les sphères de progression La progression Individuelle Les Enfers </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La création et la chute de nos premiers parents</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-12-fr-the-creation-and-fall-of-our-first-parents/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-12-fr-the-creation-and-fall-of-our-first-parents/</guid>
      <description>La création et la chute de nos premiers parents Auteur Titre du message Date du message Aman Aman, le premier parent révèle sa tentation et sa chute 29 Août 1915 Amon Amon, la mère de tous les humains, partage son expérience, sa tentation et désobéissance 30 Août 1915 St Paul Paul sur les croyances du prédicateur. La perfection est un terme relatif 31 Août 1915 Jésus Jésus a assisté au service avec M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La progression Individuelle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-17-2-fr-individual-progression/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-17-2-fr-individual-progression/</guid>
      <description>La progression Individuelle Auteur Titre du message Date du message Albert Riddle L’expérience d’un Esprit après avoir écrit à travers M. Padgett. A obtenu l’Amour Divin et a progressé vers la troisième sphère 20 Janvier 1915 Anne Rollins L’expérience d’Anne Rollins dans sa progression de la troisième sphère vers les Cieux Célestes 5 Mars 1915 Saleeba Saleeba: un ancien esprit de la sixième sphère recherche de l’aide 2 Juin 1915 Thomas Paine L’auteur sceptique des jours coloniaux, appelé par ses contemporains un infidèle, admet qu’il se trompait dans certaines de ses croyances 20 Juin 1915 Salomon La position de Salomon dans les Sphères Célestes 27 Juin 1915 Hélène Padgett Hélène se réfère aux écrits de Jean, Paul et Salomon 28 Juin 1915 GH G H partage son expérience et comment ses anciennes croyances dans les crédos ont retardé son progrès - affirme que M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La véritable nature de Dieu, le Père Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-5-fr-the-true-nature-of-god-the-heavenly-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-5-fr-the-true-nature-of-god-the-heavenly-father/</guid>
      <description>La véritable nature de Dieu, le Père Céleste Auteur Titre du message Date du message Jésus Message personnel. l’Esprit Saint pas Dieu. Jésus continue à faire le travail du Père 9 Avril 1915 St Jean Jean – sur l’importance de la prière afin que l’âme se développe et que le travail suive 5 Octobre 1915 Professeur Salyards Qui et qu’est ce que Dieu ? 21 Novembre 1915 St Étienne Dieu peut voir, entendre et connaître quelles sont les pensées de l’homme 21 Novembre 1915 Saul Saul – Dieu n’est pas le Dieu d’une race mais de la personne 31 Janvier 1917 St Étienne Quelle est la signification de la nature Divine à laquelle prend part l’âme de l’homme lors de la transformation de cette âme par l’afflux et la possession de l’Amour Divin 13 Novembre 1918 Jésus Dieu et sa personnalité 07 Avril 1919 Judas Ce que les Hommes doivent faire pour voir Dieu et réaliser qu’il est un Dieu personnel, avec tous les attributs qui appartiennent à un être suprême, infini 21 Mars 1922 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La véritable Rédemption</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-4-fr-the-true-redemption/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-4-fr-the-true-redemption/</guid>
      <description>La véritable Rédemption Auteur Titre du message Date du message St Paul Paul de Tarse nie l’expiation par procuration, cette croyance fait beaucoup de mal. La Bible contient beaucoup de fausses déclarations 26 Octobre 1915 St Pierre Pierre, l’Apôtre: Affirme ce que Paul a écrit au sujet de l’expiation par procuration 26 Octobre 1915 St Luc Luc sur l’expiation, 1ère partie 30 Décembre 1915 St Luc Luc sur l’expiation, 2ème partie 4 Janvier 1916 Jésus Jésus confirme que Luc a écrit sur l’expiation 4 Janvier 1916 St Jean La croyance, par les églises, en l’efficacité de l’expiation par procuration de la mort de Jésus et de sa crucifixion a causé beaucoup de mal à l’humanité et la perte du Vrai Chemin vers le Royaume Céleste 18 Mars 1916 St Luc Quel est l’intérêt de croire au sacrifice de Jésus sur la croix pour le salut du péché ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vraie Résurrection et la croyance en la Réincarnation</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-15-fr-the-true-resurrection-and-the-belief-in-reincarnation/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-15-fr-the-true-resurrection-and-the-belief-in-reincarnation/</guid>
      <description>La vraie Résurrection et la croyance en la Réincarnation Auteur Titre du message Date du message Saelish Saelish – La réincarnation n’existe pas 3 Novembre 1915 Jésus Confirmation par Jésus que Saint Paul a écrit sur la résurrection 16 Janvier 1916 Paul de Tarse La résurrection que Jésus a enseignée sans laquelle notre foi en tant que Chrétiens est vaine 8 Février 1916 Jésus Jésus parle de possession et nie la réincarnation 13 Juin 1916 Goliath Le célèbre géant Goliath des Philistins affirme qu’il n’y a pas de réincarnation après la mort du corps mortel 25 Novembre 1916 Lamlestia Lamlestia(un esprit ancien) parle de réincarnation et de théosophie 17 Décembre 1916 Élie Élie n’était pas Jean le Baptiste, Jean n’était pas non plus la réincarnation d’Élie 7 Février 1917 Jésus 20ème Révélation : La réincarnation est une doctrine orientale 10 Mars 1955 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le jugement, la loi de la compensation et du pardon</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-14-fr-judgment-the-law-of-compensation-and-forgiveness/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-14-fr-judgment-the-law-of-compensation-and-forgiveness/</guid>
      <description>Le jugement, la loi de la compensation et du pardon Auteur Titre du message Date du message Hélène Padgett Hélène écrit sur la loi de Compensation 23 Mars 1915 Anne Rollins Anne Rollins : Le pardon 31 Mars 1915 Élie Élie parle sur la loi de Compensation 25 Décembre 1916 John Bunyan loi de compensation 9 Janvier 1917 Jésus Le jugement après la mort, Qu’est-il et que n’est-il pas ? 25 Février 1918 St Pierre Saint Pierre sur le pardon du péché 29 Novembre 1918 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le péché et l&#39;erreur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-13-fr-sin-and-error/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-13-fr-sin-and-error/</guid>
      <description>Le péché et l&amp;rsquo;erreur Auteur Titre du message Date du message Jésus Jésus – La puissance de l’Amour pour racheter les hommes du péché et de l’erreur 6 Mars 1915 Jésus Le Saint-Esprit n’est pas Dieu. Pas de péché impardonnable 6 Juin 1915 John Garner Tout trace de péché et d’erreur sera finalement supprimée des âmes des hommes 8 Août 1915 Jésus La relation de l’homme à la création du monde et l’origine de vie 15 Janvier 1916 Jésus La relation de l’homme à la création du monde et l’origine de vie (Suite) 6 Février 1916 St Luc Les péchés des parents sont transmis aux enfants jusqu’à la troisième et la quatrième génération 9 Avril 1916 St Luc Luc – Ce qu’un homme doit faire pour retrouver la pureté d’âme et d’amour que possédaient les premiers parents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le royaume de l&#39;homme naturel parfait les Cieux spirituels</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-9-fr-the-kingdom-of-the-perfect-natural-man-the-spiritual-heavens/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-9-fr-the-kingdom-of-the-perfect-natural-man-the-spiritual-heavens/</guid>
      <description>Le royaume de l&amp;rsquo;homme naturel parfait les Cieux spirituels Auteur Titre du message Date du message St Jacques Les conditions des esprits et leurs expériences et croyances pour ceux qui sont sous les Cieux Célestes ; comment ils se rassemblent ensemble 25 Septembre 1915 St Jean Le livre de l’Apocalypse est seulement une simple allégorie d’un ou plus d’auteurs et ne correspond pas aux écrits de St Jean 12 Mars 1916 Esau (Fils d’Isaac) Il connaît maintenant la différence entre l’esprit qui possède dans son âme l’Amour Divin et celui qui ne le possède pas 4 Décembre 1916 St Jean Description de la 3ème sphère 8 Décembre 1916 Jésus Le Royaume de Dieu sur terre et dans le monde des esprits ou le chemin vers le Royaume de l’homme parfait 5 Mai 1917 Albert Riddle Le ciel est un endroit comme une condition d’âme 27 Février 1920 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le véritable Royaume des Cieux que Jésus a enseigné sur terre; le Royaume Céleste</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-10-fr-the-true-kingdom-of-heaven-that-jesus-taught-on-earth-the-celestial-kingdom/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-10-fr-the-true-kingdom-of-heaven-that-jesus-taught-on-earth-the-celestial-kingdom/</guid>
      <description>Le véritable Royaume des Cieux que Jésus a enseigné sur terre; le Royaume Céleste Auteur Titre du message Date du message Hélène Padgett Hélène décrit sa maison dans les Sphères Célestes 10 Mars 1915 St Jean Jean décrit la différence entre les esprits des Cieux Célestes et ceux des sphères spirituelles et leur bonheur 25 Septembre 1915 Abraham Lincoln Différence entre les croyances actuelles et les croyances au temps de sa vie terrestre 5 Janvier 1916 Jésus Pourquoi est-il nécessaire pour l’homme de posséder l’Amour Divin de Dieu afin qu’il devienne un avec le Père et un habitant du Royaume Céleste 27 Juin 1916 Anne Rollins Comment tous les hommes peuvent devenir des Anges Divins et comment les fausses croyances empêchent cette réalisation 28 Mai 1916 St Jean Les esprits Célestes doivent travailler jusqu’à ce que le Royaume Céleste soit fermé 15 Mars 1917 Anne Rollins La grand-mère de M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Enfers</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-17-3-fr-the-hells/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-17-3-fr-the-hells/</guid>
      <description>Les Enfers Auteur Titre du message Date du message Jules César Jules César écrit que la position terrestre ne détermine pas la demeure spirituelle 16 Septembre 1915 Caligula Caligula, Empereur Romain et meurtrier de Chrétiens, trouve son âme sœur 11 Octobre 1915 St Jean Les esprits qui ont un certain développement d’âme peuvent aider ceux qui ont un développement moindre 23 Novembre 1915 Emmanuel Swedenborg Swedenborg écrit sur les enfers 17 Décembre 1915 Jésus Il n’y a aucun diable et aucun Satan en tant que personnes réelles et aucun ange déchu 3 Janvier 1916 Jésus La probation existe pour les esprits résidant dans les enfers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les lois du rapport et de la communication entre les esprits et les mortels</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-2-fr-the-laws-of-rapport-and-communication-between-spirits-and-mortals/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-2-fr-the-laws-of-rapport-and-communication-between-spirits-and-mortals/</guid>
      <description>Les lois du rapport et de la communication entre les esprits et les mortels Auteur Titre du message Date du message Hélène Padgett Un premier message personnel d’Hélène pour l’aimer davantage de tout son cœur comme elle l’aime, et lui conseiller de faire attention aux lieux des séances auxquelles il assiste 5 Décembre 1914 Professeur Salyards Lois du monde spirituel 13 Avril 1915 St Jean Rejette l’expiation déléguée. Si les hommes pouvaient avoir la foi des apôtres, la guérison et les soi-disant miracles existeraient aujourd’hui 12 Septembre 1915 Jésus L’importance pour l’homme de cultiver la perception de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les sphères de progression</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-17-1-fr-the-spheres-of-progression/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-17-1-fr-the-spheres-of-progression/</guid>
      <description>Les sphères de progression Auteur Titre du message Date du message Hélène Padgett Maison d’Hélène Padgett au niveau de la troisième sphère 30 Novembre 1914 Professeur Salyards Expériences 25 Février 1915 Anne Rollins Anne Rollins corrobore l’expérience d’Hélène et raconte le bonheur des esprits dans les sphères célestes 10 Mars 1915 Jésus Jésus: Beaucoup d’anciens esprits ne sont pas dans les Cieux Célestes 2 Juin 1915 George Washington George Washington, premier Président : l’Affirmation que les anciens esprits ont écrit et que beaucoup sont venus du Ciel Céleste et des sphères spirituelles inférieures 12 Août 1915 Samuel Samuel – Décrit les Cieux Célestes 17 Août 1915 St Jean Que fait l’esprit de l’homme lorsqu’il quitte le corps physique pour l’éternité ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vérités concernant l&#39;Ancien Testament</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-18-fr-truths-concerning-the-old-testament/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-18-fr-truths-concerning-the-old-testament/</guid>
      <description>Les vérités concernant l&amp;rsquo;Ancien Testament Auteur Titre du message Date du message Daniel Daniel parle de son expérience dans le monde des esprits et de sa vie sur la terre 21 Juillet 1915 Samuel Son enseignement et expérience lors de vie terrestre. N’a pas obtenu l’Amour Divin avant la venue de Jésus à la terre 21 Juillet 1915 Saul La femme d’Endor n’était pas une femme faible comme beaucoup le croient 7 Août 1915 Leytergus Leytergus, un ancien esprit, a écrit un livre sur la description de la création et la chute de l’homme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vérités concertant le Nouveau Testament</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-19-fr-truths-concerning-the-new-testament/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-19-fr-truths-concerning-the-new-testament/</guid>
      <description>Les vérités concertant le Nouveau Testament Auteur Titre du message Date du message Jésus Jésus explique la phrase_Quiconque vit et croit en moi ne mourra jamais 15 Août 1915 St Luc Saint Luc de la Bible n’a jamais dit que Jésus est venu sur la Terre comme le seul fils engendré, ce n’est pas vrai 17 Septembre 1915 St Jean Jean décrit la différence entre les esprits des Cieux Célestes et ceux des sphères spirituelles et leur bonheur 25 Septembre 1915 Martin Luther Martin Luther, le réformateur, est très soucieux que les Vérités, qu’il connaît maintenant, soient connues par ses adeptes 29 Mai 1916 St Jean Jean donne les raisons pour lesquelles des corrections doivent être effectuées dans le Nouveau Testament et que Jacques est le vrai frère de Jésus 28 Août 1916 Constantine Constantin nie avoir accepté le Christianisme alors qu’il vivait sur la terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vérités entourant la naissance et la vie de Jésus de Nazareth</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-3-fr-the-truths-surrounding-the-birth-and-life-of-jesus-of-nazareth/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-4-fr-james-padgett-messages-by-theme/1-4-3-fr-the-truths-surrounding-the-birth-and-life-of-jesus-of-nazareth/</guid>
      <description>Les vérités entourant la naissance et la vie de Jésus de Nazareth Auteur Titre du message Date du message Jésus La condition du monde au temps des enseignements de Jésus 24 Mai 1915 Lazare Lazare dit qu’il n’était pas mort lorsqu’il fut ressuscité par Jésus. Confirme que Jésus écrit à travers M. Padgett 5 Août 1915 St Jean Saint Jean – Dieu n’avait pas prévu que Judas trahirait Jésus ; Judas n’était pas une mauvaise personne 15 Août 1915 St Luc Explique la dématérialisation du corps terrestre de Jésus 24 Octobre 1915 St Paul Paul sur le sermon du prédicateur, « Le Drame de St Paul ».</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
