<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Volume IV - Première Partie on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/fr-according-publication-volume-tgrbj/fr-volume-4/fr-volume-4-i/</link>
    <description>Recent content in Volume IV - Première Partie on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/fr-according-publication-volume-tgrbj/fr-volume-4/fr-volume-4-i/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Discours du Dr Leslie R. Stone à des invités invisibles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-according-publication-volume-tgrbj/fr-volume-4/fr-volume-4-i/fr-talks-by-leslie-stone-to-unseen-guests/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-according-publication-volume-tgrbj/fr-volume-4/fr-volume-4-i/fr-talks-by-leslie-stone-to-unseen-guests/</guid>
      <description>Discours du Dr Leslie R. Stone à des invités invisibles Les échanges quotidiens du Dr Leslie R. Stone avec des invités invisibles ont commencé en 1915, ou peu de temps après que M. Padgett ait reçu le don de l’écriture automatique, lorsque les demandes ont été faites, du côté spirituel de la vie, pour connaître les vérités qui étaient reçues, de Jésus, par M. James E. Padgett, ainsi que d’autres auteurs Célestes, sur la Nouvelle Naissance afin que ceux-ci puissent également progresser vers les Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dr. Leslie R. Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-according-publication-volume-tgrbj/fr-volume-4/fr-volume-4-i/fr-dr-leslie-r-stone/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-according-publication-volume-tgrbj/fr-volume-4/fr-volume-4-i/fr-dr-leslie-r-stone/</guid>
      <description>Dr. Leslie R. Stone Le Dr. Leslie Rippon Stone est né le 10 Novembre 1876 au 9 Wellington Street Aldershot Hants en Angleterre. Il a étudié dans les écoles en Angleterre et a appris le métier de Sellier avec son père. Après sa venue en Amérique, il a étudié à l’école de formation des infirmiers de l’hôpital de l’hôpital de l’État de Buffalo et a obtenu son diplôme d’infirmier le 16 juin 1908.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En mémoire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-according-publication-volume-tgrbj/fr-volume-4/fr-volume-4-i/fr-in-memoriam/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-according-publication-volume-tgrbj/fr-volume-4/fr-volume-4-i/fr-in-memoriam/</guid>
      <description>En mémoire C’est avec le plus sincère regret et le plus grand chagrin que nous, les Administrateurs, annonçons que le Dr Leslie Rippon Stone, notre bien-aimé Président de la Fondation de l’Église de la Nouvelle Naissance, est passé au monde spirituel le 6 Janvier 1967, les écrits ci-inclus étant en cours de validation. Certainement, il est maintenant avec son âme sœur, Mary Kennedy, et avec sa famille, parents et amis, afin de vivre dans le bonheur et l’amour, dans les demeures du Seigneur pour toujours, Amen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Introduction au volume IV.</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-according-publication-volume-tgrbj/fr-volume-4/fr-volume-4-i/fr-introduction-to-volume-4/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-according-publication-volume-tgrbj/fr-volume-4/fr-volume-4-i/fr-introduction-to-volume-4/</guid>
      <description>Introduction au volume IV J’ai entendu parler des Messages communiqués, par Jésus et les Créatures Célestes, par un total inconnu lors d’un déjeuner dans un restaurant de la ville de New York, juste après que j’ai été libéré de l’United States Coast Guard (Unité des garde-côtes des Etats Unis d’Amérique) en 1945. Puisque la conversation pendant le déjeuner avait conduit à des sujets spirituels, le livre ci-dessus, qui avait été reçu par M.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
