<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2013 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2013 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Salutations pour la Nouvelle Année</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-1-1-hm-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-1-1-hm-jesus/</guid>
      <description>Salutations pour la Nouvelle Année Jésus - reçu par Helge Mercker le 1er Janvier 2013, Elim, Namibie.
C’est moi, Jésus (il sourit doucement) Tu es dans le cercle d’Amis, nous sommes ici, nous sommes tous ici pour te dire combien nous t’aimons et combien nous apprécions notre amitié (sentiment joyeux, festif, solennel). Nous sommes heureux de cette nouvelle ère et de cette nouvelle année. Nous reconnaissons tous ceux qui ont fait le travail de notre Père, nous vous exprimons à tous notre amour et notre gratitude, mes frères et sœurs, car vos efforts ne passent pas inaperçus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La communication requiert de la dévotion et de l&#39;engagement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-2-1-hm-ann-rollins/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-2-1-hm-ann-rollins/</guid>
      <description>La communication requiert de la dévotion et de l&amp;rsquo;engagement Anne Rollins - reçu par Helge Mercker le 2 Janvier 2013, Elim, Namibie.
Ma chère sœur, je suis là, c’est Anne Rollins1; et oui, en effet, beaucoup d’autres leçons t’attendent, et je me réjouis de ton désir d’écrire nos ‘lettres d’amour’, comme tu dis. Cela demande du dévouement et de l’engagement pour accomplir cette tâche de communication. Nous t’aiderons et te guiderons, comme tu sais que c’est une extension de Dieu qui te montre le chemin qu’Il veut suivre avec toi et le développement de tes dons et de tes talents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conseils personnels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-4-1-hm-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-4-1-hm-judas/</guid>
      <description>Conseils personnels Judas - reçu par Helge Mercker le 4 Janvier 2013, Elim, Namibie.
C’est Judas, je suis heureux que tu écrives. Reconnais que tu es la force exécutante pour réaliser ta volonté et tes désirs. Aspire à ce que cela soit en accord avec la Volonté de notre Père. Mais tu dois exprimer les désirs profonds de ton âme et tes passions et en être conscient. Il ne s’agit pas de faire ce que tu crois devoir faire, mais de ressentir ce que tu veux faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La joie de l&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-5-1-hm-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-5-1-hm-judas/</guid>
      <description>La joie de l&amp;rsquo;Amour Judas - reçu par Helge Mercker le 5 Janvier 2013, Elim, Namibie.
Bonjour, bonjour ma chère sœur, oh oui, je suis heureux !
Tu lis les messages que j’ai donnés à travers H ____ . Tu trouves un peu de clarté sur certains sujets et cela nous aide. Imagine notre communication comme lorsque nous sommes assis à une table et que nous discutons – de manière détendue, comme le font deux amis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reviens vers moi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-6-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-6-1-cog-father/</guid>
      <description>Reviens vers moi Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 6 Janvier 2013.1
Reviens à moi, cher enfant. Laisse tomber tes distractions et plonge dans l’amour éternel avec moi. Je t’ai appelé de nombreuses fois, tu l’as ressenti et pourtant tu as décidé de poursuivre ta vie bien remplie. Reviens. Tu es digne de mon amour et je veux que tu écoutes et partages ce que tu entends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour du Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-7-1-hm-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-7-1-hm-father/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour du Père Le Père Céleste - reçu par Helge Mercker le 7 Janvier 2013, Elim, Namibie.1
Mon enfant, c’est moi, ton Père aimant.
Ne vacille pas jusqu’aux profondeurs de la construction de ton esprit matériel, vautre-toi dans l’amour de ton cœur et ouvre cette partie de toi, ton âme, à moi, car j’ai tant à te donner.
Mon cher enfant. Tu sais à quel point je t’aime. Tu sais à quel point Je prends soin de toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Connaître la vraie liberté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-8-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-8-1-cog-father/</guid>
      <description>Connaître la vraie liberté Le Père Céleste- reçu par Enfant de Dieu le 8 Janvier 2013.1
La liberté, c’est le partage de ton amour le plus profond. La liberté, c’est Mon amour qui coule dans ton cœur et ton âme sans aucune obstruction. La liberté, c’est Mon amour qui t’entoure tout entier, réveillant chaque cellule de ton corps. Mon bonheur, c’est ton âme qui brille et scintille, embrassant chaque âme sur ton chemin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Devenez un adepte de mes enseignements</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-8-2-hm-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-8-2-hm-jesus/</guid>
      <description>Devenez un adepte de mes enseignements Jésus - reçu par Helge Mercker le 8 Janvier 2013, Elim, Namibie.
Je suis ici, ma chère sœur dans l’Amour de notre Père. N’hésite pas à nous appeler, car nous voulons t’aider dans toutes les décisions ou déclarations que tu souhaites exprimer. Fais appel à nous.
Je suis ton frère et je veux t’aider à devenir une véritable adepte de mes enseignements et un disciple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le réseau d&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-9-1-hm-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-9-1-hm-father/</guid>
      <description>Le réseau d&amp;rsquo;Amour Le Père Céleste - reçu par Helge Mercker le 9 Janvier 2013, Elim, Namibie.1
Je suis ton Père.
Mon enfant, Je veux te parler. Tu es encouragée à tendre la main et à construire ton filet, oui le filet de l’amour, et à jeter le filet pour ramener à la maison les nombreux qu’il retiendra. Soyez les pêcheurs d’âmes et récoltez l’amour – pour récolter les fruits de l’arbre qui est mon royaume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unis à travers l&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-15-1-hm-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-15-1-hm-father/</guid>
      <description>Unis à travers l&amp;rsquo;Amour Le Père Céleste - reçu par Helge Mercker le 15 Janvier 2013, Elim, Namibie.1
Mon enfant, c’est ton Père, Que l’amour qui rayonne à travers chacun de vous s’unisse et forme un soleil de Mon amour. Unissez-vous, Mes enfants, soyez ensemble. Le réseau de l’amour ne sépare pas et ne distingue pas, unissez-vous si vous voulez faire Ma volonté. Si vous voulez vraiment servir dans Mon amour, sachez qu’il y a une unité par la compassion et la connaissance que vous êtes tous profondément aimés, chacun est digne, chacun est la création parfaite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seul l’amour peut dissoudre l’illusion</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-16-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-16-1-cog-father/</guid>
      <description>Seul l’amour peut dissoudre l’illusion Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 16 Janvier 2013.1
Sentez-vous Mon bonheur ? Mon amour déborde pour vous Mes chers enfants qui allez bientôt vous rassembler en Mon Nom et Mon Amour. Sentez le tissage du grand amour entre nous. Imaginez le monde inondé de notre amour. Sentez comme nous sommes reliés dans l’Amour.
Lorsque vous vous reposerez dans l’amour l’un pour l’autre, la paix viendra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je suis ta lumière directrice à tout moment</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-17-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-17-1-cog-father/</guid>
      <description>Je suis ta lumière directrice à tout moment Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 17 Janvier 2013.1
De nombreux sujets traversent ton esprit et souvent tu te sens un peu perdu sur quoi te concentrer.
Je suis ta lumière qui te guide en tout temps. Tu peux mettre ta pensée dans ce qui t’intéresse et mes conseils couleront à travers toi. Je marche à tes côtés. Je t’écoute.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unis par l&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-18-1-hm-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-18-1-hm-mary/</guid>
      <description>Unis par l&amp;rsquo;Amour Marie - reçu par Helge Mercker le 18 Janvier 2013, Elim, Namibie.
Oh mon cher et doux enfant, comme je t’aime. Je caresse ta tête avec amour.
Je suis si heureuse d’être ici avec toi, mon amour, et j’ai été si souvent avec toi. Ta prière d’aujourd’hui était magnifique et beaucoup étaient présents. Continue comme ça avec tes prières, elles deviennent plus profondes et plus sincères. Tu ressens les sensations physiques de ton âme qui aspire profondément et sincèrement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Te connaître pour me connaître</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-19-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-19-1-cog-father/</guid>
      <description>Te connaître pour me connaître Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 19 Janvier 2013.1
Te connaitre pour Me connaitre.
Tu es une portion de Mon âme. J’ai créé ta portion éternelle à partir de Moi-même. Ce fragment est ton désir ardent et ton désir ardent agitera ton âme pour toujours. Ton désir est Mon murmure silencieux à ton oreille : « Reviens à la maison ». Écouter ton désir te ramènera lentement mais sûrement à Moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Judy Garland ajoute à son channeling</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-19-2-fab-judy-garland/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-19-2-fab-judy-garland/</guid>
      <description>Judy Garland ajoute à son channeling Judy Garland - reçu par FAB le 19 Janvier 2013, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Judy Garland.
Vous avez regardé des choses sur Internet à propos de ma vie, et vous avez vu mes deux filles – bénissez-les un million de fois ! – dire que je ne fus pas la figure tragique que l’on présente si souvent comme étant la façon dont ma vie s’est déroulée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je veux que vous rejoigniez les cœurs et que vous sentiez notre connexion</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-22-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-22-1-cog-father/</guid>
      <description>Je veux que vous rejoigniez les cœurs et que vous sentiez notre connexion Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 22 Janvier 2013.1
Tu ne peux pas marcher avec la foule.
Ma guidance est disponible pour tous. Pour que tu puisses écouter et discerner la Vérité de tout ce qui passe par ton esprit, tu dois être volontaire. Tant d’entre vous vivent dans un monde de peur et d’ignorance et souvent vous devez marcher seuls.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amour et Vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-22-2-hm-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-22-2-hm-father/</guid>
      <description>Amour et Vérité Le Père Céleste - reçu par Helge Mercker le 22 Janvier 2013, Elim, Namibie.1
C’est ton père, Je veux écrire.
La vérité exige l’amour. Pour aimer, il faut être dans la vérité. Un amour aussi vrai que le mien, c’est ce que j’ai à offrir, à donner. C’est dans le don de l’amour que réside la vie de la vérité. Connais la vérité, connais l’amour. Enseigne la vérité, enseigne l’amour, vis la vérité, vis l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelques conseils personnels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-22-3-hm-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-22-3-hm-judas/</guid>
      <description>Quelques conseils personnels Judas - reçu par Helge Mercker le 22 Janvier 2013, Elim, Namibie.
C’est moi, ma sœur, c’est Judas, permet moi d’écrire, car cela fait longtemps que je n’ai pas écrit, et je suis heureux que tu sois ouverte à le faire ce matin. En ce qui concerne la bonne pratique de l’écriture, il suffit de s’asseoir quand tu te sens le plus à l’aise et ouverte. Ne te mets pas la pression, car je vois que tu ne sais pas quel est le meilleur moment pour le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En toi, je ne vois que de la beauté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-25-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-25-1-cog-father/</guid>
      <description>En toi, je ne vois que de la beauté Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 25 Janvier 2013.1
Je suis ton bien-aimé. En toi, je ne vois que la beauté. Je sens que ton fervent désir de Me servir et ton désir d’apporter toutes les bonnes choses nous rapprocheront.
Sache que tout est pris en charge. Continue ton chemin d’abandon. Je connais ton cœur innocent et je te fais confiance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu dois te donner du temps</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-26-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-26-1-cog-father/</guid>
      <description>Tu dois te donner du temps Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 26 Janvier 2013.1
Mon cher enfant,
Tu apprends à me connaître de mieux en mieux. Mes vérités s’enfoncent de plus en plus profondément dans ton âme, se fondant avec elle, fleurissant avec elle, apportant une nouvelle naissance à ton âme. Pendant ce temps, tu te retrouves parfois insatisfait de ce que tu es et de la façon dont tu vis ta vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les attentes ne laissent aucune place au mystère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-29-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-1-29-1-cog-father/</guid>
      <description>Les attentes ne laissent aucune place au mystère Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 29 Janvier 2013.1
Mon Royaume est pour tous. Dans Mon royaume, il y a un amour sans fin pour chacun de Mes enfants. Personne n’est jamais laissé de côté.
Les attentes ne laissent aucune place au mystère. Pour ceux d’entre vous qui désirent sincèrement Me connaître, il existe un moyen. Je peux être trouvé partout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu es mon temple</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-1-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-1-1-cog-father/</guid>
      <description>Tu es mon temple Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 1 Février 2013.1
Tu es mon temple. Tu es mon église. Je n’ai pas besoin de place en dehors de ton cœur. Je ne demande rien d’autre que ton amour. Ton amour est un miracle. Ton amour n’a pas de fin. Sois Mon souffle, Mon cœur, Ma maison. Prends-moi dans ton cœur et laisse-moi t’aimer.
Ton Père pour toujours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tombons amoureux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-3-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-3-1-cog-father/</guid>
      <description>Tombons amoureux Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 3 Février 2013.1
Tombons amoureux. Mets ton esprit de côté et donne-toi à Moi. Tu es la plus merveilleuse de toutes Mes créations. Viens à Ma rencontre. Faisons l’amour. Dans nos ébats, nous créons un nouveau monde. Laisse tous tes sens se mêler aux miens. Sois Mon cœur et Mes mains. Sois Mon vaisseau de création. Nous sommes des créateurs et quand nous nous rencontrons dans l’amour, des miracles se produisent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne laissez pas votre mental limiter votre pensée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-6-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-6-1-cog-father/</guid>
      <description>Ne laissez pas votre mental limiter votre pensée Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 6 Février 2013.1
Ne laisse pas ton mental limiter ta pensée.
Ton mental ne peut imaginer que ce que tu penses. Ton esprit ne fonctionne que dans les limites de tes croyances. Ce que tu penses est ce que tu obtiens. Pour que tu puisses t’ouvrir au maximum de ton potentiel, tu dois aller au-delà des pensées de ton esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous êtes uniques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-10-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-10-1-cog-father/</guid>
      <description>Vous êtes uniques Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 10 Février 2013.1
Il n’y a qu’un seul toi. Il n’y en a jamais eu et il n’y en aura jamais un autre comme toi. Tu es magnifique. Tu es Mon temple comme je suis le tien. On t’a donné toi. Personne ne pourra jamais prendre ta place. Lorsque nous ne ferons plus qu’Un, et cela arrivera, tu rendras l’univers plus complet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gardez votre foi en moi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-14-1-michael-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-14-1-michael-father/</guid>
      <description>Gardez votre foi en moi Le Père Céleste - reçu par Michael le 14 Février 2013.1
[Michael : Père j’ai vraiment besoin de ton aide, de ton amour et de ton soutien dans tous les aspects de ma vie. Je prie pour que tu me guides et que j’entende et écoute.]
Père : Oui, tu es Mon fils. Je suis toujours avec toi, tu ne le sais pas ? Garde la trace de tes bons moments car ils sont nombreux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je n&#39;ai besoin que de ton désir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-16-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-16-1-cog-father/</guid>
      <description>Je n&amp;rsquo;ai besoin que de ton désir Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 16 Février 2013.1
Je n’ai besoin que de ton cœur. Je n’ai besoin que de ton désir. Pas de lieu particulier. Pas de choses spéciales. Pas d’action spéciale. Juste de ton désir ardent. Ce qui est construit en Mon nom et pour Mon culte est le travail de l’homme et n’est pas nécessaire. Pourquoi demanderais-je de telles choses alors que je suis toujours là pour vous ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mort à l’américaine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-19-1-fab-allen-dulles/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-19-1-fab-allen-dulles/</guid>
      <description>La mort à l’américaine Allen Dulles - reçu par FAB le 19 Février 2013, Berkeley, Californie, USA.
Je suis, Allen Dulles. 1
Je ne peux pas exprimer de manière adéquate l’expérience d’une vie de travail qui part en fumée. J’étais sincère dans mon désir d’établir la CIA comme un guerrier digne de se battre pour le mode de vie américain. Mais comme je l’ai appris si douloureusement, ce n’était pas le mode de vie américain ; c’était, et c’est toujours, le mode de mort américain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mort à l’américaine-2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-21-1-fab-allen-dulles/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-21-1-fab-allen-dulles/</guid>
      <description>La mort à l’américaine-2 Allen Dulles - reçu par FAB le 21 Février 2013, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Allen Dulles.
Je sais que vous avez eu la pensée aujourd’hui que les esprits ne voient pas toujours leur mal clairement, et peuvent continuer sur le même chemin qu’ils avaient sur terre. Eh bien, vous ne devez pas craindre de m’avoir mal canalisé, car ce n’est pas le cas. J’ai eu amplement le temps d’évaluer mon destin, et je suis intelligent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mentalité de guerre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-21-2-fab-walt-disney/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-21-2-fab-walt-disney/</guid>
      <description>La mentalité de guerre Walt Disney - reçu par FAB le 21 Février 2013, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Walt Disney.1
Vous vous demandez si j’ai dû rendre compte de mon soutien à l’effort de guerre [Seconde Guerre mondiale]. Vous vous êtes également demandé si je fumais.
Eh bien, dans les deux cas, j’ai eu la difficulté, à laquelle tout esprit est confronté, de faire face aux choses que nous avons faites et qui étaient mauvaises.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accordez vos cordes à la fréquence de l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-24-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-2-24-1-cog-father/</guid>
      <description>Accordez vos cordes à la fréquence de l&amp;rsquo;amour Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 24 Février 2013.1
Votre Père Céleste est là. Réveillez-vous, chacun de mes enfants. Réveillez-vous à Mon amour. Déployez vos ailes et volez dans mes bras. Laissez-moi vous embrasser et vous remplir de Mon Amour. Laissez Mon amour effacer les ombres de votre âme. Laisse Mon Amour faire fondre les barrières que tu as construites autour de ton cœur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Évolution</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-2-1-vs-prolotheos/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-2-1-vs-prolotheos/</guid>
      <description>Évolution Prolotheos - reçu par Valdir Soares 1 le 2 Mars 2013
Prolotheos : « L’évolution2 est un moyen par lequel les Dieux « impriment leur dessin » sur la création spatio-temporelle. En effet, ce n’est pas le seul moyen par lequel la création apparaît dans les Univers. Il y a la création par fiat3, par génération et par évolution. L’évolution de la vie sur Urantia a commencé avec la formulation de la vie par les Porteurs de Vie, et elle se poursuivra dans les ères de Lumière et de Vie par la « synthèse » progressive de la Déité Suprême Planétaire résidente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un président s’explique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-6-1-fab-woodrow-wilson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-6-1-fab-woodrow-wilson/</guid>
      <description>Un président s’explique Woodrow Wilson - reçu par FAB le 6 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
Je suis, Woodrow Wilson.1
J’avais un certain idéalisme. Pourquoi me suis-je excusé auprès du peuple américain pour avoir signé le Federal Reserve Act ? Ce fut la preuve.
Oui, j’ai dû répondre de beaucoup de choses, plus que je ne l’imaginais. Donc votre ami avait raison dans un sens – au niveau de mon âme, j’étais dans les ténèbres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John D. Rockefeller se décrit lui-même</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-11-1-fab-john-d-rockefeller/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-11-1-fab-john-d-rockefeller/</guid>
      <description>John D. Rockefeller se décrit lui-même John D Rockefeller - reçu par FAB le 11 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, John D. Rockefeller.1
Oui, je désire dire un mot, à la lumière du fait que vous venez de terminer la lecture de ce chapitre me concernant [« Le syndrome Rockefeller » par Ferdinand Lundberg, chapitre deux.] Vous vous demandez comment j’ai pu faire autant de mal, ce que je vois maintenant, et pourtant sembler en être inconscient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pas de solution pour les Rockefeller</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-11-2-fab-nelson-rockefeller/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-11-2-fab-nelson-rockefeller/</guid>
      <description>Pas de solution pour les Rockefeller Nelson Rockefeller 1 - reçu par FAB le 11 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
Je suis Nelson Rockefeller. Il n’y a aucun moyen pour ma famille de gagner cette affaire, pas contre Dieu tout-puissant. Alors reposez-vous, et soyez reconnaissant de ne pas avoir à endurer ce que je souffre. Ne soyez pas découragé par la taille de l’opposition. Elle est éclipsée par Dieu. Nelson Aldrich Rockefeller (8 Juillet 1908 – 26 Janvier 1979) fut un homme d’affaires, philanthrope, fonctionnaire et homme politique américain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John D. Rockefeller se décrit lui-même - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-13-1-fab-john-d-rockefeller/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-13-1-fab-john-d-rockefeller/</guid>
      <description>John D. Rockefeller se décrit lui-même - 2 John D Rockefeller - reçu par FAB le 13 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, John D. Rockefeller.
Je souhaite clarifier quelque chose que j’ai dit dans ma précédente canalisation. J’ai dit : « Par exemple, en ce qui concerne les cadeaux. M. Lundberg n’en parle pas en relation avec ma religion …. ». Il mentionne en effet que mon don de cadeaux trouve son origine dans mon expérience religieuse à l’église.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La source des émotions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-14-1-af-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-14-1-af-judas/</guid>
      <description>La source des émotions1 Judas - reçu par Al Fike le 14 Mars 2013, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Une discussion récente sur les émotions et les pensées a porté sur ce qui vient en premier. A-t-on une pensée, puis crée-t-on une émotion, ou l’émotion elle-même donne-t-elle lieu à des pensées ? En réponse à une suggestion selon laquelle les émotions sont le fruit de l’esprit, une citation d’un message délivré par Judas le 08 Mai 2002 a été proposée à la réflexion :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Donner, recevoir, émotions et pensées</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-15-1-jr-richard/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-15-1-jr-richard/</guid>
      <description>Donner, recevoir, émotions et pensées Richard - reçu par James Reid le 15 Mars 2013, Caloundra, QLD, Australie.
[Bonjour Richard et autres chers amis. Je vous remercie tous pour votre amour constant et votre attention que j’apprécie beaucoup. Vous m’aidez dans ma connexion avec Notre Père. Nous avons parlé des émotions à plusieurs reprises et récemment il y a eu quelques discussions concernant la pensée et l’émotion et la relation entre les deux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les expériences d’un grand comédien, Jackie Gleason, comme esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-15-2-fab-jackie-gleason/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-15-2-fab-jackie-gleason/</guid>
      <description>Les expériences d’un grand comédien, Jackie Gleason, comme esprit Jackie Gleason 1 - reçu par FAB le 15 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
Je suis là, Jackie Gleason.
Maintenant, je vous ai pour moi tout seul, comme je le voulais. Oui, je veux transmettre un message. Lorsque je suis arrivé dans cet autre monde, j’étais comme un enfant le matin de Noël. J’avais passé de nombreuses années à penser à la vie après la mort et à vouloir la connaître, et maintenant, elle était là !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un collègue de John D. Rockefeller SR. confirme son channeling</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-16-1-fab-frederick-t-gates/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-16-1-fab-frederick-t-gates/</guid>
      <description>Un collègue de John D. Rockefeller SR. confirme son channeling Frederick T. Gates 1 - reçu par FAB le 16 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
Je suis ici, Frederick T. Gates.2
Comme je fus le promoteur et l’ami de John D. Rockefeller, je suis dans une excellente position pour évaluer ses récentes canalisations, et je peux dire avec la plus grande confiance que ce qu’il a dit est vrai. La preuve en est évidente, car Dieu lui a montré, ainsi qu’au monde des esprits, où se trouvaient les péchés et où brillait la vertu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le regard de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-16-2-fab-john-d-rockefeller/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-16-2-fab-john-d-rockefeller/</guid>
      <description>Le regard de Dieu1 John D Rockefeller - reçu par FAB le 16 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
J’ai déclaré dans mon message du 11 Mars 2013 que mes dons étaient en harmonie avec les enseignements de mon église. Mais à d’autres moments, à de nombreuses reprises, j’ai donné au profit de mes affaires. Je disais simplement qu’il serait erroné et injuste d’exclure tous mes dons comme étant égoïstes, bien qu’ils l’aient été en grande partie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous êtes chez vous dans Mon Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-17-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-17-1-cog-father/</guid>
      <description>Vous êtes chez vous dans Mon Amour Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 17 Mars 2013.1
Chers filles et fils, chers enfants de Mon Amour. Vous êtes mon espérance. Je vous salue. Je vous honore de vous ouvrir à Mon Amour. Je vous aime pour votre volonté de prendre votre cœur et de le tenir contre moi. Je sens votre cœur battre au rythme de mon âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La relation réflétée de nos parents et de notre Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-17-2-cog-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-17-2-cog-jesus/</guid>
      <description>La relation réflétée de nos parents et de notre Père Jésus - reçu par Enfant de Dieu le 17 Mars 2013.
Je suis ici, votre frère dans l’Amour, Jésus. Vous avez fait appel à moi pour vous éclairer sur le sujet de l’interrelation entre votre relation avec vos parents humains et votre relation avec Notre Père.
En effet, votre relation avec Notre Père est le reflet de votre relation avec vos parents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Colonel Prouty décrit son travail</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-21-1-fab-colonel-prouty/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-21-1-fab-colonel-prouty/</guid>
      <description>Le Colonel Prouty décrit son travail Colonel Prouty 1 - reçu par FAB le 21 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
Je suis le Colonel Prouty.
J’ai vécu et je suis mort en tant que militaire, bien qu’au fur et à mesure que ma vie se poursuivait, je fus un militaire très inhabituel qui est sorti du rang afin de dire la vérité au pouvoir en place 2. C’est ce que vous n’êtes pas censé faire dans l’armée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encouragement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-22-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-22-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Encouragement Jésus - reçu par FAB le 22 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jésus. Nous serons plus malins que les méchants. Nos pouvoirs sont presque infinis, et nous voyons toutes les pensées et les plans secrets. De plus, nous avons étudié et observé les principaux acteurs toute leur vie, nous comprenons donc leur personnalité et ce qui les pousse à faire ce qu’ils font. En fait, c’est très facile pour nous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La pensée réconfortante d’un président</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-25-1-fab-john-f-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-25-1-fab-john-f-kennedy/</guid>
      <description>La pensée réconfortante d’un président John F Kennedy - reçu par FAB le 25 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
Je suis John Kennedy.1
Dieu tout-puissant me rachètera. Je n’étais certainement pas un saint, et il y a eu beaucoup de choses dont j’ai dû rendre compte. Mais j’ai été sincère dans mon désir d’apporter de vrais changements à mon pays, et bientôt, dans la plénitude du temps, la réponse du Créateur viendra sûrement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le réconfort d’un martyr de la Vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-29-1-fab-oscar-romero/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-3-29-1-fab-oscar-romero/</guid>
      <description>Le réconfort d’un martyr de la Vérité Oscar Romero 1 - reçu par FAB le 29 Mars 2013, Berkeley, Californie, USA.
Je suis Oscar Romero.
Oui, je désire dire un mot à mon peuple. Je vois que vous m’avez toujours admiré pour ce que j’ai fait. Vous avez senti que je représentais le vrai Évangile de la bonne façon. Eh bien, cela s’est confirmé ici, où j’ai récolté la bonté et la foi que j’avais semées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous êtes mes anges sur terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-4-1-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-4-1-1-cog-father/</guid>
      <description>Vous êtes mes anges sur terre Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 1er Avril 2013.1
Mes chers enfants. Vous êtes mes anges sur la terre. Vous êtes mon espoir. Votre amour pour moi me touche profondément. Vous rayonnez, vous guidez les aveugles dans leurs ténèbres. Chacun d’entre vous détient des aspects du réveil de l’humanité. Chacun d’entre vous détient une pièce du puzzle. Ensemble, vous êtes un tout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clarification de Jackie Gleason</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-4-5-1-fab-jackie-gleason/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-4-5-1-fab-jackie-gleason/</guid>
      <description>Clarification de Jackie Gleason Jackie Gleason - reçu par FAB le 5 Avril 2013, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Jackie Gleason. J’ai dit dans ma canalisation du 15 Mars 2013 que je n’ai jamais eu de problème avec l’humilité. Vous avez récemment lu que j’avais dit : « Je n’ai pas besoin d’humilité, je suis un compagnon au talent exceptionnel. » Je sais que cela semble être une contradiction totale, alors j’aimerais m’expliquer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message de réconfort d’une Reine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-4-9-1-fab-queen-liliuokalani/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-4-9-1-fab-queen-liliuokalani/</guid>
      <description>Un message de réconfort d’une Reine Reine Liliuokalani 1 - reçu par FAB le 9 Avril 2013, Berkeley, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, la Reine Liliuokalani.
Oui, j&amp;rsquo;ai attendu que vous soyez disponible pour transmettre mon message à la terre. [Le médium lisait l&amp;rsquo;Histoire d&amp;rsquo;Hawaï par la Reine d&amp;rsquo;Hawaï]. Vous sentez que votre pays [les États-Unis] a commis à mon égard et à l&amp;rsquo;égard de mon peuple une grave injustice. Vous pensez également que cette injustice n&amp;rsquo;a jamais été corrigée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paix, première partie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-4-30-1-jg-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-4-30-1-jg-jesus/</guid>
      <description>Paix, première partie Jésus - reçu par Bright Soul le 30 Avril 2013.
C&amp;rsquo;est moi, Yeshua. Je voudrais parler de la paix, ce sentiment mystérieux que beaucoup voudraient sentir pleinement mais que peu recherchent vraiment, et quand ils le font, ils n’arrivent pas à le faire perdurer. La paix n’est pas originaire de l’esprit. C’est une qualité inhérente à l’âme. Elle n’a pas besoin d’être recherchée comme quelque chose en dehors de soi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sois Mon Amour pour changer le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-1-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-1-1-cog-father/</guid>
      <description>Sois Mon Amour pour changer le monde Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 1er Mai 2013.1
Cherche-moi dans ton cœur et tu Me trouveras. Laisse Mon Amour rayonner sur toi. Tu rayonnes et tu entraînes beaucoup de monde. Sois assez courageux pour rester seul. Sois assez courageux pour demander de l’aide. Tenez vos cœurs, ma famille d’amour. Vous tissez un filet d’amour et êtes l’espoir de tant de personnes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je touche ton âme avec un baiser silencieux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-5-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-5-1-cog-father/</guid>
      <description>Je touche ton âme avec un baiser silencieux Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 5 Mai 2013.1
Mon cher enfant. Sens mon amour embrasser ton beau cœur. Je suis près de toi. Je touche ton âme avec un baiser silencieux. Je vois à travers tes yeux et je sais. Je connais tes luttes et ta douleur et je te serre toujours très fort. Tu ne dois jamais douter de Mon Amour pour toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Communistes – 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-5-2-fab-pablo-neruda/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-5-2-fab-pablo-neruda/</guid>
      <description>Communistes – 2 Pablo Neruda - reçu par FAB le 5 Mai 2013, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Pablo Neruda.1
Ce que je disais dans ma canalisation du 6 Mars 2008, c’est que beaucoup de communistes se voyaient comme luttant pour la justice sociale afin de créer un monde meilleur. Ils voyaient l’oppression des capitalistes et souhaitaient mettre fin à leur règne de tyrannie. Ils voyaient également que ces capitalistes feraient tout ce qu’ils pourraient, y compris le meurtre, pour maintenir leur pouvoir et leur contrôle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paix, deuxième partie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-7-1-jg-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-7-1-jg-jesus/</guid>
      <description>Paix, deuxième partie Jésus - reçu par Jane Gartshore le 7 Mai 2013.
C’est moi, Yeshua. Le thème du message de ce soir est la paix qui dépasse l’entendement.
Ce que vous devez comprendre de cette paix, c’est qu’elle vient de Dieu. Il y a donc une distinction entre cette paix et la paix dont j’ai parlé dans mon message précédent sur ce sujet – la paix inhérente à chaque âme humaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ta joie est ma récompense</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-19-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-19-1-cog-father/</guid>
      <description>Ta joie est ma récompense Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 19 Mai 2013.1
Je t’appelle à travers le désir de ton âme. Écoute Mon Amour et il ouvrira ton cœur. A travers ton cœur et tes mains, Mon Amour coulera vers Mes précieux enfants, apportant guérison et paix. Sois Mon cœur. Sois Mes mains. Sois Mon amour. Ton désir ardent est Mon appel. Écoute et tu sauras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu as marché seul, maintenant réveille-toi à Mon Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-20-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-5-20-1-cog-father/</guid>
      <description>Tu as marché seul, maintenant réveille-toi à Mon Amour Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 20 Mai 2013.1
Tu es un créateur d’amour. Laisse Mon Amour couler à travers toi, touchant chaque cellule de ton corps. Laisse Mon Amour laver tes péchés. Sens Mon Amour vivre en toi. Mon Amour est réel. Parle-Moi et Je te parlerai.
Nous sommes à jamais reliés par un cordon ombilical invisible d’Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>N’ayez pas peur de marcher sur le chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-6-2-1-bs-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-6-2-1-bs-jesus/</guid>
      <description>N’ayez pas peur de marcher sur le chemin Jésus - reçu par Bright Soul le 2 Juin 2013.
C’est moi, Jésus. À tous ceux qui lisent ce message : Je vous aime. S’il vous plaît, écoutez, car mes paroles sont des réponses à vos prières.
N’ayez pas peur de suivre le chemin que Dieu vous invite à suivre. Il est le vrai berger, et vous êtes ses brebis. Il vous guidera toujours sur le chemin le plus doux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Esprit de Vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-6-29-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-6-29-1-af-jesus/</guid>
      <description>L’Esprit de Vérité Jésus - reçu par Al Fike le 29 Juin 2013, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens. C’est Jésus. Je viens pour être avec vous, mes enfants, de belles âmes qui se rassemblent pour être à la lumière de l’Amour du Père, qui viennent pour comprendre la vérité, qui viennent pour nourrir leur âme par leur relation avec Dieu, notre Créateur et Père Céleste. Et je viens parce que je vous aime et que vous êtes très aimés ; chaque âme ici est très aimée de Dieu et de nous en esprit qui pouvons voir vos lumières qui sont belles, belles à voir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vos mots sont les vôtres comme ils sont les miens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-7-19-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-7-19-1-cog-father/</guid>
      <description>Vos mots sont les vôtres comme ils sont les miens Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 19 Juillet 2013.1
Tes mots sont les tiens comme ils sont les Miens. Ils émergent de l’endroit où nous sommes UN. Laisse les mots couler en toi comme une rivière silencieuse, façonnés par le désir de ton cœur, en t’ouvrant au mystère de la création. Partage ton don avec tes sœurs et tes frères car ils trouveront du réconfort dans ces mots.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ton cœur est le lieu où repose Mon Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-7-21-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-7-21-1-cog-father/</guid>
      <description>Ton cœur est le lieu où repose mon amour Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 21 Juillet 2013.1
La Vérité est simple. Mon Amour est pour tous. Mon Amour est partout où l’on peut le trouver, en tout temps. Mon Amour est libre et ne peut être détenu, ni possédé. Mon Amour ne se donne pas, car il est une force constante, coulant comme un fleuve puissant, trouvant toujours le moyen de te rejoindre, cher enfant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mon amour vit et tu le sens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-7-28-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-7-28-1-cog-father/</guid>
      <description>Mon amour vit et tu le sens Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 28 Juillet 2013.1
Mon amour vit et tu le ressens. Pour ceux qui demandent si Mon Amour est réel, Je dis : Suis l’aspiration de ton cœur et le désir de ton âme. C’est là que tu me rencontreras.
Ton Père pour toujours. L&amp;rsquo;ensembe des messages communiqués par le Père Céleste est accessible par l&amp;rsquo;intermédiaire de ce lien↩ Lien vers les messages des années 2013 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous êtes un mystère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-7-29-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-7-29-1-cog-father/</guid>
      <description>Vous êtes un mystère Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 29 Juillet 2013.1
Tu es un mystère. Ose vivre ta vie dans ce mystère. Il y a une lumière brillante au sein des chambres cachées de ton âme. Cherche de tout ton cœur. N’attends rien. Donne tout. Apporte-toi à Moi. Je connais tes blessures les plus profondes. J’étais là avec toi. Je connais tes plus grandes joies, j’étais là aussi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une autre vision de l’Amérique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-7-30-1-fab-richard-rodgers/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-7-30-1-fab-richard-rodgers/</guid>
      <description>Une autre vision de l’Amérique Richard Rodgers - reçu par FAB le 30 Juillet 2013, Berkeley, Californie, USA.
C’est moi, Richard Rodgers.1
Alors que vous écoutez ma meilleure œuvre [Carousel], j’affirme que les promesses se réaliseront, et que l’humanité sera libérée de son esclavage actuel.
Je ne l’ai certainement pas vu de cette façon à propos de mon propre pays (les États-Unis), mais il est impossible de ne pas le voir ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charles T. Russell parle des Témoins de Jéhovah</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-8-2-1-fab-charles-t-russell/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-8-2-1-fab-charles-t-russell/</guid>
      <description>Charles T. Russell parle des Témoins de Jéhovah Charles T. Russell1 - reçu par FAB le 2 Août 2013, Berkeley, Californie, USA.
Je suis Charles T. Russell.
Mon organisation, les Témoins de Jéhovah, va s’effondrer et mourir. Ils ne pourront pas mettre en place la « Dictature de la Théocratie » comme ils le souhaitent tant. Toutes les tentatives mégalomaniaques de contrôle échoueront, y compris la Nouvelle Société Mondiale des Témoins de Jéhovah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laissez tes larmes couler comme des diamants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-8-3-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-8-3-1-cog-father/</guid>
      <description>Laissez vos larmes couler comme des diamants Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 3 Août 2013.1
Mon cher enfant. Mon cher ange sur terre. Je t’aime profondément. Je suis avec toi. Je veille sur toi et ne te quitte jamais des yeux.
Tu travailles si dur, toujours à la recherche de la Vérité. Laisse tes larmes couler comme des diamants de ton âme, lavant les péchés et les erreurs, ouvrant ton cœur à l’Amour et à la Vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mon amour va guérir tes blessures</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-8-7-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-8-7-1-cog-father/</guid>
      <description>Mon Amour va guérir tes blessures Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 7 Août 2013.1
Mon cœur courageux. Mon âme courageuse. Ressens Mon réconfort et ouvre ton âme à Mon amour. Mon Amour va guérir tes blessures. Tu dois Me faire confiance. Dans ton état de vulnérabilité, Mon Amour t’envahit. Tu demandes la confirmation de changements positifs et tu le ressens déjà. Ces défis sont les changements, tu dois avoir la foi que cela va passer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je t&#39;ai entendu et j&#39;ai répondu à ton appel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-8-8-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-8-8-1-cog-father/</guid>
      <description>Je t&amp;rsquo;ai entendu et j&amp;rsquo;ai répondu à ton appel Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 8 Août 2013.1
Maintenant tu vois. Tu peux me faire confiance. Je t’ai entendu et j’ai répondu à ton appel. Tu acceptes que sous tes blessures se cachent des cadeaux et des opportunités de croissance. Ton âme s’ouvre à plus d’amour, plus de joie et plus de bonheur. Tu assumes ce qui t’appartient et tu grandis à travers tes responsabilités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laisse zMon Amour être votre fondement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-9-3-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-9-3-1-cog-father/</guid>
      <description>Laissez Mon Amour être votre fondement Le Père Céleste - reçu par Enfant de Dieu le 3 Septembre 2013.1
Construis ta vie sur Mon Amour. Laisse Mon Amour être ta fondation. Lorsque tu pourras faire pleinement confiance et ressentir que Mon Amour est là pour toujours, tu ne te sentiras plus jamais seul. Mon Amour allégera tes fardeaux. La douleur s’estompera. Dans ton cœur et dans ton âme, la paix te trouvera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comprendre un fanatique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-9-5-1-fab-john-wilkes-booth/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-9-5-1-fab-john-wilkes-booth/</guid>
      <description>Comprendre un fanatique John Wilkes Booth 1 - reçu par FAB le 5 Septembre 2013, Berkeley, Californie, USA.
Je suis ici, John Wilkes Booth.
Je suis ici aujourd’hui pour clarifier une contradiction apparente. Dans ma canalisation du 31 Décembre 2005, j’ai dit que le fait d’avoir été chassé comme fugitif, cela m’a fait changer. Cependant vous venez de lire, dans « Cinquante ans dans l’Église de Rome » de Charles Chiniquy, que je suis resté impénitent jusqu’à la fin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Transcender ses émotions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-11-15-1-wv-yogananda/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2013/fr-2013-11-15-1-wv-yogananda/</guid>
      <description>Transcender ses émotions Yogananda - reçu par WV le 15 Novembre 2013, Gavera, Belgique.
Bonsoir. Je suis ici, Paramahansa Yogananda.
Aujourd’hui, je voudrais vous dire quelque chose sur les émotions terrestres ; le chagrin, la douleur, la colère, la tristesse et ainsi de suite.
Tout d’abord, vous devez comprendre que les émotions sont des choses créées. Vous êtes le créateur de vos propres émotions. Je sais que cela peut sembler un peu étrange ou même difficile à croire, mais c’est pourtant la vérité.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
