<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2006 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2006 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La traversée : L’esprit nouvellement arrivé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-1-2-1-ks-amy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-1-2-1-ks-amy/</guid>
      <description>La traversée : L’esprit nouvellement arrivé Amy - reçu par Kathryn Stokes le 2 Janvier 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Chère Kathryn, comme on te l’a souvent dit, il y a toujours quelqu’un de disponible qui a le temps, l’envie et le désir de livrer ses pensées par l’intermédiaire de nos collaborateurs dans la chair qui sont si enclins à recevoir nos écrits. Comme tu le sais, lorsque les attentes sont élevées, cela peut créer des blocages dans ton ouverture à recevoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message d&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-1-6-1-na-elyon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-1-6-1-na-elyon/</guid>
      <description>Un message d&amp;rsquo;Amour Elyon - reçu par NA le 6 Janvier 2006, Melbourne, Australia.
Bonjour Nicolas, j&amp;rsquo;ai pensé que ce serait un bon moment pour écrire sur la communication entre l&amp;rsquo;esprit et les mortels puisque je suis familier avec le thème actuel et l&amp;rsquo;intérêt sur ce sujet sur le DLF forum (Forum de l&amp;rsquo;Amour Divin). Nous, du royaume Céleste, aimons écrire et délivrer des messages d&amp;rsquo;amour concernant l&amp;rsquo;Amour Divin de notre Père et notre environnement Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abaisser les défenses au nom de l&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-1-27-1-ks-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-1-27-1-ks-st-peter/</guid>
      <description>Abaisser les défenses au nom de l&amp;rsquo;Amour St Pierre - reçu par Kathryn Stokes le 27 Janvier 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Nous sommes ici maintenant avec toi, ma chère sœur, et nous sommes heureux que tu aies consenti à recevoir un message de notre part. Tout ce que nous pouvons faire est la même chose que n&amp;rsquo;importe quel enfant de Dieu peut faire à n&amp;rsquo;importe quel moment de sa vie, un moment à la fois - donner votre amour, vouloir savoir comment servir au mieux votre vie et votre développement spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les plaisirs physiques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-3-3-1-fab-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-3-3-1-fab-augustine/</guid>
      <description>Les plaisirs physiques Augustin - reçu par FAB le 3 Mars 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Saint Augustin.
Je souhaite aborder la question des appétits physiques, car cela doit être clarifié dans votre esprit et dans l&amp;rsquo;esprit des autres personnes. Lorsque Jésus et les Anges ont dit, par l&amp;rsquo;intermédiaire de M. Padgett, que le péché provient de l&amp;rsquo;abus des appétits animaux, ils ont dit la Vérité. Il y a eu tant de personnes qui ont été coupables à cet égard, et ces idées leur étaient adressées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Observer l&#39;âme humaine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-1-1-ar-mary-magdalene-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-1-1-ar-mary-magdalene-jesus/</guid>
      <description>Observer l&amp;rsquo;âme humaine Marie Madeleine1 &amp;amp; Jésus - reçu par Amada Reza le 1er Avril 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je [Marie] souhaite partager mes réflexions sur la relation entre le mental et l&amp;rsquo;âme, en particulier pour une personne encore dans son corps mortel.
Enfant, j&amp;rsquo;ai observé de nombreux changements provoqués par les forces de Dieu et les actions des hommes et des femmes. J&amp;rsquo;ai pris conscience que le monde était un mélange complexe d&amp;rsquo;influences divines et mortelles qui façonnaient mes perceptions et mes réalités, et qu&amp;rsquo;il y avait en moi des outils me permettant de percevoir et de comprendre à la fois les créations naturelles de Dieu dont je faisais partie, et les créations de l&amp;rsquo;homme qui découlaient de ses désirs, de ses pensées et de ses actions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un médium Juif attire les mêmes esprits Juifs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-9-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-9-1-fab-moses/</guid>
      <description>Un médium Juif attire les mêmes esprits Juifs Moïse - reçu par FAB le 9 Avril 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Moïse.
Il ne fait aucun doute pour les esprits Juifs que vous respectez leur Judaïsme. Ils voient que vous n&amp;rsquo;avez aucun rapport avec le Judaïsme traditionnel, que vous ne vivez pas et ne vivrez pas selon la halacha [les lois Juives de conduite tirées de la Torah].</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confucius et le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-11-1-fab-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-11-1-fab-confucius/</guid>
      <description>Confucius et le monde des esprits Confucius 1 - reçu par FAB le 11 Avril 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Confucius [le plus grand philosophe chinois de l’Antiquité]. Nous savions tous que vous seriez attiré par mes « Analectes » 2. Ils serviront un objectif vital dans ce Nouvel Âge, et vous porterez cette pertinence à l’attention de l’Amérique et du monde entier.
Je suis un Ange Céleste !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un point de vue Amérindien sur la vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-11-2-fab-uharu/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-11-2-fab-uharu/</guid>
      <description>Un point de vue Amérindien sur la vie Uharu - reçu par FAB le 11 Avril 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je me présente, je suis Uharu. 1
Je suis un Amérindien Ohlone qui a vécu il y a plusieurs centaines d’années en Californie, bien avant l’arrivée des Espagnols. Nous, les Ohlones, désirons que vous ayez une appréciation approfondie des beautés et de la richesse de l’héritage de la côte centrale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pharaon a trouvé la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-12-1-fab-rameses-ii/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-12-1-fab-rameses-ii/</guid>
      <description>Pharaon a trouvé la Nouvelle Naissance Ramsès II - reçu par FAB le 12 Avril 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Ramsès II.1
Je suis le Pharaon qui a été vaincu par Moïse. Cette expérience m’a complètement déconcerté – moi, l’homme le plus puissant du monde, vaincu par un Dieu que je ne pouvais pas voir.
J’ai beaucoup souffert ici. Moïse a été très bon avec moi. Il m’a encouragé à chercher l’Amour de Dieu auprès de son Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samuel Beckett est malheureux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-13-1-fab-samuel-beckett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-13-1-fab-samuel-beckett/</guid>
      <description>Samuel Beckett est malheureux Samuel Beckett 1 - reçu par FAB le 13 Avril 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Samuel Beckett [célèbre écrivain du vingtième siècle].
Vous savez que j’ai été honnête envers moi-même et envers la vie. Vous savez aussi que je n’avais pas la moindre compréhension de la vérité spirituelle, hélas ! Ce monde des esprits a été très difficile pour moi. S’il vous plaît, priez pour moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde est bon</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-14-1-fab-mani/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-14-1-fab-mani/</guid>
      <description>Le monde est bon Mani - reçu par FAB le 14 Avril 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Mani [le fondateur du manichéisme 1].
Je sais que vous n&amp;rsquo;avez aucune idée de ce que je veux dire. Souvent, nous, les esprits, vous avons « coaché » en vous donnant des impressions de pensée de ce qui va suivre, mais puisque vous êtes arrivé à un nouveau niveau dans votre médiumnité, nous avons pensé vous donner un « essai ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Confucianisme et le présent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-17-1-fab-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-4-17-1-fab-confucius/</guid>
      <description>Le Confucianisme et le présent Confucius1 - reçu par FAB le 17 Avril 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Confucius. Lorsque vous lisez ma pensée, vous la traitez à travers votre filtre. C&amp;rsquo;est exactement ce que Dieu veut.
Évidemment, là où le Confucianisme nie l&amp;rsquo;égalité en mettant l&amp;rsquo;accent sur des rôles fixes, il a tort. Mais vous découvrirez tant de vérités merveilleuses dans ma pensée, des vérités dont l&amp;rsquo;humanité a grandement besoin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tacite fait l&#39;expérience de la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-5-13-1-fab-tacitus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-5-13-1-fab-tacitus/</guid>
      <description>Tacite fait l&amp;rsquo;expérience de la Nouvelle Naissance Tacitus - reçu par FAB le 13 Mai 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Tacite.1
Oui, j&amp;rsquo;ai vu la futilité et l&amp;rsquo;immoralité de la Rome antique. Et dans mon cœur, j&amp;rsquo;aspirais à quelque chose, je ne savais pas quoi. Eh bien, j&amp;rsquo;ai trouvé ce quelque chose - la Nouvelle Naissance. Dieu soit loué ! Publius (ou Gaius) Cornelius Tacitus (vers 56 - vers 117) est l&amp;rsquo;un des historiens les plus importants de l&amp;rsquo;Antiquité Romaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expériences d’un puritain colonial</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-5-20-1-fab-cotton-mather/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-5-20-1-fab-cotton-mather/</guid>
      <description>Expériences d’un puritain colonial Cotton Mather - reçu par FAB le 20 Mai 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Cotton Mather.1
C’est pour moi un plaisir particulier de communiquer au monde des mortels un acte qui, à mon époque, aurait entraîné les plus terribles sanctions. Et c’est d’autant plus agréable que vous êtes maintenant en train de lire une biographie de moi. Je note le plaisir intense que vous tirez de la lecture des biographies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le deuxième avènement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-5-21-1-db-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-5-21-1-db-james-padgett/</guid>
      <description>Le deuxième avènement James Padgett - reçu par DB le 21 Mai 2006, roup, Texas, USA.
Alors que nous commençons, Daniel, il y a plusieurs autres personnes ici qui aimeraient former une bande de lumière autour de toi et je veux que tu visualises cela. Je suis ton ami et frère en Christ, James Padgett, celui que le Maître a choisi comme son médium de vérité en 1914. Nombreux sont ceux qui voudraient contester et discréditer ce travail que Jésus et moi avons accompli avec succès, car il est dans la nature de l’esprit de douter et de spéculer sur ces choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu regarde le cœur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-5-21-2-fab-cotton-mather/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-5-21-2-fab-cotton-mather/</guid>
      <description>Dieu regarde le cœur Cotton Mather - reçu par FAB le 21 Mai 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis, Cotton Mather.
Laissez-moi vous dire ce que vous voulez savoir. Oui, j’ai souffert pour ce que j’ai fait par rapport à la sorcellerie. J’ai dû faire face au fait que mon désir intense de servir Dieu n’a pas atténué le tourment que j’ai subi, sachant que j’étais le moyen de faire perdre la vie à d’autres personnes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nietzsche est malheureux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-5-28-1-fab-nietzsche/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-5-28-1-fab-nietzsche/</guid>
      <description>Nietzsche est malheureux Nietzsche 1 - reçu par FAB le 28 Mai 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Nietzsche.
Oui, vous n’avez aucune idée de ce que je souhaite dire. J’ai observé depuis le début votre profond désaccord avec l’essence de ma pensée, mais vous avez montré une volonté d’être tolérant et de mettre de côté votre propre façon de penser par respect pour la mienne. Je vous en félicite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les bonnes choses</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-3-1-db-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-3-1-db-james-padgett/</guid>
      <description>Les bonnes choses James Padgett1 - reçu par DB le 3 Juin 2006, Troup, Texas, USA.
Vous êtes prêt Daniel, alors commençons. Je voudrais répondre aux commentaires de Geoff concernant ma réception des messages de mon frère aîné en Christ, Jésus. Geoff, tu as dit que j’avais *« reçu les bonnes choses » et c’est à ce commentaire que je souhaite « aussi » répondre.
Avant de commencer, permets moi de vous dire à quel point le Maître est satisfait de ton rayonnement et que ton travail sert de modèle à d’autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;étoffe de l&#39;éternité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-5-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-5-1-ar-mary/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;étoffe de l&amp;rsquo;éternité Marie - reçu par Amada Reza le 5 Juin 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici avec mon ami bien-aimé, Jean, et je suis Marie, la mère de Jésus et une vraie adepte de notre Maître et ami, Jésus. Oui, je suis ta tutrice, et je suis reconnaissante que tu aies pris la plume car je souhaite écrire sur le sujet de la foi et sur la façon dont elle peut agir davantage pour toi dans ta vie sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pouvoir de l’Amour pour effacer les erreurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-10-2-ks-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-10-2-ks-james-padgett/</guid>
      <description>Le pouvoir de l’Amour pour effacer les erreurs James Padgett1 - reçu par Kathryn Stokes le 10 Juin 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Ma chère sœur, tu sais que nous sommes toujours capables de partager nos sentiments et nos pensées avec nos frères et sœurs mortels lorsqu’ils sont prêts à nous permettre de canaliser nos pensées à travers eux. Souvent, les canalisations sont données à une personne pour une raison spécifique, pour répondre à sa question ou pour lui donner des conseils de nature personnelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le moment éternel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-10-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-10-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Le moment éternel Jésus - reçu par Amada Reza le 10 Juin 2006, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec vous, ma chère sœur en Christ, et je suis votre frère et ami, le Jésus de la Bible. Bien que le récit de ma vie dans la Bible ne soit pas, historiquement, des plus précis, il me situe dans le temps, d&amp;rsquo;où la raison pour laquelle je m&amp;rsquo;identifie de cette façon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Henry James Sr. fait l’expérience de la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-15-1-fab-henry-james-sr/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-15-1-fab-henry-james-sr/</guid>
      <description>Henry James Sr. fait l’expérience de la Nouvelle Naissance Henry James Sr. 1 - reçu par FAB le 15 Juin 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Henry James, Sr.
C’est une telle joie d’écrire un message à la Terre. J’ai attendu si longtemps de pouvoir le faire.
Vous vous demandez ce que je pense actuellement de Swedenborg. Eh bien, j’étais présent lors de la réception des messages de James Padgett, et j’ai lu ce que Swedenborg lui-même a dit 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La liberté dans l’Amérique coloniale et dans le futur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-15-2-fab-roger-williams/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-15-2-fab-roger-williams/</guid>
      <description>La liberté dans l’Amérique coloniale et dans le futur Roger Williams 1 - reçu par FAB le 15 Juin 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Roger Williams.
Oui, cher Arthur, que Dieu bénisse l’Amérique ! Je croyais, comme vous, à l’égalité totale, en droits et en libertés, des Amérindiens. En effet, lorsque je suis venu ici, beaucoup d’entre eux qui m’avaient observé m’ont montré un grand respect et une grande gentillesse, et m’ont dit que grâce à moi, ils étaient capables de penser du bien des Visages pâles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus commente le message de Henry James</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-17-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-17-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus commente le message de Henry James Jésus - reçu par FAB le 17 Juin 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, la tentative était d’exprimer quelque chose de positif sur les écrits originaux de Swedenborg.
Techniquement, cette phrase est incorrecte
Mais si vous lisez attentivement ces messages, vous réaliserez qu’ils ne nient pas toute la Vérité qu’il a révélée, même si la plus grande Vérité n’a pas été révélée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus commente les messages de James Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-22-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-22-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus commente les messages de James Padgett Jésus - reçu par FAB le 22 Juin 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous vous interrogez sur le langage strident des messages de James Padgett. Eh bien, notre but avec M. Padgett était de mettre l’accent sur les choses de la Bible qui ne sont pas conformes à la Volonté de Dieu. Mais cela ne signifie pas que beaucoup d’autres choses dans ce grand Livre ne sont pas en harmonie non plus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus commente le Mouvement Amour Divin/James Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-27-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-6-27-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus commente le Mouvement Amour Divin/James Padgett Jésus - reçu par FAB le 27 Juin 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Permettez-moi de commenter votre petit nombre. M____ a fait remarquer que votre groupe est très en dessous de la moyenne. Eh bien, pour épouser les messages de Padgett, il faut de nombreuses qualités que la plupart des gens ne possèdent pas. Ces qualités comprennent le courage, un désir ardent de la Vérité et la capacité de suivre sa propre voie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus commente la présence Juive dans les messages de James Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-3-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-3-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus commente la présence Juive dans les messages de James Padgett Jésus - reçu par FAB le 3 Juillet 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Jésus.
Permets-moi de commenter les références aux Juifs et au Judaïsme dans les messages de James Padgett. On ne peut contester que ces déclarations peuvent être considérées comme peu flatteuses. Et pourtant, toute personne objective peut convenir que les Juifs ont eu leurs défauts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emerson ne croit toujours pas à l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-15-1-fab-emerson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-15-1-fab-emerson/</guid>
      <description>Emerson ne croit toujours pas à l’Amour Divin Emerson - reçu par FAB le 15 Juillet 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Ralph Waldo Emerson.
Comme j’ai écrit par l’intermédiaire de M. Padgett, j’écris donc par votre intermédiaire – tout amour est divin, puisque l’amour vient de Dieu.
Je suis heureux que vous preniez plaisir à lire mes essais. Vous essayez de trouver votre place dans la pensée américaine en tant que poète mystique, et vous vous sentez proche de moi en raison de mon propre sens mystique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Valeurs Amérindiennes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-18-1-fab-uharu/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-18-1-fab-uharu/</guid>
      <description>Valeurs Amérindiennes Uharu - reçu par FAB le 18 Juillet 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Uharu.1
Je sais que vous avez canalisé que j’ai dit que mon ancienne tribu ne connaissait pas les maux de la civilisation 2. Vous savez aussi que nous, les natifs de Californie, étions simplement humains, et que les Européens nous ont romancés en tant que « nobles sauvages ». Alors laissez-moi développer.
Il est certain que les membres de notre tribu ont fait de mauvaises choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notre boussole intérieure supérieure</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-19-1-fab-socrates/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-19-1-fab-socrates/</guid>
      <description>Notre boussole intérieure supérieure Socrate 1 - reçu par FAB le 19 Juillet 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Socrate.
Je sais que vous êtes très curieux de savoir sur quel sujet je souhaite écrire. Eh bien, puisque vous lisez sur ma culture, permettez-moi de la commenter.
À mon époque, certains d’entre nous ont essayé de comprendre la nature de l’univers et de la vie. Nous avons réussi dans une certaine mesure à déduire certains principes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les règles du jeu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-20-1-ks-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-20-1-ks-st-peter/</guid>
      <description>Les règles du jeu St Pierre - reçu par Kathryn Stokes le 20 Juillet 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Cher K____ , comme vous le savez, nous sommes toujours ici et disponibles pour délivrer nos pensées à travers les médiums Célestes disponibles, même lorsque nous n&amp;rsquo;avons pas de message spécifique à délivrer, nous ne sommes jamais à court d&amp;rsquo;informations à transmettre. Comme le disent les messages que vous avez partagés avec les autres membres du Conseil, il n&amp;rsquo;y aura jamais de fin aux vérités des dispositions du Père et aux informations supérieures qui seront communiquées lorsque l&amp;rsquo;humanité se transformera en âmes divines.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un avenir radieux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-24-1-ks-unknown/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-24-1-ks-unknown/</guid>
      <description>Un avenir radieux Inconnu - reçu par Kathryn Stokes le 24 Juillet 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Nous sommes ici avec vous, notre chère sœur dans l’Amour de Dieu. Vous êtes consciente du fait que, souvent, lorsque vous exprimez vos opinions sur le Conseil, nous vous influençons également avec nos pensées. L’une des façons d’arriver à cette conclusion est que lorsque vous essayez d’écrire à d’autres moments, les mots ne vous viennent pas à l’esprit aussi facilement ou ne coulent pas en phrases harmonieuses dans les expressions que vous partagez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les plaisirs physiques sont bons </title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-30-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-7-30-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Les plaisirs physiques sont bons Jésus - reçu par FAB le 30 Juillet 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Maintenant que vous avez une certaine perspective objective de ce qui s&amp;rsquo;est passé à l&amp;rsquo;heure du café, vous vous rendez compte que vous avez essayé de briser une barrière qui a assailli les églises Chrétiennes presque depuis le début - l&amp;rsquo;incapacité de voir le corps humain et ses plaisirs comme venant de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La paix et l&#39;amour sont assurés </title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-3-1-fab-will-rogers/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-3-1-fab-will-rogers/</guid>
      <description>La paix et l&amp;rsquo;amour sont assurés Will Rogers 1 - reçu par FAB le 3 Août 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Will Rogers.
Vous m&amp;rsquo;avez manifestement attiré en lisant mes paroles. Je me suis vraiment senti concerné, et je le suis toujours.
Les promesses de Dieu s&amp;rsquo;accompliront. La paix sera sur la Terre. Ici, nous travaillons très dur pour atteindre ce but, et nous y réussissons.
Les apparences sont trompeuses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le conflit Israelo-Palestinien</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-7-1-fab-david-ben-gurion/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-7-1-fab-david-ben-gurion/</guid>
      <description>Le conflit Israélo-Palestinien David Ben-Gurion 1 - reçu par FAB le 7 Août 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, David Ben-Gourion.
Vous connaissez bien mon nom. J’ai fait ce que j’ai pu pour servir les intérêts de l’État Juif moderne d’Israël. J’ai, bien sûr, été partiel quant à ses intérêts et je croyais un peu dans la religion de mes ancêtres.
Vous êtes perplexe au sujet de la guerre par les Israéliens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>George Bernard Shaw a trouvé l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-13-1-fab-george-bernard-shaw/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-13-1-fab-george-bernard-shaw/</guid>
      <description>George Bernard Shaw a trouvé l&amp;rsquo;Amour Divin 1 George Bernard Shaw 2 - reçu par FAB le 13 Août 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis George Bernard Shaw.
Oui, vous aviez raison, je suis là ! Qu&amp;rsquo;est-ce que je pense ? Quelle est mon expérience ? Je passe un sacré bon moment à regarder ma pièce.
Oh, j&amp;rsquo;ai tellement appris ici ! Et si un esprit a le désir de progresser, les possibilités sont infinies !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pelage est conforté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-24-1-fab-pelagius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-24-1-fab-pelagius/</guid>
      <description>Pelage est conforté Pelagius 1 - reçu par FAB le 24 Août 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Pelage.
Comme vous l&amp;rsquo;avez compris, beaucoup de mes idées ont été validées ici.
La vérité ne change pas. Nous avons tous reçu le libre arbitre, qui détermine nos vies. Je ne vois aucune preuve du péché originel ici, tout comme je n&amp;rsquo;en voyais aucune sur Terre.
J&amp;rsquo;habite les Cieux Célestes, et je sais avec une grande vérité que Dieu aime tous ses enfants, et que nous dépendons ou non des choix que nous faisons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voltaire a trouvé le Dieu vivant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-28-1-fab-voltaire/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-28-1-fab-voltaire/</guid>
      <description>Voltaire a trouvé le Dieu vivant Voltaire 1 - reçu par FAB le 28 Août 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Voltaire.
Oui, tout va se mettre en place selon la volonté de Dieu. Les erreurs de la Bible seront révélées et reconnues. Beaucoup vont se rallier à votre façon de penser. Bien sûr, comme vous l’avez toujours su, les orthodoxes s’opposeront à vous, mais aucun mal ne vous sera fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une courageuse dissidente de la Colonie américaine affirme que la paix viendra</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-30-1-fab-anne-hutchison/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-30-1-fab-anne-hutchison/</guid>
      <description>Une courageuse dissidente de la Colonie américaine affirme que la paix viendra Anne Hutchison 1 - reçu par FAB le 30 Août 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Anne Hutchinson.
Oui, j’ai lu avec vous le récit de ma vie, et ici, j’ai vu la vérité de beaucoup de choses que je croyais. En effet, beaucoup ont fini par être d’accord avec moi dans la vie mortelle.
Comme vous l’avez pensé, je suis maintenant un Ange Céleste, et je souhaite ajouter mon témoignage à ceux qui ont écrit, pour dire que la paix et l’amour viendront très certainement sur Terre, et ce parce que nous le planifions activement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amérique sera fidèle à elle-même</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-31-1-fab-langston-hughes/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-8-31-1-fab-langston-hughes/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amérique sera fidèle à elle-même Langston Hughes 1 - reçu par FAB le 31 Août 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Langston Hughes.
Oui, je viens en cette belle soirée pour vous dire que ce que j&amp;rsquo;ai espéré - que l&amp;rsquo;Amérique soit fidèle à elle-même - va définitivement se réaliser.
Comme tant d&amp;rsquo;Américains, j&amp;rsquo;ai aspiré à cela. Je vois maintenant que Dieu veut que cela se produise, alors cela se produira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Malcolm X aime toute l’humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-13-1-fab-malcolm-x/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-13-1-fab-malcolm-x/</guid>
      <description>Malcolm X aime toute l’humanité Malcolm X 1 - reçu par FAB le 13 Septembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Malcolm X.
Oui, c’est moi. Dans un sens, je travaille toujours avec passion pour les causes qui me sont chères, mais il n’y a pas de violence ou de stridence en moi, seulement de l’amour. J’ai vu des preuves de tant d’amour de la part d’esprits qui étaient blancs sur Terre, que je ne peux tout simplement plus penser comme je le faisais en tant que mortel, c’est-à-dire avant de voir la lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prendre le Cap</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-21-1-dl-dr-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-21-1-dl-dr-samuels-jesus/</guid>
      <description>Prendre le Cap Dr Samuels &amp;amp; Jésus - reçu par Révérend Dave Lampron le 21 Septembre 2006.
Mon cher, je doute de que je puisse vous exprimer ma gratitude pour me permettre de m’exprimer, par votre intermédiaire, à mes frères et sœurs sur terre que j’ai laissés, mais que j’aime toujours énormément.
Vous avez particulièrement exprimé votre appréciation pour les deux messages que Jésus a transmis à travers moi, respectivement le 14 Juin et le 5 Novembre 1995 et le 12 Mai 1955 et relatifs à la question de sa non reconnaissance, et non acceptation, par les Pharisiens et quelques autres groupes de Juifs, d’être le Messie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus commente le langage masculin dans les Messages de James Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-24-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-24-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus commente le langage masculin dans les Messages de James Padgett Jésus - reçu par FAB le 24 Septembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Permettez-moi de parler de l&amp;rsquo;utilisation du langage masculin pour décrire l&amp;rsquo;humanité et Dieu dans les messages de James Padgett. Nous comprenons que certaines personnes, en particulier des femmes, s&amp;rsquo;y opposent. Vous craignez que ce soit un obstacle à la réceptivité.
Il faut faire comprendre aux gens que la médiumnité est imparfaite et que l&amp;rsquo;esprit, aussi avancé soit-il, doit se conformer aux limites du médium mortel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et le Talmud - La parabole</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-27-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-27-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus et le Talmud - La parabole Jésus - reçu par FAB le 27 Septembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je viens pour continuer mon exposé sur la relation de mes enseignements avec le Talmud Juif.
Je veux maintenant parler des paraboles. Comme tout le monde le sait, c&amp;rsquo;était une de mes méthodes favorites pour enseigner les vérités spirituelles aux gens, qui n&amp;rsquo;étaient pas éduqués, comme l&amp;rsquo;étaient les rabbins du Talmud, dans des recherches érudites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et le Talmud</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-27-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-27-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus et le Talmud Jésus - reçu par FAB le 27 Septembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je vais maintenant transmettre une série de messages reflétant ma relation avec le Talmud Juif. J&amp;rsquo;avais voulu le faire par l&amp;rsquo;intermédiaire de M. Padgett ou de Daniel Samuels, mais leurs décès ont rendu cela impossible. Je suis très reconnaissant que vous soyez maintenant prêt à rendre cela possible.
Beaucoup de Gentils sincères qui croient en moi et en mon message ne comprennent pas que lorsque je prêchais, je n&amp;rsquo;existais pas dans le vide.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et le Talmud - Les Femmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-28-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-28-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus et le Talmud - Les Femmes Jésus - reçu par FAB le 28 Septembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je viens ce soir pour écrire à nouveau sur ma relation avec le Talmud Juif. Aujourd&amp;rsquo;hui, je souhaite parler des femmes.
Tout Juif sincère est fier du fait que l&amp;rsquo;héritage Juif honore les femmes d&amp;rsquo;une manière qui était sans précédent dans le monde antique. En effet, à cette époque lointaine, le Judaïsme était seul à cet égard.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et le Talmud - Similitudes, suite</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-29-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-29-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus et le Talmud - Similitudes, suite Jésus - reçu par FAB le 29 Septembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Beaucoup de gens considèrent que mes idées sont tout à fait originales. Par exemple, il y a la fameuse idée : « Aimez vos ennemis » (Matthieu 5:44). Et pourtant, le Talmud dit ceci :
Qui est le plus grand héros ? Celui qui transforme son ennemi en ami.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et le Talmud - Chronologie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-30-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-30-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus et le Talmud - Chronologie Jésus - reçu par FAB le 30 Septembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Jésus.
Je souhaite répondre à votre préoccupation concernant la chronologie du Talmud par rapport à ma vie terrestre. J&amp;rsquo;ai dit que beaucoup de mes idées ont été façonnées par les mêmes idées que celles des rabbins du Talmud. Et pourtant, vous vous demandez si certaines de ces idées sont apparues après ma mort ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et le Talmud - Les deux Talmuds</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-30-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-9-30-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus et le Talmud - Les deux Talmuds Jésus - reçu par FAB le 30 Septembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Il y a une certaine confusion dans votre esprit au sujet des deux Talmuds.
Eh bien, le Talmud palestinien a été écrit après ma mort, et le Talmud babylonien, encore plus tard.
Cela ne change rien au fait qu&amp;rsquo;ils avaient exactement la même source dans la pensée des rabbins.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et le Talmud - L&#39;âme et l&#39;au-delà</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-7-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-7-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus et le Talmud - L&amp;rsquo;âme et l&amp;rsquo;au-delà Jésus - reçu par FAB le 29 Septembre et 7 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
L&amp;rsquo;atmosphère dans laquelle je vivais était saturée par le concept de l&amp;rsquo;âme, et comment elle est cette partie de l&amp;rsquo;humanité qui vient de Dieu. C&amp;rsquo;est à cause de l&amp;rsquo;âme que nous devons faire attention aux choses que nous faisons et disons. Ce dernier concept était profondément ancré dans ma culture.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et le Talmud - Les femmes, plus d&#39;explications</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-17-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-17-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus et le Talmud - Les femmes, plus d&amp;rsquo;explications Jésus - reçu par FAB le 17 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Jésus.
Vous venez de relire, dans la canalisation du Dr Samuels, Révélation # 13 du Nouveau Testament, que « les conditions affectant le mari et la femme étaient encore pires à mon époque qu&amp;rsquo;à l&amp;rsquo;époque de Moïse ». Vous sentez que cela entre en conflit avec votre propre canalisation, « Jésus et le Talmud - Les femmes ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La compréhension de la mission de Jésus par Jean le Baptiste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-19-1-fab-john-the-baptist/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-19-1-fab-john-the-baptist/</guid>
      <description>La compréhension de la mission de Jésus par Jean le Baptiste Jean-Baptiste - reçu par FAB le 19 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jean Baptiste.
J’ai observé votre préoccupation. J’ai canalisé à travers Daniel Samuels ce qui suit, dans Révélation 5 :
Cependant, je tiens à déclarer que je n’ai pas vraiment compris que Jésus apportait avec lui l’immortalité, qui vient de la possession de l’Amour Divin, et je ne possédais même pas cet Amour Divin dans mon âme au moment de mon exécution.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une ancienne et célèbre Romancière Japonaise a fait l&#39;expérience de la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-20-1-fab-lady-murasaki/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-20-1-fab-lady-murasaki/</guid>
      <description>Une ancienne et célèbre Romancière Japonaise a fait l&amp;rsquo;expérience de la Nouvelle Naissance Lady Murasaki 1 - reçu par FAB le 20 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Lady Murasaki.
Oui, c&amp;rsquo;est moi. Vous pouvez penser que beaucoup de choses nous séparent - les nombreux siècles, et ma patrie asiatique. Mais l&amp;rsquo;Amour de Dieu ne connaît aucune distinction d&amp;rsquo;espace et de temps. Oui, moi, la romancière de l&amp;rsquo;ancien Japon, j&amp;rsquo;ai trouvé la Nouvelle Naissance du Maître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clarifications des messages de James Padgett/Dr Samuels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-21-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-21-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Clarifications des messages de James Padgett/Dr Samuels Jésus - reçu par FAB le 21 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Comme vous pouvez le voir, nous vous guidons pour relire les canalisations de Padgett/Samuels dans le but d&amp;rsquo;expliquer les contradictions ou les incohérences apparentes.
Comme vous le découvrez, de telles contradictions n&amp;rsquo;existent pas vraiment, puisque ces messages représentent les vérités de Dieu. Mais comme le langage est imparfait et ne peut pas toujours comprendre ou élucider certaines réalités qui sont au-delà du plan terrestre, ces confusions apparentes existent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;emplacement de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-21-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-21-2-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;emplacement de Dieu Jésus - reçu par FAB le 21 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Vous avez lu, dans mon deuxième message officiel à M. Padgett, ce qui suit : « Il [Dieu] n&amp;rsquo;est pas dans un lieu particulier, ni assis sur un trône dans Ses Cieux. »
Ailleurs dans les messages de Padgett, je dis : « Non, comme l&amp;rsquo;a dit Moïse autrefois, et comme je l&amp;rsquo;ai dit moi-même quand j&amp;rsquo;étais sur terre, Dieu est dans Ses Cieux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perceptions des Rabbins Talmudiques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-21-3-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-21-3-fab-jesus/</guid>
      <description>Perceptions des Rabbins Talmudiques Jésus - reçu par FAB le 21 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
J&amp;rsquo;ai dit par l&amp;rsquo;intermédiaire de M. Padgett, « leurs idées et croyances [des Juifs] sur la vie après la mort étaient très floues ». Vous pensez que cela est en contradiction avec votre récente canalisation, dans « Jésus et le Talmud - l&amp;rsquo;âme et la vie après la mort », qui m&amp;rsquo;a fait dire, « les rabbins talmudiques avaient une compréhension remarquable de ces questions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moïse sur le Judaïsme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-23-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-23-1-fab-moses/</guid>
      <description>Moïse sur le Judaïsme Moïse - reçu par FAB le 23 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Permettez-moi de commenter la déclaration que j’ai faite (et je l’ai vraiment fait) dans un message que j’ai communiqué à James Padgett le 9 Novembre 1915 :
…et le judaïsme, dans son aspect religieux, disparaîtra progressivement, et les Juifs deviendront une partie de la grande fraternité religieuse des hommes &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moïse sur le Judaïsme et le Christianisme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-24-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-24-1-fab-moses/</guid>
      <description>Moïse sur le Judaïsme et le Christianisme Moïse - reçu par FAB le 24 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Permettez-moi de poursuivre la présentation suite à la canalisation précédente relative à mes commentaires concernant le Judaïsme.
Vous savez qu’il y a traditionnellement eu une grande hostilité entre le Christianisme et le Judaïsme. Les juifs ont estimé que l’idée même du Christianisme niait leur foi. Ceci, plus la présence d’idées contraires à leur foi, telles que la Trinité et la croyance que Jésus était Dieu, les a éloignés de Jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moïse et le Pharaon</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-25-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-25-1-fab-moses/</guid>
      <description>Moïse et le Pharaon Moïse - reçu par FAB le 25 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Dans ce message, je veux décrire ma relation avec le Pharaon, l’homme que j’appelais autrefois frère.
Vous avez été très affecté par le film d’animation « Le Prince d’Égypte », que vous avez d’ailleurs adoré. Vous estimez que c’est la toute première fois que quelqu’un explore cette relation.
Eh bien, comme le montre le film, c’était très complexe et difficile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moïse le rêveur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-25-2-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-25-2-fab-moses/</guid>
      <description>Moïse le rêveur Moïse - reçu par FAB le 25 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Laisse-moi vous assurer qu’aucune des choses qui vous inquiètent ne se produira.
Je suis ici ce soir pour reprendre le récit de ma vie intérieure lorsque j’étais un mortel.
En plus d’avoir un puissant désir de savoir, j’étais un rêveur au sens propre du terme. Bien sûr, cette qualité est restée en sommeil lorsque j’étais prince.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vie intérieure de Moïse en tant que mortel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-25-3-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-25-3-fab-moses/</guid>
      <description>La vie intérieure de Moïse en tant que mortel Moïse - reçu par FAB le 25 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Je viens aujourd’hui, comme promis, pour parler de ma vie intérieure en tant que mortel. J’étais un penseur – pas un suiveur 1, mais un penseur. Ce trait s’est épanoui lorsque j’ai quitté l’Égypte dans la tourmente.
Bien sûr, comme vous pouvez l’imaginer, ma vie de prince n’était pas vraiment propice à une réflexion profonde et pénétrante, même si j’ai parfois réfléchi à de nombreuses choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moïse et les femmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-26-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-26-1-fab-moses/</guid>
      <description>Moïse et les femmes Moïse - reçu par FAB le 26 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
En tant que jeune homme en bonne santé, j’étais attiré par les femmes, et il me semblait que j’étais moi-même attirant.
Lorsque j’étais un prince, il y avait des plans précis pour que j’épouse une femme de naissance noble qui était haut placée dans la hiérarchie sociale. À cette époque, les questions d’amour n’étaient même pas envisagées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mort de Moïse et son expérience de l’au-delà</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-26-2-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-26-2-fab-moses/</guid>
      <description>La mort de Moïse et son expérience de l’au-delà Moïse - reçu par FAB le 26 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Je viens ce matin pour écrire sur ma mort. Je savais, comme les gens le savent généralement, que mon heure était venue, et j’ai choisi de monter seul sur une montagne pour rencontrer mon Créateur. Zipporah était déjà décédée, et c’était un lourd fardeau pour moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;environnement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-29-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-10-29-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;environnement Jésus - reçu par FAB le 29 Octobre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je viens ce matin pour écrire sur l&amp;rsquo;environnement. De toute évidence, il ne peut y avoir de paix sur la Terre, ni d&amp;rsquo;harmonie sur la Terre, si l&amp;rsquo;environnement a été érodé au point de ne plus pouvoir soutenir la vie.
Tout le monde y pense. Je veux que vous et le monde entier sachiez que nous, les Anges Célestes, sommes très attentifs à ces questions, et nous attendons de mettre en place les choses qui aideront l&amp;rsquo;humanité à ne pas abuser de l&amp;rsquo;environnement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La première vie de M. Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-11-11-1-fab-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-11-11-1-fab-james-padgett/</guid>
      <description>La première vie de M. Padgett James Padgett - reçu par FAB le 11 Novembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, James Padgett. 1
Oh, c’est une telle joie pour moi d’être à l’autre bout de la médiumnité avec vous ! Nous exultons tous de cette opportunité donnée par Dieu de continuer à envoyer des messages à la Terre. Et il y en a tant que nous voulons envoyer, tous confirmant et complétant mon propre travail, qui est maintenant fondé de façon permanente sur la Terre, loué soit le Seigneur !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les regrets de Malcolm X</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-11-18-1-fab-malcolm-x/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-11-18-1-fab-malcolm-x/</guid>
      <description>Les regrets de Malcolm X Malcolm X - reçu par FAB le 18 Novembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Malcolm X. 1
Je savais que j&amp;rsquo;étais mort parce que j&amp;rsquo;avais récolté ce que j&amp;rsquo;avais semé. Oh, comme je regrettais ma haine ! Car je me suis rendu compte que j&amp;rsquo;étais devenu comme les gens que je méprisais. Cela a pris du temps, mais j&amp;rsquo;ai finalement vu la lumière. Malcom X s&amp;rsquo;est également exprimé lors des messages suivants :↩ Auteur Titre du message Date du message Malcolm X Malcolm X aime toute l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le livre de Job et le problème du mal</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-6-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-6-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Le livre de Job et le problème du mal Jésus - reçu par FAB le 6 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je vais maintenant transmettre mon message sur le Livre de Job. Je le fais maintenant à ce moment précis parce que vous êtes préoccupés par des difficultés au travail, et vous avez besoin de vous concentrer sur les choses Célestes. Vous devez également réaliser que, comme cela a toujours été le cas, Dieu interviendra en votre faveur et satisfera vos besoins matériels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pensées d&#39;un leader Pèlerin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-14-1-fab-william-bradford/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-14-1-fab-william-bradford/</guid>
      <description>Pensées d&amp;rsquo;un leader Pèlerin William Bradford - reçu par FAB le 14 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, William Bradford.1
Je viens ce soir pour vous réconforter et vous faire savoir que nous sommes tous avec vous, et que tout ceci aura une issue heureuse. Regardez dans votre passé, et vous vous souviedrez de tant de circonstances difficiles qui se sont bien terminées, et ceci se terminera bien aussi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Souffrance, rédemption et croix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-19-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-19-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Souffrance, rédemption et croix Jésus - reçu par FAB le 19 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je vois que vous êtes confus. D&amp;rsquo;une part, vous croyez que ma mort sur la croix était une erreur tragique et non le plan de Dieu pour la rédemption, et d&amp;rsquo;autre part, vous avez observé que la plupart des grands chefs spirituels de l&amp;rsquo;histoire ont souffert à cause de leurs missions respectives.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>F.D. Roosevelt parle sur ses expériences spirituelles</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-20-1-fab-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-20-1-fab-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>F.D. Roosevelt parle sur ses expériences spirituelles Franklin D Roosevelt 1 - reçu par FAB le 20 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis, Franklin Delano Roosevelt. 2
Oui, j’ai appris tellement de choses ici, qui ont été complètement nouvelles. Je vois tout – mon pays, la politique, l’humanité et ma propre vie – d’un point de vue complètement différent.
Mais ce changement d’attitude ne s’est pas fait sans un choc énorme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un président Américain se confronte au monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-20-2-fab-theodore-roosevelt/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-20-2-fab-theodore-roosevelt/</guid>
      <description>Un président Américain se confronte au monde des esprits Théodore Roosevelt 1 - reçu par FAB le 20 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Théodore Roosevelt. 2
Comme vous l’avez correctement deviné, nous vous écrivons ce soir pour vous apporter notre soutien. Nous voyons tous ce qui s’est passé, et Dieu, en qui je crois passionnément, souhaite vous aider et vous faire savoir que vous êtes soutenu, et que le bonheur est juste derrière l’horizon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le fondateur de son pays apporte son soutien</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-20-3-fab-george-washington/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-20-3-fab-george-washington/</guid>
      <description>Le fondateur de son pays apporte son soutien George Washington 1 - reçu par FAB le 20 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis George Washington. 2
Je serai bref. Je viens élargir le témoignage des autres présidents qui vous écrivent ce soir, pour vous assurer que votre vie personnelle sera restaurée en ce qui concerne vos besoins matériels, et notre pays bien-aimé sera également restauré afin que ce que l&amp;rsquo;Amérique fait dans le monde ne soit pas diamétralement opposé à ce qu&amp;rsquo;elle professe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;idéalisme d&#39;un Président Américain</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-20-4-fab-woodrow-wilson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-20-4-fab-woodrow-wilson/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;idéalisme d&amp;rsquo;un Président Américain Woodrow Wilson 1 - reçu par FAB le 20 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Woodrow Wilson. 2
Je suis nouveau pour vous en tant qu&amp;rsquo;esprit canalisateur, mais je sais que vous admirez beaucoup mes réalisations en tant que président. Eh bien, ces années ont apporté beaucoup de joie et de promesses, ainsi que de l&amp;rsquo;amertume et de la défaite. Dès que la paralysie physique s&amp;rsquo;est installée, ma vie n&amp;rsquo;a plus jamais pu être la même.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La nature exacte des accusations portées au procès de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-21-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-21-1-fab-jesus/</guid>
      <description>La nature exacte des accusations portées au procès de Jésus Jésus - reçu par FAB le 21 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je viens ce matin pour écrire sur la nature exacte des accusations portées contre moi lors de mon procès.
Il est évident que la hiérarchie religieuse voulait me mettre à l&amp;rsquo;écart et me faire taire. Ils avaient cherché des moyens de me piéger, et la plupart du temps, ils n&amp;rsquo;y sont pas parvenus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guerre et paix et le plan de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-24-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-24-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Guerre et paix et le plan de Dieu Jésus - reçu par FAB le 24 at 25 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, le message de Padgett est vrai, que nous, Anges Célestes, ne pouvons pas contrôler l’apparition des guerres. Et pourtant, dans le Plan de Dieu, nous travaillons pour que dans la guerre, le bien soit vainqueur.
Je sais que vous trouvez ce sujet très déroutant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le président Roosevelt complète son message précédent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-25-1-fab-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-25-1-fab-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>Le président Roosevelt complète son message précédent Franklin D Roosevelt - reçu par FAB le 25 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Franklin Delano Roosevelt. 1
Je veux discuter d&amp;rsquo;une déclaration que j&amp;rsquo;ai faite dans mon dernier message que j&amp;rsquo;ai canalisé à travers vous. J&amp;rsquo;ai dit : « Je suis resté un politicien jusqu&amp;rsquo;à la fin, ce qui signifie que j&amp;rsquo;ai abordé la vie, et ma propre vie, sous cet angle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le peuple Américain et la paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-25-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-25-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Le peuple Américain et la paix Jésus - reçu par FAB le 25 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans votre examen de votre peuple, le peuple américain, vous percevez qu’il y a en fait une composante égoïste, que tant d’Américains ne sont pas motivés à moins que cela n’affecte leur portefeuille, et qu’ils sont habitués aux privilèges matériels et s’opposeront à tout ce qui pourrait leur enlever ces choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La moralité du président Roosevelt</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-26-1-fab-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-26-1-fab-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>La moralité du président Roosevelt Franklin D Roosevelt - reçu par FAB le 26 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Franklin Delano Roosevelt. 1
Vous ne devez pas craindre d&amp;rsquo;avoir mal interprété mes deux précédents messages.
La biographie de moi que vous avez lue présente deux facettes de ma personnalité - le moraliste sincère et le politicien consommé.
Et en effet, c&amp;rsquo;est vrai ; j&amp;rsquo;étais divisé dans mon âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guerre et paix et le plan de Dieu - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-26-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-26-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Guerre et paix et le plan de Dieu - 2 1 Jésus - reçu par FAB le 26 Décembre 2006, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vois que vous êtes confus. Le message que j’ai communiqué par l’intermédiaire de James Padgett semble dire que nous, les Anges Célestes, n’essayons pas d’influencer l’issue de la guerre. Et pourtant, comme le dit le Livre de Jérémie, et comme vous avez canalisé le président Franklin Roosevelt, Dieu lève des empires et les fait tomber.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Et si je [Jeanne d’Arc] n’avait pas été exécutée ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-26-3-gmb-joan-darc/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2006/fr-2006-12-26-3-gmb-joan-darc/</guid>
      <description>Et si je [Jeanne d’Arc] n’avait pas été exécutée ? Jeanne d&amp;rsquo;Arc 1 - reçu par George Barnard le 26 Décembre 2006, Illawarra, Australia.
Bzutu: « Je vous salue frère. C’est le chef Midwayer Bzutu. La connexion est établie. Continuez et ne soyez pas timide. »
Jeanne d’Arc : « C’est Jeanne. Beaucoup, dans le monde dont je suis originaire, croient que je suis une sainte, et oui, ils m’adressent des prières.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
