<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sujets d&#39;Actualité on la nou velle verite</title>
    <link>/9-fr-topical-subjects/</link>
    <description>Recent content in Sujets d&#39;Actualité on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 May 2023 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/9-fr-topical-subjects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La nature de l&#39;âme</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-1-fr-the-soul/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-1-fr-the-soul/</guid>
      <description>La nature de l&amp;rsquo;âme Les révélations renouvelées de Jésus, telles qu&amp;rsquo;elles ont été reçues par James Padgett, nous montrent le chemin vers Dieu et vers une vie éternelle dans Son Royaume Céleste. Elles nous permettent d&amp;rsquo;acquérir certaines connaissances, notamment le fait que l&amp;rsquo;âme de l&amp;rsquo;homme est la même dans ce monde et dans le suivant. Après la mort physique, l&amp;rsquo;homme continue à vivre avec son corps spirituel dans le monde de l&amp;rsquo;esprit, où l&amp;rsquo;âme continue à être purifiée jusqu&amp;rsquo;à ce qu&amp;rsquo;elle atteigne, en son temps, le niveau dans le monde de l&amp;rsquo;esprit connu sous le nom de Paradis ou encore la sphère de l&amp;rsquo;homme parfait (certains l&amp;rsquo;appellent aussi la sixième sphère).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La préexistence et l&#39;incarnation de l&#39;âme</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-2-fr-the-pre-existence-and-incarnation-of-the-soul/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-2-fr-the-pre-existence-and-incarnation-of-the-soul/</guid>
      <description>La préexistence et l&amp;rsquo;incarnation de l&amp;rsquo;âme C’est une question évidemment complexe que de définir l’âme. Selon Wikipédia l’âme est un principe vital, spirituel, immanent, transcendant qui animerait le corps d’un être vivant (humain, animal), et selon certains philosophes antiques d&amp;rsquo;un végétal. De très nombreux messages ont été communiqués sur la question de l’âme. Ils sont consultables par l&amp;rsquo;intermédiaire du lien.
La question de la préexistence de l’âme est un sujet complexe et a fait l’objet de nombreux débats.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le processus de transformation de l&#39;âme</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-3-fr-the-process-of-transformation-of-the-soul/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-3-fr-the-process-of-transformation-of-the-soul/</guid>
      <description>Le processus de transformation de l&amp;rsquo;âme La Nouvelle Naissance est l&amp;rsquo;essence même de la mission de Jésus. Nulle part ailleurs on ne trouve de manière aussi concise et claire les exigences du joyeux message de salut que Jésus a reçu du Père et qu&amp;rsquo;il a annoncé à l&amp;rsquo;humanité. La Nouvelle Naissance n&amp;rsquo;est pas le produit de spéculations ou de réflexions issues de la raison ; c&amp;rsquo;est une expérience de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qui et qu&#39;est-ce que Dieu ?</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-4-fr-who-and-what-is-god/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-4-fr-who-and-what-is-god/</guid>
      <description>Qui et qu&amp;rsquo;est-ce que Dieu ? Nous avons tous une connaissance innée de l&amp;rsquo;existence de quelque chose de plus grand, d&amp;rsquo;un Créateur, d&amp;rsquo;une sur-âme, d&amp;rsquo;un grand Esprit blanc, d&amp;rsquo;une source de tout. Grâce à l&amp;rsquo;existence de notre âme, bien que souvent sans perception consciente, nous aspirons à être proches d&amp;rsquo;elle, à rechercher son aide et son affection. La plupart du temps, dès que nous avons une compréhension intellectuelle de la connaissance de Dieu, la quête commence dans un élan spirituel ou psychique pour trouver Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Changements terrestres</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-5-fr-earth-changes/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-5-fr-earth-changes/</guid>
      <description>Changements terrestres Texte de Geoff Cutler
Il y a plusieurs années, en 2015, notre petit groupe a reçu un avertissement très inquiétant de la part de Jésus. Beaucoup ont choisi de le balayer d&amp;rsquo;un revers de main, d&amp;rsquo;autres ont choisi de s&amp;rsquo;agacer en disant que c&amp;rsquo;était de « l&amp;rsquo;alarmisme ». Mais au fil des mois, pour atteindre un pic ces derniers mois de l&amp;rsquo;année 2023 et 2024 , de si nombreux esprits ont évoqué ce sujet qu&amp;rsquo;il ne peut plus être ignoré.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Evolution ou Création</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-6-fr-evolution-or-creation/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-6-fr-evolution-or-creation/</guid>
      <description>Evolution ou Création Depuis que Charles Darwin a écrit son livre en 1859 « De l&amp;rsquo;origine des espèces », le débat est féroce entre ceux qui suivent l&amp;rsquo;explication biblique de la création et ceux qui sont ouverts aux explications scientifiques.
Les créationnistes sont principalement ceux qui ont une vision fondamentaliste de la Bible et qui, sur la base de cette vision, croient que le monde a 6 000 ans. Pendant toutes ces années, le débat n&amp;rsquo;a pas beaucoup progressé, mais les créationnistes soulignent les lacunes de la théorie de l&amp;rsquo;évolution qui n&amp;rsquo;ont pas été comblées, malgré de vastes recherches.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le mental matériel, le mental spirituel et le mental de l&#39;âme</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-7-fr-the-material-mind-the-spiritual-mind-and-the-soul-mind/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-7-fr-the-material-mind-the-spiritual-mind-and-the-soul-mind/</guid>
      <description>Le mental matériel, le mental spirituel et le mental de l&amp;rsquo;âme Sur le chemin de l&amp;rsquo;Amour Divin, l&amp;rsquo;âme est non seulement purifiée, mais aussi progressivement transformée par la force active de l&amp;rsquo;Amour de Dieu à l&amp;rsquo;œuvre dans notre âme. Nous apprenons à percevoir avec notre âme, et le mental de l&amp;rsquo;âme s&amp;rsquo;élèvera au-dessus de notre mental matériel. Nous commençons à &amp;lsquo;penser&amp;rsquo; à partir du niveau de l&amp;rsquo;âme, et l&amp;rsquo;esprit rationnel s&amp;rsquo;apaise et accepte un &amp;lsquo;savoir&amp;rsquo; supérieur venant de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les peuples de l&#39;espace</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-8-fr-the-peoples-of-outer-space/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-8-fr-the-peoples-of-outer-space/</guid>
      <description>Les peuples de l&amp;rsquo;espace Ces messages sont toutes les références aux hommes de l&amp;rsquo;espace que nous avons reçues. Ils n&amp;rsquo;aiment pas être appelés « extraterrestres » et, dans l&amp;rsquo;un des messages, ils suggèrent qu&amp;rsquo;ils sont simplement des « humains » d&amp;rsquo;autres planètes. Les contacts avec nos frères et sœurs de l&amp;rsquo;espace se sont multipliés à mesure que les défis posés par les changements terrestres devenaient plus évidents. Ils essaient vraiment de nous réveiller, et ils travaillent main dans la main avec nos anges Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réconcilier les messages de James Padgett avec la Bible</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-fr-reconciling-the-padgett-messages-to-the-bible/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-fr-reconciling-the-padgett-messages-to-the-bible/</guid>
      <description>Réconcilier les messages de James Padgett avec la Bible Source : Geoff Cutler, fondateur du site https://new-birth.net
Un site Internet a été créé par la révérende Eva Peck et, comme elle a une solide expérience biblique, elle a entrepris avec enthousiasme de relier les messages de Padgett à la Bible. Je vous recommande donc, si cela vous intéresse, de consulter son site, en particulier cette page. Le révérend Mark Kramer avait, par le passé, créé un site Internet qui permettait de relier l&amp;rsquo;enseignement de l&amp;rsquo;Amour Divin avec le message biblique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ephésiens 3:10</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-1-fr-ephesians-310/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-1-fr-ephesians-310/</guid>
      <description>Ephésiens 3:10 Ephésiens 3:10 désigne les « lieux Célestes » comme étant la sphère d&amp;rsquo;activité angélique, les Cieux Célestes. Ephésiens 3:10 : « Afin que les principautés et les puissances dans les lieux Célestes fassent connaître à l&amp;rsquo;Eglise la sagesse multiforme de Dieu ». Les « principautés », du mot grec « archon », désignant les êtres les plus élevés (les dirigeants) ; les « puissances », du grec « eksousias », signifiant : Les « puissances », du grec « eksousias », signifiant : « officiers commissionnés », les anges de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus n&#39;était pas Dieu</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-2-fr-jesus-was-not-god/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-2-fr-jesus-was-not-god/</guid>
      <description>Jésus n&amp;rsquo;était pas Dieu Jésus n&amp;rsquo;était pas Dieu, même si la phrase de Jean 10:30, « Moi et mon Père sommes un, celui qui a le Père m&amp;rsquo;a », pourrait le suggérer. Bien que la déclaration « sont un » soit reconnue comme une revendication de divinité par diverses autorités religieuses, le mot grec pour « un » (hen) est neutre ; par conséquent, ce qui était signifié n&amp;rsquo;était pas l&amp;rsquo;unité de la personne, mais l&amp;rsquo;unité de l&amp;rsquo;Essence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour Divin est un don privilégié du Père</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-3-fr-divine-love-is-a-privilege-gift-of-the-father/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-3-fr-divine-love-is-a-privilege-gift-of-the-father/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour Divin est un don privilégié du Père (extrait de L&amp;rsquo;Amour Divin est un Don Privilégié du Père)
Dans le cas des Esprits Célestes, le privilège d&amp;rsquo;obtenir l&amp;rsquo;Amour Divin ne peut jamais être retiré, et cela vaut également pour les âmes qui ont un peu d&amp;rsquo;Amour et qui progressent vers les Cieux Célestes, car le Père ne peut pas retirer à une âme Son Amour et Sa Nature Divine une fois qu&amp;rsquo;Il lui a accordé Son Grand Don.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personne ne naît avec l’Amour Divin</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-4-fr-no-person-is-born-with-the-divine-love/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-4-fr-no-person-is-born-with-the-divine-love/</guid>
      <description>Personne ne naît avec l’Amour Divin Aucun être humain ne naît avec l’Amour Divin, aussi divinement constitué qu’il puisse paraître à son prochain. L’homme ne naît qu’avec l’amour naturel. L’Amour Divin ne vient qu’en réponse à la prière sincère et fervente d’une âme qui est remplie de désirs ardents pour Sa venue. Il n’y a pas d’autre moyen. Recevoir l’Amour Divin n’est pas un droit, et personne ne l’impose. Comme l’explique Jean dans le Vol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment une âme doit recevoir l&#39;Amour Divin du Père</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-5-fr-how-a-soul-must-receive-the-divine-love-of-the-father/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-5-fr-how-a-soul-must-receive-the-divine-love-of-the-father/</guid>
      <description>Comment une âme doit recevoir l&amp;rsquo;Amour Divin du Père afin de deveir une habitante du Royaume de Dieu (extrait de POURQUOI UNE ÂME DOIT RECEVOIR L’AMOUR DIVIN DU PERE AFIN DE DEVENIR UNE HABITANTE DU ROYAUME DE DIEU)
C’est moi, Jésus.
Ce soir, je désire vous écrire sur le sujet : « Comment une âme doit recevoir l’Amour Divin du Père afin de devenir une habitante du Royaume de Dieu et réaliser cette immortalité au sujet de laquelle je vous ai écrit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La foi et la croyance ne sont pas la même chose</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-6-fr-faith-and-belief-are-not-the-same/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-6-fr-faith-and-belief-are-not-the-same/</guid>
      <description>La foi et la croyance ne sont pas la même chose La foi et la croyance ne sont pas identiques. « La foi », telle que Jésus l&amp;rsquo;explique, « n&amp;rsquo;est pas la croyance qui naît de la simple opération de l&amp;rsquo;esprit, mais celle qui vient de l&amp;rsquo;ouverture des perceptions de l&amp;rsquo;âme et qui permet à son possesseur de voir Dieu dans toute sa Beauté et tout son Amour. Je ne veux pas dire que le possesseur de cette foi verra réellement Dieu dans sa forme ou ses caractéristiques, car il n&amp;rsquo;en a pas, mais les perceptions de son âme seront telles que tous les Attributs du Père lui apparaîtront si clairement qu&amp;rsquo;ils seront aussi réels que tout ce qu&amp;rsquo;il peut voir avec les yeux de la forme spirituelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous a donné de son Esprit</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-7-fr-given-us-of-his-spirit/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-7-fr-given-us-of-his-spirit/</guid>
      <description>Nous a donné de son Esprit Les mots « nous a donné de son Esprit » sont en fait plus exacts que « nous a donné une part de son Esprit », car le Saint-Esprit n&amp;rsquo;est pas lui-même l&amp;rsquo;Amour Divin, mais sert de véhicule pour transporter l&amp;rsquo;Amour Divin dans les âmes de l&amp;rsquo;homme (de la même manière qu&amp;rsquo;il est « descendu » sur les disciples à la Pentecôte). Nous pouvons le lire dans la seule prière que l&amp;rsquo;homme doit offrir au Père : « Nous Te prions d&amp;rsquo;ouvrir nos âmes à l&amp;rsquo;afflux de Ton amour, et qu&amp;rsquo;alors vienne Ton Esprit Saint pour apporter dans nos âmes ceci, Ton Amour en grande abondance (&amp;hellip;) »</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Toutes choses ont été faites par lui</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-8-fr-all-things-were-made-by-him/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-8-fr-all-things-were-made-by-him/</guid>
      <description>Toutes choses ont été faites par lui Dans Jean 1:3, nous lisons : «* Tout a été fait par lui, et rien de ce qui a été fait n&amp;rsquo;a été fait sans lui »*. Mais comme l&amp;rsquo;explique Jésus dans &amp;ldquo;les Nouvelles Révélations sur le Nouveau Testament de Jésus de Nazareth&amp;rdquo; (« Le pouvoir de l&amp;rsquo;Amour de racheter les hommes du péché et de l&amp;rsquo;erreur »), « Jean n&amp;rsquo;a jamais dit que c&amp;rsquo;est par moi qu&amp;rsquo;ont été créées toutes les choses qui ont été créées, et que moi, en tant que Dieu, je suis venu sur terre et que je suis devenu un habitant de la chair.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>la Vraie Mission de Jésus</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-9-fr-the-true-mission-of-jesus/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-9-fr-the-true-mission-of-jesus/</guid>
      <description>la Vraie Mission de Jésus (Extrait de LA VRAIE MISSION DE JÉSUS)
La véritable mission que Jésus a proclamée sur Terre enseignait la transformation de l’âme de l’homme de l’image de DIEU – l’œuvre de la création originelle – à l’essence même de DIEU par l’octroi de l’Amour du Père à quiconque recherche cet Amour avec un désir sincère. Elle révélait que Jésus lui-même avait d’abord manifesté l’Amour du Père dans son âme, la rendant ainsi un avec le Père dans la nature et lui, donnant cette conscience claire de sa parenté avec le Père et de son immortalité d’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus était « prédestiné » à devenir le Christ</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-10-fr-jesus-was-predestined-to-become-the-christ/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-10-fr-jesus-was-predestined-to-become-the-christ/</guid>
      <description>Jésus était « prédestiné » à devenir le Christ Jésus était « prédestiné » à devenir le Christ, oui ; mais comme Judas l&amp;rsquo;explique dans le message qu&amp;rsquo;il a communiqué, à travers le Dr Samuels le 17 Janvier 1955 (« Les trois Rois Mages et L&amp;rsquo;étoile de Bethléem »),* « (&amp;hellip;. ) il n&amp;rsquo;y avait pas de Messie tant que je n&amp;rsquo;avais pas obtenu cette suffisance de l&amp;rsquo;Amour Divin dans mon âme qui me permettait d&amp;rsquo;avoir la connaissance de mon immortalité et tant que je n&amp;rsquo;avais pas été oint comme le Christ par le baptême de Jean pour moi ; et le fait est que, même si j&amp;rsquo;étais destiné à être le Messie, comme je le sais maintenant, le fait est que si mon libre arbitre n&amp;rsquo;avait pas agi conformément à la Volonté du Père Céleste, il n&amp;rsquo;y aurait pas eu de Messie, le Père ayant laissé le destin de ma vie à ma propre création et à mon propre choix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christ peut être en vous</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-9-11-fr-christ-may-be-in-you/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-9-11-fr-christ-may-be-in-you/</guid>
      <description>Christ peut être en vous (extrait de CHRIST PEUT ÊTRE EN VOUS – CE QUE CELA SIGNIFIE)
JE SUIS ICI. Jésus.
Je désire vous écrire ce soir en référence à la manière dont, comme le prédicateur le conseille, « Christ peut être en vous ».
Je sais qu’il est presque universel parmi les prédicateurs de l’église orthodoxe d’enseigner à leurs auditeurs que la voie du salut est d’avoir Christ en eux et ainsi ils seront capables de s’unir au Père et de cesser de rester soumis aux effets du péché et du mal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Traitement des croyances contradictoires et controversées</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-10-fr-dealing-with-contradictory-and-controversia-beliefs/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-10-fr-dealing-with-contradictory-and-controversia-beliefs/</guid>
      <description>Traitement des croyances contradictoires et controversées Ces propos sont etxraits d&amp;rsquo;une publication effectuée par Rosalie Corame et publiés par Ron Pappalardo dans le livre Messages de Dieu
Il peut y avoir certains aspects de votre système de croyance, que ce soit l&amp;rsquo;idéologie de votre église, de votre parti politique, ou de toute autre organisation, ou de vos croyances personnelles que vous n&amp;rsquo;avez pas trouvés dans ce document. Peut-être certaines choses qui vous semblent absolument fondamentales sont manquantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur la sexualité et sur le contrôle des désirs</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-11-fr-on-controlling-your-desires/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-11-fr-on-controlling-your-desires/</guid>
      <description>Sur la sexualité et sur le contrôle des désirs Ces propos font suite aux propos trauées dans la section &amp;ldquo;Traitement des croyances contradictoires et controversées&amp;rdquo; et sont extraits d&amp;rsquo;une publication effectuée par Rosalie Corame et publiés par Ron Pappalardo dans le livre Messages de Dieu
Je veux parler davantage sur la sexualité, car c&amp;rsquo;est un problème majeur pour de nombreuses personnes. La principale chose que je veux communiquer est qu&amp;rsquo;en tant que mes enfants vous êtes censés être responsables, censés avoir le contrôle sur vous-même et le contrôle sur d&amp;rsquo;autres choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Interview d’Einstein sur la vie après la mort</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-12-fr-enstein-interview-on-life-after-death/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-12-fr-enstein-interview-on-life-after-death/</guid>
      <description>Interview d’Einstein sur la vie après la mort L’interview commence par une question simple mais profonde du journaliste anonyme.
« Professeur Einstein croyez-vous à la vie après la mort ? »
Il y a une longue pause, le genre de pause où le silence en dit plus que les mots puis un léger sourire d&amp;rsquo;Einstein.
Réponse : « Croire n&amp;rsquo;est pas le bon mot à mon âge, je préfère savoir. »</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;esprit matériel, l&#39;esprit spirituel et l&#39;esprit de l&#39;âme</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-3-2-fr-material-mind-spiritual-mind-soul-mind/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-3-2-fr-material-mind-spiritual-mind-soul-mind/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;esprit matériel, l&amp;rsquo;esprit spirituel et l&amp;rsquo;esprit de l&amp;rsquo;âme Sur le chemin de l&amp;rsquo;Amour Divin, l&amp;rsquo;âme est non seulement purifiée, mais aussi progressivement transformée par la force active de l&amp;rsquo;Amour de Dieu à l&amp;rsquo;œuvre dans notre âme. Nous apprenons à percevoir avec notre âme, et le mental de l&amp;rsquo;âme s&amp;rsquo;élèvera au-dessus de notre mental matériel. Nous commençons à &amp;lsquo;penser&amp;rsquo; à partir du niveau de l&amp;rsquo;âme, et l&amp;rsquo;esprit rationnel s&amp;rsquo;apaise et accepte un &amp;lsquo;savoir&amp;rsquo; supérieur venant de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;éveil de l&#39;âme et la purification de l&#39;âme</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-3-1-fr-awakening-of-the-soul-and-the-purification-of-the-soul/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-3-1-fr-awakening-of-the-soul-and-the-purification-of-the-soul/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;éveil de l&amp;rsquo;âme et la purification de l&amp;rsquo;âme Comme la transformation est un processus qui demande du temps et de l&amp;rsquo;application, les informations de nos guides Célestes sont d&amp;rsquo;une importance significative. Comme pour la plupart des enseignements de l&amp;rsquo;Amour Divin, la compréhension est assez simple, mais l&amp;rsquo;application pratique et l&amp;rsquo;engagement réel sont un grand défi. L&amp;rsquo;éveil de l&amp;rsquo;âme est un exercice énorme et exigeant de réalisation de soi par l&amp;rsquo;âme (et non par le mental), qui exige l&amp;rsquo;honnêteté et la pratique des lois de l&amp;rsquo;amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les incrustations de l&#39;âme et l&#39;expiation</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-3-3-fr-encrustations-of-the-soul-and-atonement/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-3-3-fr-encrustations-of-the-soul-and-atonement/</guid>
      <description>Les incrustations de l&amp;rsquo;âme et l&amp;rsquo;expiation Un autre domaine dans le processus de transformation de l&amp;rsquo;âme par la réception de l&amp;rsquo;Amour Divin est l&amp;rsquo;expiation. Elle a pour but de libérer l&amp;rsquo;âme de ses impuretés et de ses incrustations. Elle est souvent, mais pas toujours, douloureuse. Les messages contenus dans ce traité nous aident à comprendre pourquoi et comment la purification de l&amp;rsquo;âme est nécessaire et importante. L&amp;rsquo;expiation est un cadeau et un élément important de la croissance de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vérités de l&#39;âme</title>
      <link>/9-fr-topical-subjects/9-3-4-fr-truths-of-the-soul/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/9-fr-topical-subjects/9-3-4-fr-truths-of-the-soul/</guid>
      <description>Les vérités de l&amp;rsquo;âme La promotion de ce centre de lumière ouvrira de nombreuses portes à l&amp;rsquo;avenir.
La question ancestrale de savoir qui et ce que nous sommes ne peut trouver de réponse qu&amp;rsquo;avec les capacités souvent non reconnues de l&amp;rsquo;âme. D&amp;rsquo;où notre dilemme de connaître cette partie centrale de nous-mêmes. Les nombreux messages qui nous ont été transmis par les anges Célestes nous apprennent que nous sommes avant tout une âme qui vit une existence physique et spirituelle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
