<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2005 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2005 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Walt Whitman et les Amérindiens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-1-4-1-fab-walt-whitman/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-1-4-1-fab-walt-whitman/</guid>
      <description>Walt Whitman et les Amérindiens Walt Whitman - reçu par FAB le 4 Janvier 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Walt Whitman.1
C&amp;rsquo;est la première fois que j&amp;rsquo;écris par votre intermédiaire, et je suis heureux de vous appeler mon cher ami. Vos intérêts m&amp;rsquo;ont attiré. Tout comme vous, j&amp;rsquo;ai profondément réfléchi à la signification de l&amp;rsquo;Amérique et, tout comme vous, j&amp;rsquo;ai vu un type particulier de Providence caché derrière ses nombreux péchés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le mysticisme et les expériences personnelles en esprit de Walt Whitman</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-1-5-1-fab-walt-whitman/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-1-5-1-fab-walt-whitman/</guid>
      <description>Le mysticisme et les expériences personnelles en esprit de Walt Whitman Walt Whitman - reçu par FAB le 5 Janvier 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Walt Whitman.1
Je viens ce soir pour dire que nos destins sont inextricablement liés. Oh, comme j&amp;rsquo;ai aimé l&amp;rsquo;Amérique - la haute Amérique des nobles idéaux et des nobles aspirations, pas l&amp;rsquo;Amérique du matérialisme et de l&amp;rsquo;hypocrisie. Comme le dit le livre [« The American Soul » (l&amp;rsquo;Âme Américaine) de Jacob Needleman], ce sont deux faces complètement différentes de notre pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous ne pouvez pas vous tromper avec l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-1-7-1-ks-unknown/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-1-7-1-ks-unknown/</guid>
      <description>Vous ne pouvez pas vous tromper avec l&amp;rsquo;Amour Divin Inconnu - reçu par Kathryn Stokes le 7 Janvier 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je T&amp;rsquo;aime et apprécie toutes les bénédictions que Tu accordes à Tes enfants bien-aimés. Si je suis en état de recevoir un message clair de nos frères Célestes, de nos anges gardiens, de nos collaborateurs dans la diffusion de la Bonne Nouvelle sur la disponibilité de Ton merveilleux Amour, je suis prête à m&amp;rsquo;asseoir pour recevoir un message en ce moment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maladie mentale et musique dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-1-9-1-fab-stephen-foster/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-1-9-1-fab-stephen-foster/</guid>
      <description>Maladie mentale et musique dans le monde des esprits Stephen Foster - reçu par FAB le 9 Janvier 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Stephen Foster. 1
Je suis le premier auteur-compositeur professionnel d&amp;rsquo;Amérique. Je voulais vous écrire depuis un certain temps déjà, et j&amp;rsquo;ai pensé que ce soir était approprié.
Laissez-moi commencer par vous remercier de partager ma musique avec le monde. J&amp;rsquo;ai connu la maladie mentale. J&amp;rsquo;ai surtout souffert de dépression.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;or et l&#39;argent vous entourent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-1-19-1-ks-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-1-19-1-ks-andrew/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;or et l&amp;rsquo;argent vous entourent André - reçu par Kathryn Stokes le 19 Janvier 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici maintenant pour écrire, ma chère sœur en Christ, et je viens pour délivrer un message. Même si vous n&amp;rsquo;aviez pas prévu de t&amp;rsquo;asseoir pour écrire, je suis heureux que vous ayez été consciente de ma présence et de mon désir de communiquer.
Il y a toujours des sujets que nous pourrions développer et « peaufiner », pour ainsi dire, car au fur et à mesure que nos chers médiums progressent dans l&amp;rsquo;Amour, ils deviennent mieux équipés pour recevoir des pensées supérieures de Vérité et d&amp;rsquo;Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La compassion et le don du choix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-3-26-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-3-26-1-ar-jesus/</guid>
      <description>La compassion et le don du choix Jésus - reçu par Amada Reza le 26 Mars 2005, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici maintenant, ma chère sœur en Christ, et je suis votre frère et votre ami, le Jésus de la Bible, et celui qui prie pour devenir un avec l&amp;rsquo;âme de Dieu. Oui, vous avez entendu ma pensée que je voudrais écrire sur la compassion et comment elle peut mieux vous servir dans vos choix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;épanouissement comme attribut de l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-5-14-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-5-14-1-ar-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;épanouissement comme attribut de l&amp;rsquo;amour Jésus - reçu par Amada Reza le 7 Mai 2005, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici maintenant, ma chère sœur en Christ, et je suis votre ami en Esprit, le grand Esprit de l&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu. Je vois que vous êtes ouverte à recevoir un message et je suis heureux d&amp;rsquo;avoir l&amp;rsquo;occasion de partager certaines de mes pensées avec vous.
Oui, je suis Jésus et je suis votre frère en Christ qui vous aime ainsi que tous mes frères et sœurs sur la terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pays de l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-5-22-1-ar-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-5-22-1-ar-st-john/</guid>
      <description>Le pays de l&amp;rsquo;amour St Jean - reçu par Amada Reza le 22 Mai 2005, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici, votre frère en Christ, Jean, un disciple de mon Maître bien-aimé, Jésus, qui aime d&amp;rsquo;un amour éternel, c&amp;rsquo;est-à-dire l&amp;rsquo;Amour Divin de l&amp;rsquo;Âme de Dieu.
Merci d&amp;rsquo;avoir saisi cette occasion de me permettre d&amp;rsquo;écrire car j&amp;rsquo;ai quelques pensées que je voudrais partager avec mes frères et sœurs sur le chemin de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Répandre la vérité par l&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-5-23-1-ks-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-5-23-1-ks-st-peter/</guid>
      <description>Répandre la vérité par l&amp;rsquo;Amour St Pierre - reçu par Kathryn Stokes le 23 Mai 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
[Je cherche la guidance angélique sur la façon de présenter les messages de James Padgett d&amp;rsquo;une manière plus inclusive, et sur le pourcentage apparemment important d&amp;rsquo;âmes qui ont reçu de l&amp;rsquo;Amour Divin, même si les messages disent combien il est difficile de se mettre en condition pour y aspirer.]
Nous sommes ici avec vous, chère sœur, et c&amp;rsquo;est aussi notre désir, de rendre les vérités palpables pour inclure un large segment de la population.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La première expérience</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-6-5-1-ar-aman/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-6-5-1-ar-aman/</guid>
      <description>La première expérience Aman1 - reçu par Amada Reza le 5 Juin 2005, Aptos, Californie, USA.
[Nous sommes venus en réponse à votre demande de clarification sur la nature de notre « désobéissance » en n&amp;rsquo;acceptant pas le don de l&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu. Oui, nous sommes ces deux personnes que l&amp;rsquo;on appelle Adam et Eve, et je vais à nouveau essayer d&amp;rsquo;expliquer notre expérience. Je suis Aman, ou Adam, et j&amp;rsquo;ai le privilège de pouvoir bénéficier de cette opportunité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abraham Lincoln et la Guerre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-6-30-1-fab-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-6-30-1-fab-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Abraham Lincoln et la Guerre Abraham Lincoln - reçu par FAB le 30 Juin 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis, Abraham Lincoln.1
Oui, c’est moi, et, lorsque je considère ma vie terrestre, je suis aussi étonné que vous que j’aie pu survivre et faire face comme je l’ai fait. Mais je considère que c’est l’œuvre du Seigneur.
Le Seigneur a entendu vos prières afin d’aiguiser et affiner vos talents de médium.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le malheur de Louis XIV</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-7-12-1-fab-louis-xiv/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-7-12-1-fab-louis-xiv/</guid>
      <description>Le malheur de Louis XIV Louis XIV - reçu par FAB le 12 Juillet 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis, Louis XIV.1
Oui, c&amp;rsquo;est moi, le roi de France. Et oh, comme je regrette toutes les souffrances que j&amp;rsquo;ai causées par mes guerres ! Lorsque je suis venu ici, je n&amp;rsquo;étais plus le Roi-Soleil, mais un esprit tout nu, avec toute ma vanité et mes prétentions au pouvoir. L&amp;rsquo;illusion d&amp;rsquo;être le VIP de France s&amp;rsquo;est envolée, remplacée par la misère de réaliser que j&amp;rsquo;avais semé le pouvoir du monde pour lui-même, et donc récolté le malheur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le bonheur d’Anne Franck</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-7-16-1-fab-anne-frank/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-7-16-1-fab-anne-frank/</guid>
      <description>Le bonheur d’Anne Franck Anne Frank - reçu par FAB le 16 Juillet 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Anne Frank.
Je suis si heureuse ! Dieu est bon et Aime Ses enfants avec Son Amour Éternel. J’ai trouvé cette Nouvelle Naissance de l’âme ! Oui, cela m’a vraiment rendu heureuse !
Lorsque je suis arrivée ici, j’ai très rapidement et complètement oublié les horreurs que j’avais supportées. Et c’est parce que, même sur la Terre, j’ai pu voir plus loin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La magie des Lois</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-7-22-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-7-22-1-ks-jesus/</guid>
      <description>La magie des Lois Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 22 Juillet 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Comme vous le savez si bien, les êtres humains choisissent de croire ce qu&amp;rsquo;ils veulent, peu importe ce que nous avons tenté d&amp;rsquo;écrire. Vous êtes de plus en plus conscients de la myriade de problèmes qui entourent cette complication, depuis les nombreuses personnes qui croient que la communication entre les esprits et les mortels est l&amp;rsquo;œuvre d&amp;rsquo;un diable qui n&amp;rsquo;existe pas, jusqu&amp;rsquo;aux médiums qui prétendent recevoir des messages de Jésus, en passant par le simple choix de croire ou de ne pas croire à certains faits, quelle que soit la quantité de preuves de leur réalité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour est la Vérité que nous recherchons</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-7-24-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-7-24-1-ar-mary/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour est la Vérité que nous recherchons Marie - reçu par Amada Reza le 24 Juillet 2005, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici, ma chère sœur en Christ, et je suis ton amie et ta gardienne, Marie, la mère de Jésus, une vraie adepte de mon fils et maître. Je voudrais écrire un message concernant la foi et l&amp;rsquo;amour en tant que qualités sur lesquelles la vérité peut être fondée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un don à Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-9-3-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-9-3-1-ar-mary/</guid>
      <description>Un don à Dieu Marie - reçu par Amada Reza le 3 Septembre 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici avec vous maintenant, ma chère sœur en Christ, et je suis Marie, votre amie et gardienne. Oui, c’est moi qui fut la mère de Jésus sur terre. Je suis maintenant sa sœur et sa collègue dans l’œuvre Divine de Dieu – c’est-à-dire aimer et enseigner à Ses enfants le potentiel de devenir un avec Lui dans l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La spiritualité des premiers Amérindiens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-9-11-1-fab-mala/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-9-11-1-fab-mala/</guid>
      <description>La spiritualité des premiers Amérindiens Mala - reçu par FAB le 11 Septembre 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Mala.
Je suis un Amérindien qui a vécu il y a des milliers d&amp;rsquo;années, au temps de ce que vous appelez la préhistoire. Nous avions un concept de la vie assez avancé, comparé à vos vues modernes. Les gens assimilent souvent « préhistorique » à « primitif », mais ce n&amp;rsquo;était pas toujours le cas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gardez le message sur l&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-10-7-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-10-7-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Gardez le message sur l&amp;rsquo;Amour Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 7 Octobre 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Nous sommes ici maintenant pour écrire, chère sœur en Christ. Je crois que tu sais que nous n&amp;rsquo;avons pas toutes les réponses à tes questions. Chaque jour apporte de nouveaux défis à votre table, et vous pouvez les relever avec l&amp;rsquo;aide de l&amp;rsquo;Amour de Dieu dans vos âmes. Le défi de ce jour n&amp;rsquo;est pas différent - il semble seulement plus urgent parce que c&amp;rsquo;est celui qui est sur la table à ce moment précis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;intelligence naturelle de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-10-9-1-ar-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-10-9-1-ar-st-john/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;intelligence naturelle de l&amp;rsquo;âme St Jean - reçu par Amada Reza le 9 Octobre 2005, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici, ma sœur en Christ, et je suis Jean, l&amp;rsquo;apôtre de Jésus, et votre frère et ami dans le travail de vivre et de répandre l&amp;rsquo;Amour Divin. Vous êtes tous des disciples de Jésus car vous priez et recevez cette Substance de l&amp;rsquo;Âme de Dieu - l&amp;rsquo;Amour Divin - qui vous rend un avec Lui dans le cœur et la pensée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planter la graine </title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-10-12-1-db-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-10-12-1-db-jesus/</guid>
      <description>Planter la graine Jésus - reçu par DB le 12 Octobre 2005, Troup, Texas, USA.
Vous pouvez commencer maintenant mon frère. Votre charmante sœur Zara a posé la question suivante : « comment nous, les esprits Célestes, enseignons l&amp;rsquo;amour du Père aux âmes en quête d&amp;rsquo;amour dans les sphères naturelles ? »
Comme tu le sais Dan, la loi de l&amp;rsquo;attraction est ce qui nous met en contact avec une âme en quête.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Bouddha est très heureux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-11-7-1-fab-buddha/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-11-7-1-fab-buddha/</guid>
      <description>Le Bouddha est très heureux 1 Bouddha - reçu par FAB le 7 Novembre 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis le Bouddha.
Je sais que vous avez été curieux à mon sujet. J&amp;rsquo;ai été béatement heureux. Bien sûr, je n&amp;rsquo;étais pas un dieu, mais un mortel. J&amp;rsquo;ai vécu ma vie comme vous le faites - fidèle à moi-même. J&amp;rsquo;ai trouvé beaucoup de réconfort et de consolation dans les doctrines que j&amp;rsquo;ai découvertes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leslie Stone est très haut dans les Cieux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-11-7-2-fab-leslie-stone/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-11-7-2-fab-leslie-stone/</guid>
      <description>Leslie Stone est très haut dans les Cieux Leslie Stone - reçu par FAB le 7 Novembre 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Leslie Stone1 [l&amp;rsquo;homme qui a publié en premier les messages de James Padgett, et est un ami de M. Padgett].
Je réside dans une Sphère Céleste sans nombre, tant mes progrès ont été grands jusqu&amp;rsquo;ici. Ce miracle s&amp;rsquo;est produit parce que, dans mon travail de publication des Vérités, j&amp;rsquo;ai attiré tout le Royaume Céleste, ce qui a eu un effet énorme sur mon âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Terre Mère réagit-elle à la négativité humaine ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-11-11-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-11-11-1-ks-jesus/</guid>
      <description>La Terre Mère réagit-elle à la négativité humaine ? Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 11 Novembre 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
[J&amp;rsquo;ai prié et je me suis préparée à recevoir un message, si j&amp;rsquo;étais en état de le faire. J&amp;rsquo;ai demandé à « quelqu&amp;rsquo;un » de m&amp;rsquo;aider à bouger exagérément mes &amp;ldquo;m&amp;rdquo; de haut en bas, ce qui me permet de savoir qu&amp;rsquo;un esprit est présent et est prêt à écrire, si je le suis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez un guide sur le chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-12-13-1-na-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-12-13-1-na-james/</guid>
      <description>Soyez un guide sur le chemin Jacques - reçu par NA le 13 Décembre 2005, Melbourne, Australia.
Nous, du groupe Céleste, qui avons écrit avec James Padgett à cette époque, avons accompli et révélé tout ce que nous désirions faire. Ces écrits, qui sont les messages de James Padgett, révèlent suffisamment de vérité et d&amp;rsquo;expérience Céleste pour avoir permis à un monde ignorant l&amp;rsquo;Amour Divin du Père à l&amp;rsquo;individu et au monde de connaître l&amp;rsquo;Amour Divin du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Journée de la joie de l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-12-13-2-na-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-12-13-2-na-jesus/</guid>
      <description>Journée de la joie de l&amp;rsquo;Amour Divin Jésus - reçu par NA le 13 Décembre 2005, Melbourne, Australia.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus du Ciel Céleste.
Je commencerai ce message en disant tout d&amp;rsquo;abord combien nous, du Ciel Céleste et de la sphère de l&amp;rsquo;Amour Divin, avons apprécié la Journée de l&amp;rsquo;Amour Divin. Cette journée donnée par le Père vous a permis à tous de vivre la joie du Père dans vos activités respectives et de partager tous l&amp;rsquo;amour du Père tout au long de cette journée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Artisan de la Renaissance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-12-18-1-na-michelangelo/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-12-18-1-na-michelangelo/</guid>
      <description>Artisan de la Renaissance Michelangelo - reçu par NA le 18 Décembre 2005, Melbourne, Australia.
Lors de ma vie terrestre, j&amp;rsquo;ai vécu une vie inspirée dans ce que vous appelez maintenant, et qui est devenu connu comme la période de la Renaissance. Bien que j&amp;rsquo;ai été soumis aux conditions de l&amp;rsquo;époque et que j&amp;rsquo;ai été quelque peu limité dans ma compréhension de ce que je sais maintenant, j&amp;rsquo;étais totalement engagé dans les inspirations de ma vision.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le véritable esprit du Pardon</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-12-31-1-fab-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-12-31-1-fab-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Le véritable esprit du Pardon Abraham Lincoln - reçu par FAB le 31 Décembre 2005, Santa Cruz, Californie, USA
C&amp;rsquo;est moi, Abraham Lincoln. 1
Je viens confirmer le message que vous venez de recevoir de mon assassin. Dans mon cœur, je n&amp;rsquo;ai pas éprouvé de haine. La guerre m&amp;rsquo;a horrifié, c&amp;rsquo;est certain. Mais mes convictions personnelles pour la préservation de l&amp;rsquo;Union ont été telles que même la mort ne pouvait pas les annuler.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le meurtre [d’Abraham Lincoln] est pardonné.</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-12-31-2-fab-john-wilkes-booth/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2005/fr-2005-12-31-2-fab-john-wilkes-booth/</guid>
      <description>Le meurtre [d’Abraham Lincoln] est pardonné John Wilkes Booth - reçu par FAB le 31 Décembre 2005, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, John Wilkes Booth [l&amp;rsquo;assassin d&amp;rsquo;Abraham Lincoln1].
Vous êtes en train de canaliser un esprit qui a réalisé assez tôt l&amp;rsquo;acte terrible qu&amp;rsquo;il a commis. Oui, dès que je suis entré dans ce monde d&amp;rsquo;esprits, je me suis repenti de mon action pour avoir supprimé une vie qui aurait pu faire encore tellement de bonnes choses pour mon pays.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
