<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Par ordre Chronologique 1920-1922 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/</link>
    <description>Recent content in Par ordre Chronologique 1920-1922 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Extrait de l&#39;oeuvre de James Padgett - 1920</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/1-6-7-exerpt-from-the-work-of-jp-1920/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 06:25:48 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/1-6-7-exerpt-from-the-work-of-jp-1920/</guid>
      <description>Voici un ordre chronologique d&amp;rsquo;extraits de l&amp;rsquo;année 1920 L&amp;rsquo;âme Cette partie physique de l&amp;rsquo;homme est réelle et n&amp;rsquo;est que le résultat du mélange des forces contenues dans les deux sexes et qui, selon les lois de la nature ou de la création de l&amp;rsquo;homme, sont aptes à produire le corps unique qui convient pour abriter l&amp;rsquo;âme, laquelle peut être attirée par lui pour développer son individualité comme une chose de vie et d&amp;rsquo;immortalité possible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scot, un vieil ami demande de l’aide</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-2-2-1-jep-scott/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-2-2-1-jep-scott/</guid>
      <description>Scot, un vieil ami demande de l’aide Scott - reçu par James Padgett le 2 Février 1920, Washington, USA.
C’est moi, Scott.
Laisse-moi écrire. Je suis ton vieil ami, Scott, qui est mort il y a quelques jours. Je sais maintenant ce que signifie la mort et comment nous sommes punis pour les actes de la vie terrestre, et je subis ma part de la peine. Je viens vers toi parce que tu m’avais parlé, sur terre, de l’avenir des hommes qui meurent et je suis maintenant convaincu que ce que tu m’as dit est vrai, même si je ne sais que très peu de choses sur mon sort ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus donne des conseils à M. Padgett et est impatient qu’il se mette en condition d’âme pour que Jésus puisse continuer ses messages à l’humanité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-2-14-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-2-14-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus donne des conseils à M. Padgett et est impatient qu’il se mette en condition d’âme pour que Jésus puisse continuer ses messages à l’humanité Jésus - reçu par James Padgett le 14 Février 1920, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Eh bien, mon disciple, je réalise que vous souhaitez recevoir un message de ma part ce soir, et je suis impatient de le faire. Cependant je vois que vous n’êtes pas dans une condition qui me permette de prendre possession de votre cerveau, ce qui est nécessaire pour écrire de manière satisfaisante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’âme incarnée, par Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-2-15-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-2-15-1-jep-jesus/</guid>
      <description>L’âme incarnée, par Jésus Jésus - reçu par James Padgett le 15 Février 1920, Washington, USA.
Je suis là, Jésus.
Comme promis hier soir, je suis ici et j’écrirai sur le sujet de l’Âme incarnée. Vous avez peut-être observé, lors de vos études des différentes théories de la création de l’homme, que la question s’est toujours posée quant à la relation entre le spirituel et le physique, c’est-à-dire entre l’âme et le corps matériel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène et Marie plaisantent au sujet de leur amour pour leurs âmes sœurs sur la terre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-2-16-1-jep-helen-padgett-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-2-16-1-jep-helen-padgett-mary-kennedy/</guid>
      <description>Hélène et Marie plaisantent au sujet de leur amour pour leurs âmes sœurs sur la terre Hélène Padgett &amp;amp; Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 16 Février 1920, Washington, USA.
C’est moi, ta propre Hélène, vraie et aimante.
Eh bien, mon cher, le Maître ne poursuivra pas ses messages ce soir parce que tu ne vas pas très bien et il sent qu’il ne doit pas trop te demander, ce qu’il serait contraint de faire s’il devait continuer, ou tenter de poursuivre, le message d’hier soir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le ciel est un endroit comme une condition d’âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-2-27-1-jep-ag-riddle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-2-27-1-jep-ag-riddle/</guid>
      <description>Le ciel est un endroit comme une condition d’âme Albert Riddle - reçu par James Padgett le 27 Février 1920, Washington, USA.
Je voudrais écrire brièvement ce soir car je vois que tu es impatient d’avoir des nouvelles de certains de tes amis dans le monde des esprits.
Je n’ai pas écrit depuis longtemps, bien que j’ai désiré le faire, et, ce soir, je veux partager quelques mots au sujet de mes progrès et de mon bonheur en rapport avec ma condition d’Esprit Céleste, car je suis maintenant dans les Cieux Célestes et je connais la vérité de beaucoup de choses qui t’ont été écrites.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus explique la grande importance d’être en bonne condition afin de recevoir les nombreuses vérités qui doivent encore être écrites pendant que M. Padgett est encore ici</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-3-7-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-3-7-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus explique la grande importance d’être en bonne condition afin de recevoir les nombreuses vérités qui doivent encore être écrites pendant que M. Padgett est encore ici Jésus - reçu par James Padgett le 07 Mars 1920, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes car je vois que vous êtes désireux d’avoir de mes nouvelles et d’obtenir l’encouragement qui découle toujours de mes communications. J’ai été avec vous ce soir, comme lors de nombreuses nuits passées, avec le désir de vous écrire sur des sujets importants concernant le travail que vous devez faire mais j’ai été empêché de le faire uniquement par la condition dans laquelle vous étiez qui ne me permettait pas d’établir ce rapport.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus est si désireux de révéler la Vérité qu’il connaît pour le bien de l’humanité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-3-7-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-3-7-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Jésus est si désireux de révéler la Vérité qu’il connaît pour le bien de l’humanité Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 07 Mars 1920, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Eh bien, mon cher, je suis heureux que le Maître t’ait écrit ce soir comme il l’a fait car je dois te dire qu’il était très sérieux dans ces propos et j’espère que tu y penseras et essayeras d’améliorer ta condition comme il te la suggéré.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dr Channing : Commentaires d’un pasteur</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-3-21-1-jep-dr-channing/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-3-21-1-jep-dr-channing/</guid>
      <description>Dr Channing : Commentaires d’un pasteur Dr Channing 1 - reçu par James Padgett le 21 Mars 1920, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire un court message, car je désire simplement dire que j’ai écouté ce que le Maître a écrit et que je peux témoigner que l’Amour pour Dieu et l’amour pour notre prochain ne sont pas tout ce dont l’homme a besoin pour fonder sa religion. Je fus sur Terre un pasteur et j’ai enseigné les mêmes doctrines que le prédicateur a aujourd’hui enseigné (unitarien), et j’ai cru qu’elles étaient tout ce dont l’homme avait besoin, et je suis mort dans cette croyance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus : commentaire sur un prédicateur, individualisation et incarnation de l’âme</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-3-21-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-3-21-2-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus : commentaire sur un prédicateur, individualisation et incarnation de l’âme Jésus - reçu par James Padgett le 21 Mars 1920, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi d’écrire ce soir car vous êtes dans une bonne condition, et je désire vraiment vous écrire sur un sujet qu’il est important pour les hommes de connaître.
Comme je vous l’ai déjà écrit, il y a deux destinées pour l’homme dans la vie spirituelle, et l’une ou l’autre d’entre elles peut être juste comme il le désire et cherche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary est si heureuse que le Dr Stone ait maintenant une photo d’elle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-3-24-2-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-3-24-2-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary est si heureuse que le Dr Stone ait maintenant une photo d’elle Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 24 Mars 1920, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire, car j’ai très hâte de dire un mot à mon bien-aimé. J’ai écouté sa mère lorsqu’elle a commmenté les photos 1, et j’ai senti que même si ce qu’elle disait était vrai et devait être cru, je ne pouvais me sentir satisfaite jusqu’à ce que je puisse lui écrire le bonheur que j’ai de savoir qu’il a une image de moi, mais pas satisfaisante, en ce qui me concerne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Vérité Divine doit être déclarée à toute l’humanité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-5-2-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-5-2-1-jep-jesus/</guid>
      <description>La Vérité Divine doit être déclarée à toute l’humanité Jésus - reçu par James Padgett le 02 Mai 1920, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je désire vous écrire car je suis impatient de vous dire qu’il y a longtemps que votre condition n’a pas été aussi bonne, et vos pensées d’aujourd’hui et surtout de ce soir vous ont mis dans une condition spirituelle. Si vous persévérez dans ces pensées et désirs, vous nous permettrez bientôt d’établir la relation souhaitée qui nous permettra de continuer nos messages plus fréquemment et d’exprimer avec exactitude ce que nous désirons transmettre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène exhorte M. Padgett à rester dans un état d’Amour pour le travail à faire</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-5-2-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-5-2-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène exhorte M. Padgett à rester dans un état d’Amour pour le travail à faire 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 02 Mai 1920, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène bien aimée.
Eh bien, mon cher, je suis si heureuse que tu sois en si bonne condition pour recevoir les messages, et que tu aies de nouveau réalisé la présence de l’Amour dans ton âme, et que tu aies tourné tes aspirations et désirs vers le Père afin de recevoir plus de son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Différence entre l’Esprit de Dieu et l’Esprit Saint</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-5-10-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-5-10-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Différence entre l’Esprit de Dieu et l’Esprit Saint Jésus - reçu par James Padgett le 10 Mai 1920, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire, pendant un court instant, sur un sujet qui est intéressant pour vous et pour ceux qui pourront lire mes messages.
Je désire écrire ce soir au sujet de la condition de ceux qui pensent qu’ils ont reçu l’influx ou le baptême de l’Esprit Saint, alors qu’en fait ils ont seulement progressé dans la purification de leur amour naturel et dans l’harmonie avec les lois de leur création qui les amène à croire que ce qu’ils éprouvent doit être le résultat d’une effusion de l’Amour que l’Esprit Saint apporte aux mortels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nita décrit ses expériences lors de passage dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-5-25-1-jep-nita-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-5-25-1-jep-nita-padgett/</guid>
      <description>Nita décrit ses expériences lors de passage dans le monde des esprits Nita Padgett - reçu par James Padgett le 25 Mai 1920, Washington, USA.
C’est moi, Nita.
Je suis si contente de pouvoir t’écrire à nouveau. Il y a longtemps 1 que tu ne m’avais pas laissée écrire et j’avais tellement hâte de te parler de mes progrès et de mon amour. Papa, je pensais que tu m’aimais tellement que tu ne me ferais pas attendre si longtemps pour te dire mon amour et combien je suis heureuse, mais maman m’a dit que tu n’étais pas en état de recevoir mon message et que je devais attendre que les conditions soient différentes et je le comprends, mais j’ai trouvé étrange que quelque chose m’empêche d’écrire à mon papa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett est très heureuse de la manière dont sa fille Nita fut capable de décrire sa joie et son progrès spirituel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-5-25-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-5-25-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett est très heureuse de la manière dont sa fille Nita fut capable de décrire sa joie et son progrès spirituel Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 25 Mai 1920, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène.
Je suis si heureuse que Nita ait eu l’occasion de t’écrire sur ses progrès et son bonheur et je suis si heureuse qu’elle ait pu le faire. Elle se sent mieux de savoir que maintenant quelqu’un sait exactement quel est son état et à quel point elle est heureuse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus explique la différence de mission entre M. Morgan et Dr Stone et l’importance de chacun, mais ces révélations peuvent seulement êtres faites à travers M. Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-6-1-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-6-1-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus explique la différence de mission entre M. Morgan et Dr Stone et l’importance de chacun, mais ces révélations peuvent seulement êtres faites à travers M. Padgett Jésus - reçu par James Padgett le 01 Juin 1920, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes, car il y a longtemps 1 que vous n’avez pas eu de mes nouvelles, et j’ai le désir de vous écrire. Vous vous souvenez que, lorsque j’ai écrit la dernière fois 2, je vous ai dit qu’il y avait encore beaucoup de messages à transmettre, et que vous deviez être en bonne condition pour les recevoir, et je répète maintenant cette affirmation avec plus de force.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus Immortalité</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-6-2-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-6-2-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus Immortalité Jésus - reçu par James Padgett le 02 Juin 1920, Washington, USA.
Permettez-moi d’écrire ce soir sur un sujet qui est important pour l’humanité et doit être pleinement expliqué, afin qu’ils connaissent la vérité qui leur montrera le chemin vers l’immortalité et la lumière.
Je sais que les hommes ont débattu, tout au long des siècles, de la question de l’immortalité de l’homme et ont tenté de prouver la réalité de son existence par divers arguments en faisant référence à l’analogie des travaux de l’univers de Dieu, dans l’accomplissement de ses desseins, tel qu’indiqué par les différentes créations de la nature animée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écrit que les deux parents du Dr Stone vivent maintenant dans les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-6-10-1-jep-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-6-10-1-jep-mary-kennedy/</guid>
      <description>Écrit que les deux parents du Dr Stone vivent maintenant dans les Cieux Célestes Mary Kennedy - reçu par James Padgett le 10 Juin 1920, Washington, USA.
C’est moi, Mary.
Laissez-moi écrire quelques lignes à mon cher, alors que vous m’avez déçu la dernière fois qu’il est venu ici. Je pensais que vous alliez certainement me laisser écrire et lorsque vous ne l’avez pas fait, je n’ai pas pu m’empêcher de dire à Hélène que vous étiez vraiment méchant, mais vous savez que je ne le pensais pas car vous avez été très bienveillant envers le Docteur et moi-même.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus voulait que M. Padgett et le Dr Stone sachent qu’il était présent durant leur conversation sur les choses spirituelles</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-7-19-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-7-19-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus voulait que M. Padgett et le Dr Stone sachent qu’il était présent durant leur conversation sur les choses spirituelles Jésus - reçu par James Padgett le 19 Juillet 1920, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi d’écrire quelques lignes, de voir que vous êtes en meilleure condition ce soir et de sentir que vous aimeriez avoir de mes nouvelles. Eh bien, mon cher frère, vous devez savoir que nous sommes toujours anxieux et prêts à écrire, et c’est seulement parce que votre état est tel que nous ne pouvons pas former le rapport qui nous permet de venir vers vous et d’exprimer nos pensées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les choses matérielles pour lesquelles les hommes prient sont exaucées par Dieu par l’intermédiaire des esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-9-19-1-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1920-9-19-1-jep-jesus/</guid>
      <description>Les choses matérielles pour lesquelles les hommes prient sont exaucées par Dieu par l’intermédiaire des esprits Jésus - reçu par James Padgett le 19 Septembre 1920, Washington, USA. 1
C’est moi, Jésus. Permettez-moi de dire quelques mots, ce soir, alors que je remarque que vous avez été déçu par le sermon que le prédicateur a prononcé ce soir.
Eh bien, vous ne devez pas être si déçu parce qu’il ne sait pas que ce qu’il peut déduire des enseignements de la Bible et bien que ce qu’il a dit soit vrai, ce n’est pas toute la vérité car il n’a parlé que d’un des attributs de Dieu, à savoir le soin affectueux qu’il prodigue aux enfants de la terre et qu’il exerce sur ceux-ci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que s’est-il réellement passé lors de la crucifixion de Jésus ?</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1921-3-27-1-jep-samuel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1921-3-27-1-jep-samuel/</guid>
      <description>Que s’est-il réellement passé lors de la crucifixion de Jésus ? Samuel - reçu par James Padgett le 27 Mars 1921 1, Washington, USA.
Je voudrais écrire quelques lignes ce soir, car je ne vous ai pas écrit depuis longtemps et je désire vous décrire la scène qui vous a été présentée ce soir, à l’église, par les paroles et la musique.
J’étais présent lors de la crucifixion de Jésus et j’ai vu tout ce qui s’est passé et le déploiement merveilleux des forces de la nature qui vous ont été présentées, ce soir, dans le drame de la crucifixion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène confirme que le message précédent a bien été révélé par Samuel</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1921-3-27-2-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1921-3-27-2-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène confirme que le message précédent a bien été révélé par Samuel Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 27 Mars 1921, Washington, USA.
C’est moi, ton Hélène, vraie et bien-aimée.
Et bien mon cher, je vois que tu es fatigué et je n’écrirai pas beaucoup.
Le message que tu as reçu est de Samuel qui a assisté, en tant qu’esprit, à la crucifixion et a vu et entendu ce qui s’est passé, et ainsi peut être cru.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène raconte comment elle a aimé les lettres d’amour de Ned</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1921-11-2-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1921-11-2-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène raconte comment elle a aimé les lettres d’amour de Ned 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 2 Novembre 1921, Washington, USA.
C’est moi, ta vraie et bien-aimée Hélène, qui suis ici.
Eh bien, mon cher, je suis venue répondre à ton appel, car je vois que tu m’aimes tellement, et je pense à l’époque où nous ne connaissions que l’amour de l’autre.
Bien des fois, après notre séparation, j’ai relu ces merveilleuses lettres d’amour dans lesquelles tu m’exprimais le véritable amour de ton cœur, et j’y ai trouvé beaucoup de consolation et j’ai souhaité si souvent que cet amour soit à nouveau avec moi comme il l’était lorsque j’avais tout ton amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ce que les Hommes doivent faire pour voir Dieu et réaliser qu’il est un Dieu personnel, avec tous les attributs qui appartiennent à un être suprême, infini</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1922-3-21-1-jep-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1922-3-21-1-jep-judas/</guid>
      <description>Ce que les Hommes doivent faire pour voir Dieu et réaliser qu’il est un Dieu personnel, avec tous les attributs qui appartiennent à un être suprême, infini 1 Judas - reçu par James Padgett le 21 Mars 1922 2, Washington, USA.
Je suis, Judas et je désire vous écrire.
Je ne vous ai pas écrit depuis longtemps et je sens que je dois le faire afin de déclarer une vérité qui est importante pour vous et pour l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus approuvant et insistant sur ce que Judas a écrit</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1922-3-21-2-jep-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1922-3-21-2-jep-jesus/</guid>
      <description>Jésus approuvant et insistant sur ce que Judas a écrit 1 Jésus - reçu par James Padgett le 21 Mars 1922 2, Washington, USA.
J’approuve ce que Judas vous a écrit, je le souligne, et avec tout mon amour pour le simple homme, comme pour l’esprit, je les exhorte à poursuivre le chemin et à atteindre le grand but pour lequel l’Amour Divin les adaptera et les conduira.
Je n’écrirai plus ce soir, mais je viendrai bientôt vous écrire un long message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène écrit à quel point elle est heureuse d’avoir renoué le contact</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1922-4-4-1-jep-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1922-4-4-1-jep-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène écrit à quel point elle est heureuse d’avoir renoué le contact 1 Hélène Padgett - reçu par James Padgett le 4 Avril 1922, Washington, USA.
C’est moi ta vraie et bien-aimée Hélène.
Comme je suis heureuse de pouvoir t’écrire à nouveau et de rétablir le contact avec toi, car il me semble que cela fait si longtemps 2 que nous n’avons pas pu communiquer. Nous sommes tous si impatients de te voir écrire et si désireux de te dire notre amour et notre désir d’être avec toi en communication constante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Immortalité par St. Luc – L’auteur du troisième Évangile du Nouveau Testament</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1922-4-17-1-jep-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/fr-padgett-messages-date-order/fr-padgett-messages-1920-1922/fr-1922-4-17-1-jep-st-luke/</guid>
      <description>Immortalité par St. Luc – L’auteur du troisième Évangile du Nouveau Testament St Luc - reçu par James Padgett le 17 Avril 1922 1, Washington, USA.
Je voudrais partager quelques réflexions sur la question de l’immortalité au sujet de laquelle vous avez beaucoup réfléchi au cours des derniers jours.
J’étais avec vous, aujourd’hui, lorsque vous avez écouté les discours du prédicateur sur le sujet de l’immortalité et j’ai remarqué que vous avez réalisé qu’il n’avait pas une véritable idée sur le sujet et j’ai pensé que vous voudriez bien l’informer de votre connaissance du sujet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
