<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2014 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2014 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>L’idéalisme d’un président</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-1-10-1-fab-woodrow-wilson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-1-10-1-fab-woodrow-wilson/</guid>
      <description>L’idéalisme d’un président Woodrow Wilson - reçu par FAB le 10 Janvier 2014, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Woodrow Wilson.1
J’ai fait référence dans ma canalisation du 20 Décembre 2006 à mon idéalisme, et pourtant vous lisez, dans The Untold History of the United States (l’histoire inédite) d’Oliver Stone et Peter Kuznick, une attitude réactionnaire après l’autre, que j’ai malheureusement eue.
Je croyais que je servais Dieu, donc je pensais que mes idées reflétaient l’approbation Divine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’erreur d’un pape</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-1-26-1-fab-pope-pius-xii/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-1-26-1-fab-pope-pius-xii/</guid>
      <description>L’erreur d’un pape Pape Pie XII 1 - reçu par FAB le 26 Janvier 2014, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis le pape connu sous le nom de Pie XII.
Oh, comme j’ai regretté ce que j’ai fait en promouvant le Concordat avec le Troisième Reich ! Bien que certains Catholiques Romains aient approuvé les brutalités et la sauvagerie des Nazis, je ne l’ai pas fait. J’étais préoccupé par le bien-être de mon église.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Cieux Célestes ont des âmes de toutes les croyances</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-1-30-1-wv-john-the-baptist/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-1-30-1-wv-john-the-baptist/</guid>
      <description>Les Cieux Célestes ont des âmes de toutes les croyances Jean-Baptiste - reçu par WV le 30 Janvier 2014, Bayview, Sydney, Australie.
Je suis là, Jean le Baptiste.
Je suis si heureux que mon ami, Sri Yukteswar, ait pu vous délivrer son message. Pour que vous sachiez que les Cieux sont ouverts à tous.
Il y a beaucoup plus de nationalités dans les Cieux que vous ne pouvez l’imaginer. Il y a tellement d’origines culturelles et religieuses différentes qu’il me serait difficile de les énumérer toutes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le gourou Hindou Sri Yukteswar parle de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-1-30-2-fab-sri-yarisupta/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-1-30-2-fab-sri-yarisupta/</guid>
      <description>Le gourou Hindou Sri Yukteswar parle de l’Amour Divin 1 Sri Yukteswar 2 - reçu par FAB le 30 Janvier 2014, Santa Cruz, Californie, USA.
Bonjour à tous. Mes chers amis, je suis Sri Yukteswar. Je suis le gourou de celui que vous appelez Sri Yogananda.
J’ai été attiré par vous à cause des charmantes conversations que vous teniez. Beaucoup d’anges sont attirés lorsque vous discutez de l’Amour Divin. Vous êtes bénis au-delà de toute imagination par l’ouverture de vos âmes à regarder au-delà des enseignements religieux au fil du temps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi de la création et Sathya Sai Baba</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-2-4-1-wv-sri-yarisupta/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-2-4-1-wv-sri-yarisupta/</guid>
      <description>La loi de la création et Sathya Sai Baba Sri Yarisupta - reçu par WV le 4 Février 2014, Frankfurt, Allemagne.
Je suis ici, votre ami et votre aide, Sri Yukteswar. Je suis venu parce que je voulais répondre à la question de savoir qui était (Sathya) Sai Baba.
Laissez-moi commencer par dire qu’il n’était pas un avatar1. Lorsqu’il est mort, il est entré dans ce que l’on appelle la quatrième sphère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mémoires</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-2-11-1-wv-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-2-11-1-wv-joseph/</guid>
      <description>Mémoires Joseph - reçu par WV le 11 Février 2014, Gavere, Belgique.
C’est moi, votre ami Joseph.
Je suis venu partager quelques informations sur les souvenirs.
Lorsque quelqu’un meurt, la mémoire de l’esprit devient très vive et vivante. Comme ils n’ont plus le corps physique grossier, tout devient très clair pour eux et ils voient les choses comme elles se sont réellement passées.
L’une des raisons pour lesquelles les souvenirs sur le plan physique ne sont pas perçus de manière claire est que les souvenirs doivent être obtenus du mental spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Récupérer des souvenirs traumatiques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-2-18-1-wv-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-2-18-1-wv-joseph/</guid>
      <description>Récupérer des souvenirs traumatiques 1 Joseph - reçu par WV le 18 Février 2014, Gavere, Belgique.
C’est moi, Joseph.
Je suis venu à cause des questions que vous vous posez concernant les souvenirs d’événements pénibles ou de traumatismes.
Je suis désolé de vous dire que les gens sont effectivement amenés à revivre ces traumatismes une fois qu’ils ont atteint un certain degré de développement spirituel. La seule grande différence est qu’ils n’ont pas à les revivre avec toutes les émotions négatives qui s’y rattachent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conseils</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-13-1-joseph-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-13-1-joseph-jesus/</guid>
      <description>Conseils 1 Jésus - reçu par Joseph Babinsky le 13 Mai 2014, Prescott, Arizona, USA.
C’est moi Jésus.
Comme je l’ai déjà mentionné, prie avec diligence, fidélité et constance pour l’afflux continu de cet Amour ….. L’Amour Divin ne s’arrêtera pas…. et toi seul peut l’empêcher de te transformer en une nouvelle création.
Dans les premiers jours, après avoir reçu l’influx initial de l’Amour Divin, beaucoup de gens sont enthousiastes de l’expérience de l’influx de l’Amour Divin mais bientôt ils se fatiguent, se lassent et oublient de maintenir leur attention pour continuer à demander et à chercher plus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conditions des sessions de prières collectives</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-16-1-af-unknown/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-16-1-af-unknown/</guid>
      <description>Conditions des sessions de prières collectives 1 Inconnu - reçu par Al Fike le 16 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Oui notre frère a raison lorsqu’il affirme que l’on peut recevoir l’Amour Divin dans n’importe quelle position, à n’importe quel moment, dans n’importe quel endroit, n’importe où mais je souhaite rappeler à mon frère que les Lois de la Communication et du Rapport doivent également être respectées. (Pour recevoir des messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priez ensemble</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-17-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-17-1-af-andrew/</guid>
      <description>Priez ensemble André - reçu par Al Fike le 17 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
…et de reconnaître l’amour qui est en vous. Et cet amour a coulé dans vos âmes, mes enfants. Vous avez reçu ce cadeau ce jour et vous continuerez à le faire, si vous priez ensemble. Nous serons avec vous, nous, en esprit, serons avec vous pour vous aider. Chacun a reçu un ange pour prier avec lui et pour être avec lui pendant que vous participez à ce voyage ensemble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recevoir l’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-17-2-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-17-2-af-confucius/</guid>
      <description>Recevoir l’amour Confucius 1 - reçu par Al Fike le 17 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Vous avez faim de l’Amour du Père et chaque âme dans ce monde est digne de recevoir l’Amour de Dieu – cette bénédiction intérieure, mes enfants. Chaque âme qui supplie le Père de recevoir ce cadeau le recevra si elle prie sincèrement et envoie ses désirs au Créateur pour recevoir ce cadeau qui apportera la guérison et la paix, la transformation intérieure, et la joie, une joie profonde et durable, mes enfants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priez pour l’amour tous les jours</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-17-3-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-17-3-af-jesus/</guid>
      <description>Priez pour l’amour tous les jours Jésus - reçu par Al Fike le 17 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
C’est Jésus, oui je suis Jésus de la Bible, et Maître des Cieux Célestes 1. Je suis heureux que vous soyez venus ensemble pour prier pour l’Amour de Dieu, pour être ensemble dans la paix et l’harmonie, pour partager les uns avec les autres de manière aimante, et pour avoir confiance qu’ensemble vous trouverez votre chemin vers Dieu, avec certaines des réponses que vous cherchez qui viendront à vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gratitude</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-18-1-jr-richard/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-18-1-jr-richard/</guid>
      <description>Gratitude Richard - reçu par James Reid le 18 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Je suis Richard. Je suis ici votre frère ami et enseignant. Et je viens dans la gratitude, je viens pour exprimer, à vous tous, la gratitude de la multitude d’entre nous qui sommes avec vous. Lorsque vous vous réunissez comme vous le faites dans votre libre arbitre, pour vous joindre à la gratitude, à la prière et à la reconnaissance, vous créez une structure des plus merveilleuses qui nous permet de venir près de vous en grand nombre, plus grand que vous ne l’imaginez peut-être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lutter contre les défis de ce monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-18-2-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-18-2-af-andrew/</guid>
      <description>Lutter contre les défis de ce monde André - reçu par Al Fike le 18 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australia.
C’est André. Je viens vous bénir sur votre voyage et vos luttes pour recevoir l’Amour, pour marcher dans la lumière, pour arriver à connaître Dieu et toute Sa plénitude et beauté et amour et lumière.
Beaucoup d’entre vous luttent avec les conditions de ce monde. Beaucoup d’entre vous se sentent seuls, et se voient comme seuls à lutter contre ces éléments et ces vents de négativité et les défis du monde, et vous luttez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marcher sur le chemin Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-18-3-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-18-3-af-augustine/</guid>
      <description>Marcher sur le chemin Divin Augustin - reçu par Al Fike le 18 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australia.
Soyez bénis mes chers et doux enfants, c’est votre maître Augustin. J’étais évêque d’Hippone lorsque j’ai marché sur cette terre et je viens aujourd’hui pour vous saluer et vous enseigner l’Amour de Dieu, les merveilles de cette bénédiction, ce cadeau de votre Créateur.
Ce simple cadeau apporte de telles bénédictions à chaque âme qui désire recevoir cet Amour, cette Essence de Dieu, et oui je suis sûr que vous comprenez tous que cet Amour est une bénédiction et un cadeau qui n’est pas présent dans l’âme avant la conception, (incarnation) ou après la conception, à moins que l’âme soit ouverte et désireuse de cette bénédiction.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avancez dans cette rivière d’Amour et lâchez prise</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-19-1-af-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-19-1-af-mary/</guid>
      <description>Avancez dans cette rivière d’Amour et lâchez prise Marie - reçu par Al Fike le 19 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Dieu vous bénisse mes enfants, je suis Marie et je vous aime. Chaque âme ici est digne de l’Amour du Père, comme l’est chaque âme créée par Dieu et incarnée dans ce monde et dans l’esprit. Chaque âme est digne de l’Amour. Et chaque âme est belle aux yeux de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne pas ignorer l’Amour Naturel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-19-2-jr-agnes/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-19-2-jr-agnes/</guid>
      <description>Ne pas ignorer l’Amour Naturel Agnès - reçu par James Reid le 19 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Je suis Agnès. Et oui, la plupart d’entre prononcerait mon nom comme Ag nès, mais je l’aime plus doux. J’ai vécu sur la terre à une époque où l’Amour Divin, que nous tous vénérons, n’était pas disponible et pas actuel pour nous. Mais, dans ma vie, j’ai connu l’amour. En esprit, je connaissais l’amour et, à temps, j’ai été embrassée par le Maître comme il a embrassé vous tous maintenant et, maintenant, je connais l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous aurez besoin les uns des autres dans les temps à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-19-3-af-isaiah/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-19-3-af-isaiah/</guid>
      <description>Vous aurez besoin les uns des autres dans les temps à venir Isaïe - reçu par Al Fike le 19 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Enfants bien-aimés, porteurs de l’Amour du Père en vous. Bénédictions pour vous, je suis Isaïe et je viens parler avec des mots d’Amour et de reconnaissance de vos efforts et de vos âmes précieuses alors que vous marchez ce temps ensemble dans la prière et la conversation, alors que vous apprenez à vous connaître et à forger les liens de l’Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous faites partie de mon troupeau</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-19-4-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-19-4-af-jesus/</guid>
      <description>Vous faites partie de mon troupeau Jésus - reçu par Al Fike le 19 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Je viens, je suis Jésus. Et je vous aime. J’aime chaque âme ici qui cherche l’Amour, qui souhaite être proche de Dieu, et qui est sérieuse dans ses efforts, dans ses prières, dans ses désirs. Et je suis avec vous dans ces désirs et ces prières, dans votre désir d’être proche de notre Créateur qui vous aime tant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heureux ceux qui sont prêts à aimer</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-20-1-af-ezekiel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-20-1-af-ezekiel/</guid>
      <description>Heureux ceux qui sont prêts à aimer Ezéchiel - reçu par Al Fike le 20 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Dieu vous bénit et vous conduit vers une plus grande lumière et une compréhension plus complète de votre Père Céleste qui vous tend la main à chaque respiration que vous prenez. Son Amour vous atteint et vous enveloppe et le Père est impatient que vous respiriez cet Amour, que vous priiez pour cet Amour, que vous absorbiez cet Amour afin qu’il devienne un afflux constant dans vos âmes ; une lumière intense et brillante autour de vous, âmes bien-aimées et belles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus vous veut pour un rayon de soleil</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-20-2-af-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-20-2-af-goldie/</guid>
      <description>Jésus vous veut pour un rayon de soleil Goldie - reçu par Al Fike le 20 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Jésus vous veut pour un rayon de soleil ! Et moi aussi. (Goldie) Et Jésus dit qu’il vous veut pour un rayon de soleil, surtout toi Geoff1. (Rires) Souriez ! Aah mes amis, savez-vous combien vous êtes bénis d’être dans cette lumière, de vous réunir comme vous l’êtes, dans une harmonie aimante, dans une prière joyeuse à notre Père Céleste qui nous aime tant et nous donne tant à chaque âme ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un siècle s’est écoulé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-20-3-af-james-padgett/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-20-3-af-james-padgett/</guid>
      <description>Un siècle s’est écoulé James Padgett 1- reçu par Al Fike le 20 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Soyez bénis, c’est James Padgett et je souhaite vous remercier de poursuivre le travail que j’ai commencé il y a tant d’années. Oui, un siècle, un siècle a passé et nous, en esprit, avons travaillé avec diligence pour nous assurer que ce travail n’a pas été perdu ou dilapidé. Et nous continuerons à le faire car ces vérités enseignées par notre maître bien-aimé doivent continuer à prospérer et à vivre dans ce monde afin que ceux qui le cherchent puissent le faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour est la chose la plus importante</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-21-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-21-1-af-confucius/</guid>
      <description>L’amour est la chose la plus importante Confucius1 - reçu par Al Fike le 21 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Soyez bénis, mes enfants, c’est Confucius. Soyez bénis dans vos cheminements, dans vos efforts pour vous rapprocher du Père Céleste qui vous aime tant.
L’amour est le plus important, la chose la plus importante. Plus grand que toutes les connaissances et tous les autres efforts dans vos vies, mes enfants. Le fondement de l’amour dans vos âmes – ce grand amour permanent, puissant, magnifique qui vous transformera mes enfants, la plus grande de toutes les bénédictions, la plus élevée de toutes les bénédictions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marchez dans la lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-21-2-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-21-2-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>Marchez dans la lumière Jean le Bien Aimé - reçu par Al Fike le 21 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Chères âmes bien-aimées, vous marchez dans la lumière en ce jour, et vous priez en présence de notre Père bien-aimé qui vous aime tant et vous embrasse de Son Amour. Respirez cet amour, qu’il repose dans cet endroit profond en vous et permettez à son toucher de vous transformer et de faire de vous son enfant précieux, car vous êtes sa création bien-aimée, digne de toutes les bénédictions, de tout l’amour, de toute la guérison, de toute la paix que vous pouvez vous permettre de recevoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Restez connectés</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-21-3-jr-riannon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-21-3-jr-riannon/</guid>
      <description>Restez connectés Riannon - reçu par James Reid le 21 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Mon nom est Riannon. Je suis étroitement associé à l’équipe qui travaille avec James. Il ne sait vraiment pas à quel point nous sommes étendus. Mais je vais vous le murmurer : « Nous sommes nombreux. » Vous pouvez me considérer comme un gestionnaire d’événements. J’aide à organiser les personnes qui parlent, j’aide les autres à fixer et à maintenir les énergies, et je souhaite prendre la parole maintenant pour vous dire, à chacun d’entre vous, qu’une fonction très importante – une des fonctions les plus importantes – de cette rencontre est d’aider à fixer en chacun d’entre vous la connaissance que vous êtes membre d’une famille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quand vous marchez dans la lumière, vous marchez avec moi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-21-4-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-21-4-af-jesus/</guid>
      <description>Quand vous marchez dans la lumière, vous marchez avec moi Jésus - reçu par Al Fike le 21 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Je suis Jésus et je bénis chacun d’entre vous pour tous les efforts que vous faites pour recevoir l’Amour du Père dans vos âmes, pour marcher dans la lumière et pour être dans cette lumière. Car lorsque vous marchez dans cette lumière, vous marchez avec moi. Lorsque vous vous efforcez et vous étirez pour être avec votre Père Céleste, vous êtes dans cette sainte grâce, ce flux d’amour, et vous faites la Volonté du Père alors que vous marchez dans cette lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vents du changement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-22-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-22-1-af-augustine/</guid>
      <description>Les vents du changement Augustin - reçu par Al Fike le 22 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
Chers doux étudiants, c’est Augustin. Oui les vents du changement soufflent en vous mes chers enfants. Ils soufflent dans vos cœurs, ils soufflent dans vos âmes, ils soufflent dans vos esprits et vous vous demandez – où ce vent m’emmène-t-il ? Quels sont ces défis intérieurs ? Quelle est cette route sur laquelle sur laquelle vous êtes appelés, et comment pouvez-vous répondre à l’appel de Dieu ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>« S’aimer les uns les autres »</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-26-1-jr-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-26-1-jr-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>« S’aimer les uns les autres » 1 St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par James Reid le 26 Mai 2014, Caloundra, QLD, Australie.
[Chers amis Bonjour. J’essaie toujours de me mettre en règle après le rassemblement et tout ce qui se passe. J’ai eu connaissance des bribes de communication avec vous et de quelques messages plus longs. Certaines fois j’ai eu l’impression que vous vouliez prendre la parole et je n’ai pas parlé en votre nom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Commerce avec les Nazis</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-5-1-fab-walter-teagle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-5-1-fab-walter-teagle/</guid>
      <description>Commerce avec les Nazis Walter Teagle - reçu par FAB le 5 Décembre 2014, Berkeley, Californie, USA
C’est moi, Walter Teagle.
Je veux avertir tous ceux qui ont fait ce que j’ai fait, qu’il n’y a aucune possibilité de se cacher de Dieu. Il voit tout et sait tout. Oui, je veux que ce message soit connu.
J’ai découvert ici une vérité très simple, que je ne comprenais pas sur la Terre : en soutenant les nazis en ma qualité de responsable de la société Standard Oil du New Jersey, j’ai damné mon âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Détails de la vie d’Hélène Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-7-18-1-af-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-7-18-1-af-helen-padgett/</guid>
      <description>Détails de la vie d’Hélène Padgett1 Hélène Padgett - reçu par Al Fike le 18 Juillet 2014, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse chers âmes bienheureuses avec l’Amour et la Protection de Notre Père Céleste. Moi aussi je vous salue de mon côté de la vie et je transmets mes meilleurs vœux à vous tous.
Mon cher Ned vous a communiqué une grande partie de l’histoire qui est pertinente au sujet de vos demandes d’informations quant à nos vies communes et comment il est devenu un instrument précieux pour transmettre la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Détails de la vie de James Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-7-17-1-af-james-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-7-17-1-af-james-padgett/</guid>
      <description>Détails de la vie de James Padgett1 James Padgett - reçu par Al Fike le 17 Juillet 2014, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mes amis et compagnons de route sur la voie Divine, je vous envoie mes salutations de notre côté de la vie et mes salutations envers vos efforts visant à apporter les vérités de l’Amour de notre Père bien-aimé au reste du monde. Chacune et chacun d’entre vous qui êtes impliqués dans cette entreprise, en priant pour cet Amour et en répandant la bonne parole de Son existence, est mon frère et sœur bien-aimé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Êtes-vous prêts à faire briller votre lumière dans les moments d’obscurité ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-9-6-2-wv-yogananda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-9-6-2-wv-yogananda/</guid>
      <description>Êtes-vous prêts à faire briller votre lumière dans les moments d’obscurité ? Yogananda - reçu par WV le 6 Septembre 2014, Frankfurt, Allemagne
Bonsoir mes amis. Je m’appelle Paramahansa Yogananda.
Je suis très heureux que mon ami et l’un de mes enseignants, Joseph, vous ait parlé. Il a très bien exprimé la différence entre le mental et l’âme, entre la pensée et la connaissance. Comme vous tous, j’ai eu mes luttes, j’ai eu mes combats avec les démons que j’avais en moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour que je suis est l’Amour que tu es</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-7-9-1-cog-father/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-7-9-1-cog-father/</guid>
      <description>L’Amour que je suis est l’Amour que tu es1 Père - reçu par Enfant de Dieu le 9 Juillet 2014.
Connais-toi toi-même et tu me connaîtras. Toute ma sagesse est en toi. L’amour que je suis est l’amour que tu es. Je suis toi et tu es moi. Sens ton cœur. Ressens la douceur que tu es. J’offre cet espace pour que tu t’adoucisses encore plus. Je t’aime pour te donner du courage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La différence entre Amour Divin et l’Amour naturel et comment l’obtenir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-10-11-2-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-10-11-2-af-confucius/</guid>
      <description>La différence entre Amour Divin et l’Amour naturel et comment l’obtenir Confucius1 - reçu par Al Fike le 11 Octobre 2014, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, Confucius est venu vous voir et prier avec vous en ce jour. Oui, ma fille (B), je t’ai effectivement appelée à ce groupe, car ton âme désirait ardemment faire partie de ce cercle bien-aimé et apprendre à connaître plus pleinement l’Amour du Père en toi et recevoir toujours plus de cette bénédiction.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le libre arbitre fait que le monde est libre. Rien n’est garanti</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-7-26-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-7-26-1-af-augustine/</guid>
      <description>Le libre arbitre fait que le monde est libre. Rien n’est garanti Augustin - reçu par Al Fike le 26 Juillet 2014, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis votre enseignant, Augustin. Donc comme vous le voyez les événements du monde ne se déroulent pas selon la Volonté de Dieu mais selon la volonté de l’homme. Et en effet, il est facile de blâmer Dieu pour les mauvais agissements de l’humanité mais ce n’est pas correct.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde n’est qu’une illusion de notre imagination</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-31-1-wv-yogananda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-5-31-1-wv-yogananda/</guid>
      <description>Le monde n’est qu’une illusion de notre imagination Yogananda - reçu par WV le 31 Mai 2014, Schoten, Belgique.
Bonsoir mes chers et aimables amis. Je m’appelle Paramahansa Yogananda et j’ai l’honneur de m’adresser à vous ce soir.
Permettez-moi de commencer en disant que nous sommes heureux que vous soyez tous venus nous rejoindre dans l’amour et la méditation afin que nous puissions créer plus d’amour, d’ouverture et de confiance en nous-mêmes, dans notre environnement et dans les personnes qui nous entourent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le temps viendra où vous vous aimerez complètement et où vous aimerez ainsi toute l’humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-1-1-af-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-1-1-af-st-john/</guid>
      <description>Le temps viendra où vous vous aimerez complètement et où vous aimerez ainsi toute l’humanité St Jean - reçu par Al Fike le 1er Décembre 2014, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, qui vous réunissez dans la prière, qui vous réunissez parce qu’elles désirent la fraternité et qui viennent parce que leurs âmes aspirent à l’Amour de Dieu. Et dans ce désir ardent, vous vous exprimez tous à Dieu et créez une lumière parmi vous qui est puissante et belle, car Dieu répond à vos prières, aux désirs de votre âme et vous amène pleinement dans Sa présence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les péchés des parents et des grand parents</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-10-1-wv-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-10-1-wv-john/</guid>
      <description>Les péchés des parents et des grand parents Jean - reçu par WV le 10 Décembre 2014, Anvers, Belgique
[Bonjour Jean. Je peux sentir ta présence. Pourrais-tu élaborer sur le message des péchés comme demandé sur le Divine Love Sanctuary Forum (Forum du Sanctuaire de l’Amour Divin) ?]
Bien sûr, mon cher ami, c’est toujours mon plaisir d’éclairer mes frères et sœurs dans la chair.
Je vais commencer par dire que rarement un enfant va naître exempt de défauts, mais que toutes les âmes s’incarnent dans leur état libre, sans défauts primitifs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne prenez pas les choses personnellement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-10-21-1-wv-massoud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-10-21-1-wv-massoud/</guid>
      <description>Ne prenez pas les choses personnellement Massoud - reçu par WV le 21 Octobre 2014, Ghent, Belgique
Bonsoir, mes chers amis. C’est un honneur d’être ici avec vous. Mon nom est Massoud. C’est la première fois que je m’adresse à vous. La raison pour laquelle je suis ici est que vous m’êtes tous très chers, car je vois tout ce que vous essayez d’accomplir dans ce monde.
Je sais que ce monde n’est pas l’endroit le plus spirituel de l’univers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Où sont mes propres limites ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-9-6-1-wv-joseph/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-9-6-1-wv-joseph/</guid>
      <description>Où sont mes propres limites ? Joseph - reçu par WV le 6 Septembre 2014, Frankfurt, Allemagne
Bonsoir mes chers amis. C’est un plaisir d’être à nouveau parmi vous. Je m’appelle Joseph. Je suis venu vous parler de choses que vous devez savoir dans la vie. Des choses comme : « Où sont mes propres limites ? », « Comment prendre les bonnes décisions ? »
Vous devez comprendre que vous êtes tous guidés par vos guides et par vos anges gardiens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi Jésus était sans péché ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-11-28-1-wv-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-11-28-1-wv-st-john/</guid>
      <description>Pourquoi Jésus était sans péché ? 1 St Jean - reçu par WV le 28 Novembre 2014, Anvers, Belgique
Bonjour encore une fois mon ami.
Je suis heureux que tu te sentes mieux et que tu continues à faire ta nouvelle méditation quotidienne comme nous te l’avons indiqué. Oui tu as raison concernant ce que tu as reçu pendant ta méditation sur « La raison pour laquelle Jésus avait besoin d’être libéré du péché.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi les gens se comportent-ils sans amour sans aucune raison ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-3-1-wv-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-3-1-wv-john/</guid>
      <description>Pourquoi les gens se comportent-ils sans amour sans aucune raison ? St Jean - reçu par WV le 3 Décembre 2014, Anvers, Belgique
Bonjour mon ami. Quel plaisir de te voir à nouveau épanouie. Je suis heureux que tu aies remarqué que nous étions avec toi. Il y avait en effet une raison pour que tu ressentes l’énergie de la colère pendant ta méditation. Nous avions besoin que tu la ressentes pour pouvoir t’expliquer deux ou trois choses concernant : « se connaître soi-même » et « s’aimer soi-même ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Racheté par le pouvoir de l&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-10-11-1-af-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-10-11-1-af-judas/</guid>
      <description>Racheté par le pouvoir de l&amp;rsquo;Amour Judas - reçu par Al Fike le 11 Octobre 2014, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Âmes bien-aimées, je suis Judas. Je n’ai pas parlé à travers cet instrument depuis un certain temps. Et je suis proche de lui parce qu’il lit mes messages, le livre qui porte mon nom 1. Et je lui fais comprendre les vérités que j’avais l’intention de transmettre par cet effort.
Oui, je suis le Judas qui a trahi notre Maître bien-aimé, à cause de cette trahison j’ai beaucoup souffert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utilisez votre don de la vie de manière optimale</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-15-1-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-15-1-af-mary/</guid>
      <description>Utilisez votre don de la vie de manière optimale Marie - reçu par Al Fike le 15 Décembre 2014, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse mes bien-aimés, c’est Marie. Vous êtes tous aimés par Dieu. Cet amour est profond et vrai et il se trouve dans vos âmes, mes bien-aimés. Sa lumière brûle les impuretés en vous, apportant une plus grande compréhension et des perceptions profondes de l’âme. Oui, vous voyagez sur le chemin de l’Amour et votre voyage vous amène à une plus grande compréhension et à de plus grandes capacités à aimer votre prochain, à vous accepter vous-mêmes, à apporter l’harmonie en vous-mêmes et dans vos vies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivre dans l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-6-8-1-jr-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-6-8-1-jr-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>Vivre dans l’Amour St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par James Reid le 8 Juin 2014, Sydney, NSW, Australie.
[Chers amis Bonjour. Je ne me sens pas très bien, mais je ressens le besoin de vous écrire car il semble se passer tellement de choses. Beaucoup résulte du rassemblement qui produira probablement beaucoup de changements en chacun de nous. Il y a beaucoup de curiosité au sujet de vos remarques, François, en ce qui concerne le rassemblement et j’aimerais que, si possible, vous développiez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volonté et Libre Arbitre et le sens de 666</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-21-1-wv-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2014/fr-2014-12-21-1-wv-st-john/</guid>
      <description>Volonté et Libre Arbitre et le sens de 666 St Jean - reçu par WV le 21 Décembre 2014, Anvers, Belgique
Rebonjour, mon ami. Je suis très heureux de voir que tu profites de moments comme celui-ci, de façon à ce que nous puissions aider à clarifier les choses dont nous parlons et que tu as appris à voir comme des occasions (de croître et de progresser), et non comme une nuisance ; aussi dans l’espoir que d’autres en bénéficieront eux aussi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
