<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages du Dr Samuels on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-samuels-messages/</link>
    <description>Recent content in Messages du Dr Samuels on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-samuels-messages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>A propos du Dr Daniel G Samuels</title>
      <link>/fr-samuels-messages/2-0-fr-about-dr-daniel-g-samuels/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/2-0-fr-about-dr-daniel-g-samuels/</guid>
      <description>A propos du Dr Daniel G Samuels Pendant longtemps, les informations sur le Dr Daniel G. Samuels, sa vie et son travail, n’ont pas été disponibles ou relativement incomplètes. Pourtant, il a laissé un héritage vraiment extraordinaire à l&amp;rsquo;humanité en acceptant de servir Jésus de Nazareth comme second instrument mortel pour continuer l’œuvre commencée par James Padgett de proclamer la Bonne Nouvelle de l&amp;rsquo;Amour Divin sur terre.
James Padgett fut un avocat américain qui, entre les années 1914 et 1923, a reçu un certain nombre de messages de Jésus de Nazareth, de ses disciples et divers anciens esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le 11ème commandement</title>
      <link>/fr-samuels-messages/2-5-fr-the-11th-commandment/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/2-5-fr-the-11th-commandment/</guid>
      <description>Le 11ème commandement Dans Jean 14-15, Jésus s’est exprimé ainsi :
« Si vous m’aimez, vous garderez mes commandements. »
« Voici mon commandement : Aimez-vous les uns les autres, comme je vous ai aimés. »
Et cette déclaration signifiait que, en tant que Messie, je donnerais un commandement qui devait être placé avec et surtout au-dessus des dix commandements de Moïse ; et ce commandement était la Loi de l&amp;rsquo;Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
