<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2001 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2001 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La loi de compensation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-1-4-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-1-4-1-ar-mary/</guid>
      <description>La loi de compensation Marie - reçu par Amada Reza le 4 Janvier 2001, Aptos, Californie, USA.
[La question de A_ est : comment la Loi de Compensation a fonctionné ou non en ce qui concerne Abraham Lincoln et son rôle dans la Guerre Civile.]
Je suis ici pour écrire, ma chère sœur en Christ, et je m’adresse à vous aujourd’hui pour répondre, du mieux que je peux, aux questions que vous avez posées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S’élever au-dessus du mal</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-1-23-2-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-1-23-2-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>S’élever au-dessus du mal Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 23 Janvier 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
Nous sommes ici maintenant pour écrire et nous venons en réponse à votre appel – un désir sincère d’aider vos semblables à la recherche de la vérité, de l’amour et de l’assistance dans les luttes de leur vie terrestre. La raison pour laquelle je dis « nous » est que nous venons rarement seuls pour écrire, pour plusieurs raisons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suivez le courant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-2-3-1-ks-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-2-3-1-ks-joseph/</guid>
      <description>Suivez le courant Joseph - reçu par Kathryn Stokes le 3 Février 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici maintenant pour écrire, comme je suis venu pour t’aider à exprimer tes préoccupations. Tu es consciente du fait que tu t’attardes trop souvent sur des préoccupations matérielles, qui à leur tour te maintiennent au fond du trou et t’embourbent dans des détails qui n’ont que peu d’importance pour le développement de ton âme dans l’Amour et n’ont guère la capacité d’apporter bonheur et joie dans ta vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laissez-vous aller et soyez juste Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-2-4-1-ar-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-2-4-1-ar-st-john/</guid>
      <description>Laissez-vous aller et soyez juste Amour St Jean - reçu par Amada Reza le 4 Février 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis Jean le bien-aimé, vrai disciple de mon Maître, Jésus le Christ, et habitant des Cieux Célestes. Oui, j&amp;rsquo;étais l&amp;rsquo;apôtre Jean, et je veux t&amp;rsquo;écrire au sujet de l&amp;rsquo;amour et de son &amp;ldquo;visage&amp;rdquo; dans ce monde.
Tu peux voir l&amp;rsquo;évidence de l&amp;rsquo;Amour de Dieu dans la beauté de cette terre naturelle et réaliser humblement le pouvoir de la perfection dans le fonctionnement des lois pour apporter l&amp;rsquo;harmonie et la paix à la vie qui nous entoure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tendre l’autre joue</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-2-24-1-ks-a-high-celestial-spirit/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-2-24-1-ks-a-high-celestial-spirit/</guid>
      <description>Tendre l’autre joue Esprit Céleste Elevé - reçu par Kathryn Stokes le 24 Février 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
*[La question de A : Pour autant que je sache, l’idée de « tendre l’autre joue », telle que présentée dans le Nouveau Testament, n’est mentionnée nulle part dans les messages de James Padgett ou du Dr Samuels. Ce concept m’a toujours dérouté parce que je n’ai pas senti qu’il était juste d’être une victime et de ne pas me défendre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment être dans le monde, mais pas de lui</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-3-11-1-ar-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-3-11-1-ar-st-john/</guid>
      <description>Comment être dans le monde, mais pas de lui St Jean - reçu par Amada Reza le 11 Mars 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis Jean l’Apôtre, ton ami et ton frère sur le chemin Divin. Je suis un véritable disciple de notre Maître, Jésus, qui nous a enseigné le chemin de l’union avec l’âme de Dieu par la prière pour l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour commence à la maison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-3-22-1-ks-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-3-22-1-ks-joseph/</guid>
      <description>L’amour commence à la maison Joseph - reçu par Kathryn Stokes le 22 Mars 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, merci pour toutes les nombreuses bénédictions que Tu nous accordes chaque jour. S’il Te plaît, aide-moi à être un canal clair pour recevoir un message de l’un de nos guides spirituels Célestes pour notre chère sœur, R. Elle se bat avec un manque d’amour de soi et a besoin d’encouragement et de conseils.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La guérison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-1-18-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-1-18-1-ar-jesus/</guid>
      <description>La guérison Jésus - reçu par Amada Reza le 18 Janvier 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec vous maintenant, ma chère sœur en Christ, et je suis Jésus, votre ami et votre frère qui est votre guide dans l’unité d’âme avec la grande âme de notre Créateur aimant. Vous avez perçu que je souhaite écrire sur ce sujet du pouvoir de guérison, car ce fut une de vos prières les plus sincères que de pouvoir aider ces frères et sœurs qui sont en difficulté et qui souffrent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Âme et ses Émotions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-3-24-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-3-24-1-ar-mary/</guid>
      <description>L’Âme et ses Émotions Marie - reçu par Amada Reza le 24 Mars 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis, Marie, la mère de Jésus, votre amie et la gardienne de votre âme pleine d’amour. L’Amour Divin me remplit, et je partage cet amour avec vous parce que vous êtes ma sœur en Christ qui aime et sert notre Dieu. Je vais vous donner quelques informations concernant l’âme et ses émotions. Avant son incarnation, l’âme était capable d’utiliser son libre arbitre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La guérison (Suite)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-1-23-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-1-23-1-ar-jesus/</guid>
      <description>La guérison (Suite) Jésus - reçu par Amada Reza le 23 Janvier 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec vous, ma chère sœur en Christ, et je suis votre frère et ami, Jésus de la Bible, et celui qui prie pour que l’Amour Divin de Dieu me remplisse et me transforme en l’essence même de mon Père Céleste.
Je suis très heureux d’avoir l’occasion de vous écrire au sujet de la guérison, car il y a beaucoup de choses que vous pouvez comprendre dans votre recherche de la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’autre vision</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-2-11-1-ar-white-eagle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-2-11-1-ar-white-eagle/</guid>
      <description>L’autre vision Aigle Blanc 1 - reçu par Amada Reza le 11 Février 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis Aigle Blanc, un vrai disciple de mon maître, Jésus, et un participant de l&amp;rsquo;Amour Divin, l&amp;rsquo;Essence de l&amp;rsquo;Âme de Dieu.
Je voudrais partager avec A____ que nous sommes avec lui, pour l&amp;rsquo;aider à voir la vérité sur sa condition, car la vérité lui permettra de tourner cette condition vers Dieu pour le laisser l&amp;rsquo;utiliser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vérité ou Amour, lequel est le plus grand ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-4-26-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-4-26-1-ar-mary/</guid>
      <description>Vérité ou Amour, lequel est le plus grand ? Marie - reçu par Amada Reza le 26 Avril 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi maintenant, ma chère sœur en Christ, et je suis ta tutrice et amie, Marie, la mère de Jésus. Je suis heureuse que tu aies suivi les incitations de ton cœur pour recevoir mon message malgré l’heure tardive, et je souhaite te transmettre mon amour en guise de gratitude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bijoux d&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-5-30-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-5-30-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Bijoux d&amp;rsquo;amour Jésus - reçu par Amada Reza le 30 Mai 2001, Aptos, Californie, USA.
[Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis Marie, la mère de Jésus, ta gardienne et amie dans l&amp;rsquo;Amour Divin de notre merveilleux Créateur. Je suis heureuse que tu me permettes d&amp;rsquo;écrire en ce moment car il y a quelque chose que nous souhaitons partager avec vous qui aimez et servez la vérité de la progression de l&amp;rsquo;âme dans l&amp;rsquo;Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vue et le son de l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-5-13-1-ar-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-5-13-1-ar-st-john/</guid>
      <description>La vue et le son de l’Amour St Jean - reçu par Amada Reza le 13 Mai 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici, ma sœur dans le Christ, et je suis Jean, l’Apôtre de Jésus et son véritable disciple. Je suis mon Maître parce qu’il est l’exemple de l’amour du Christ manifesté à travers son âme et qu’il a été en harmonie avec l’âme de Dieu depuis ses jours sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Karma de groupe et libre arbitre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-5-18-1-ks-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-5-18-1-ks-joseph/</guid>
      <description>Karma de groupe et libre arbitre Joseph - reçu par Kathryn Stokes le 18 Mai 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
[Nous avons une demande de conseils de la part d’une femme qui a connu des difficultés dans sa vie en raison d’une absence d’amour pendant sa croissance, qui s’est prolongée à l’âge adulte. Elle se sent seule et se comporte toujours mal lors des échanges avec les membres de sa famille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trance Message de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-6-24-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-6-24-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Trance Message de Jésus Jésus - reçu par Amada Reza le 24 Juin 2001, Aptos, Californie, USA.
[Merci, Père Céleste, pour ton amour, et dans cette reconnaissance, nous prions pour que cet Amour se manifeste dans nos pensées et nos actes, afin que nous puissions transmettre cet Amour sur cette terre pour aider la guérison de nos relations les uns avec les autres. Je prie pour un afflux de l’Amour Divin de Dieu, afin d’élever mes pensées et mes désirs pour établir un rapport avec les Anges Célestes qui sont ici avec nous aujourd’hui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prier pour la paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-7-13-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-7-13-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Prier pour la paix Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 13 Juillet 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père du Ciel, je prie pour un grand afflux de Ton Amour Divin en ce moment. Je prie pour être capable de mettre de côté mes idées préconçues afin que je puisse être un canal clair pour recevoir un message d&amp;rsquo;un ange Céleste. Il y a beaucoup de bonnes et nouvelles choses qui se produisent ; nous espérons que nous les aidons à se dérouler de la bonne façon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suivre les conseils</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-6-4-1-ks-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-6-4-1-ks-joseph/</guid>
      <description>Suivre les conseils Joseph - reçu par Kathryn Stokes le 4 Juin 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, merci pour Ton merveilleux Amour. Nous voulons devenir de meilleurs exemples de Ton Amour manifesté dans notre vie quotidienne. Nous nous efforçons de faire de « l’amour inconditionnel » notre devise et notre ligne de conduite.
J’ai l’impression que l’un de nos esprits gardiens souhaite nous délivrer un message, même si je n’ai pas posé de question.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amour parfait = résultats parfaits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-7-15-1-ar-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-7-15-1-ar-st-john/</guid>
      <description>Amour parfait = résultats parfaits St Jean - reçu par Amada Reza le 15 Juillet 2001, Aptos, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je prie que la venue de Ton Amour Divin dans mon âme permette l’élévation de ma condition d’âme et l’établissement d’un rapport avec Tes anges tutélaires. Je ne veux connaître que la vérité telle que tu trouveras approprié de la partager avec nous à travers ce rapport. Je veux faire Ta Volonté et je prie pour que la foi en la Puissance de Ton Amour m’aide à accomplir cela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour et la Vérité doivent passer en premier</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-6-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-6-1-ks-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour et la Vérité doivent passer en premier Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 6 Octobre 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
[Ai-je perçu une pensée « Je suis ici maintenant pour écrire » ? Si oui, je suis disposé et, je l&amp;rsquo;espère, capable de recevoir clairement vos pensées.]
Oui, nous sommes souvent avec toi et nous n&amp;rsquo;en avons pas l&amp;rsquo;occasion, sauf lorsque nous influençons ta prise de notes sur les événements et les plans de la journée, mais nous avons beaucoup de choses que nous souhaitons transmettre, non seulement comme conseils, mais aussi comme louanges et encouragements.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guérison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-7-17-1-alfredo-swift-bear/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-7-17-1-alfredo-swift-bear/</guid>
      <description>Guérison Ourson Véloce - reçu par Alfredo le 17 Juillet 2001, Séville, Espagne.
Je suis ici, mon cher frère, ton guide spirituel, qui t’accompagne à chaque instant, pour guider tes pas vers ton progrès.
Je voudrais parler de la guérison, qui est utilisée avec beaucoup d’amour par les personnes qui possèdent ce don très précieux.
Elle est exercée au bénéfice des personnes qui traversent des moments douloureux dans leur vie. Tout le monde peut participer à une guérison par ses prières, mettant en marche un mécanisme d’énergies qui sont transmises au malade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus sur les âmes-sœurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-11-2-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-11-2-ar-jesus/</guid>
      <description>Jésus sur les âmes-sœurs Jésus - reçu par Amada Reza le 11 Octobre 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis ton frère et ami, Jésus. Oui, je suis ton frère aîné dans le sens où j&amp;rsquo;ai prié et reçu l&amp;rsquo;Amour Divin pendant un grand nombre d&amp;rsquo;années, et je me suis transformé en une âme Divine, en accord avec la Nature de l&amp;rsquo;Âme de Dieu par la possession de Sa Substance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grandir en amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-7-22-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-7-22-1-ar-mary/</guid>
      <description>Grandir en amour Marie - reçu par Amada Reza le 22 Juillet 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici, ma sœur, et je suis ta tutrice et amie, Marie, la mère de Jésus. Je t’aime de l’Amour Divin, qui est éternel et vrai, et je suis très heureuse de te servir, ainsi que tous nos frères et sœurs, en répondant à tes questions spirituelles. Je voudrais vous parler de servir les autres dans l’amour, et de ce que cela implique à mesure que vous progressez dans la condition de votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Surmonter les obstacles au voyage</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-23-1-ks-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-23-1-ks-andrew/</guid>
      <description>Surmonter les obstacles au voyage André - reçu par Kathryn Stokes le 23 Novembre 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
[Chère âme créatrice, je prie pour un grand afflux de Ton Amour Divin en ce moment. Je prie pour être protégé des esprits qui ne sont pas sur la voie divine du développement spirituel. Si je suis en état de recevoir un écrit d&amp;rsquo;un Ange Céleste, j&amp;rsquo;apprécierais le privilège de canaliser un message Céleste en ce moment, et si c&amp;rsquo;est possible, j&amp;rsquo;aimerais avoir des informations sur l&amp;rsquo;ami de V____ et E____ de M____ .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’éducation des enfants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-7-29-1-ar-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-7-29-1-ar-st-john/</guid>
      <description>L’éducation des enfants St Jean - reçu par Amada Reza le 29 Juillet 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis Jean l’Apôtre, tel que tu me connais sur terre, et je suis un véritable disciple de mon Maître, Jésus, dans la Fontaine de l’Amour de Dieu.
Je suis heureux d’avoir l’occasion de venir vers vous et d’écrire sur le sujet de la façon dont l’âme nouvellement incarnée apprend les lois de Dieu, et sur ce qui peut l’aider à progresser dans la compréhension de la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entends ta voix intérieure</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-17-1-hr-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-17-1-hr-jesus/</guid>
      <description>Entends ta voix intérieure Jésus - reçu par H____ le 17 Août 2001, Cuenca, Équateur.
C’est moi, Jésus.
J’ai observé que tu avais passé la journée entière à réfléchir au message transmis au mois de Juin dernier; et, principalement, à la partie où j’ai parlé de la voix intérieure, en rapport à la question posée par Geoff. Cela m’a beaucoup impressionné. Tu t’es demandé si toi aussi tu pourrais développer cette capacité – la capacité d’entendre clairement ta « propre voix intérieure ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-19-1-hr-anonyme/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-19-1-hr-anonyme/</guid>
      <description>L’Âme Anonyme - reçu par H____ le 19 Août 2001, Cuenca, Équateur.
L’ouverture de l’âme n’est pas une attitude passive ; c’est quelque chose d’actif, où tu dois t’impliquer avec beaucoup de volonté et d’efforts. Tu aimes énormément les comparaisons, comme beaucoup de gens d’ailleurs, car elles sont un excellent moyen pour expliquer des choses qui seraient autrement très difficiles à exprimer avec des mots.
Eh bien, imagine l’âme comme une boule de verre, totalement transparente, « ouverte » à la transmission de la lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Différences entre les sexes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-19-2-ar-mary-magdalene/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-19-2-ar-mary-magdalene/</guid>
      <description>Différences entre les sexes Marie Madeleine1 - reçu par Amada Reza le 19 Août 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec vous en ce moment, et je suis reconnaissante d’avoir l’opportunité de vous écrire. Je m’appelle Marie-Madeleine et je suis une vraie adepte de mon Maître, Jésus, et une personne qui l’aime si complètement, comme une âme sœur liée à lui pour toute l’éternité. J’ai prié pour l’Amour Divin de Dieu depuis que je suis sur terre, et bien que je sois haut dans les Cieux Célestes, je ne suis pas si proche de Jésus à ce moment de ma progression.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Judas</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-20-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-20-1-hr-judas/</guid>
      <description>Judas Judas - reçu par H____ le 20 Août 2001, Cuenca, Équateur.
[Je suivais les conseils d’Alfredo sur la façon de se détendre, les yeux fermés, quand j’ai vu cette lumière approcher. Je me suis demandé pourquoi je ne pouvais voir personne. Était-ce la lumière de mon guide ? Et soudain, je vis la silhouette d’un homme. C’était une silhouette noire, entourée par une lumière brillante, comme une contre-photographie légère. C’est étrange, j’ai pensé, je peux voir une personne, mais je ne peux pas la distinguer clairement, on dirait qu’elle se cache.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Communication et médiumnité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-20-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-20-2-hr-judas/</guid>
      <description>Communication et médiumnité Judas - reçu par H____ le 20 Août 2001, Cuenca, Équateur.
C’est moi, Judas.
[H : C’est surprenant; Après notre rencontre de cet après-midi, je ne pensais pas que nous pourrions nous rencontrer de nouveau ce soir.]
Rien d’étonnant à cela. Je t’ai dit que je suis toujours avec toi. Et cela signifie que nous pouvons toujours être en contact direct. Cela dépend uniquement de toi. Appelle-moi, et je serai là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Incident du Temple</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-21-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-21-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’Incident du Temple Judas - reçu par H____ le 21 Août 2001, Cuenca, Équateur.
[Le matin, j’ai ressenti beaucoup d’insécurité. J’étais inquiet, car je ne voulais pas commettre d’erreurs, comme d’imaginer, par exemple, des choses et d’affirmer qu’elles sont des messages de l’au-delà. Ce serait quelque chose d’horrible. J’ai essayé de contacter mon guide, mais je n’ai pas réussi, ou plutôt, je n’ai réussi que partiellement. Parmi le chaos des pensées, je pouvais distinguer l’idée suivante :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’efficacité de la prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-22-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-22-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’efficacité de la prière Judas - reçu par H____ le 22 Août 2001, Cuenca, Équateur.
[H : Cher Dieu, tu me permets d’entrer en contact avec mon guide, Judas. Je voudrais recevoir ce qu’il désire me dire, sans l’interférence de mes propres pensées. S’il te plaît protège-moi de l’influence des esprits obscurs. Oui, je veux, de tout mon cœur, apprécier la compagnie de mon ami Judas…]
&amp;hellip;plus qu’un ami, je suis ton frère et je t’aime plus que tu ne peux l’imaginer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avertissement de danger et les choix auxquels nous faisons face</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-22-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-22-2-hr-judas/</guid>
      <description>Avertissement de danger et les choix auxquels nous faisons face Judas - reçu par H____ le 22 Août 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour H____ ! Tu m’as appelé, mais je vois que notre lien n’est pas très bon. Tu peux sentir cela, aussi, parce que tu ne me voies pas clairement. Tu es somnolent; ce n’est peut-être pas le bon moment.
Eh bien, si tu insistes, nous pouvons essayer. Mais il faut choisir un sujet facile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guides, anges gardiens et écriture automatique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-23-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-23-1-hr-judas/</guid>
      <description>Guides, anges gardiens et écriture automatique Judas - reçu par H____ le 23 Août 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour H____ ! Je vois que tu es en meilleure forme maintenant. Notre relation en sera d’autant améliorée. Commençons.
Hier dans la chat-room tu as parlé des anges et des guides. C’est un sujet intéressant. Eh bien, tout d’abord, je me référerai à ce que tu sais déjà. Tous les hommes ont un ange gardien, au moins un, mais plusieurs en ont plus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perception et conscience spirituelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-24-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-24-1-hr-judas/</guid>
      <description>Perception et conscience spirituelle Judas - reçu par H____ le 24 Août 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher H____ . Je pense qu’il est temps d’essayer quelque chose de plus difficile. Si tu rencontres des problèmes de réception de ma pensée, ne t’inquiète pas. Il suffit d’écrire calmement ce que tu perçois, s’il y a des erreurs graves, nous les corrigerons la prochaine fois.
Nous allons parler de la question de la prise de conscience.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sens caché des paraboles de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-25-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-25-1-hr-judas/</guid>
      <description>Sens caché des paraboles de Jésus Judas - reçu par H____ le 25 Août 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, H____ . Je suis très heureux de voir que nous pouvons nous rencontrer maintenant, même si tout n’est pas en parfait silence autour de nous. C’est un excellent signe. Et tu me voies, oui, et tu peux me sentir si proche de toi que tu pourrais me toucher. Nous avons une grande complicité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur l’Amour Divin et le passé de Judas</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-26-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-26-1-hr-judas/</guid>
      <description>Sur l’Amour Divin et le passé de Judas Judas - reçu par H____ le 26 Août 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , il est vrai qu’hier, je voulais te faire comprendre quelque chose de plus que tu as finalement reçu. Tu as eu cette image d’une rivière dans ton esprit, mais tu n’as pas pu l’interpréter. Et tu ne l’as pas mentionné dans le message.
Maintenant, ce que je veux t’expliquer c’est que nos âmes sont comme un courant d’eau, cherchant son chemin vers le Grand Océan de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’esprit de vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-27-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-27-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’esprit de vie Judas - reçu par H____ le 27 Août 2001, Cuenca, Équateur.
[Cher Dieu, je te remercie pour toutes les occasions que tu m’as données et pour les bénédictions que je reçois chaque jour. Je sais que mon frère Judas veut transmettre un message, et comme il l’a déjà annoncé, ce sera un message sur la vie. S’il te plaît permets que notre connexion soit bonne et que mes pensées ne se mélangent pas avec les siennes, afin que je puisse recevoir correctement tout ce qu’il veut transmettre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Interférence de l’homme avec l’Esprit de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-28-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-28-1-hr-judas/</guid>
      <description>Interférence de l’homme avec l’Esprit de Dieu Judas - reçu par H____ le 28 Août 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , c’est moi Judas, ton guide et protecteur sur ton chemin vers notre Père Céleste. Je suis un esprit céleste, né de nouveau dans l’Amour de Dieu et toujours prêt et disposé à accomplir la volonté de notre Père Céleste, de donner un coup de main et de prodiguer des conseils pour les chercheurs sincères de la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Communications avec des esprits Célestes ou non</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-29-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-29-1-hr-judas/</guid>
      <description>Communications avec des esprits Célestes ou non Judas - reçu par H____ le 29 Août 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ ,
Après notre rencontre hier dans la matinée, je n’ai pas communiqué avec toi. Tu n’as pas non plus reçu d’impressions de ma part. J’ai pensé que c’était mieux ainsi, parce que tu n’étais pas en état de recevoir un message dans le calme et la stabilité mentale.
Je sais parfois que les réactions des gens lors de leur lecture des messages de James Padgett est difficile à comprendre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Loi de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-29-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-29-2-hr-judas/</guid>
      <description>La Loi de l’Amour Divin Judas - reçu par H____ le 29 Août 2001, Cuenca, Équateur.
Comme je te l’ai promis, me voici à nouveau, Judas, ton guide le long de ta quête de Dieu et de son Amour.
Je voudrais m’exprimer sur un sujet qui certainement t’intéressera : La Loi de l’Amour, ou pour être plus exact, la Loi de l’Amour Divin.
Tu sais très bien qu’il existe une hiérarchie des lois dans l’univers de la création Divine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homosexualité et âmes-sœurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-30-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-30-1-hr-judas/</guid>
      <description>Homosexualité et âmes-sœurs Judas - reçu par H____ le 30 Août 2001, Cuenca, Équateur.
Cher H____ , hier, je t’ai communiqué certaines impressions à propos du sujet que nous allons traiter maintenant, et tu ne l’aimes pas beaucoup. En fait, bien que tu t’intéresses assez peu à ce sujet, il en demeure pas moins très important, et, de plus, à ce jour, il n’a jamais été traité dans les messages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La parabole de la graine de moutarde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-31-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-8-31-1-hr-judas/</guid>
      <description>La parabole de la graine de moutarde Judas - reçu par H____ le 31 Août 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , aujourd’hui je viens afin de répondre à la question de notre frère Mark, à propos de la parabole de la graine de moutarde. Mark doute que cette parabole se réfère à la croissance de l’église comme une institution, ou à la croissance du Royaume intérieur de Dieu dans les cœurs des hommes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les créatures Célestes perdent-elles leur individualité ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-2-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-2-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les créatures Célestes perdent-elles leur individualité ? Judas - reçu par H____ le 2 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher H____ . C’est un énorme plaisir de pouvoir parler avec toi de nouveau. Dans tes études des messages, tu as toujours trouvé des questions intéressantes et nous allons continuer d’y répondre une par une.
Aujourd’hui, j’ai l’intention d’éclairer tes doutes au sujet du développement des âmes dans les Cieux Célestes 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La fermeture des Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-3-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-3-1-hr-judas/</guid>
      <description>La fermeture des Cieux Célestes Judas - reçu par H____ le 3 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , tu proposes un mélange étrange de questions, et certaines d’entre elles nous ont vraiment fait rire. Mais il est vrai tu as également touché certains sujets importants et complexes. Mais ne t’inquiète pas, nous allons tout clarifier, pour autant que tu puisses saisir les réponses.
Un sujet très intéressant concerne la fermeture des Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mort de Judas et son passage dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-5-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-5-1-hr-judas/</guid>
      <description>La mort de Judas et son passage dans le monde des esprits Judas - reçu par H____ le 5 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère. Hier, nous n’avons pas pu nous rencontrer, il n’y a tout simplement eu aucune opportunité. Ne t’inquiète pas à ce sujet, il n’y a tout simplement eu aucun moment calme.
Aujourd’hui, je voudrais te communiquer une série de messages qui certainement t’intéresseront. Nous allons faire un voyage ensemble, un voyage virtuel, bien sûr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expérience de Judas des enfers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-6-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-6-1-hr-judas/</guid>
      <description>Expérience de Judas des enfers Judas - reçu par H____ le 6 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , aujourd’hui fut vraiment une de ces journées… ! Oui, ainsi sont les difficultés pour maintenir ta spiritualité sur la terre. Mais tu es en meilleure forme maintenant, nous pouvons donc aller de l’avant.
[H : Dans la matinée un voisin m’a rendu visite, c’est un journaliste sportif pour une chaîne de télévision locale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lumière spirituelle ou Vibrations spirituelles ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-7-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-7-1-hr-judas/</guid>
      <description>Lumière spirituelle ou Vibrations spirituelles ? Judas - reçu par H____ le 7 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
C’est avec plaisir que je te t’adresse mes salutations, mon cher frère. Hier, j’ai promis d’écrire sur le sujet de la lumière dans le monde des esprits et regarde, nous avons une question à ce sujet de la part de M____ . Elle s’enquiert des « vibrations » dont les spiritualistes enseignent l’existence dans l’univers, et si elles sont d’une fréquence « plus élevée » dans les sphères supérieures.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La zone crépusculaire et Summerland</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-8-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-8-1-hr-judas/</guid>
      <description>La zone crépusculaire et Summerland Judas - reçu par H____ le 8 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, je viens aujourd’hui pour continuer ma description des plans terrestres. Avant la digression, lorsque j’ai voulu t’en apprendre un peu plus sur la signification du mot « lumière » dans le monde des esprits, je t’ai expliqué comment je suis passé de mon enfer dans la région appelée la zone crépusculaire. Je t’ai également expliqué que c’est la zone la plus peuplée dans le monde des esprits, et que la grande majorité des esprits commence leur voyage vers leur perfection à cet endroit, que ce soit vers la perfection dans l’amour naturel ou dans l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diverses questions concernant le passage vers l’au-delà</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-9-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-9-1-hr-judas/</guid>
      <description>Diverses questions concernant le passage vers l’au-delà Judas - reçu par H____ le 9 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , ayant maintenant achevé la description des plans terrestres, laquelle n’est pas du tout exhaustive comme tu l’auras compris, je pense qu’il convient de traiter les questions que Geoff a posées dans ce contexte.
La première question concerne le tunnel de lumière que tant de gens décrivent dans leur expérience de mort imminente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une question sur l’épître aux Éphésiens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-10-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-10-1-hr-judas/</guid>
      <description>Une question sur l’épître aux Éphésiens Judas - reçu par H____ le 10 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , avant de poursuivre l’histoire de mon voyage à travers les sphères du monde spirituel, je voudrais répondre à la question de M____ sur un passage de l’épître aux Éphésiens concernant, au chapitre 4, le verset 13 :
Jusqu’à ce que nous soyons tous parvenus à l’unité de la foi et de la connaissance du Fils de Dieu, à l’état d’homme fait, à la mesure de la stature parfaite de Christ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que pouvons-nous faire pour compenser les effets du mal ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-15-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-15-1-hr-judas/</guid>
      <description>Que pouvons-nous faire pour compenser les effets du mal ? Judas - reçu par H____ le 15 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , dans ce contexte de guerres et de vengeances, je crois qu’il est nécessaire d’exprimer quelques réflexions à cet égard. Il n’est pas dans notre tâche d’intervenir dans les affaires politiques de l’humanité ; notre travail est d’apporter des conseils aux personnes afin qu’elles puissent trouver l’harmonie avec les lois de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La seconde sphère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-16-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-16-1-hr-judas/</guid>
      <description>La seconde sphère Judas - reçu par H____ le 16 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
C’est moi Judas, ton frère en Christ. Après m’être exprimé sur ces terribles attentats survenus aux États-Unis, et sur leurs causes et leurs conséquences, je voudrais reprendre notre série de messages sur le monde des esprits.
Je viens de décrire comment les esprits traversent les différents niveaux des plans terrestres et comment ils parviennent à la conclusion que le matérialisme ne mène pas au bonheur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Islam et Mohammed</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-18-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-18-1-hr-judas/</guid>
      <description>Islam et Mohammed Judas - reçu par H____ le 18 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
C’est moi, Judas.
Mon cher frère, je vois que tu lis le Coran. Tu l’as déjà lu une fois, et cela ne t’a pas particulièrement impressionné. Je pense que tu devrais te consacrer à autre chose.
[H : C’est vrai, je l’ai lu il y a quelques années, mais j’ai presque tout oublié. En fait je voulais seulement savoir s’il y était vraiment indiqué que les Musulmans devaient tuer les non-croyants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La troisième sphère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-19-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-19-1-hr-judas/</guid>
      <description>La troisième sphère Judas - reçu par H____ le 19 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, je viens vers toi pour reprendre mon discours sur la vie dans les sphères du monde spirituel. Mais avant cela, je tiens à répondre aux deux questions que tu m’as posées.
Tout d’abord, je tiens à te dire que ton ami Victor qui a été assassiné il y a quelques années va bien. Il vit dans la zone crépusculaire où vivent également tes frères.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écoute ta voix intérieure</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-21-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-21-1-hr-judas/</guid>
      <description>Écoute ta voix intérieure Judas - reçu par H____ le 21 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , ce fut un énorme plaisir de suivre les échanges d’idées que tu as eus avec M____ . Elle est vraiment une belle âme et son progrès, en si peu de temps, est admirable. Comme tu te rappelles, nous avons parlé à plusieurs reprises de l’élargissement de la conscience, et elle est un témoin remarquable de ce processus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Quatrième Sphère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-23-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-23-1-hr-judas/</guid>
      <description>La Quatrième Sphère Judas - reçu par H____ le 23 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Des larmes, oui, il y aura beaucoup de pleurs à cause des événements qui sont sur le point de se produire. Mais ce n’est pas notre sujet d’aujourd’hui.
Je sais que tu as une longue liste de questions, et nous allons les traiter une par une. Mais nous allons également intégrer ces points dans la série de messages que je compte offrir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Âmes-sœurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-24-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-24-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les Âmes-sœurs Judas - reçu par H____ le 24 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , le moment est venu d’approfondir un peu plus le sujet des âmes sœurs. Je ferai cela dans un seul message, mais il y aura certainement beaucoup de questions parce que la plupart d’entre vous ne pouvez pas tout comprendre.
Tout d’abord, je tiens à répéter que l’amour entre deux âmes sœurs n’a rien à voir avec la sexualité, c’est un fait que beaucoup peuvent accepter, bien qu’ils ne puissent pas le comprendre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cinquième sphère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-25-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-25-1-hr-judas/</guid>
      <description>La cinquième sphère Judas - reçu par H____ le 25 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, je viens aujourd’hui pour te donner un peu plus d’informations sur les conditions qui prévalent dans la cinquième sphère du monde spirituel. Nous avons déjà fait un long voyage ensemble à travers plusieurs sphères, et tu as déjà une idée à leur sujet que tu as reçue d’Anne Rollins, de Jésus, de Jean, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La sixième sphère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-27-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-27-1-hr-judas/</guid>
      <description>La sixième sphère Judas - reçu par H____ le 27 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____,
Je suis heureux, que, cette fois, tu ais décidé de recevoir mon message par le biais de la dictée. Il est conseillé de changer le mode de réception chaque fois que cela est possible, tu gagneras ainsi beaucoup plus de confiance et de précision. Actuellement, la communication est très facile à condition que tu trouves le temps et un endroit calme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La septième sphère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-28-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-28-1-hr-judas/</guid>
      <description>La septième sphère Judas - reçu par H____ le 28 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère. Je viens te communiquer mon dernier message sur le monde des esprits. Nous allons parler de la septième sphère.
[H : Ton dernier message? Ne parleras-tu pas des Cieux Célestes?]
Oui, c’est mon dernier message pour terminer cette séquence, et non, je ne parlerai pas des Cieux Célestes. C’est déjà tout à fait insatisfaisant ce que je peux communiquer de la vie dans les sphères supérieures du monde spirituel, et ce serait encore pire si je tentais de décrire les sphères Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Divorce, les douze apôtres et les douze tribus d’Israël</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-29-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-29-1-hr-judas/</guid>
      <description>Divorce, les douze apôtres et les douze tribus d’Israël Judas - reçu par H____ le 29 Septembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère. Je suis Judas. Oui, je sais que tu n’étais pas certain qui allait communiquer avec toi. La raison est que je ne suis pas seul ici, certains de mes compagnons sont avec nous, et bien évidemment, tu as reçu une série d’impressions, ce qui t’a rendu confus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La prière, la meilleure préparation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-30-1-ks-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-9-30-1-ks-joseph/</guid>
      <description>La prière, la meilleure préparation Joseph - reçu par Kathryn Stokes le 30 Septembre 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, quelqu’un dans notre famille spirituelle élargie s’est demandé si les anges tutélaires pourraient nous éclairer davantage sur ce que les États-Unis d’Amérique ont fait, ou n’ont pas fait, pour provoquer l’attaque terroriste sur le World Trade Center à New York et sur le Pentagone à Washington, D.C. …]</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parties innocentes au terrorisme ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-1-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-1-1-hr-judas/</guid>
      <description>Parties innocentes au terrorisme ? Judas - reçu par H____ le 1er Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , la nuit dernière tu t’es endormi et tu m’as laissé au milieu d’un message, mais ce n’est pas grave. Ne t’inquiète pas à ce sujet. Il y aura toujours une autre occasion.
Au début de ce message, je tiens à saisir cette occasion pour dire à Geoff qu’il a trouvé deux réponses très utiles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joseph se marie avec Marie et retourne à Bethléem</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-3-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-3-1-hr-judas/</guid>
      <description>Joseph se marie avec Marie et retourne à Bethléem Judas - reçu par H____ le 3 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , je me sens heureux d’être en mesure de délivrer un autre message par ton intermédiaire. Comme je te l’ai indiqué dans mon dernier message, je veux commencer une nouvelle série sur la vie et les enseignements de Jésus. Nous pourrions faire cela dans n’importe quel ordre, mais je pense qu’il sera préférable de suivre les événements dans un ordre plus ou moins chronologique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parallèles entre la Galilée à l’époque de Jésus et aujourd’hui</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-3-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-3-2-hr-judas/</guid>
      <description>Parallèles entre la Galilée à l’époque de Jésus et aujourd’hui Judas - reçu par H____ le 3 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, H____ , je suis vraiment heureux que nous ayons trouvé l’occasion pour délivrer un autre message. Bien que ce ne soit pas un récit sur la vie de Jésus, je voudrais profiter de cette occasion pour parler, plus en détail, des événements qui sont survenus, en Galilée, à l’époque où Marie et Joseph ont fui, et tracer des parallèles à la situation actuelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La naissance de Jésus à Bethléem</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-4-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-4-1-hr-judas/</guid>
      <description>La naissance de Jésus à Bethléem Judas - reçu par H___ le 4 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Très bien, mon cher frère ! Je vois que tu as déjà dessiné un portrait de Joseph. C’est à quoi il ressemblait à son arrivée à Bethléem avec sa jeune épouse enceinte. Il était un beau garçon, intelligent et énergique. Il avait aussi quelques défauts, un caractère trop rigide qui l’entraînera dans un conflit avec Jésus, mais nous parlerons de cela plus tard.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La fuite en Égypte</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-5-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-5-1-hr-judas/</guid>
      <description>La fuite en Égypte Judas - reçu par H____ le 5 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher H____ .
En lisant les Évangiles, tu as certainement remarqué que certains récits n’apparaissent que dans l’un d’entre eux. Tel est le cas de la fuite de la famille de Jésus en Égypte. Seulement Matthieu rapporte cela. Marc et Jean ne parlent pas de l’enfance de Jésus. Luc mentionne le retour de la famille en Galilée qu’après le recensement et seulement après que la période de purification de Marie fut achevée, en accord avec les exigences de la Loi de Moïse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aide au suicide et symboles chrétiens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-5-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-5-2-hr-judas/</guid>
      <description>Aide au suicide et symboles Chrétiens Judas - reçu par H____ le 5 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère. Ne me dis pas que tu es surpris, parce que tu voulais toi-même me rencontrer. Et je suis ici.
Oui, je n’ai pas oublié les questions, et je vais répondre à toutes, en temps voulu. Je me souviens non seulement de ces questions, mais aussi de bon nombre de sujets que j’ai moi-même esquissés sans toutefois entrer dans les détails.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La justification de la violence et les âmes sœurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-6-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-6-1-hr-judas/</guid>
      <description>La justification de la violence et les âmes sœurs Judas - reçu par H____ le 6 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, tu es très insistant. Alors, je vais répondre à tes questions, bien que plusieurs réponses aient déjà été apportées.
Encore une fois, il s&amp;rsquo;agit du problème de la légitime défense. Tu imagines la situation où une femme est sur le point d’être violée et assassinée par un criminel, et son mari pourrait empêcher cela en tuant l’agresseur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La justification de la violence et les âmes-sœurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-6-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-6-2-hr-judas/</guid>
      <description>La justification de la violence et les âmes-sœurs Judas - reçu par H____ le 6 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, tu es très insistant. Alors, je vais répondre à tes questions, bien que plusieurs réponses aient déjà été apportées.
Encore une fois, il s’agit du problème de la légitime défense. Tu imagines la situation où une femme est sur le point d’être violée et assassinée par un criminel, et son mari pourrait empêcher cela en tuant l’agresseur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’éducation de Jésus en Égypte</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-8-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-8-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’éducation de Jésus en Égypte Judas - reçu par H____ le 8 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , je tiens à saisir cette occasion pour clarifier certaines questions qui ont surgi suite aux messages que j’ai délivrés précédemment.
Lorsque j’ai parlé de l’amour entre âmes sœurs, j’ai mentionné le fait que M. Padgett a commencé une nouvelle relation avec une femme quelques années après la mort de sa femme Hélène.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le retour de Joseph et Marie à Nazareth</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-9-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-9-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le retour de Joseph et Marie à Nazareth Judas - reçu par H____ le 9 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher H____ . Comme je l’ai dit hier, nous allons continuer avec le récit de Joseph et de sa famille en Égypte.
Je t’ai dit que Joseph savait que Jésus, en tant que Messie pour les Hébreux, devait vivre en Judée, parce que c’était le pays des Juifs, mais la situation politique empêchait son retour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La situation politique en Galilée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-11-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-11-1-hr-judas/</guid>
      <description>La situation politique en Galilée Judas - reçu par H____ le 11 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, n’es-tu pas satisfait de nos messages ? J’ai comme cette impression. Tu brûles de désirs d’en savoir plus sur la vie de Jésus. Je comprends que ce que j’ai transmis jusqu’à présent n’a pas fourni beaucoup de nouvelles informations, mais, beaucoup de personnes ne connaissent pas ces faits. A mon avis, il est nécessaire d’offrir un aperçu historique, parce que, sans cette connaissance, il est très difficile de comprendre le monde dans lequel Jésus a vécu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le livre d’Urantia, la Trinité et la canalisation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-12-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-12-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le livre d’Urantia, la Trinité et la canalisation Judas - reçu par H____ le 12 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, hier, j’ai annoncé que nous parlerions aujourd’hui d’une nouvelle phase dans la jeunesse de Jésus. Je ne l’ai pas oublié, mais je tiens à reporter à ce sujet, car un autre sujet a surgi qui mérite notre attention. Je veux parler de la Trinité.
Tu as lu le 16 Janvier 1999 1 expliquant que le livre d’Urantia a été inspiré par les anges Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’unicité de la perception et l’objectif de l’harmonie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-14-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-14-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’unicité de la perception et l’objectif de l’harmonie Judas - reçu par H____ le 14 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , une fois de plus je ne vais pas parler de la Galilée au premier siècle, et je ne parlerai pas non plus de l’histoire de Jésus et son développement. Je n’ai pas annulé cette rubrique, car, en effet, elle est intéressante et importante, mais je pense qu’aujourd’hui nous avons une très bonne connexion, et je veux profiter de cette occasion pour parler d’un autre sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le jeune Jésus, Marie et Joseph sont de retour à Nazareth</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-15-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-15-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le jeune Jésus, Marie et Joseph sont de retour à Nazareth Judas - reçu par H____ le 15 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère.
Crois-tu au hasard ? Non ? Tu as déjà appris que cela n’existe pas. Tout ce qui arrive a des causes, et ce qui est plus important, tout a un but.
Donc, dit à G____ qu’il devrait préparer son voyage sans craintes. Il est vrai que les dangers sont partout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réalisez vos désirs – la loi du désir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-16-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-16-1-hr-judas/</guid>
      <description>Réalisez vos désirs – la loi du désir Judas - reçu par H____ le 16 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour ! Ce n’est certainement pas une surprise. Je t’ai accompagné à Guayaquil, bien sûr. Comme je te l’ai dit, je suis toujours très près de toi, et la distance n’est absolument pas un problème.
Très bien. Comme je vois, tu penses à ta dermatite. Il y a quelques jours, tu as remarqué qu’elle avait disparu, ou, pour le moins tu ne pouvais plus en percevoir les effets.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perfection, l’amour et la loi du désir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-22-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-22-1-hr-judas/</guid>
      <description>Perfection, l’amour et la loi du désir Judas - reçu par H____ le 22 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Oui, mon cher frère, quelques jours ont passé sans messages, mais il me semble que les choses reviennent à la normale.
Si tu veux connaître les raisons pourquoi tu n’as rien reçu, tu dois te demander si tu souhaitais vraiment recevoir quelque chose. Je sais que tu te sens fatigué parfois, et, même si tu ne le croyais pas au départ, la réception de messages est consommatrice d’énergie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Justice et répression</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-23-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-23-1-hr-judas/</guid>
      <description>Justice et répression Judas - reçu par H____ le 23 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère. Je vois que tu as réfléchi au problème de la justice humaine.
[H : C’est vrai. J’ai pensé que si Dieu, ou plutôt Ses Lois, s’occupent de la « justice », il n’est vraiment pas nécessaire que nous nous inquiétions à ce sujet. Oui, je sais, plusieurs fois tu nous as dit que la justice est une invention humaine, et je comprends que les lois de Dieu n’établissent pas de règlement de justice, mais qu’elles sont comme la main de Dieu, qui tendrement, mais fermement, nous guide vers l’harmonie, ou en d’autres termes, vers notre propre bonheur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La révolte des contribuables en 6 après J.-C.</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-25-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-25-1-hr-judas/</guid>
      <description>La révolte des contribuables en 6 après J.-C. Judas - reçu par H____ le 25 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère.
Je vois que tu as suivi ma suggestion et que tu as un peu lu sur la révolte des contribuables. Mais avant d’aborder ce sujet, nous avons besoin d’analyser brièvement la situation, en Galilée, à cette époque.
Comme tu le sais, Joseph, Marie et leurs enfants étaient revenus d’Égypte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean Marc sur la foi et la recherche intérieure</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-29-1-hr-john-mark/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-29-1-hr-john-mark/</guid>
      <description>Jean Marc sur la foi et la recherche intérieure Jean Marc - reçu par H____ le 29 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
[Judas :]
S’il te plaît, calme-toi, H____ , tout va bien. Oui, je sais, tu as vu un autre esprit, un garçon et un homme adulte. Oui, ils sont un seul et même esprit. Nous avons essayé de projeter ces images dans ton esprit, et il est ici maintenant. Je sais aussi que tu n’as pas bien reçu l’image de l’adulte, mais tu vas la recevoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour et le cœur de chair</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-30-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-10-30-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’amour et le cœur de chair Judas - reçu par H____ le 30 Octobre 2001, Cuenca, Équateur.
Dieu est amour. Cela semble être une lapalissade, mais c’est la vérité la plus profonde. Il est utile de répéter cela plus d’un million de fois, jusqu’à ce que tout le monde l’accepte, le comprenne et se l’approprie.
L’Amour de Dieu est infini. Il s’étend tout au long de l’univers entier, atteint les coins les plus reculés de la création, des enfers les plus profonds jusqu’aux Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La bonté de la vie quotidienne</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-2-1-ar-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-2-1-ar-st-john/</guid>
      <description>La bonté de la vie quotidienne St Jean - reçu par Amada Reza le 2 Novembre 2001, Aptos, Californie, USA.
C’est moi, Jean, l’Apôtre de Jésus, et je suis votre frère en Christ. Je suis votre frère parce que vous êtes né dans une famille qui reconnaît Dieu comme notre Parent, et cette vérité ne vous quittera jamais.
Oui, je suis un habitant des Cieux Célestes, mais je souhaite vous parler en tant qu’habitants du plan terrestre, vous qui êtes encore dans la chair, mais qui possédez la connaissance que cette vie n’est qu’une ombre à la plus grande vie de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esprit contre âme et les modèles actuels de l’esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-4-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-4-1-hr-judas/</guid>
      <description>Esprit contre âme et les modèles actuels de l’esprit Judas - reçu par H____ le 4 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , plusieurs jours se sont écoulés depuis notre dernière rencontre. Une fois de plus tu as repris l’habitude de ne pas me consacrer suffisamment de temps afin que je puisse délivrer mes messages. Je comprends très bien que tu veuilles, minutieusement, tout savoir mais c’est mon devoir de t’informer que tu fais erreur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le visage de l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-4-2-ar-mary-magdalene/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-4-2-ar-mary-magdalene/</guid>
      <description>Le visage de l’Amour Marie Madeleine - reçu par Amada Reza le 4 Novembre 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici maintenant. Je suis ta sœur en Christ, Marie-Madeleine,1 une vraie disciple de mon Maître, Jésus. Je voudrais profiter de cette occasion pour vous donner, à ceux qui ont choisi de suivre Jésus, dans le chemin de l’Amour Divin, mon encouragement.
Ces temps dangereux auxquels vous êtes confrontés, où la peur du préjudice physique est souvent présente, peuvent être un catalyseur efficace pour votre prière et exercice de votre foi dans le pouvoir de l’Amour de Dieu de vous protéger et vous guider.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Après la révolte des contribuables de 6 AP. J.-C.</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-5-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-5-1-hr-judas/</guid>
      <description>Après la révolte des contribuables de 6 AP. J.-C. Judas - reçu par H____ le 5 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
[Rires de Judas]
C’est merveilleux ce que M____ t’a écrit ! C’est une réprimande méritée. Tu le sais, mon cher ami, cela s’appelle la sagesse. Ce n’est pas seulement de l’intelligence, non, cela va au-delà. C’est de la compréhension, de la perspicacité, aboutissant à des conclusions qui sont souvent si simples…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pardon et l’oubli</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-6-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-6-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le pardon et l’oubli Judas - reçu par H____ le 6 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Le pardon est l’oubli. Ceci est une grande vérité. Tu l’as maintes et maintes fois lu dans les messages de James Padgett et dans les communications ultérieures des esprits Célestes. Mais qu’est-ce que cela signifie en fait ?
Nous parlons de l’oubli, et nous nous rappelons alors certains esprits, comme Hérode, Caligula, et moi-même, et nous évoquons de façon vivante, leurs mauvaises actions, nous souvenant de tout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Archanges et Satan</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-8-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-8-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les Archanges et Satan Judas - reçu par H____ le 8 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère.
Oui, tu as raison. Lorsque tu étais dans ton jardin à midi, quand tu as senti la brise et la chaleur du soleil, quand tu as vu les orangers remplis de fleurs, tu étais en paix avec toi-même et avec Dieu. Ce fut un moment de bonheur, un moment tellement simple et pourtant plein de réalisations.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’alchimiste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-9-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-9-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’alchimiste Judas - reçu par H____ le 9 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon frère. Je ne vais pas te retenir longtemps parce que tu es déjà très somnolent.
Je suis heureux que tu aimes le livre que ta femme t’a donné. Elle a fortement ressenti le besoin de te l’acheter. Il est toujours bon de faire écho à ces pulsions lorsqu’un mortel les ressent. Très souvent, nous communiquons de cette façon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La jeunesse de Jean le Baptiste et de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-13-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-13-1-hr-judas/</guid>
      <description>La jeunesse de Jean le Baptiste et de Jésus Judas - reçu par H____ le 13 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Ain Karim était un petit village de Judée, près de Jérusalem, dont les habitants vivaient de leurs champs, de leurs troupeaux de moutons, de leurs vergers d’oliviers et de leurs récoltes. Il ne comportait que quelques maisons de torchis, une rue principale poussiéreuse, et c’était très calme. Oui, la paix était, peut-être, le bien le plus précieux de ce village.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’enfance de Jean le Baptiste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-14-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-14-1-hr-judas/</guid>
      <description>L’enfance de Jean le Baptiste Judas - reçu par H____ le 14 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Hier, j’ai fait remarquer que le père de Jean-Baptiste, Zacharie, était un prêtre du Temple à Jérusalem. Et il t’a déjà été communiqué qu’il appartenait à la secte des Pharisiens. Pour être encore plus précis, il était un adepte de la maison de Hillel. Zacharie a certainement joué un rôle très important dans la décision de Joseph de rejoindre ce mouvement religieux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Esséniens, les Sadducéens et les rouleaux de la mer Morte</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-16-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-16-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les Esséniens, les Sadducéens et les rouleaux de la mer Morte Judas - reçu par H____ le 16 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Je vois que tu as reçu beaucoup de questions, et certaines s’intègrent bien au sujet que nous allons traiter maintenant. Répondons donc à certaines d’entre elles. Je sais qu’il y a eu aussi des questions concernant les parents et amis qui vivent aujourd’hui dans le monde des esprits, mais je me sens quelque peu réticent à y répondre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le rôle des Pharisiens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-19-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-19-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le rôle des Pharisiens Judas - reçu par H____ le 19 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère. Je suis très désolé pour l’incident que tu as subi. Mais comme tu le vois, tous les problèmes matériels trouvent leur solution. Mais je ne suis pas venu pour parler des virus ou vers informatiques, mais pour continuer avec l’histoire de Jésus. Nous avons parlé en détail de l’histoire des Sadducéens. Il est important de connaître un peu du contexte historique afin d’être en mesure d’apprécier l’environnement du peuple et la façon dont ils pensaient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les trois rois mages et l’étoile de Bethléem</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-20-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-20-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les trois rois mages et l’étoile de Bethléem Judas - reçu par H____ le 20 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère. Il y a quelques jours, j’ai répondu à plusieurs questions au sujet de Jésus, laissant quelques-unes pour le futur, entre autres des questions sur la mission de Paul et l’église primitive. Je pense qu’il s’agit d’une bonne procédure. Chaque fois lorsqu’il y a des questions sur les chapitres que nous avons déjà abordés, nous leur répondrons immédiatement, et nous garderons les autres pour un traitement en temps opportun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Matthieu, apôtre de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-22-1-hr-st-matthew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-22-1-hr-st-matthew/</guid>
      <description>Matthieu, apôtre de Jésus St Matthieu - reçu par H____ le 22 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Je suis heureux que tu m’aies immédiatement reconnu. Oui, c’est vrai, je suis Matthieu, l’apôtre de Jésus. 1 Hier soir, j’étais déjà présent, mais tu étais très somnolent, je n’ai donc pas essayé de transmettre un message. Mais maintenant, ton état est vraiment favorable.
Je veux me présenter moi-même, afin que tu connaisses un peu mon histoire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Médiumnité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-26-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-26-1-hr-judas/</guid>
      <description>Médiumnité Judas - reçu par H____ le 26 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère. Je suis heureux que tu sois, maintenant, en meilleure forme. Au fait, je ne t’ai pas contacté, car, avec ton gros orteil douloureux, tu n’étais pas très enclin à recevoir beaucoup de messages. C’est compréhensible. La douleur peut être fatale pour la condition spirituelle des personnes. Et je dis « peut-être », car il est possible d’atteindre un niveau de spiritualité où la douleur n’existe plus et où les maladies du corps physique n’existent plus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La médiumnité et l’esprit du mortel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-30-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-11-30-1-hr-judas/</guid>
      <description>La médiumnité et l’esprit du mortel Judas - reçu par H____ le 30 Novembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon frère. Je sais que tu as espéré recevoir un message alors que tu étais à Quito, mais tu dois comprendre qu’il n’y a pas eu d’opportunité. J’ai beaucoup plus de messages à partager avec toi, mais nous avons tout le temps de le faire. Nous n’allons pas essayer d’établir des communications à tout prix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S’opposer fermement à la violence</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-1-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-1-1-ar-mary/</guid>
      <description>S’opposer fermement à la violence Marie - reçu par Amada Reza le 1er Décembre 2001, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur en Christ, et je suis ta tutrice, Marie, la mère de Jésus. Je suis très heureuse d’avoir l’occasion de venir t’écrire, car je t’aime, et je voudrais partager mon amour avec mes frères et sœurs qui cherchent à suivre l’exemple de mon fils bien-aimé, l’Amour Divin manifesté dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivre dans l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-2-1-ks-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-2-1-ks-joseph/</guid>
      <description>Vivre dans l’Amour Joseph - reçu par Kathryn Stokes le 2 Décembre 2001, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Créateur, je crois qu’il y a ici un ange Céleste qui aimerait me donner un message. Je prie pour un grand afflux de Ton Amour Divin. Je prie pour que je sois capable de mettre de côté mes préjugés et d’être un canal clair pour le message de l’ange. Amen.]
Merci d’avoir répondu à ma présence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que nous apprend la bible ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-3-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-3-1-hr-judas/</guid>
      <description>Que nous apprend la bible ? Judas - reçu par H____ le 3 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher H____ .
Ce que nous avons traité, à ce jour, dans de nombreux messages, concerne les soi-disant années perdues de Jésus. Perdues, bien sûr, parce que les Évangiles, étant au plus près de la vie de Jésus, ne nous disent vraiment rien sur ce laps de temps. Jetons un coup d’œil sur les Évangiles afin de voir comment ils décrivent l’enfance et les premières années du Maître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Qui Jésus s’adressait-il ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-4-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-4-1-hr-judas/</guid>
      <description>A Qui Jésus s’adressait-il ? Judas - reçu par H____ le 4 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , comme je te l’ai dit hier, j’ai l’intention d’aborder un autre sujet qui a beaucoup influencé Jésus. Il s’agit de la relation de Jésus envers les villes.
De nombreux spécialistes du Nouveau Testament ont souligné avec étonnement que Jésus ne s’aventurait pratiquement jamais dans les villes, il préférait voyager à travers la campagne palestinienne, visitant les gens avec qui il semblait avoir une très bonne communication.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le danger de la médiumnité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-4-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-4-2-hr-judas/</guid>
      <description>Le danger de la médiumnité Judas - reçu par H____ le 4 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
Il s’agit d’un message pour mon cher frère B____ .
Je connais la cause de ta souffrance. Je t’assure que tes symptômes ne sont absolument pas dus à la présence de mercure dans tes plombages. Si c’était le cas, toutes les personnes de ta génération et surtout des précédentes subiraient les mêmes symptômes.
Tu as perdu ta paix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La méditation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-6-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-6-1-hr-judas/</guid>
      <description>La méditation Judas - reçu par H____ le 6 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
[Pendant la nuit]
Tu n’as pas écrit ce que je t’ai dit à midi. Non, rien ne manque, tu as tout reçu. Tu penses que, parce qu’un message est court, il est incomplet. Cependant, considère seulement que le message le plus fondamental requiert uniquement un seul mot : Amour
Allez, note-le. À l’avenir, même si tu as l’impression que quelque chose est manquant, transcris-le.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le souhait de la mort</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-9-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-9-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le souhait de la mort Judas - reçu par H____ le 9 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
Le souhait de la mort.
Oui, c’est le sujet de mon message. Je me réfère à l’inquiétude exprimée ces derniers temps, qu’avec le discours transmis par l’intermédiaire des messages, les gens pensent qu’ils seront mieux lotis dans le monde des esprits que sur terre et ils souhaitent donc une mort prochaine.
Eh bien, cette attitude peut paraître justifiée, mais elle l’est seulement lorsqu’on ne lit pas ce que les messages transmettent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ce gros livre !</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-11-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-11-1-hr-judas/</guid>
      <description>Ce gros livre ! Judas - reçu par H____ le 11 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher frère. Je vois que tu as reçu quelques questions. Je vais répondre à deux d’entre elles.
Notre frère G____ t’a écrit et proposé ce qui suit :
« A propos d’un livre, demande à Judas ce qu’il penserait d’avoir un livre, un peu semblable à la Bible, mais contenant tous les messages. Laisse-le développer et nous guider précisément avec çà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La communication de la Vérité, et l’utilisation des paraboles</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-12-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-12-1-hr-judas/</guid>
      <description>La communication de la Vérité, et l’utilisation des paraboles Judas - reçu par H____ le 12 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
Et pourquoi vous inquiétez-vous tant à propos de vos vêtements ? Regardez les lis des champs, comment ils croissent ; ils ne peinent ni ne filent ; et pourtant, je vous dis que même Salomon, dans toute sa gloire, n’était pas mieux habillé que l’un d’eux. - Mattthieu 6:27-28
Oui, bien sûr, tu sais cela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le poids de l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-14-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-14-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le poids de l’Amour Judas - reçu par H____ le 14 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
Cher H____ , lors de mon dernier message, j’ai parlé de la séparation de Jésus de sa famille. J’ai expliqué que la raison de cela fut la différence de points de vue entre Jésus et Joseph sur le rôle du futur Messie. Aujourd’hui, je voudrais un peu approfondir le sujet.
J’ai fait remarquer que, dans un message de Marie, la mère de Jésus, reçu par le Dr Samuels, tu avais eu connaissance d’informations précieuses à ce sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les fêtes religieuses</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-17-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-17-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les fêtes religieuses Judas - reçu par H____ le 17 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____ , je voudrais commencer ce message avec une série de questions.
Que signifie le jour de Yom Kippour pour toi ?
[H : C’est le jour du pardon dans le calendrier Juif.]
C’est le Jour du Repentir. Très bien. Et ce que signifie la fête de Chavouot pour toi ?
[H : C’est le nom Hébreu pour la Pentecôte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus et Judas – amis d’enfance ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-26-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-26-1-hr-judas/</guid>
      <description>Jésus et Judas – amis d’enfance ? Judas - reçu par H____ le 26 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ , ce n’est pas un message de Noël, mais je voudrais aborder une question au sujet de l’amitié que Jésus et moi-même sommes supposés avoir partagée.
Dans un message précédent je t’ai dit que je suis né dans la ville de Kerioth, au sud de Hébron. En outre, afin de fournir un peu plus d’informations, cela s’est passé en l’an 2 Ap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La transe Médiumnité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-27-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2001/fr-2001-12-27-1-hr-judas/</guid>
      <description>La transe Médiumnité Judas - reçu par H____ le 27 Décembre 2001, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère, parlons de l’état de transe. Je crois qu’il est opportun d’aborder ce sujet car tu as reçu des questions à cet égard. En outre, il y a beaucoup de confusion quant à la nature de l’état de transe et de son importance pour la transmission du message.
Lorsque tu t’allonges ou tu t’assois dans un fauteuil confortable et tu te détends, imaginant comment le lit ou le fauteuil porte ton poids, sentant une région de ton corps complètement détendu, et comment cette relaxation musculaire se propage à partir de là dans tout ton corps, lorsque tu te concentres sur ta respiration, lorsque tu te sens un peu étourdi et que, tout à coup, tu as l’impression qu’une main appuie sur ton front, alors tu es en état de transe.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
