<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>L&#39;essentiel du Message de Jésus on la nou velle verite</title>
    <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/</link>
    <description>Recent content in L&#39;essentiel du Message de Jésus on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Apr 2023 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Il y a un certain nombre d&#39;erreurs dans la Bible</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-13-fr-errors-in-the-bible/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-13-fr-errors-in-the-bible/</guid>
      <description>Il y a un certain nombre d&amp;rsquo;erreurs dans la Bible En dépit du fait que la Bible reste un ouvrage très précieux, il convient de garder une certaine distance vis-à-vis de cet ouvrage. En effet, au cours des âges, il y a eu de très nombreuses copies et recopies qui ont conduit à une déformation du message originel.
Les enseignements de Jésus n’ont jamais été consignés au moment de ses enseignements pour la simple raison que ceux-ci s’attendaient à un retour proche de jésus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus - le messager de l&#39;Amour</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-7-fr-jesus-a-message-of-love/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-7-fr-jesus-a-message-of-love/</guid>
      <description>Jésus - le messager de l&amp;rsquo;Amour Les prophètes de l’ancien testament ont essentiellement enseigné que Dieu était courroucé. Le prophète Osée fut le premier prophète qui a perlé de l’Amour infini que le père Céleste éprouvait pour l’humanité. En cela Osée a vraiment préfiguré le message que Jésus est venu apporter à l’humanité. Dieu ne juge pas, mais c’est l’homme qui se juge lui-même à travers les souvenirs de ses méfaits et des mauvaises pensées qu’il apporte avec lui dans le monde des esprits, où la Loi d’indemnisation1 agit sur les souvenirs désagréables de cet esprit, le purifiant à travers un processus de souffrance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus n&#39;est pas Dieu</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-4-fr-jesus-is-not-god/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-4-fr-jesus-is-not-god/</guid>
      <description>Jésus n&amp;rsquo;est pas Dieu Dans un de ses premiers messages, le 28 Septembre 1914, Jésus explique :
Je n’ai pas été conçu par l’Esprit Saint, comme cela est enseigné par les prédicateurs et les enseignants qui dirigent maintenant l’humanité dans les doctrines des églises. Je suis né comme vous êtes né, et mon père terrestre était Joseph. Je n’ai été conçu par l’Esprit de Dieu que dans le sens où je suis né libre du péché et de l’erreur, alors que tous les autres êtres humains sont nés dans le péché et l’erreur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La chute des premiers parents : la non existence d&#39;une déité du mal</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-11-fr-the-fall-of-the-first-parents/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-11-fr-the-fall-of-the-first-parents/</guid>
      <description>La chute des premiers parents : la non existence d&amp;rsquo;une déité du mal Le passage biblique relative à « la chute » d’Adam et d’Eve doit être compris symboliquement. Il n&amp;rsquo;y a pas d&amp;rsquo;anges qui soient devenus des démons. Il n&amp;rsquo;y a jamais eu d&amp;rsquo;anges qui, par ambition ou pour toute autre raison, se sont révoltés contre le pouvoir de gouvernement de Dieu et ont ainsi perdu leur statut d&amp;rsquo;anges. Il n&amp;rsquo;y a jamais eu de Lucifer, et il n&amp;rsquo;y a jamais eu d&amp;rsquo;anges qui ont été précipités des remparts du ciel en enfer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La crucifixion n&#39;est la source d&#39;aucun salut</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-5-fr-crucifixion-is-not-the-source-of-any-salvation/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-5-fr-crucifixion-is-not-the-source-of-any-salvation/</guid>
      <description>La crucifixion n&amp;rsquo;est la source d&amp;rsquo;aucun salut Jésus n&amp;rsquo;est pas venu mourir sur une croix et le sang qu’il a versé n&amp;rsquo;apporte pas la rémission des péchés. Il réduit également à néant les affirmations traditionnelles du Nouveau Testament selon lesquelles il aurait institué un sacrement du pain et du vin la veille de son arrestation, lors de la &amp;ldquo;dernière Cène&amp;rdquo;. Cette pieuse déclaration, déclare-t-il, n&amp;rsquo;a jamais été la sienne, et aucun de ses apôtres ou disciples ne l&amp;rsquo;a jamais enseignée, mais elle a été insérée environ un siècle plus tard afin qu&amp;rsquo;une telle doctrine puisse s&amp;rsquo;accorder avec les idées qui prévalaient alors parmi les Grecs convertis au Christianisme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La doctrine du péché originel</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-3-fr-the-false-believe-of-original-sin/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-3-fr-the-false-believe-of-original-sin/</guid>
      <description>La doctrine du péché originel Rappel : Le péché originel est une doctrine de la théologie chrétienne qui décrit l&amp;rsquo;état dégradé de l&amp;rsquo;humanité depuis la Chute, c&amp;rsquo;est-à-dire la désobéissance d&amp;rsquo;Adam et Ève, premiers êtres humains créés par Dieu : dans le Livre de la Genèse, ils mangent le fruit défendu de l&amp;rsquo;arbre de la connaissance du bien et du mal. Selon le Credo, le baptême est administré pour la rémission des péchés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi du pardon - ll n&#39;y a pas de condamnation à l&#39;enfer pour l&#39;éternité</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-8-fr-the-law-of-forgiveness/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-8-fr-the-law-of-forgiveness/</guid>
      <description>La loi du pardon - ll n&amp;rsquo;y a pas de condamnation à l&amp;rsquo;enfer pour l&amp;rsquo;éternité Dieu ne pardonne pas arbitrairement le péché ; mais, plutôt, Dieu aide ceux qui, vraiment pénitents et contrits, viennent à lui pour demander son pardon avec l&amp;rsquo;intention de réparer leurs actes. Il peut alors envoyer l&amp;rsquo;Esprit de Dieu pour renforcer l&amp;rsquo;âme qui cherche à éviter le péché et l&amp;rsquo;erreur par sa propre volonté de puissance ou, en réponse à la prière, il enverra son Esprit Saint pour transmettre Son Amour dans l&amp;rsquo;âme afin que Sa propre nature et essence fournissent l&amp;rsquo;aide pour éradiquer les maux auxquelles cette âme est confrontée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Nouvelle Naissance</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-9-fr-the-new-birth/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-9-fr-the-new-birth/</guid>
      <description>La Nouvelle Naissance « En vérité, en vérité, je te le dis, si un homme ne naît de nouveau, il ne peut voir le royaume de Dieu » (Évangile selon St Jean 3-3).
Dans un de ses premiers messages le 24 Septembre 1914, Jésus a expliqué que c’est « le flux de l’Esprit Saint dans l’âme d’un homme et la disparition de tout ce qui tendait à le maintenir dans un état de péché et d’erreur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le second avènement de Jésus</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-12-fr-the-second-coming-of-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-12-fr-the-second-coming-of-jesus/</guid>
      <description>Le second avènement de Jésus Contrairement à la croyance Chétienne traditionnelle, Jésus ne reviendra pas, à la fin des temps, comme une personne physique ou sur les nuées. Dès les premiers messages qu’il a communiqué à James Padgett, Jésus a clairement expliqué que l’ensemble des messages qu’il lui communiquait était sa seconde venue sur la terre, et sa venue, de cette manière permettrait de satisfaire et d’accomplir toutes les promesses des Écritures quant à sa seconde venue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le vrai sens de la mission de Jésus - l&#39;enseignement par les paraboles</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-10-fr-the-true-meaning-of-jesus-mission/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-10-fr-the-true-meaning-of-jesus-mission/</guid>
      <description>Le vrai sens de la mission de Jésus - l&amp;rsquo;enseignement par les paraboles Lorsque Jésus a dit « Je suis dans le Père et le Père est en moi », Jésus n’a jamais voulu dire que Dieu le Père et lui-même formaient une seule et même personne. Le mot Christ représentait l’Amour Divin du Père. Sa mission avait pour but de montrer qu’une Nouvelle Naissance, par l’effusion de l’Amour du Père pour le salut éternel, était à portée de main.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les vérités entourant la naissance et la vie de Jésus de Nazareth</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-2-fr-truths-about-the-birth-and-life-of-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-2-fr-truths-about-the-birth-and-life-of-jesus/</guid>
      <description>Les vérités entourant la naissance et la vie de Jésus de Nazareth Dans ces messages, Jésus de Nazareth se présente avant tout comme le Maître de ce qu’il appelle les Cieux Célestes, dans lequel seulement ces esprits, possédés de la Nouvelle Naissance par la prière au Père pour Son Amour Divin, peuvent habiter dans la lumière, le bonheur et la conscience de leur immortalité par l’intermédiaire de leur communion avec Lui dans la nature de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que croient les Chrétiens de la Nouvelle Naissance</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-1-1-fr-what-do-new-birth-christians-believe/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-1-1-fr-what-do-new-birth-christians-believe/</guid>
      <description>Que croient les Chrétiens de la Nouvelle Naissance Il existe un ensemble de croyances que la plupart des Chrétiens de la Nouvelle Naissance peuvent accepteraient. Il existe également des zones de désaccord. Mais les domaines de désaccord sont vraiment sans importance, comparés à notre accord global sur la manière dont nous devrions chacun progresser spirituellement, la nécessité de le faire et le résultat attendu.
Nous croyons que l&amp;rsquo;âme humaine est identique, dans ce monde et dans l&amp;rsquo;autre, et que, avec la mort physique, l&amp;rsquo;être humain, manifestant un corps spirituel, entre dans le monde spirituel pour y exister.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur l&#39;expiation et la réincarnation</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-6-fr-on-atonement-and-reincarnation/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-6-fr-on-atonement-and-reincarnation/</guid>
      <description>Sur l&amp;rsquo;expiation et la réincarnation Jésus est catégorique au sujet de la fausseté de la réincarnation. Il déclare, et les anciens esprits Orientaux le confirment, que bien que cette théorie soit connue des dévots des cultures Orientales, la réincarnation, en fait, n&amp;rsquo;a jamais eu lieu dans le monde des esprits et que les croyants dans cette idée stérile ont attendu, en vain, d&amp;rsquo;innombrables milliers d&amp;rsquo;années pour se réincarner. Jésus, et d&amp;rsquo;autres parmi les esprits élevés, déclarent que l&amp;rsquo;âme ne peut pas être séparée de son corps d&amp;rsquo;esprit une fois qu&amp;rsquo;elle a été acquise par l&amp;rsquo;incarnation, et que seules les âmes dépourvues de corps d&amp;rsquo;esprit peuvent s&amp;rsquo;incarner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un résumé des enseignements de Jésus</title>
      <link>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-1-fr-a-summary-of-the-teachings-of-jesus/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/5-fr-the-key-points-of-jesus-messages/5-1-fr-a-summary-of-the-teachings-of-jesus/</guid>
      <description>Un résumé des enseignements de Jésus Ces enseignements ne sont pas complexes, mais lorsqu’ils sont lus avec une solide expérience du Christianisme orthodoxe, il y a tellement de doctrine chrétienne qui est remise en question, qu’il peut être difficile d’avoir une perspective globale. Et on ne peut pas vraiment juger une théologie sans avoir une vue d’ensemble. Le regretté Révérend R. B. Caddle a donné une série de conférences qui ont été synthétisées dans le présent document.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
