<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2016 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2016 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>A la poursuite de la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-18-1-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-18-1-af-martin-luther/</guid>
      <description>A la poursuite de la vérité Martin Luther - reçu par Al Fike le 18 Juillet 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes frères, je suis Martin Luther et j’ai fondé un mouvement de réforme et je continue à me réformer en moi-même par l’influx de l’Amour de Dieu. Cela change toutes les perceptions et, les compréhensions de la vérité. Oui, âmes bien-aimées, chacun de vous porte ses propres croyances. Vous avez une perspective du voyage que vous entreprenez dans votre vie et dans la vie au-delà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos de la Vérité Absolue</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-14-2-bettina-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-14-2-bettina-jesus/</guid>
      <description>A propos de la Vérité Absolue Jésus - reçu par Bettina le 14 Septembre 2016, Monterrey, Mexico.
« Certaines personnes croient qu’elles ont la vérité absolue, qu’elles savent ce qui est et ce qui n’est pas. Elles ne réalisent pas que la vérité à laquelle elles croient est déterminée uniquement par leurs propres croyances, en raison de leurs expériences particulières, de ce qui leur a été enseigné, personnellement, et de ce qu’elles ont vu et appris sur leur chemin au cours de la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accepter chaque âme unique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-16-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-16-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Accepter chaque âme unique Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 16 Janvier 2016, Hawaii, USA.
Merci d’être venus, car vous avez été appelés. Et votre discussion du matin était en effet très bonne. Vous avez partagé vos préoccupations et vos perceptions, vos idées et vos aspirations. C’est une bonne chose. C’est bien de révéler vos pensées et vos idées intérieures, de faire ressortir ce qui bouillonne dans votre esprit, dans votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accepter les nouvelles prises de conscience d&#39;une âme qui se libère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-4-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-4-1-af-confucius/</guid>
      <description>Accepter les nouvelles prises de conscience d&amp;rsquo;une âme qui se libère Confucius 1 - reçu par Al Fike le 4 Janvier 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Chaque moment, chaque effort que vous faites est une opportunité d’apprendre et de grandir dans vos âmes, et votre désir sincère d’augmenter le canal de guérison et d’Amour dans ce monde est beau à voir, mes bien-aimés.
Oui, vous êtes une famille d’Amour et je comprends votre désir d’agrandir votre famille de manière à ce que les autres se sentent à l’aise et fassent partie de quelque chose de beau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aimer avec le cœur d&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-27-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-27-2-af-jesus/</guid>
      <description>Aimer avec le cœur d&amp;rsquo;Amour de Dieu Jésus - reçu par Al Fike le 27 Juin 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Chères âmes bien-aimées, je viens, je suis Jésus. Je viens vous bénir dans vos efforts et je viens vous apporter un cadeau qui vous aidera dans vos efforts pour briser ces barrières lors de votre travail dans ce monde, et je viens parce que je vous aime tous, mes frères et sœurs, je vous aime tous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Allez-vous marcher avec Dieu ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-16-1-af-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-16-1-af-st-john/</guid>
      <description>Allez-vous marcher avec Dieu ? St Jean - reçu par Al Fike le 16 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
Je m’appelle Jean. Le monde a un grand besoin de changement. Le monde a faim d’amour. Le monde souffre du manque d’amour dans l’humanité. Chacun de vous a un ministère dans ce monde pour apporter l’amour à l’humanité, pour démontrer et enseigner la puissance de l’amour de Dieu. Et chacun de vous a été appelé par Jésus à être son disciple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aman parle du paradis sur terre qu’il a expérimenté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-30-1-af-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-30-1-af-aman/</guid>
      <description>Aman parle du paradis sur terre qu’il a expérimenté Aman 1 - reçu par Al Fike le 30 Mai 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi, Aman, le premier parent et le père de vous tous. Beaucoup d’entre vous sont conscients de mon existence et de celle de mon âme sœur et vous avez entendu mes messages concernant le fait que nous étions des habitants de la Terre il y a longtemps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>André sur deux choix – deux voies</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-2-2-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-2-2-af-andrew/</guid>
      <description>André sur deux choix – deux voies André - reçu par Al Fike le 2 Mai 2016, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada.
Oui, la chère et bien-aimée âme Marie dit la vérité. Il est vrai que la loi de la compensation a un pouvoir transformateur sur l’âme qui est rachetée par l’Amour du Père, car savez-vous, mes bien-aimés, que, lorsque vous passez au monde spirituel, votre âme a le souvenir de chaque instant, chaque seconde de votre vie ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Attentes de l’esprit – Libérer le contrôle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-12-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-12-1-af-augustine/</guid>
      <description>Attentes de l’esprit – Libérer le contrôle Augustin - reçu par Al Fike le 12 Avril 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, je suis votre enseignant, Augustin.
Je suis venu vous encourager à vous libérer de vos attentes quant à la façon dont le monde devrait être à vos yeux. Oui, il y a un désir de l’esprit de contrôler les résultats de beaucoup de choses autour de vous, de rendre le monde conforme à vos concepts et idées sur comment le monde devrait être, et comment ceux autour de vous devraient être, et ceci est une manifestation de peur, de croyances erronées et d’illusions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Attirer vers vous de nombreuses âmes sœurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-27-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-27-1-af-augustine/</guid>
      <description>Attirer vers vous de nombreuses âmes sœurs Augustin - reçu par Al Fike le 27 Novembre 2016, Hawaii, USA.
C&amp;rsquo;est votre enseignant Augustin.
Oui, vous allez rencontrer de nombreux esprits familiers. Ceux dont les âmes sont ouvertes à l&amp;rsquo;amour, éveillées dans leurs actions, dans la lumière. Bien qu&amp;rsquo;ils ne partagent pas votre point de vue, votre compréhension claire des mécanismes de l&amp;rsquo;Amour Divin, néanmoins ils sont dans la lumière et connaissent la lumière, et sont attirés par la lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Au service de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-18-1-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-18-1-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>Au service de Dieu Jean le Bien Aimé - reçu par Al Fike le 18 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, c’est Jean, Jean le Bien-Aimé, et je viens vous encourager à servir Dieu, à servir Dieu chaque jour, à être Ses instruments et Ses canaux d’Amour chaque jour qui passe. Et le service se présente de bien des façons et sous bien des formes. Dieu vous utilise de manières que vous ne soupçonnez même pas, mais votre âme le sait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beaucoup sont avec vous dans vos efforts</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-11-1-af-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-11-1-af-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>Beaucoup sont avec vous dans vos efforts St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Al Fike le 11 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
Soyez bénis, mes bien-aimés. Vous avez réalisé un bon rassemblement (A Francfort) car vous avez planté des graines au sein des âmes qui y ont assisté et je dois vous dire qu’il y avait beaucoup d’esprits avec vous à ce moment-là dans lesquels des graines ont été plantées. De cette manière simple, vous faites le travail de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédiction de la fête du travail à la maison de Selah</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-12-1-af-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-12-1-af-james/</guid>
      <description>Bénédiction de la fête du travail à la maison de Selah1 Jacques - reçu par Al Fike le 12 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
Mes bien-aimés, je suis Jacques et je suis venu pour être avec vous dans vos prières, mes bien-aimés, pour partager avec vous votre amour, pour apporter mon amour, dans ce Cercle de Lumière. Le plus grand atout que vous créez ici dans ce lieu est votre amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédictions de guérison et d’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-4-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-4-1-af-confucius/</guid>
      <description>Bénédictions de guérison et d’amour Confucius - reçu par Al Fike le 4 Décembre 2016, Punalu’u, Hawaii, USA.
C’est Confucius.1
Vous vous êtes tous réunis pour la guérison et vous recevrez la guérison alors que vous êtes ensemble dans ce groupe. Vous repartirez de ces moments avec une compréhension plus profonde, moins de fardeaux et une plus grande joie en vous. Continuez à prier dans vos cercles et vous verrez comment vous êtes plus légers avec chaque jour, plus joyeux, et une compréhension plus profonde viendra grâce à vos prières faites alors que vous étiez ensemble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bienvenue dans ce cercle d’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-2-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-2-1-af-confucius/</guid>
      <description>Bienvenue dans ce cercle d’Amour Confucius - reçu par Al Fike le 2 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Âmes bien-aimées, c’est Confucius.1
Vos cœurs se réjouissent en effet de se réunir. Mes beaux oiseaux, vous vous êtes rassemblés une fois de plus dans l’amour et vous êtes les bienvenus dans ce Cercle d’Amour et de Lumière, âmes bien-aimées, âmes précieuses. Buvez profondément ces eaux d’Amour, continuez à vous lier dans l’amour car vous avez besoin les uns des autres, et dans cette belle communion viendront de nombreux cadeaux et beaucoup peut être accompli dans ces prières alors que vous suppliez votre Père Céleste afin de recevoir Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Car le changement doit venir, l’amour doit apporter l’harmonie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-28-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-28-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Car le changement doit venir, l’amour doit apporter l’harmonie Seretta Kem - reçu par Al Fike le 28 Novembre 2016, Hawaii, USA.
Bien que vous soyez peu nombreux dans ce cercle, vous êtes grands en puissance et dans vos efforts et dans vos prières, vous influencez de nombreuses âmes dans ce monde et dans mon monde. Beaucoup sont influencés, il y a plusieurs centaines d’esprits autour en ce moment et les anges entourent chacun d’entre vous, apportant une lumière qui est brillante et intense et attirant beaucoup de personnes du monde des esprits pour faire partie de ces cercles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chacun de vous fait l’expérience de Dieu et de la Vérité d’une manière unique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-8-17-1-af-james-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-8-17-1-af-james-padgett/</guid>
      <description>Chacun de vous fait l’expérience de Dieu et de la Vérité d’une manière unique James Padgett 1 - reçu par Al Fike le 17 Août 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi James Padgett. Ah, comme l’Amour Divin est provocateur, mes amis !! Lorsque cette vérité m’est apparue, j’en ai eu peur, peur pour ma réputation. Je voulais la garder secrète, ne laissant entrer que les rares personnes en qui j’avais confiance, ne permettant à la vérité d’être connue qu’à un très petit degré.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chaque jour a le potentiel d’apporter la lumière si les intentions sont bonnes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-14-1-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-14-1-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>Chaque jour a le potentiel d’apporter la lumière si les intentions sont bonnes Jean le Bien Aimé - reçu par Al Fike le 14 Avril 2016, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Jean le bien-aimé. C’est si beau de voir l’amour que vous partagez, âmes bien-aimées. Avoir cette amitié, cette fraternité, travailler ensemble de cette façon, crée une puissante lumière. Une lumière qui brille et qui attirera beaucoup de monde vers vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cherchez la vérité dans votre propre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-28-1-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-28-1-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Cherchez la vérité dans votre propre âme Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 28 Décembre 2016, West Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi, votre ami Alec. Beaucoup d’entre vous ont été si fidèles au fil des ans en se réunissant constamment avec les plus hautes intentions, en recherchant l’Amour du Père, en travaillant ensemble, en s’aimant et en se soutenant mutuellement. Quel témoignage puissant vous faites, mes chers amis, dans vos efforts pour continuer à apporter cette Lumière de l’Amour de Dieu au milieu de vous, dans vos vies, et en développant un canal de Son Amour à travers vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Choisissez le mental ou l&#39;âme pour votre voyage spirituel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-10-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-10-1-af-augustine/</guid>
      <description>Choisissez le mental ou l&amp;rsquo;âme pour votre voyage spirituel Augustin - reçu par Al Fike le 10 Juillet 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Votre enseignant Augustin est avec vous. Un esprit curieux n’est qu’un symptôme de l’âme nostalgique, car l’esprit doit se sentir réconforté par ce désir intense qui ne vient pas du mental mais de l’âme. Ceux qui cherchent la vérité cherchent parce que leur âme aspire à la vérité, et ceux qui cherchent la vérité, à travers de nombreux enseignements, cherchent dans une direction qui contrecarre souvent l’âme nostalgique, car le mental comprend mal le désir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Combattre l’obscurité des conditions de la Terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-2-29-1-af-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-2-29-1-af-st-luke/</guid>
      <description>Combattre l’obscurité des conditions de la Terre St Luc - reçu par Al Fike le 29 Février 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bénédictions à vous, mes chers, âmes bien-aimées, enfants du Père Céleste, dont les âmes sont ouvertes à ce que notre Père Céleste veut donner, chacun d’entre vous, les bénédictions de Son Amour, la puissance de Son Amour qui brûle dans vos âmes, la Lumière qui se reflète de cette bénédiction, et ce feu qui brûle en vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment être un canal d’amour sans peur dans le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-12-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-12-1-af-augustine/</guid>
      <description>Comment être un canal d’amour sans peur dans le monde Augustin - reçu par Al Fike le 12 Mai 2016, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis heureux de ce que vous avez discuté et commenté car vous avez les bonnes attitudes, mes chers étudiants, une perspective équilibrée. Car vous voyez que pour être un canal d’Amour dans le monde, vous devez être dans le monde et être ce canal où que vous soyez et quoi que vous fassiez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment l’Amour Divin change l’Âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-16-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-16-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Comment l’Amour Divin change l’Âme Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 16 Mai 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Keea, Keea Atta-Kem et j’ai vécu en Égypte il y a plusieurs centaines d’années et je réside maintenant dans le Royaume Céleste où résident toutes les âmes qui sont guéries et rachetées par l’Amour du Père. Nous en retirons une grande joie et nous partageons des expériences merveilleuses que je ne saurais vous décrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment le don d’amour peut toucher une âme et changer le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-18-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-18-1-af-confucius/</guid>
      <description>Comment le don d’amour peut toucher une âme et changer le monde Confucius - reçu par Al Fike le 18 Janvier 2016, Hawaii, USA.
Que Dieu vous bénisse, mes enfants, je suis Confucius.1
Âmes précieuses, Dieu vous a rassemblés pour prier pour Son Amour, pour être dans Sa grâce ensemble, pour faire l’expérience de Sa communion, pour marcher dans cette Lumière, pour apprendre les uns des autres, et pour être aimants et généreux les uns envers les autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment marcher sur le Chemin Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-2-1-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-2-1-af-mary/</guid>
      <description>Comment marcher sur le Chemin Divin Marie - reçu par Al Fike le 2 Mai 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens pour être avec vous dans vos prières pour l’Amour du Père. Ce merveilleux Don qui est donné à chaque âme qui aspire à ce qu’il entre en elle et y réside pour toute l’éternité, ce grand Don d’Amour de Dieu. C’est Son essence qui coule de Lui et qui aspire toujours à couler en vous, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conférence sur les enfants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-14-1-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-14-1-af-mary/</guid>
      <description>Conférence sur les enfants Marie - reçu par Al Fike le 14 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
C’est Marie. Je viens vous parler des enfants, des enfants du monde. Les enfants sont votre avenir. Ils apportent la destinée de la volonté de Dieu dans ce monde et pourtant, il y en a tant qui sont perdus, tant qui ne sont pas aimés. Même dans ce pays d’abondance, les enfants sont perdus, ils ne sont pas guidés et aimés comme ils devraient l’être, mais ils sont toujours pris dans ce grand cycle de distraction et ils ne se connaissent pas eux-mêmes, alors qu’ils le doivent, et cela passe par l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confucius accueille le troupeau</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-27-2-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-27-2-af-confucius/</guid>
      <description>Confucius accueille le troupeau Confucius - reçu par Al Fike le 27 Novembre 2016, Hawaii, USA.
C’est moi, Confucius.1
Mes petits oiseaux, vous vous êtes rassemblés une fois de plus et comme nous nous réjouissons lorsque cela se produit. Lorsque vous venez prier ensemble et que vous venez former un grand canal d’amour, un portail de lumière pour ce monde.
Ne vous inquiétez pas, mes bien-aimés, sur les détails de la façon dont cela sera accompli et qui sera impliqué, mes bien-aimés, Dieu est impliqué, Dieu accomplira cette tâche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Connaissez votre âme éveillée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-8-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-8-1-af-augustine/</guid>
      <description>Connaissez votre âme éveillée Augustin - reçu par Al Fike le 8 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Dieu vous bénisse mes étudiants, c’est votre enseignant Augustin.
Je suis heureux de venir et de parler avec vous alors que vous vous réunissez une fois de plus et mettez en avant vos désirs d’âme vers Dieu. Qu’est-ce qui va se passer en vous, mes bien-aimés, si suffisamment d’Amour du Père commence à éveiller et à transformer votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Considérez vos progrès</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-24-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-24-1-af-confucius/</guid>
      <description>Considérez vos progrès Confucius - reçu par Al Fike le 24 Octobre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi Confucius.1 Oh, comme vous luttez avec la condition humaine, les grands défis auxquels vous faites face dans ce monde. Chacun d’entre vous doit surmonter ces conditions et ces obstacles dans sa vie afin d’être en harmonie et dans le flux de l’Amour de Dieu. Mes enfants bien-aimés, chacun d’entre vous ici est béni par Dieu et a un ange avec lui alors qu’il surmonte les obstacles sur son chemin et place ses intentions et ses prières auprès de Dieu, afin qu’il puisse ouvrir vos âmes à l’afflux de son essence divine, cet amour puissant qui lui donne la force et la compréhension, la puissance et la joie afin qu’il puisse vivre sa vie dans une plus grande harmonie, qu’il puisse vivre sa vie dans le flux de son amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Continuer sur cette voie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-6-1-af-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-6-1-af-st-john/</guid>
      <description>Continuer sur cette voie St Jean - reçu par Al Fike le 6 Juin 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Jean, Jean le Bien-Aimé, et j’ai été attiré ici parce que chacun de vous a fait une prière sincère pour recevoir l’Amour. Vos désirs s’élèvent de vos âmes vers le Créateur et bien que vous veniez de nombreux endroits différents, de nombreuses cultures différentes, de nombreuses idées différentes de ce qu’est la spiritualité, vous avez tous une âme qui résonne avec cette Vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Continuez à servir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-4-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-4-1-af-augustine/</guid>
      <description>Continuez à servir Augustin - reçu par Al Fike le 4 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
C’est votre enseignant Augustin. Je crois que vous avez appris de nombreuses leçons avec ce rassemblement d’âmes dans un.pays étranger à beaucoup d’entre vous et familier à certains d’entre vous. Et il en sera ainsi, mes chers élèves, vous vous aventurerez dans d’autres terres, d’autres pays, d’autres cultures, d’autres peuples, d’autres traditions, d’autres langues, car Dieu ne réside pas seulement avec vos propres peuples, mais avec tous les peuples du monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Débarrassez-vous de vos peurs et de ce qui vous encombre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-12-2-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-12-2-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Débarrassez-vous de vos peurs et de ce qui vous encombre Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 12 Mai 2016, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse. Il y a beaucoup de changements à venir, âmes bien-aimées, à la fois en vous et autour de vous. Chacun d’entre vous sera positionné pour devenir un canal puissant dans ce monde, un canal pour la vérité et l’Amour et afin d’avoir la flexibilité d’être disposé et capable de servir dans ces capacités, vous devez en effet vous débarrasser de plus de peaux et de peurs, d’encombrements, même d’encombrements matériels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Défendez la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-9-1-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-9-1-af-martin-luther/</guid>
      <description>Défendez la vérité Martin Luther - reçu par Al Fike le 9 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Oui, votre cercle est très grand en effet. Vous avez fait entrer dans le cercle de nombreuses âmes qui sont sur ce plan terrestre et de nombreuses âmes qui sont en esprit. Vous vous baignez dans cette lumière tous ensemble, âmes bien-aimées et Dieu déverse son amour en vous, répondant à vos prières, vous amenant à un endroit plus proche de sa grande âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Des fins et un nouveau départ</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-10-1-af-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-10-1-af-james/</guid>
      <description>Des fins et un nouveau départ Jacques - reçu par Al Fike le 10 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Chacun d’entre vous sera béni lors de vos voyages de retour à la maison et ces bénédictions que vous avez obtenues à travers votre temps ensemble ont créé des changements au sein de vos âmes et cela se reflétera dans vos vies comme vous le porterez dans votre vie, comme le flux de votre vie se déploie dans la lumière des soins et du toucher de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu a allumé une étincelle en vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-2-2-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-2-2-af-confucius/</guid>
      <description>Dieu a allumé une étincelle en vous Confucius - reçu par Al Fike le 2 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Je suis Confucius.1 Dieu a allumé une étincelle au sein de chaque âme de ce cercle, une étincelle qui vous changera, âmes bien-aimées, et vous inspirera sur un chemin différent dans vos vies, vous amènera à certaines prises de conscience et expériences qui ne feraient peut-être pas partie de votre vie autrement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Donnez aux autres, aimez les autres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-13-1-af-lorna-kincaid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-13-1-af-lorna-kincaid/</guid>
      <description>Donnez aux autres, aimez les autres Lorna Kincaid Scott 1 - reçu par Al Fike le 13 Novembre 2016, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Et dans vos vies quotidiennes, je vois maintenant combien il est important de donner en prière et en amour à tous mes amis terrestres autant que je le peux et je le ferai, je vous le promets, je serai avec chacun d’entre vous qui désire que je sois avec vous et rappelez-vous que l’Amour est la chose la plus importante, l’Amour est la chose la plus importante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En progressant à l’intérieur de votre âme, vous serez en mesure de recevoir les changements qui arrivent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-21-1-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-21-1-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>En progressant à l’intérieur de votre âme, vous serez en mesure de recevoir les changements qui arrivent Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 21 Décembre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes beaux amis, c’est Alec. Que la lumière de l’Amour de Dieu vous porte en avant mes amis bien-aimés. Alors que vous commencez à ouvrir votre âme, les perceptions et les prises de conscience commencent à fleurir et à se manifester de manière surprenante, chacun d’entre vous ressent une différence, une ouverture, le début de quelque chose de nouveau en lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encouragement à lire les volumes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-11-1-af-james-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-11-1-af-james-padgett/</guid>
      <description>Encouragement à lire les volumes James Padgett 1 - reçu par Al Fike le 11 Mai 2016, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada.
Ämes bien-aimées, je suis Padgett, James Padgett. Comme c’est merveilleux d’être béni par le maître, d’avoir la présence de Jésus au milieu de vous. Quel cadeau, et ce cadeau peut venir à bien des personnes si elles prient de la bonne façon, si elles créent les conditions pour que cela se produise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Être avec Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-6-1-af-joseph/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-6-1-af-joseph/</guid>
      <description>Être avec Dieu Joseph - reçu par Al Fike le 6 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Soyez bénies, âmes bien-aimées. Je suis Joseph, le père de Jésus, et je suis très heureux que vous vous soyez réunis en prière. N&amp;rsquo;est-ce pas un témoignage de la puissance de la Volonté de Dieu, que vous vous réunissiez ainsi de diverses parties du monde ? Vos âmes sont attirées et. Dieu vous invite à entrer dans cette relation de prière et d&amp;rsquo;amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Être dans la lumière demande un effort conscient</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-14-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-14-1-af-augustine/</guid>
      <description>Être dans la lumière demande un effort conscient Augustin - reçu par Al Fike le 14 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
C’est votre enseignant Augustin. Il semble que vous avez appris une leçon précieuse sur vos pensées, sur l’importance de garder vos pensées au plus haut niveau, de vous conduire avec intégrité, de discipliner vos émotions. Tous ces aspects de votre caractère, émanations de votre être sont très importants, concernant la façon dont vous vous déplacez dans ce monde comme un canal de l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Être un canal de l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-26-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-26-1-af-andrew/</guid>
      <description>Être un canal de l’Amour de Dieu André - reçu par Al Fike le 26 Novembre 2016, Hawaii, USA.
Dieu vous bénisse mes bien-aimés, C’est André.
Oui, en effet, vous avez été attirés de nouveau sur cette belle île. Pour apporter l’amour et la lumière, être un canal de la volonté de Dieu dans cet endroit et lorsque vous vous déplacez et vous connectez avec les personnes à la fois dans l’esprit et dans la chair, vous générez une lumière, vous êtes un canal de l’Amour de Dieu dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Être un réconfort dans ce monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-4-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-4-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Être un réconfort dans ce monde Seretta Kem - reçu par Al Fike le 4 Janvier 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Seretta Kem et je viens vous guider sur ces questions et ces efforts que vous avez faits pour apporter la guérison dans ce monde. Je vous demande de réfléchir, mes bien-aimés, à ce qui vous motive lorsque vous vous réunissez de cette façon pour apporter la guérison au monde ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expiation et purification de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-13-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-13-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Expiation et purification de l’âme Seretta Kem - reçu par Al Fike le 13 Juillet 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Seretta Kem et je viens donner une leçon sur l’expiation (rédemption). Lorsque vous vous efforcez de vous rapprocher de Dieu, lorsque vous vous efforcez de vous élever et de devenir meilleur que ce que vous êtes aujourd’hui, lorsque vous recevez les bénédictions de Dieu et Son Amour dans votre âme, il y a une réponse dans votre être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faites briller votre lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-17-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-17-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Faites briller votre lumière Keea atta Kem - reçu par Al Fike le 17 Octobre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est Keea atta Kem. Ne limitez pas, à tout moment, le flux d’Amour à travers vous, mes bien-aimés, car Dieu met sur votre chemin de nombreuses âmes afin qu’elles soient bénies par votre canal d’Amour, qu’il y ait un peu de Lumière donnée à tous ceux que vous rencontrez. Et vous serez surpris de voir les personnes que vous rencontrerez alors que vous continuez à aller dans le monde et à être ce canal d’Amour que Dieu désire que vous soyez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forgez ce chemin vers vos âmes et par là vers Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-2-15-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-2-15-1-af-augustine/</guid>
      <description>Forgez ce chemin vers vos âmes et par là vers Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 15 Février 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi Augustin. Que vos âmes connaissent ce toucher profond du Père Céleste rachetant vos âmes, amenant vos âmes en alignement avec la Vérité et l’Amour, la pureté et la grâce afin que vous puissiez être un canal clair d’Amour dans ce monde. Certains d’entre vous ressentent les remous de leur âme et éprouvent un profond désir de faire partie du travail qui se manifeste dans ce monde, pour apporter une plus grande Lumière et une plus grande illumination à de nombreuses âmes alors que le monde se transforme et change.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il est temps d’accepter une nouvelle façon d’être</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-29-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-29-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Il est temps d’accepter une nouvelle façon d’être St Matthieu - reçu par Al Fike le 29 Décembre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, et je suis venu parce que cet instrument a lu un de mes messages à l’intérieur du livre – le livre de Judas. Je suis venu vous parler de changement, car l’année à venir reflétera de nombreux changements pour vous personnellement et pour ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il y a une route plus élevée de service - une qui reconnaît un batteur différent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-4-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-4-1-af-jesus/</guid>
      <description>Il y a une route plus élevée de service - une qui reconnaît un batteur différent1 Jésus - reçu par Al Fike le 4 Avril 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, je viens. Je suis Jésus. Je vous ai vu grandir, mes bien-aimés, mes beaux frères et sœurs, dans cet Amour Divin. J’ai vu la Lumière grandir en vous, en chacun de vous brûle cette lanterne, cette lanterne de Vérité et d’Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inscrustations de l’Âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-11-1-af-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-11-1-af-st-luke/</guid>
      <description>Inscrustations de l’Âme St Luc - reçu par Al Fike le 11 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
Je suis Luc et je suis venu vous parler des incrustations de l’âme et comment les inhibitions causées par ces incrustations vous empêchent de connaître vraiment vos âmes, car à l’intérieur de vos âmes, il y a une grande joie et une grande Lumière qui éclate pour venir dans votre conscience. Elle presse contre cette coquille, ce durcissement qui est causé par les expériences de votre vie et elle crée des fissures où, en effet, la Lumière brille à travers elle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je suis votre frère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-2-3-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-2-3-af-jesus/</guid>
      <description>Je suis votre frère Jésus - reçu par Al Fike le 2 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Et je marche parmi vous, âmes bien-aimées. Je marche parmi vous et avec chaque âme qui aspire à l’Amour du Père, je vais marcher avec vous, dans mon amour. Oui, je suis revenu sur Terre et je l’ai fait de nombreuses fois pour aider à éduquer et influencer les âmes de la Terre à la vérité de l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je viens prendre vos fardeaux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-21-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-21-2-af-jesus/</guid>
      <description>Je viens prendre vos fardeaux Jésus - reçu par Al Fike le 21 Décembre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis venu prendre vos fardeaux, mes bien-aimés. Je suis venu vous apporter l’amour et je suis venu demander au Père Céleste de poser richement sa main sur vous afin qu’il vous bénisse avec la générosité de Son Amour, avec la générosité de Sa paix, la gloire qui vient avec ce toucher de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je vous conduirai sur le chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-18-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-18-1-af-jesus/</guid>
      <description>Je vous conduirai sur le chemin Jésus - reçu par Al Fike le 18 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
Dieu vous bénisse, mes bien-aimés, je suis Jésus. Les vents du changement soufflent, mes bien-aimés. Les vents du changement soufflent dans vos âmes, alors que l’Amour du Père coule à l’intérieur, il doit y avoir un changement de l’intérieur correspondant à cette grande bénédiction, mes âmes bien-aimées. Et comme vous continuez à permettre à ces changements de se manifester dans votre être, comme vous acceptez ce que Dieu a placé dans vos âmes, comme vous continuez à permettre à cet Amour d’imprégner chaque partie de vous, vous serez transformés, vous serez transformés en puissants canaux d’Amour dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus apporte sa bénédiction au groupe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-27-4-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-27-4-af-jesus/</guid>
      <description>Jésus apporte sa bénédiction au groupe Jésus - reçu par Al Fike le 27 Novembre 2016, Hwaii, USA.
Je viens vous bénir, mes bien-aimés, et je viens vous bénir sur votre route vers votre salut car, alors que vous voyagez sur cette route, beaucoup vous suivront, mes bien-aimés. Alors que vous continuez à chercher l’Amour du Père et à connaître toutes les merveilles et les gloires de cet Amour. Vous partagerez avec d’autres cette grande et merveilleuse vérité et vous les envelopperez en tant qu’instruments d’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joseph sur le pouvoir de l’engagement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-28-1-af-joseph/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-28-1-af-joseph/</guid>
      <description>Joseph sur le pouvoir de l’engagement Joseph - reçu par Al Fike le 28 Mars 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, belles âmes, je suis Joseph.
Je suis venu vous parler du pouvoir de l’engagement. Comme il est difficile pour les mortels de s’engager sur un seul chemin, vers une simple vérité, car vous êtes constamment malmenés par les conditions de ce monde et par les nombreuses idées et pensées qui entrent dans votre conscience de l’extérieur de vous-mêmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;année à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-11-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-11-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;année à venir St Matthieu - reçu par Al Fike le 11 Janvier 2016, West Vancouver, BC, Canada.
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Matthieu et je suis venu vous parler de l’année à venir alors que vous marquez le passage de chaque année et que cela devient un jalon pour ce que vous avez accompli dans vos propres vies et dans vos propres âmes, la croissance et l’expansion de l’Amour du Père et vous regardez devant vous pour ce qui pourrait être en service, en croissance, en changements dans votre vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’âme aspire au contact de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-29-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-29-1-af-andrew/</guid>
      <description>L’âme aspire au contact de Dieu André - reçu par Al Fike le 29 Octobre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Le Père Céleste accueille tout le monde dans son étreinte et tous sont les bienvenus continuellement et toujours. En fait, une âme n’a pas besoin de gagner son chemin dans cette Étreinte car elle est toujours présente, toujours là. C’est plutôt que l’âme doit découvrir que cette possibilité existe toujours. Il n’y a pas de limites à l’Amour de Dieu, il n’y a pas d’exceptions à l’Amour de Dieu, car Dieu aime tout le monde, embrasse tout le monde et désire que tous reçoivent ce grand Don de Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour apporte une solution aux problèmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-3-2-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-3-2-af-mary/</guid>
      <description>L’amour apporte une solution aux problèmes Marie - reçu par Al Fike le 3 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Lorsque la fille crée une perturbation, vous devez prier pour elle et lui envoyer votre amour. Mettez votre amour autour d’elle et demandez que le manteau de protection l’entoure, elle et ceux qui sont proches d’elle, afin que cette perturbation soit étouffée. La confronter ne créera pas l’effet que vous souhaitez mais la confortera dans sa croyance, mais si vous êtes des canaux d’amour, d’acceptation, d’humilité et de prière, vous nous aiderez à maintenir les conditions à un niveau plus élevé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour de Dieu est la clé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-4-2-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-4-2-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>L’Amour de Dieu est la clé Jean le Bien Aimé - reçu par Al Fike le 4 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Bénédictions à vous, âmes bien-aimées, je suis Jean le Bien-aimé. Si vous aviez les yeux pour voir, âmes bien-aimées, vous verriez que votre nombre ici sur Terre est minuscule par rapport à ce qui vous entoure en esprit. Beaucoup, beaucoup d’âmes sont ici, priant avec vous, observant et apprenant. Car lorsque vous vous réunissez de cette manière, lorsque vous présentez à Dieu vos intentions d’être dans la Lumière, d’être dans ce lieu de grâce, vous attirez beaucoup de monde à vous, car une grande Lumière est établie parmi vous et cette Lumière attire à elle les nombreux esprits ; de nombreux esprits qui sont sombres et qui ont besoin de réconfort et de Lumière, de nombreux esprits qui sont connectés à chacun d’entre vous, qui sont vos parents qui sont de l’autre côté et, bien sûr, les anges vous entourent, vous protègent, prient avec vous et vous soutiennent dans ce grand effort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour Divin apporte des surprises</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-19-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-19-1-af-goldie/</guid>
      <description>L’Amour Divin apporte des surprises Goldie - reçu par Al Fike le 19 Octobre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Vous m’avez demandé de venir, je suis là. Qui aime les surprises ? J’adore les surprises. Et beaucoup de surprises sont à venir, mes amis. Des surprises inattendues, des surprises pleines de changements pour chacun d’entre vous, apportant la joie, apportant des changements dans votre façon de penser, peut-être même apportant des changements dans l’endroit où vous vivez et comment est votre vie, car Dieu a un plan pour chaque âme qui est prête à écouter sa guidance, ses incitations et ses inspirations.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour Divin crée un lien avec le Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-19-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-19-2-af-augustine/</guid>
      <description>L’Amour Divin crée un lien avec le Père Augustin - reçu par Al Fike le 19 Octobre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Votre enseignant Augustin est ici avec vous dans votre prière, vous encourageant à chercher Dieu dans vos cœurs, vos esprits et vos âmes, car c’est dans cette recherche du Créateur, la Source de tout, que vous trouverez un profond épanouissement et une compréhension, une reconnaissance de combien vous êtes aimés, mes bien-aimées, mes âmes bien-aimées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour Divin va changer le monde, en commençant par vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-10-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-10-1-af-augustine/</guid>
      <description>L’Amour Divin va changer le monde, en commençant par vous Augustin - reçu par Al Fike le 10 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
Je suis Augustin, je fus autrefois évêque d&amp;rsquo;Hippone lorsque j&amp;rsquo;ai marché sur cette Terre et je suis responsable de l&amp;rsquo;établissement de nombreux principes de vos églises. Malheureusement, cela ne me donne pas une grande satisfaction, car une grande partie de ce que j&amp;rsquo;ai établi et des enseignements de l&amp;rsquo;église était incorrecte et lorsque je me suis aventuré dans le monde de l&amp;rsquo;esprit, j&amp;rsquo;ai réalisé ma grande erreur et maintenant je reviens vers toutes les âmes de ce monde qui sont prêtes à écouter pour enseigner la vérité, la simple vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour est la clé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-7-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-7-1-af-andrew/</guid>
      <description>L’amour est la clé André - reçu par Al Fike le 7 Novembre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis André. Chacun d’entre vous est aimé, chacun d’entre vous est aimé par Dieu et chacun d’entre vous est aimé par beaucoup, mais pour beaucoup d’entre vous il est difficile de ressentir cet amour, de reconnaître cet amour en vous-mêmes, de marcher dans la Lumière qui est cette véritable conscience, ce sentiment d’être aimé et chéri et beau dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour est la vraie monnaie de la vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-4-1-af-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-4-1-af-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>L’amour est la vraie monnaie de la vie St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Al Fike le 4 Juillet 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis François, François d’Assise et je suis venu vous parler d’Amour, puisque c’est pour cela que vous vous réunissez, pour recevoir et connaître et exprimer dans vos vies ce grand don de l’Amour. Car l’Amour est la grande force unificatrice de l’univers. L’Amour est l’essence de l’existence de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour naturel et l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-2-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-2-1-af-augustine/</guid>
      <description>L’amour naturel et l’Amour Divin Augustin - reçu par Al Fike le 2 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Je suis Augustin, votre enseignant, je fus, autrefois, l’évêque d’Hippone, il y a de très nombreuses années et j’ai passé de nombreux siècles dans le monde de l’Esprit et je réside maintenant au sein des Cieux Célestes, car mon âme a été rachetée par l’Amour du Père.
Âmes précieuses, vous avez eu une conversation importante entre vous, provoquée par la visite d’une belle âme qui a exprimé ses croyances sur l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’éveil de l’Âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-21-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-21-1-af-augustine/</guid>
      <description>L’éveil de l’Âme Augustin - reçu par Al Fike le 21 Mars 2016, West Vancouver, BC, Canada.
L’humanité est dans un profond sommeil, mes enfants. Chaque âme est enterrée sous des couches de la condition humaine, vénérant l’intellect du mental matériel, cherchant l’accumulation de choses matérielles et détournant leur visage de Dieu. Mais je vous le dis, un réveil se prépare et vous, mes bien-aimés, êtes les premières pousses tendres de ce printemps qui se lève pour l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’importance de la prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-25-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-25-1-af-augustine/</guid>
      <description>L’importance de la prière Augustin - reçu par Al Fike le 25 Mars 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, c’est votre enseignant Augustin qui est ici.
Je souhaite vous encourager à poursuivre vos efforts pour rassembler les âmes dans la prière. Quel que soit le but que vous donnez à cette prière, c’est votre propre choix, tant que cela correspond aux désirs de votre âme et que ces prières sont sincères.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’ouverture des perceptions de votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-16-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-16-1-af-augustine/</guid>
      <description>L’ouverture des perceptions de votre âme Augustin - reçu par Al Fike le 16 Octobre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes élèves c’est votre enseignant Augustin.
Je vois que vous commencez à faire la distinction entre la conscience de votre mental et la conscience de votre âme, qu’au fur et à mesure que Dieu place son Amour dans vos âmes, provoquant le grand éveil de vos perceptions et de la conscience qui s’y trouve, vous voyez qu’il y a une différence dans la façon dont vous percevez la vie, le monde autour de vous et le monde en vous et le grand Créateur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’utilisation de la guérison par l’Amour Divin par rapport aux autres énergies de la Terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-13-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-13-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>L’utilisation de la guérison par l’Amour Divin par rapport aux autres énergies de la Terre Seretta Kem - reçu par Al Fike le 13 Avril 2016, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Seretta Kem et je suis un habitant du Royaume Céleste où nous sommes proches de Dieu et connaissons bien Son Amour. Nous connaissons Son Amour et nous avons nos vies dans Son Amour, et nos âmes se développent et grandissent toujours dans Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La bénédiction de l’Amour du Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-21-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-21-1-af-confucius/</guid>
      <description>La bénédiction de l’Amour du Père Confucius1 - reçu par Al Fike le 21 Novembre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez bénis, mes bien-aimés, Confucius est avec vous dans vos prières. Il y a du mouvement dans vos âmes, mes bien-aimés, du mouvement dans vos âmes. Alors que le Père vous bénit de Son Amour, cette bénédiction profonde et durable de l’Amour, Son essence se déverse en vous, vivifiant vos êtres, apportant des changements, des déplacements et des courants en vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La différence entre l’ego et l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-25-1-wv-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-25-1-wv-st-john/</guid>
      <description>La différence entre l’ego et l’âme St Jean - reçu par WV le 25 Juin 2016, Frankfurt, Allemagne.
Bonsoir, Guten Abend. Je m’appelle Jean, mein name ist Johannes. Je suis très heureux d’être ici avec vous ce soir.
Je suis venu parce que je veux partager mon amour avec vous. Et la raison pour laquelle je suis ici est aussi de faire la lumière sur ce que nous appelons « l’ego ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La différence entre l’esprit et l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-8-25-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-8-25-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>La différence entre le mental et l’âme St Matthieu - reçu par Al Fike le 25 Août 2016, Blackpool, UK.
Je suis Matthieu et je suis venu vous parler de l’esprit et de l’âme et de la façon dont il y a différents aspects de la conscience et de la conscience qui découlent de ces deux aspects de votre être. Si vous considérez le mental comme de l’eau, considérez l’âme comme de la lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La faim spirituelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-5-1-af-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-5-1-af-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>La faim spirituelle Mahatma Gandhi - reçu par Al Fike le 5 Avril 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
« Car beaucoup sont mécontents. Nombreux sont ceux qui ne croient pas en Dieu. Beaucoup sont amers et s’accrochent à leur douleur si fort et ils marchent sur cette Terre, accablés. Leur faim spirituelle est bien plus grande que toute âme qui a et connaît Dieu, mais qui a faim de la chair. Cette famine spirituelle sévit dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi du changement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-27-1-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-27-1-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>La loi du changement Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 27 Avril 2016, West Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Que l’Amour Divin trouve un profond afflux dans vos âmes, mes amis, et que vous puissiez continuer à vous réunir dans ces Cercles de Lumière, de prière pour l’Amour. Comme ils sont importants dans ce monde et comme ils sont peu nombreux dans ce monde à prier pour l’Amour du Père d’une manière aussi directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La médiumnité et l’atteinte de ce qui est le plus élevé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-6-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-6-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La médiumnité et l’atteinte de ce qui est le plus élevé Seretta Kem - reçu par Al Fike le 6 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Salutations à vous, mes compagnons de voyage sur le Chemin Divin. Je suis Serreta Kem et je souhaite aujourd&amp;rsquo;hui parler du sujet de la médiumnité puisque beaucoup d&amp;rsquo;entre vous sont intéressés par ce sujet particulier et c&amp;rsquo;est une bénédiction en effet de pouvoir vous communiquer en mots par le biais d&amp;rsquo;un médium dans ce cercle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La prière de groupe multiplie les bénédictions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-1-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-1-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La prière de groupe multiplie les bénédictions Seretta Kem - reçu par Al Fike le 1er Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Et que l’Amour du Père trouve un afflux constant dans vos âmes afin que cette Lumière puisse brûler de plus en plus fort jusqu’à ce qu’elle soit brillante comme le soleil, illuminant tout ce qui vous entoure, âmes bien-aimées. Car l’Amour de Dieu est illimité, la capacité de recevoir cet Amour est illimitée, seulement limitée par vos propres désirs et envies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La puissance exponentielle des prières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-25-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-25-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La puissance exponentielle des prières Seretta Kem - reçu par Al Fike le 25 Juillet 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
La puissance de la multiplication des prières.
Je suis Seretta Kem et je vous remercie de m’autoriser à parler ce soir et ce que je vais vous dire va illustrer les efforts que vous fournissez dans ces cercles de prière pour la guérison de ce monde.
Oui, beaucoup de guérisseurs, d’anges guérisseurs sont avec vous et beaucoup de cercles de prières parmi les sphères spirituelles vous rejoignent dans vos prières et vos efforts pour ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La réaction à votre lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-15-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-15-1-af-augustine/</guid>
      <description>La réaction à votre lumière Augustin - reçu par Al Fike le 15 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
Le pouvoir de la Lumière, mes bien-aimés, le pouvoir de la Lumière dans vos âmes provoque une réponse et une réaction dans le monde, et comme votre Lumière grandit, la réaction s’intensifiera. De la part de certains, il y a un merveilleux désir et un rapprochement de vous, une réponse d’amour, une reconnaissance de leur âme à votre âme, une reconnaissance de la Lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La résonance de l&#39;amour parmi vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-16-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-16-1-af-jesus/</guid>
      <description>La résonance de l&amp;rsquo;amour parmi vous Jésus - reçu par Al Fike le 16 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
Mes frères et sœurs, je viens. Je suis Jésus. Je viens pour être avec vous dans vos prières, dans vos efforts pour atteindre Dieu et dans vos efforts pour vous aimer les uns les autres et travailler ensemble. Ce n’est pas la tâche qui importe, mes bien-aimés, mais l’amour qui entre dans cette tâche, votre volonté de travailler ensemble, d’être en harmonie les uns avec les autres, de marcher sur cette Terre en harmonie et en amour apporte la Lumière, et apporte le toucher de Dieu dans vos vies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La touche de Dieu dans le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-12-2-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-12-2-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>La touche de Dieu dans le monde Jean le bien-aimé - reçu par Al Fike le 12 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
C’est moi Jean. Ainsi, vous voyez comment Dieu travaille dans vos vies. En effet il y a des moments où Dieu travaille d’une manière qui est facilement perçue, mais Dieu travaille dans vos vies à chaque instant, mes bien-aimés. À chaque instant, il touche votre vie, il ouvre le chemin de la lumière, il ouvre des portes et des opportunités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La valeur de la connaissance de vos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-27-3-af-james-reid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-27-3-af-james-reid/</guid>
      <description>La valeur de la connaissance de vos âmes James Reid - reçu par Al Fike le 27 Novembre 2016, Hwaii, USA.
Mes amis, c’est James, James Reid 1.
Comme c’est différent de parler de ce côté de la voix. D’être un canal de cette façon, de vous parler de cette façon et combien je suis ravi d’avoir cette occasion de parler à mes amis et à toi mon ami Geoff, qui a été mon fidèle partisan et mon cher ami.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La voie simple de l’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-17-1-af-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-17-1-af-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>La voie simple de l’amour St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Al Fike le 17 Avril 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que le grand Amour de Dieu remplisse vos âmes et vous rapproche toujours plus de la grande fontaine d’Amour, de la source de Lumière, de la grande rivière d’Amour.
Le printemps est là, mes bien-aimés, le printemps de vos âmes, revigorées et ouvertes tout comme les fleurs émergent de la terre et ouvrent leurs fleurs à la chaleur du soleil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Volonté de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-12-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-12-1-af-augustine/</guid>
      <description>La Volonté de Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 12 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
C’est Augustin votre enseignant et je souhaite aborder le sujet de la volonté de Dieu – comment elle se manifeste dans vos vies, et dans ce monde.
Pensez à la Volonté de Dieu comme à une lumière émanant du soleil. Cette lumière est pure, directe et puissante. Elle a de nombreux attributs. La volonté de Dieu est comme cela – elle rayonne de Dieu dans tout l’univers et n’est pas entravée par les conditions de la création de Dieu dans leur forme pure, mais lorsque la volonté de Dieu vient dans ce monde, elle est obscurcie par les nuages de la condition humaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le but de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-31-2-af-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-31-2-af-judas/</guid>
      <description>Le but de l’Amour Divin Judas - reçu par Al Fike le 31 Mars 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse mes chers amis, bien aimées âmes, je suis Judas.
Je suis venu parler de l’importance de l’Amour Divin. J’ai souvent été avec ce médium quand il lisait le livre dont ans lequel j’ai suscité l’écriture (Judas de Kerioth) et il a beaucoup absorbé ce qu’il a lu et je suis très satisfait des efforts que nous avons investi dans cette publication qui est effectivement destinée à être largement distribuée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le chemin que vous parcourez ensemble</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-13-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-13-1-af-andrew/</guid>
      <description>Le chemin que vous parcourez ensemble André - reçu par Al Fike le 13 Janvier 2016, Hawaii, USA.
Dieu vous a réunis, mes bien-aimés. Il a ouvert cette porte parce que vos désirs d’âme vous ont amenés dans cette communion les uns avec les autres et vos désirs de servir Dieu, d’être un canal de Son Amour, d’être dans ce flux de Sa Volonté et sont en harmonie les uns avec les autres, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le don de la vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-29-1-af-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-29-1-af-james/</guid>
      <description>Le don de la vie Jacques - reçu par Al Fike le 29 Mars 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, je suis votre ami Jacques. Je vois que vous contemplez la vie, l’importance de la vie, le renouvellement de la vie, les transitions de la vie. Et il est important de noter qu’une âme s’incarne dans le monde afin qu’elle puisse acquérir une identité, un sens du soi, une personnalité et une expression de son âme manifestée dans la chair, dans le corps spirituel, interagissant avec d’autres âmes, formulant une vie, une direction, une expression unique à son âme particulière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le ministère de Jésus et les enseignements de l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-2-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-2-1-af-jesus/</guid>
      <description>Le ministère de Jésus et les enseignements de l&amp;rsquo;Amour Divin Jésus - reçu par Al Fike le 2 Avril 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, mes âmes bien-aimées, je viens comme un enseignant. Je suis Jésus. Je suis venu pour parler de mon ministère, pour parler de ma vie pendant que j’étais ici sur cette Terre, pour parler de l’accomplissement de ces prophéties annoncées avant ma venue, d’être le Messie 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde a besoin de vos prières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-2-2-af-white-cloud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-2-2-af-white-cloud/</guid>
      <description>Le monde a besoin de vos prières Nuage Blanc - reçu par Al Fike le 2 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Bénédictions à vous frères et sœurs, je suis Nuage blanc1. J’ai entendu vos prières pour mes frères et sœurs qui ont puissamment lutté dans ce monde et pour cette planète qui lutte également pour conserver son équilibre et je vous dis que ceux qui résistent et appellent à la vérité, le font parce que dans leur cœur ils connaissent la vérité et il y en aura beaucoup plus dans ce monde qui se rassembleront et diront la vérité, et cela peut causer la division dans le monde mais il doit y avoir une voix qui crie pour la vérité et l’amour dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pouvoir de la prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-23-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-23-1-af-augustine/</guid>
      <description>Le pouvoir de la prière Augustin - reçu par Al Fike le 23 Janvier 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Que Dieu vous bénisse, mes âmes bien-aimées. En effet, il est important de prier. Il est important de commencer votre journée par la prière, d’exposer vos intentions à Dieu, et d’écouter les intentions de Dieu pour vous, mes bien-aimés. Car lorsque vous priez et ouvrez ce canal et cette connexion avec votre Créateur, lorsque vous recevez Son Amour qui coule dans vos âmes, lorsque vous ouvrez votre esprit et votre cœur, vous êtes alors réceptifs aux conseils de Dieu, vous nous attirez alors au milieu de vous, vous mettez en place le flux, le processus, le déroulement de cette lumière et des effusions guidées à tous ceux que vous rencontrez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pouvoir de la prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-19-1-af-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-19-1-af-st-luke/</guid>
      <description>Le pouvoir de la prière St Luc - reçu par Al Fike le 19 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
Je suis Luc et je suis venu parler de la façon dont les prières sont exaucées, la loi d’activation telle que vous la connaissez. Ces deux chères âmes sont venues pour répondre à une prière. Dieu met en elles le désir, la pensée de venir et d’aider par amour. Et, ma chère fille, tes prières étaient ferventes et ont été exaucées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pouvoir des pensées</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-16-2-af-simon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-16-2-af-simon/</guid>
      <description>Le pouvoir des pensées Simon - reçu par Al Fike le 16 Mai 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes bien-aimées, je suis Simon. Je suis Simon de la Bible et un résident du Royaume Céleste et je suis venu parler du pouvoir des pensées et du pouvoir de votre propre esprit. Votre monde est plein de pensées. Votre monde est plein d’informations, intellectuelles, conceptuelles, avec de nombreux enseignements et perspectives et compréhensions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le prisme de nos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-4-2-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-4-2-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Le prisme de nos âmes Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 4 Avril 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Keea et je suis venu parler du sujet des dons de l’âme. Chaque être a des dons, des capacités et des inclinations. Et beaucoup de ces dons et capacités dans l’être naturel, le mortel, sont amenés par l’éducation et le désir de développer des dons créatifs, des acuités mentales, des compréhensions et bien sûr leur cœur apporte des dons d’amour, de compassion et d’empathie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le voyage simple attend</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-9-1-af-faith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-9-1-af-faith/</guid>
      <description>Le voyage simple attend Faith - reçu par Al Fike le 9 Janvier 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Merci pour l’appréciation de ma photo. Je dois dire que j’ai l’air un peu différente maintenant dans le monde de l’esprit. Je pense que vous approuverez mon apparence, car l’Amour au sein de mon âme m’a beaucoup changé, et la joie que je ressens avec ce Don de l’Amour du Père rayonne dans chaque partie de mon être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon sur la fausseté de l’expiation indirecte et la nature incertaine de la vérité personnelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-12-2-af-moses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-12-2-af-moses/</guid>
      <description>Leçon sur la fausseté de l’expiation indirecte et la nature incertaine de la vérité personnelle Moïse - reçu par Al Fike le 12 Avril 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse mes enfants, je suis Moïse. Et je vous remercie ma fille pour votre prière. Tu as une Lumière pure et un désir profond d’être avec Dieu, ma fille bien-aimée, et tes prières atteignent le Père Céleste et sont exaucées chaque jour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon sur le désir de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-24-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-24-1-af-augustine/</guid>
      <description>Leçon sur le désir de l&amp;rsquo;âme Augustin - reçu par Al Fike le 24 Janvier 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Je suis votre enseignant Augustin. Que Dieu vous bénisse, mes enfants. Il est important de connaître le désir de votre âme, car le désir de votre âme peut être très différent des désirs de votre esprit. Et souvent vous êtes en conflit lorsque ces deux ensembles de désirs ne correspondent pas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçons sur le pardon et la compassion</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-9-2-af-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-9-2-af-st-luke/</guid>
      <description>Leçons sur le pardon et la compassion St Luc - reçu par Al Fike le 9 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Je suis Luc et je suis venu vous parler du sujet de la compassion et du pardon.
Comme vous le savez, le monde est truffé de difficultés, de conditions créées par l’humanité depuis de très nombreux milliers d’années et il est inévitable que l’âme qui s’incarne dans ce monde ne soit pas influencée par cela et absorbe certaines de ces conditions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les adeptes de l’Amour Divin doivent s’unir au nom de l’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-28-2-af-moses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-28-2-af-moses/</guid>
      <description>Les adeptes de l’Amour Divin doivent s’unir au nom de l’amour Moïse - reçu par Al Fike le 28 Novembre 2016, Wainae, Hawaii, USA.
Je suis venu pour vous donner un message de paix. Je viens vous conseiller, mes âmes bien-aimées, de mettre de côté vos différences. Tous ceux qui font partie de cette merveilleuse connaissance de l’Amour Divin, mettez de côté ces différences dans vos pensées, dans vos projections de ce que les autres pensent et vos suppositions sur les autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les âmes sensibles sont les sauveurs de ce monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-7-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-7-1-af-augustine/</guid>
      <description>Les âmes sensibles sont les sauveurs de ce monde Augustin - reçu par Al Fike le 7 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
Dieu vous bénisse. Oui, votre cher frère (V.S.) a fait de grands progrès dans le monde de l’esprit et il en est souvent ainsi pour ces âmes douces qui ont tant de mal à être dans le monde. Lorsqu’ils entrent dans le monde de l’esprit, leur progression est rapide car cela est plus à leur goût et en harmonie avec leur être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les changements terrestres et l’état de votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-15-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-15-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Les changements terrestres et l’état de votre âme Seretta Kem - reçu par Al Fike le 15 Octobre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi Seretta Kem. Je vois parmi vous une grande Lumière et un profond désir de servir Dieu et les débuts de nouveaux éveils en vous alors que les yeux de vos âmes commencent à s’ouvrir et les prises de conscience qui viennent avec l’âme vivifiée par l’Essence Divine de Dieu, Son Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les défis qui accompagnent la croissance de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-5-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-5-1-af-augustine/</guid>
      <description>Les défis qui accompagnent la croissance de l’âme Augustin - reçu par Al Fike le 5 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Je doute que vous ayez des difficultés à entendre ma voix aujourd’hui. Il est bon que vous priiez les uns pour les autres afin de permettre aux énergies de guérison et aux bénédictions de circuler librement entre vous.
Âmes bien-aimées, chaque membre de ce petit cercle est précieux pour Dieu et chacun a du travail à faire pour le Père Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les encouragements de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-8-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-8-1-af-jesus/</guid>
      <description>Les encouragements de Jésus Jésus - reçu par Al Fike le 8 Janvier 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bénis ces enfants qui ont en eux un grand dessein à accomplir dans cette vie. Pose ta Main sur eux, cher Père, afin qu’à chaque respiration ils puissent sentir Ta présence, que les anges murmurent à leurs oreilles et que Ton Amour coule sur eux, en eux et autour d’eux afin qu’ils puissent avoir leur vie au sein de ce mouvement dans le flux de ton Essence Divine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les encouragements de Marie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-31-1-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-31-1-af-mary/</guid>
      <description>Les encouragements de Marie Marie - reçu par Al Fike le 31 Mars 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes chères, précieuses, bien-aimées filles, que Dieu vous bénisse. Je suis Marie. Que l’Amour du Père trouve un afflux constant dans vos âmes, mes bien-aimées, belles, précieuses âmes, avides de l’Amour, avides de servir Dieu, avides de tout ce que Dieu a à vous donner. Et la main de Dieu repose fermement sur vous, mes bien-aimés, et Il vous guide avec Ses doux murmures, Son Souffle céleste alors que vous écoutez vos âmes, alors que vous essayez de discerner ce que Dieu souhaite que vous fassiez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les potentiels en herbe de nos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-29-1-af-care-derby-walsh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-29-1-af-care-derby-walsh/</guid>
      <description>Les potentiels en herbe de nos âmes Care Darby Walsh - reçu par Al Fike le 29 Novembre 2016, Hawaii, USA.
Moi aussi, je me joindrai à vous dans vos prières et vos efforts. Mon cher compagnon, mon bien-aimé, je suis souvent avec toi et je me joins à toi dans tes prières. Il y a beaucoup de travail à faire pour vous, mes bien-aimés. Cela vient, vous allez tous sentir ce qui vient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luc souhaite la bienvenue à ceux qui font partie du rassemblement de Punnalu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-28-3-af-st-luke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-28-3-af-st-luke/</guid>
      <description>Luc souhaite la bienvenue à ceux qui font partie du rassemblement de Punnalu St Luc - reçu par Al Fike le 28 Novembre 2016, Hawaii, USA.
Que l’Amour du Père trouve un afflux constant dans vos âmes mes amis, que vous puissiez sentir Sa présence dans votre cœur en permanence. Et que vous puissiez toujours marcher dans la lumière de Sa protection et de Son amour, et que vous puissiez connaître la joie et la liberté d’une âme libérée et pure dans l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lutte de l’âme et du mental</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-10-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-10-2-af-augustine/</guid>
      <description>Lutte de l’âme et du mental Augustin - reçu par Al Fike le 10 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
Mes chères âmes bien-aimées, vous luttez tellement entre vos âmes et vos pensées. Votre âme est avec Dieu, chacun de vous, mes bien-aimés. Votre âme est avec Dieu, et vos esprits sont souvent avec l’humanité et les conditions de l’humanité et cela provoque une lutte en vous.
Parfois vous êtes capables d’être harmonieux entre ces deux aspects de vous-même et à d’autres moments vous êtes en conflit et vous créez une tension en vous-mêmes et vous êtes agités par cette tension et votre esprit demande « Que vais-je faire Père ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lutte du mental</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-10-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-10-1-af-confucius/</guid>
      <description>Lutte du mental Confucius- reçu par Al Fike le 10 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
Que Dieu vous bénisse, mes bien-aimés, Confucius1 est avec vous. (Rires) Ah, le pouvoir de votre esprit, mes bien-aimés. Les mortels sont si volontaires, n’est-ce pas ? Car ils sont imprégnés de beaucoup de pouvoir, le pouvoir du libre arbitre, le pouvoir de la pensée créatrice, le pouvoir de faire ce qu’ils veulent dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marchez avec moi dans la lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-11-3-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-11-3-af-jesus/</guid>
      <description>Marchez avec moi dans la lumière Jésus - reçu par Al Fike le 11 Mai 2016, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens. Je suis Jésus et je viens pour être avec vous dans vos prières pour l’Amour du Père. Je viens parce que je vous aime. Je viens parce que vos âmes sont ouvertes à cette grande bénédiction, ce Toucher de Dieu, que j’ai enseigné et exemplifié en mon temps, ce grand et saint Toucher d’Amour qui transformera vos âmes, mes bien-aimés, et vous amènera à la sainte communion avec Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marchez dans ce monde guidé par votre Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-28-1-af-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-28-1-af-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>Marchez dans ce monde guidé par votre Père St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Al Fike le 28 Janvier 2016, Hawaii, USA.
Que Dieu vous bénisse. Je suis avec vous parce que vous avez demandé ma présence, parce que vous avez prié pour connaître la Vérité, parce qu’au fond de vos cœurs vous savez que vous aimez Dieu et au fond de mon cœur, j’aime Dieu. Et il y en a beaucoup dans les Cieux Célestes, tous dans les Cieux Célestes, qui aiment Dieu, car ceux qui y résident sont proches de Dieu, cherchent à être proches de Dieu en Le connaissant et en recevant Son Essence d’Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Médiumnité, communication et rapport</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-27-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-27-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Médiumnité, communication et rapport Seretta Kem - reçu par Al Fike le 27 Mars 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, mes frères et sœurs, c’est votre serviteur et frère Seretta Kem, et je vous ai promis que je reviendrais pour réitérer ce message concernant la médiumnité.
Tant de lois entrent en jeu lorsque ce don est utilisé par un mortel : la loi de l’attraction, la loi de l’activation et les lois de l’amour combinées au désir du médium plus ce qui est son intention, son désir d’être utilisé de cette façon, son esprit concentré sur divers sujets et imprégné de diverses connaissances, et puis, bien sûr, le développement de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message de clôture pour une retraite qui a renforcé nos liens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-10-2-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-10-2-af-andrew/</guid>
      <description>Message de clôture pour une retraite qui a renforcé nos liens André - reçu par Al Fike le 10 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Vous avez accompli beaucoup au cours de ce court voyage ensemble et les changements et les bénédictions et les nouvelles prises de conscience vous sont venus alors que vous avez recherché l’Amour du Père. Vous êtes arrivés à ce lieu de communion, d’unité et de fraternité et maintenant vous êtes plus profondément liés les uns aux autres à cause de ce que vous avez tout simplement partagé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mettez de côté les objectifs et les ambitions de votre mental</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-29-2-af-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-29-2-af-judas/</guid>
      <description>Mettez de côté les objectifs et les ambitions de votre mental Judas - reçu par Al Fike le 29 Novembre 2016, Waianae, Hawaii, USA.
C’est moi, Judas.
J’étais avec vous lors de votre séjour au point rocheux et j’ai écouté vos conversations. J’étais aussi avec les femmes dans leurs conversations et en effet, vous avez beaucoup de préoccupations et de questions et de désirs d’agir correctement dans vos vies, pour Dieu, pour l’avancement de votre famille et pour le mouvement de l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>N&#39;oubliez pas de nourrir votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-2-10-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-2-10-1-af-confucius/</guid>
      <description>N&amp;rsquo;oubliez pas de nourrir votre âme Confucius1- reçu par Al Fike le 10 Février 2016, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada
Que l’Amour du Père coule dans vos âmes en grande abondance, mes âmes bien-aimées. Chacun d’entre vous a de nombreux dons, de grands potentiels dans vos âmes qui peuvent être allumés par cette Essence Divine, l’Amour du Père. Et cela vous touche au sein de votre âme, cela vous touche et vous apaise, et apporte une paix et une joie profondes, et vous ressentez la présence du Père Céleste au milieu de vous alors que vous priez pour cet Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>N’ayez pas peur d’exprimer ce qui est dans votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-8-2-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-8-2-af-confucius/</guid>
      <description>N’ayez pas peur d’exprimer ce qui est dans votre âme Confucius - reçu par Al Fike le 8 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
C’est Confucius.1 Dieu vous bénisse. Dieu vous bénisse, mes bien-aimés, et Dieu vous bénit en ce moment même alors que vous multipliez vos prières ensemble pour recevoir le grand amour de Dieu qui se déverse dans vos âmes en ce moment même.
Vous avez reçu beaucoup d’enseignements à considérer pendant que vous étiez ensemble et il y a beaucoup d’autres enseignements de l’Amour Divin que vous devez absorber et connaître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne jugez pas la voie naturelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-25-1-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-25-1-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Ne jugez pas la voie naturelle Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 25 Mai 2016, West Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, mes amis, il est bon d’être avec vous dans ce cercle de Lumière, de prier avec vous et de voir tous vos beaux visages se réunir pour recevoir de cette façon la bénédiction de l’Amour de Dieu.
Il est préférable de ne pas juger ; de juger ceux qui ont des attitudes et des perspectives différentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne vacillez pas sur votre chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-26-1-af-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-26-1-af-st-john/</guid>
      <description>Ne vacillez pas sur votre chemin St Jean - reçu par Al Fike le 26 Janvier 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Dieu vous bénisse, je suis Jean, connu sous le nom de Jean le bien-aimé. Ouvrez vos âmes bien-aimées au toucher de Dieu. Sentez-Le vous attirer au-delà des conditions de cette Terre vers un lieu de paix profonde et de présence merveilleuse et permettez à l’Esprit Saint de placer en vous tous les Dons d’Amour que Dieu a à vous donner, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nourrir son âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-9-2-af-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-9-2-af-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>Nourrir son âme St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Al Fike le 9 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
Et je suis ton guide, mon fils. Oui, ton amour des animaux fait de nous des frères et ton désir de servir tes frères et sœurs fait de nous des alliés au service de Dieu et de Son Amour et je viens te dire que j’ai souvent été avec toi et que je serai à tes côtés alors que tu continues dans cette œuvre apportant la vérité à ceux qui sont réceptifs pour la recevoir, apportant l’Amour partout où tu vas, montrant le chemin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ouvrez vos âmes à l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-3-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-3-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Ouvrez vos âmes à l’Amour de Dieu St Matthieu - reçu par Al Fike le 3 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Je vous remercie de vous être rassemblés ici en ce jour. Merci d’avoir dit la prière pour l’Amour du Père, car en effet, vous êtes tous les objets des soins et des attentions les plus tendres et je vous demanderai à tous de rechercher l’amour par-dessus tout et d’apporter dans vos êtres, vos âmes, cette touche d’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Permettez à Dieu de toucher les recoins blessés et sombres de vos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-2-2-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-2-2-1-af-jesus/</guid>
      <description>Permettez à Dieu de toucher les recoins blessés et sombres de vos âmes Jésus - reçu par Al Fike le 2 Février 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Jésus et je viens pour être avec vous dans vos prières, je viens pour vous réconforter dans vos luttes, je viens pour être avec vous dans cette Lumière de l’Amour du Père, mes bien-aimés. Son Amour atteint les profondeurs de vos âmes, il atteint les profondeurs en remplissant ces espaces où vous gardez votre douleur cachée, en remplissant ces endroits en vous qui réclament la guérison et le confort et le toucher transformateur de l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi se compliquer la vie ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-28-4-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-28-4-af-goldie/</guid>
      <description>Pourquoi se compliquer la vie ? Goldie - reçu par Al Fike le 28 Novembre 2016, Hawaii, USA.
C’est moi, Goldie.
Que Dieu vous bénisse. Oh vous avez fait réfléchir le pasteur, mes amis. Dans ce lieu de prière, vous avez apporté une douceur à cette pièce mais ces gens sont habitués au sucre et vous avez apporté du miel. Ils doivent être habitués à cette saveur et à cette douceur particulière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priez avec votre cœur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-7-3-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-7-3-af-jesus/</guid>
      <description>Priez avec votre cœur Jésus - reçu par Al Fike le 7 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Par la grâce de Dieu, je vous donne mes bénédictions, c’est Jésus.
Mes frères, ne passez pas votre temps à vous inquiéter de la façon dont vous priez, car une prière est une prière n’est-ce pas ? Et une prière du cœur, un désir de l’âme est un désir vers Dieu. Vous ne devez pas vous inquiéter de la manière dont ce désir est présenté à Dieu, car Dieu connaît votre désir avant que vous ne connaissiez votre désir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priez pour l’humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-3-1-af-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-3-1-af-james/</guid>
      <description>Priez pour l’humanité Jacques - reçu par Al Fike le 3 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
…Il y a mes âmes bien-aimées, une grande privation. Malgré tout le matériel que vous possédez, qui est possédé au sein de ce monde, presque toutes les âmes résidant en ce lieu ont un grand manque en elles et ces conditions, ce manque d’amour, cette incapacité à aller au-delà de soi-même dans l’amour, continuent à créer des conditions sombres, des guerres et des conflits, une faim profonde dans l’humanité, âmes bien-aimées, une faim profonde de substance qui n’est pas de nature matérielle mais spirituelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rangez votre bouclier et votre armure et dirigez avec amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-9-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-9-1-af-andrew/</guid>
      <description>Rangez votre bouclier et votre armure et dirigez avec amour André - reçu par Al Fike le 9 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
C’est une nation sans confiance. Chaque âme, semble-t-il, dans ce lieu est craintive et trouve très difficile de faire confiance à l’autre. Et ils trouvent effectivement un certain réconfort les uns dans les autres en construisant une condition provisoire de confiance, les uns envers les autres, mais ils sont toujours las de la trahison, très sensibles à la plus petite insinuation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recevoir des conseils</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-4-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-7-4-2-af-jesus/</guid>
      <description>Recevoir des conseils Jésus - reçu par Al Fike le 4 Juillet 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Âmes précieuses, je viens. Je suis Jésus et j’étais avec vous lors de votre promenade dans la forêt et j’ai entendu vos paroles questionnant la guidance donnée et comment elle est donnée et à qui elle est donnée, et les mots qui ont été prononcés. Il faut comprendre que les messages et les conseils donnés par le biais d’un médium sont souvent colorés par cet individu et représentent une approximation de ce qui est censé être donné.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rester dans la lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-30-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-30-2-af-augustine/</guid>
      <description>Rester dans la lumière Augustin - reçu par Al Fike le 30 Mai 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Votre enseignant Augustin est venu vous parler dans vos prières et dans vos désirs d’être dans la Lumière.
Oui, chers étudiants, vous luttez tous à votre manière pour être dans la Lumière, pour trouver une plus grande harmonie en vous-mêmes, pour apporter une plus grande harmonie dans votre vie et pour apporter un plus grand amour à tous ceux dans votre vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réveillez-vous de votre sommeil</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-30-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-30-1-af-jesus/</guid>
      <description>Réveillez-vous de votre sommeil Jésus - reçu par Al Fike le 30 Novembre 2016, Waianae, Hawaii, USA.
Je suis Jésus.
Je viens pour vous bénir mes bien-aimés.
Il est bon d’entendre la plénitude de vos cœurs et la gratitude des uns et des autres pour les dons d’Amour et les bénédictions de Dieu dans vos vies. Il est bon que vous vous réunissiez de cette manière.
Lorsque vous venez dans un engagement d’amour et un profond désir d’être remplis de l’Amour de Dieu, de connaître cette vérité alors que vous avancez dans la vie, d’être dans cette Grâce, je viens à vous pour vous supplier de vous éveiller davantage à l’Amour, de vous éveiller dans vos âmes et de rechercher la vérité de cette façon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S’éveiller à l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-1-2-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-1-2-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>S’éveiller à l’Amour Divin Jean le Bien-Aimé - reçu par Al Fike le 1 Décembre 2016, Waianae, Hawaii, USA.
Dieu va lever vos fardeaux, vous libérer de votre douleur et vous amener dans la liberté et la gloire de Sa lumière aimante.
Âmes précieuses, la Volonté de Dieu sera apparente alors que vous continuez à servir Dieu et à faire à Dieu. Dieu vous portera toujours, vous ne serez jamais abandonnés, mais toujours élevés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salutations de Victor Summers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-7-2-af-victor-summers/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-7-2-af-victor-summers/</guid>
      <description>Salutations de Victor Summers Victor Summers - reçu par Al Fike le 7 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
C’est votre ami, Victor.1 Mon cher KO, je t’aime tellement et tu as été un si bon ami pour moi lorsque nous avons marché ensemble dans ce monde. Et je veux que tu saches que tu as un beau cœur et un vif désir de servir Dieu et que tu trouveras ton chemin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se débarrasser de plusieurs peaux alors que l’Amour vous transforme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-9-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-9-1-af-augustine/</guid>
      <description>Se débarrasser de plusieurs peaux alors que l’Amour vous transforme Augustin - reçu par Al Fike le 9 Mai 2016, West Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Bonjour mes élèves, je suis Augustin, votre enseignant, et je vois que certains d’entre vous luttent contre la condition humaine, celle qui est en vous et celle qui est tout autour de vous. Ces conditions, ces négativités, ces conditions qui ne sont pas créées par Dieu mais qui sont créées par tous ceux qui vous entourent, par les conditions de l’humanité, couche après couche d’erreur et d’obscurité, de confusion et de colère, de dépression.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se libérer de la carapace qui entoure votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-13-1-af-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-13-1-af-james/</guid>
      <description>Se libérer de la carapace qui entoure votre âme Jacques - reçu par Al Fike le 13 Juin 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Oui, vous êtes tous anxieux de servir Dieu, d’être dans le flux de Son Amour, de marcher dans cette Lumière qui vous dirige sur votre chemin et apporte un flux de votre instrumentalité – vos dons et vos capacités – afin que les autres puissent bénéficier de ce que vous avez appris et de ce que vous avez à donner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se tourner vers l’âme plutôt que vers l’esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-2-3-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-2-3-af-augustine/</guid>
      <description>Se tourner vers l’âme plutôt que vers l’esprit Augustin - reçu par Al Fike le 2 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
C’est moi, Augustin.
Les serviteurs de Dieu vont assister à un service religieux demain. Un endroit qui a profondément besoin de votre service, mes bien-aimés. Soyez priants, continuez à être un canal de Son amour dans ces endroits qui sont réceptifs et curieux. Il y a beaucoup de choses qui peuvent être accomplies là-bas si vous êtes prêts à embrasser tous ceux que vous rencontrez dans ce lieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Semer les graines de la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-1-1-af-tahlia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-1-1-af-tahlia/</guid>
      <description>Semer les graines de la vérité Tahlia - reçu par Al Fike le 1er Décembre 2016, Punalu’u, Hawaii, USA.
Mes amis, que l’Amour du Père trouve un afflux profond et continu dans votre âme. Je suis Tahlia et je fais partie de votre cercle et j’ai un lien très spécial avec mon amie qui vient d’où je viens et je la salue avec amour et je souhaite l’encourager dans ses efforts pour explorer les nombreux dons qui résident en elle et qui sont puissants et commencent tout juste à émerger.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Service – Aider les autres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-26-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-26-1-af-andrew/</guid>
      <description>Service – Aider les autres André - reçu par Al Fike le 26 Mars 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, mes âmes bien-aimées, je suis André.
Chacun d’entre vous ici, chacun d’entre vous ici, chaque âme précieuse et belle de ce cercle est engagée dans le service, en quelque sorte aide les autres. Que ce soit en élevant vos enfants, en apportant la Lumière à beaucoup d’autres avec la guérison, en enseignant, en embrassant tous ceux qui vous entourent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez calmes dans les tempêtes à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-7-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-7-1-af-andrew/</guid>
      <description>Soyez calmes dans les tempêtes à venir André - reçu par Al Fike le 7 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Que l’Amour du Père trouve un afflux constant dans vos âmes. Puissiez-vous être dans ce lieu de prière où l’Amour du Père vous porte toujours en avant dans de beaux et gracieux tourbillons le long de cette puissante rivière de lumière – vous emmenant dans un voyage qui est dans la Volonté de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez des disciples de la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-6-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-6-1-af-jesus/</guid>
      <description>Soyez des disciples de la vérité Jésus - reçu par Al Fike le 6 Novembre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je vois que vous êtes impatients de répandre les vérités de l’évangile de la Nouvelle Naissance, que vous êtes impatients d’aider les anges dans ce grand effort pour apporter cette vérité au monde et vous êtes impatients d’être des disciples de cette vérité et je suis très satisfait de vos efforts et de vos désirs et de votre amour pour la vérité et pour votre Père Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez des scientifiques de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-5-2-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-5-2-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Soyez des scientifiques de l’âme Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 5 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
C’est Keea-Atta-Kem.
Vous avez labouré un sol fertile, mes bien-aimés, dans vos efforts pour aimer et entourer la chère âme qui s’interroge et qui cherche, et vous avez apporté en ce lieu une grande bénédiction de Dieu par vos prières et vos intentions.
Continuez à labourer le sol dans de nombreux endroits de ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez en sécurité sur le chemin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-5-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-5-1-af-andrew/</guid>
      <description>Soyez en sécurité sur le chemin André - reçu par Al Fike le 5 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Âmes bien-aimées, je suis André. Les étapes sur votre chemin sont nombreuses, mes bien-aimés, de nombreux incréments de compréhension, de réception de l’Amour du Père dans vos âmes, d’ouverture de votre conscience à la vérité spirituelle. Et chacun d’entre vous doit être patient dans ce voyage, en ayant confiance que Dieu vous guidera sur ce chemin, guidera ces prises de conscience et ces changements en vous, en libérant tout ce qui n’est pas en harmonie avec l’Amour, en grandissant, en se développant, en ressentant la joie qui jaillit de l’âme, en se reliant à tous vos frères et sœurs de manière aimante et en permettant à cette condition de guérison de s’éloigner de vous, de sorte qu’avec le temps, vos vies soient gouvernées par votre âme et votre âme par Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez forts dans la lumière et résistez aux défis</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-4-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-4-1-af-confucius/</guid>
      <description>Soyez forts dans la lumière et résistez aux défis Confucius - reçu par Al Fike le 4 Juin 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Chères âmes bien-aimées et précieuses, je suis Confucius.1 Chacun d’entre vous a été attiré ici parce que vos âmes souhaitent s’unir ensemble dans la prière, connaître cette fraternité et être dans cette Lumière. Reconnaissez toujours le pouvoir des désirs de votre âme, mes belles âmes, et reconnaissez le pouvoir de Dieu dans vos vies et comment vous pouvez être touchés par cette main puissante d’Amour et de guérison et de paix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez les pourvoyeurs de la joie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-12-3-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-4-12-3-af-andrew/</guid>
      <description>Soyez les pourvoyeurs de la joie André - reçu par Al Fike le 12 Avril 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je viens vous parler sur le thème de la joie. Combien il est important de ressentir la joie dans vos vies, dans vos êtres, dans vos âmes, car la joie est un marqueur. Elle vous indique que tout est juste en vous, que vous êtes en harmonie, que vous ressentez la vitalité, la justesse du toucher de Dieu en vous, car avec son toucher d’amour vient ce profond sentiment de joie dans votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez ouvert au contact de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-26-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-26-1-af-augustine/</guid>
      <description>Soyez ouvert au contact de Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 26 Octobre 2016, West Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
C’est si bon de voir tant de personnes qui sont venues de différentes perspectives, compréhensions et qui pourtant ont un désir ardent de l’âme de se réunir dans un groupe comme celui-ci, pour recevoir cette grande bénédiction de l’Amour Divin de Dieu. Et je voudrais exhorter chacun d’entre vous ici à mettre de côté vos attentes qui sont nées de vos idées mentales et à aller plus profondément dans ce lieu de votre âme, ce lieu est un lieu séparé et différent de votre esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez ouverts à l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-1-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-1-2-af-jesus/</guid>
      <description>Soyez ouverts à l’Amour de Dieu Jésus - reçu par Al Fike le 1er Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Je viens, je suis Jésus. Bien-aimés, je veux que vous appreniez à me connaître car je suis votre frère et je viens vous montrer le chemin vers l’illumination de vos âmes. Je viens éclairer le chemin afin que vous puissiez réaliser ces désirs profonds qui sont en vous, d’être dans la Lumière, de connaître l’amour profond, d’être en harmonie à l’intérieur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez pleinement avec Dieu dans vos prières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-7-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-7-2-af-augustine/</guid>
      <description>Soyez pleinement avec Dieu dans vos prières Augustin - reçu par Al Fike le 7 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Notre Maître vous a donné une puissante bénédiction. Il apporte son amour pour vous encourager dans votre voyage et dans vos efforts pour travailler ensemble dans la lumière. Il est en effet bon de prier pour les autres, d’apporter votre soutien affectueux à beaucoup et ne vous avons-nous pas fourni un véhicule pour prier pour les autres sous la forme du bol de prière ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Travailler en groupe présente de nombreux avantages pour le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-9-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-9-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Travailler en groupe présente de nombreux avantages pour le monde Seretta Kem - reçu par Al Fike le 9 Mai 2016, West Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Il y a beaucoup de choses que nous pouvons accomplir avec ce groupe tel qu’il est si vous souhaitez vous engager à vous asseoir en cercle dans la prière, en recherchant le plus haut comme vous le faites, l’Amour de Dieu et Sa bénédiction. Et comme vous le faites et que vous êtes ouverts aux énergies, aux courants et aux vagues de Lumière, aux bénédictions qui viennent, nous pouvons utiliser ce groupe pour aider d’autres personnes dans le monde, pour même changer les conditions de ce monde, comme nous le faisons avec d’autres groupes dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu es mon disciple ici</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-8-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-8-1-af-jesus/</guid>
      <description>Tu es mon disciple ici Jésus - reçu par Al Fike le 8 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
Les cœurs qui se réparent dans ce pays sont chargés, mon frère bien-aimé. Ils sont chargés de tant de douleur et de chagrin, de colère et de chagrin. Ils sont perdus et je t’ai envoyé, mon frère, pour être mon disciple de la Vérité dans ce pays afin que tu puisses être utilisé pour décharger les âmes perdues et apporter l’espoir à beaucoup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu seras guérie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-6-2-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-6-2-af-mary/</guid>
      <description>Tu seras guérie Marie - reçu par Al Fike le 6 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Lorsque la fille crée une perturbation, vous devez prier pour elle et lui envoyer votre amour. Mettez votre amour autour d’elle et demandez que le manteau de protection l’entoure, elle et ceux qui sont proches d’elle, afin que cette perturbation soit étouffée. La confronter ne créera pas l’effet que vous souhaitez mais la confortera dans sa croyance, mais si vous êtes des canaux d’amour, d’acceptation, d’humilité et de prière, vous nous aiderez à maintenir les conditions à un niveau plus élevé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un sanctuaire de lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-25-1-af-st-peter/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-1-25-1-af-st-peter/</guid>
      <description>Un sanctuaire de lumière St Pierre - reçu par Al Fike le 25 Janvier 2016, Église de l&amp;rsquo;Unité Kailua, Hawaii, USA.
Dieu vous bénisse, chères âmes, qui vous rassemblez dans la Lumière, et dont les âmes sont sérieuses et cherchent la Vérité et vivent sérieusement la Vérité dans leur vie. Reconnaissez-vous l’impact considérable que vous avez en faisant cela, mes bien-aimés ? Que chaque action que vous entreprenez, chaque don d’amour que vous faites, a un effet d’entraînement dans le monde, apportant une plus grande Lumière, apportant la bonté, l’amour, la guérison à beaucoup, et combien il est important, mes bien-aimés, d’agir de cette manière dans votre vie quotidienne, de marcher dans cette Lumière, d’être dans la Grâce de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une description de l’âme et de sa nature durable</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-8-27-1-af-brother-mandus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-8-27-1-af-brother-mandus/</guid>
      <description>Une description de l’âme et de sa nature durable Frère Mandus Nyquist - reçu par Al Fike le 27 Août 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, mes amis. C’est votre frère Mandus. Je suis quelque peu déconcerté par ce philosophe scientifique 1 qui tente d’expliquer l’âme par des moyens scientifiques et il fait une tentative courageuse mais il passe à côté du point vital, le point que je crois que la plupart d’entre vous dans cette salle, et peut-être même vous tous dans cette salle, savez intuitivement : le mental (l’intellect) et l’âme sont deux aspects distincts de vos êtres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une leçon sur le pouvoir de l’humilité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-30-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-30-1-af-augustine/</guid>
      <description>Une leçon sur le pouvoir de l’humilité Augustin - reçu par Al Fike le 30 Mars 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Que Dieu vous bénisse, mes élèves, je suis votre enseignant, Augustin, et je suis venu vous parler de l’humilité. Cette qualité m’a manqué lorsque j’ai parcouru la Terre. Je fus un homme rempli d’ambition, plein d’opinion, rempli d’un désir de pouvoir, j’étais assez intellectuel et j’avais un grand désir pour les plaisirs de la chair.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une prière pour ceux qui sont sur le chemin de l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-2-4-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-12-2-4-af-jesus/</guid>
      <description>Une prière pour ceux qui sont sur le chemin de l&amp;rsquo;amour Jésus - reçu par Al Fike le 2 Décembre 2016, Oahu, Hawaii, USA.
Père, bénis ceux, mes enfants, qui portent la flamme de Ton Amour, qui portent le manteau de la Vérité en eux, qui sont vraiment Tes enfants alors qu’ils marchent dans ce monde. Que Ta grâce les enveloppe, alors qu’ils aspirent et grandissent en eux-mêmes. Que Ton Amour les transforme alors qu’ils vont parmi leurs frères et sœurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une salutation de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-6-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-6-1-af-jesus/</guid>
      <description>Une salutation de Jésus Jésus - reçu par Al Fike le 6 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
C’est Jésus, je vous aime. Vous commencez à vous embarquer dans vos voyages spirituels d’une manière plus profonde, mes bien-aimés, et vous allez libérer ces fardeaux matériels qui vont inhiber cela, chacun à votre manière, en votre temps, et vous allez vous consacrer à Dieu plus pleinement et marcher sur ce chemin de service d’une manière que vous n’anticipez pas en ce moment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Votre capacité à aimer est limitée par les entraves de votre esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-29-3-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-11-29-3-af-andrew/</guid>
      <description>Votre capacité à aimer est limitée par les entraves de votre esprit André - reçu par Al Fike le 29 Novembre 2016, Waianae, Hawaii, USA.
C’est moi, André.
Quelle joie pour nous, en esprit, de vous voir. Vous vous êtes réunis de cette façon avec un profond désir d’harmonie, d’amour et de paix entre vous et avec cet empressement à prier, ce désir de recevoir la sainte bénédiction de l’amour du Père dans vos âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Votre plan de vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-11-2-lytske-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-5-11-2-lytske-the-beloved/</guid>
      <description>Votre plan de vie Le bien-aimé - reçu par Lytske le 11 Mai 2016.
Le Bien-Aimé : « J’ai suivi vos pensées comme toujours et je souhaite commenter vos délibérations sur les personnalités et la préparation du plan de Vie. Et oui, vous avez eu il y a longtemps une vague idée qu’il y avait quelque chose que vous deviez faire dans cette vie – comme une ‘pré-cognition’.
« J’aimerais discuter de cette idée en ce qui concerne chaque humain déjà né et tous ceux qui naîtront encore dans les temps futurs sur tous les mondes de l’espace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous allez remplir votre mandat de canal de l’Amour chez moi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-27-1-af-brother-mandus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-6-27-1-af-brother-mandus/</guid>
      <description>Vous allez remplir votre mandat de canal de l’Amour chez moi Frère Mandus Nyquist1 - reçu par Al Fike le 27 Juin 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis le Frère Mandus et je viens à cause de ma fille, de votre service à ma maison et à cause de toutes vos connexions et désirs de servir à travers ce canal dans cet endroit lointain. Et je viens pour vous rassurer que la porte reste toujours ouverte pour que Dieu travaille à travers vous tous pour apporter la Lumière à mon pays, pour apporter la Vérité de l’Amour de Dieu dans les salles et les couloirs de cet endroit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous avez rejoint un réseau de Lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-10-2-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-10-2-af-andrew/</guid>
      <description>Vous avez rejoint un réseau de Lumière André - reçu par Al Fike le 10 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
C’est moi, André. Vous vous êtes réunis et avez prié ensemble et, ce faisant, vous vous êtes joints à un réseau de Lumière qui vous apportera de nombreuses bénédictions, et qui vous enchevêtrera, pour ainsi dire, dans le magnifique flux de Dieu de Ses bénédictions au monde. Chaque fois que vous prierez, vous bénéficierez de cette connexion que vous avez établie cette nuit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous avez un but</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-15-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-10-15-1-af-confucius/</guid>
      <description>Vous avez un but Confucius - reçu par Al Fike le 15 Octobre 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C’est moi Confucius.1 Je vois que mes petits oiseaux sont revenus se percher. (Retour d’Angleterre, d’Allemagne et de Serbie) Comme nous sommes heureux de leurs efforts. Ils ont accompli un autre voyage, apportant la lumière de l’Amour de Dieu partout où ils sont allés et de nombreuses âmes ont été touchées par leurs efforts, leurs prières et leurs conversations avec tant de personnes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous devez être des exemples</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-17-1-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-3-17-1-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Vous devez être des exemples Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 17 Mars 2016, Selah, Washington, USA.
Que l’Amour parfait de Dieu trouve un grand afflux dans vos âmes, mes amis, et que cet Amour vous transforme comme il le doit et affecte votre pensée, votre être, votre esprit, vos corps, tout ce qui fait partie de vous. Que cet Amour vous transforme, car c’est ce qui est requis, mes amis, pour faire ce travail, pour continuer dans ce monde qui a tant besoin d’enseignants et de guérisseurs, de pourvoyeurs d’Amour et de Lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous êtes bercés par Ses soins</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-7-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-7-1-af-confucius/</guid>
      <description>Vous êtes bercés par Ses soins Confucius1- reçu par Al Fike le 7 Septembre 2016, Francfort, Allemagne.
Vous êtes désirés et aimés, enfants précieux. Dieu vous a dans Ses Mains, vous berçant de Ses soins et de Sa protection, la puissance de Son Amour, infusant chaque partie de votre être, âmes bien-aimées. Vous êtes bercés dans les Mains de Dieu. Permettez à Son doux Amour et à Ses soins de vous infuser, de vous porter, de vous guider, car Il souhaite guérir chaque partie de votre être, chaque crevasse de votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous êtes soutenu dans vos luttes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-12-1-af-jerome/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-9-12-1-af-jerome/</guid>
      <description>Vous êtes soutenu dans vos luttes Jérôme - reçu par Al Fike le 12 Septembre 2016, Belgrade, Serbie.
Je suis Jérôme. J’ai été martyrisé il y a de nombreuses années et maintenant je suis un habitant du Royaume Céleste et je suis venu déclarer mon engagement envers toi, mon fils, pour t’aider dans ce travail sur cette terre, une terre qui a été remplie de conflits et de guerres pendant de nombreux, nombreux siècles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous luttez mais vous faites des progrès</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-2-29-2-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2016/fr-2016-2-29-2-af-confucius/</guid>
      <description>Vous luttez mais vous faites des progrès Confucius1- reçu par Al Fike le 29 Février 2016, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes enfants bien-aimés, c’est votre maître et ami Confucius. Je viens pour être avec vous dans vos prières. Oui, vous luttez, mes bien-aimés, parfois vous luttez, mais vous progressez aussi dans vos âmes. Parfois, le jaillissement de vos âmes est difficile et vous trouvez cela douloureux, déroutant. Mais je vous le dis, mes bien-aimés, lorsque vous permettez à ce nettoyage de vos âmes d’avoir lieu et que vous libérez en vous tous les fardeaux et que vous les remettez à Dieu, vous faites un pas de plus vers la joie et le bonheur dont parle notre frère Luc, et il devient plus facile pour vous de vous élever au-dessus des conditions de ce monde.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
