<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2003 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2003 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Accueille la diversité dans l’Amour Divin Universel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2023-12-3-3-af-orion/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2023-12-3-3-af-orion/</guid>
      <description>Accueille la diversité dans l’Amour Divin Universel Orion - reçu par Albert Fike le 3 Décembre 2023, Running Springs, Californie, États-Unis.
Salutations, mes amis, je suis Orion. Les dons que chacun de vous possède se manifestent de différentes manières. Chacun de vous est unique. En effet, dans cette unicité, le flux de vos capacités et expressions dans un contexte spirituel reflète votre âme. Car chaque âme est unique. Mes amis, je vois parmi vous une grande diversité de perspectives et de dons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expériences de John Denver</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-1-1-fab-john-denver/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-1-1-fab-john-denver/</guid>
      <description>Expériences de John Denver John Denver - reçu par FAB le 1er Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, John Denver.1
Oui, c’est moi, John Denver. Je suis si heureux de pouvoir écrire à travers vous. Je me sens vraiment humble. Certains des esprits qui ont écrit par votre intermédiaire étaient si hautement développés. Mais je désire aussi partager quelques idées avec vous.
Tout d’abord, permettez-moi de dire que j’apprécie profondément votre amour pour ma musique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expériences de Mozart dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-2-1-fab-wolfgang-amadeus-mozart/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-2-1-fab-wolfgang-amadeus-mozart/</guid>
      <description>Expériences de Mozart dans le monde des esprits Wolfgang Amadeus Mozart - reçu par FAB le 2 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Wolfgang Amadeus Mozart.
J’ai attendu patiemment toutes ces années pour communiquer avec les mortels. Je tiens à vous remercier très sincèrement pour cette occasion.
Comme vous le savez très bien, ma personnalité a été injustement et inexactement dépeinte dans le film Amadeus. Ce fut une construction artistique et un travail réalisé sur une base dramatique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beethoven a toujours fait confiance à Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-3-1-fab-ludwig-van-beethoven/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-3-1-fab-ludwig-van-beethoven/</guid>
      <description>Beethoven a toujours fait confiance à Dieu Ludwig van Beethoven - reçu par FAB le 3 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Ludwig van Beethoven.1
Je viens aujourd’hui pour écrire un message sur mes expériences en rapport à la vie spirituelle. J’apprécie cette merveilleuse occasion de prendre contact avec la vie terrestre.
Il y a quelque chose que je souhaite que les mortels sachent : je n’ai jamais perdu ma confiance en Dieu, même si j’ai eu beaucoup de périodes désespérés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le compositeur Haydn connaît, comme esprit, la joie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-4-1-fab-franz-joseph-haydn/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-4-1-fab-franz-joseph-haydn/</guid>
      <description>Le compositeur Haydn connaît, comme esprit, la joie Franz Joseph Haydn - reçu par FAB le 4 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Franz Joseph Haydn.
Cela me réconforte d’avoir cette merveilleuse opportunité de communiquer, après toutes ces années, avec les mortels. J’aimerais contribuer, par un message, à votre collection.
Ce que je veux dire, tout d’abord, c’est que j’ai eu très peu de regrets quand j’ai rendu compte de ma vie à Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint François d’Assise sur les motivations</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-6-1-fab-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-6-1-fab-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>Saint François d’Assise sur les motivations St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par FAB le 6 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C »est moi, François d’Assise.
J’ai noté ta lecture de ma vie, et je suis heureux que tu te sois intéressé à ce que j’ai essayé de faire sur terre. Votre âge a besoin de comprendre le message simple mais puissant de Jésus.
Je sais que pour toi, et probablement pour tant d’autres, le message de pauvreté que j’ai prêché n’a aucun sens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moïse dans le désert</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-8-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-8-1-fab-moses/</guid>
      <description>Moïse dans le désert Moïse - reçu par FAB le 8 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Nous sommes heureux que vous ne connaissiez pas à l’avance le contenu de ces messages. Cela vous aide à développer votre confiance en votre médiumnité.
Lorsque je vivais sur terre, il y avait, comme vous le savez bien, une perception beaucoup plus faible de Dieu. J’ai été élevé dans la croyance en la multiplicité des dieux égyptiens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le récit de l’Exode</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-9-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-9-1-fab-moses/</guid>
      <description>Le récit de l’Exode Moïse - reçu par FAB le 9 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Je viens aujourd’hui pour poursuivre mon récit d’hier. Je vais maintenant parler de de l’Exode.
Lorsque je suis retourné en Égypte après ma révélation qui a changé ma vie, c’était comme si j’y étais pour la première fois, tant ma perception était radicalement différente. Bien sûr, beaucoup m’ont reconnu, mais ils ont remarqué que j’étais complètement différent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La relation entre l’artistique et le spirituel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-10-1-fab-ludwig-van-beethoven/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-10-1-fab-ludwig-van-beethoven/</guid>
      <description>La relation entre l’artistique et le spirituel Ludwig van Beethoven - reçu par FAB le 10 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Beethoven.1
Je viens ce soir pour vous transmettre un message concernant la relation entre l’artistique et le spirituel. Nous voyons comment vous avez eu faim de clarté sur ce sujet, même si vptre compréhension s’est accrue.
Eh bien, pour commencer, vous reconnaissez que le don artistique vient de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le récit de l’Exode - Suite</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-11-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-11-1-fab-moses/</guid>
      <description>Le récit de l’Exode - Suite Moïse - reçu par FAB le 11 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Je viens aujourd’hui pour poursuivre mon récit de l’histoire de l’Exode.
Comme il est possible de l’imaginer, nous étions tous ravis de ne plus être en esclavage. En quittant l’Égypte pour le désert, nous pleurions de joie et nous avions beaucoup de foi. C’était exaltant, et nous ne doutions pas que nous serions heureux et en sécurité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La musique dans les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-13-1-fab-ludwig-van-beethoven/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-13-1-fab-ludwig-van-beethoven/</guid>
      <description>La musique dans les Cieux Célestes Ludwig van Beethoven - reçu par FAB le 13 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Beethoven.1
Je sais que vous avez l’impression que le premier message que vous avez reçu sur la relation entre l’artistique et le spirituel, n’est pas passé assez clairement. Mais vous devez comprendre que le problème n’était pas votre manque d’état ou le mien – nous étions tous deux dans un état spirituel élevé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une nouvelle forme de communication</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-18-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-18-1-hr-judas/</guid>
      <description>Une nouvelle forme de communication Judas - reçu par H____ le 18 Janvier 2003, Cuenca, Équateur.
C’était une sensation toute nouvelle…
Pendant la journée, alors que j’avais envie d’être en contact avec Judas, j’ai senti sa présence, et tout d’un coup, un énorme paquet d’informations m’a inondé. Je dis « m’a inondé », parce que cette information n’est pas venue sous la forme d’expressions ou de phrases, peu à peu, au compte-gouttes, pour ainsi dire, ni sous forme d’une conversation, mais comme un torrent qui m’a étourdi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les premières années de Moîse</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-21-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-21-1-fab-moses/</guid>
      <description>Les premières années de Moîse Moïse - reçu par FAB le 21 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Je suis venu ce soir pour délivrer un message au sujet de ma première vie sur terre, mais avant cela, permettez-moi d’exprimer la pensée que de nombreuses bénédictions vont vous parvenir dans les prochaines semaines.
Pour commencer, l’histoire de la Torah concernant ma naissance et mon enfance est tout à fait vraie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus confond les Pharisiens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-22-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-22-1-hr-judas/</guid>
      <description>Jésus confond les Pharisiens Judas - reçu par H____ le 22 Janvier 2003, Cuenca, Équateur.
Bonjour, mon cher ami.
Nous allons parler d’un sujet différent :
Imagine le paramétrage suivant :
Date : L’an 26, au mois de Tichri (c’est à dire, en septembre)
Lieu : Jérusalem
Une fois de plus, la ville bouillonne avec les pèlerins. Bien sûr, à cette occasion, les personnes ne célèbrent pas la fête de Pâques [nous sommes en automne !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John Denver a changé de point de vue</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-23-1-fab-john-denver/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-23-1-fab-john-denver/</guid>
      <description>John Denver a changé de point de vue John Denver - reçu par FAB le 23 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, John Denver.1
Je vous remercie une fois de plus pour me permettre d’écrire. Les esprits supérieurs qui vous protègent dans cette entreprise m’ont donné la permission, et je me sens tellement privilégié de le faire.
J’ai découvert de nombreuses et différentes religions sur terre, mais je me rends compte avec le recul que je n’étais en mesure d’intégrer, avec succès, aucune d’entre elles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le plan des Pharisiens pour se débarrasser de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-24-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-24-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le plan des Pharisiens pour se débarrasser de Jésus Judas - reçu par H____ le 24 Janvier 2003, Cuenca, Équateur.
Hello :
Oh, Jérusalem, Jérusalem ! Toi qui tues les prophètes et qui lapides ceux qui te sont envoyés, combien de fois ai-je voulu rassembler tes enfants, comme une poule rassemble ses poussins sous ses ailes, et vous ne l’avez-vous pas voulu! Voici, votre maison vous sera laissée déserte; car, je vous le dis, vous ne me verrez plus désormais, jusqu’à ce que vous disiez : Béni soit celui qui vient au nom du Seigneur!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La curiosité de Shakespeare</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-24-2-fab-shakespeare/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-24-2-fab-shakespeare/</guid>
      <description>La curiosité de Shakespeare1 Shakespeare - reçu par FAB le 24 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Shakespeare.
C’est moi, le barde d’Avon, comme je suis appelé. Eh bien, il m’est arrivé tellement de choses depuis que j’ai traversé, qu’il est un peu difficile de me souvenir des détails de ma vie terrestre. Mais je vais essayer.
Comme vous le savez, j’ai vécu sur terre lorsque mon pays, l’Angleterre, était l’une des forces les plus puissantes d’Europe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Parabole de l’amandier</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-27-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-27-1-hr-judas/</guid>
      <description>La Parabole de l’amandier Judas - reçu par H____ le 27 Janvier 2003, Cuenca, Équateur.
« Il était une fois un homme qui était le propriétaire d’un verger précieux. En plein milieu de son jardin il y avait un grand amandier. Chaque année au printemps, l’arbre était orné d’un océan de magnifiques fleurs blanches, et le propriétaire se plaisait à regarder sa belle couronne et attendait une riche moisson.
Cependant, comme il arrive dans la vie, le soleil ne brille pas tous les jours, et le vent ne ressemble pas toujours à une douce brise qui caresse les joues.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La passion musicale dans les Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-27-2-fab-ludwig-van-beethoven/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-27-2-fab-ludwig-van-beethoven/</guid>
      <description>La passion musicale dans les Cieux Célestes Ludwig van Beethoven - reçu par FAB le 27 Janvier 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Beethoven.1
Je viens ce soir pour transmettre un message concernant l’expérience musicale dans les Cieux Célestes. Comme je l’ai mentionné à la fin de mon message précédent, il y a certains esprits Célestes qui sont assez consumés par la musique, et j’en fais partie. Ces esprits participent à la musique d’une manière différente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La parabole du bois pourri</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-31-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-1-31-1-hr-judas/</guid>
      <description>La parabole du bois pourri Judas - reçu par H____ le 31 Janvier 2003, Cuenca, Équateur.
Cher frère,
Je suis sûr que tu te souviens de la parabole de l’amandier dont je t’ai parlée l’autre jour. Bien entendu, Jésus a eu recours à beaucoup d’autres paraboles, bien qu’elles ne figurent pas dans la Bible, afin de rendre ses enseignements plus compréhensibles.
Dans le livre d’Urantia, tu peux lire ceci :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noé et le déluge</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-2-1-fab-noah/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-2-1-fab-noah/</guid>
      <description>Noé et le déluge Noé - reçu par FAB le 2 Février 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Noé.
C’est moi, Noé.1 J’ai réellement existé et j’ai vécu, comme chacun sait, il y a très longtemps. À mon époque, nous comprenions plus de choses que vous ne le pensez. Ce n’était pas aussi primitif qu’on le croit généralement.
Je sais que vous vous interrogez sur la véracité de l’histoire du déluge et de l’arche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La confiance en Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-3-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-3-1-hr-judas/</guid>
      <description>La confiance en Dieu Judas - reçu par H____ le 3 Février 2003, Cuenca, Équateur.
Connais-tu la différence entre toi et moi ?
Non, non! Je me réfère à quelque chose de fondamental; ne pense pas à des choses superficielles, c’est quelque chose d’essentiel.
Je vais te le dire. Il s’agit de la confiance en Dieu. La mienne est absolue, la tienne est encore très défectueuse. Je sais déjà ce que tu souhaites répondre : Qu’il n’est pas si facile de faire confiance aveuglément quand on vit sur la terre et qu’on observe les atrocités qui s’y passent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La foi de Jacob en Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-4-1-fab-jacob/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-4-1-fab-jacob/</guid>
      <description>La foi de Jacob en Dieu Jacob - reçu par FAB le 4 Février 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jacob.1
Je suis venu ce soir pour partager un message sur ma vie. Mais avant de le faire, vous devez savoir que nous nous soucions tous de vous et que nous vous envoyons nos meilleurs vœux et nos pensées les plus affectueuses.
Pour commencer, il y a beaucoup de choses dans le récit biblique qui reflètent exactement les expériences de ma vie sur terre : mes difficultés avec mon frère Ésaü et avec mon oncle Laban, les différents partenaires que j’ai eus, et la tristesse et la joie avec Joseph dans ma vieillesse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le manque d’espoir dans les Enfers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-5-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-5-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le manque d’espoir dans les Enfers Judas - reçu par H____ le 5 Février 2003, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère H____ ,
Les messages de Padgett contiennent quelques descriptions plutôt suggestives de la situation dans les enfers, des lieux et des conditions qui heurtent tous les sens des êtres humains. Prends cet exemple :
Dans cet enfer qui est le mien et il y en a beaucoup comme lui, au lieu de belles maisons, comme les autres esprits décrivent, nous avons des taudis sales, pourris, tous tortueux et délabrés, avec toutes les mauvaises odeurs d’un charnier, intensifiées dix fois et au lieu de belles pelouses et de prairies verdoyantes et de bois feuillus remplis d’oiseaux chantants formant des échos avec leurs chants, nous avons des déchets stériles et des trous des ténèbres et obscurités ainsi que les cris et la morosité et les cris et la malédiction des esprits damnés et sans espoir; et, au lieu des eaux vivantes, argentées, nous avons des bassins d’eau stagnante, remplis de toutes sortes de reptiles repoussants et la vermine et des odeurs inexprimables, nauséabondes et repoussantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sortir de l’enfer</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-6-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-6-1-hr-judas/</guid>
      <description>Sortir de l’enfer Judas - reçu par H____ le 6 Février 2003, Cuenca, Équateur.
Je voudrais continuer mon message d’hier.
La clé de notre travail de sauvetage est la création d’un état de confiance. Habituellement, c’est un choix difficile pour un esprit lumineux d’approcher l’un de ces esprits sombres, car ils « s’encapsulent » eux-mêmes, immédiatement, au point de refuser de prêter l’oreille à ce que l’esprit, qui tente de les aider, leur dit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le roi David et la guerre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-8-1-fab-king-david/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-8-1-fab-king-david/</guid>
      <description>Le roi David et la guerre Le roi David - reçu par FAB le 8 Février 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, David.1
J’apprécie la façon dont vous m’avez aimé, et dont vous avez aimé les descriptions de mon personnage sur terre. Nombreux sont ceux qui ont fait de même.
Le monde est maintenant plus réceptif que jamais à la compréhension du fait que Dieu ne tolère pas la guerre, qui tue et disloque et crée une énergie négative qu’Il essaie toujours d’inverser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marchez doucement dans la paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-17-1-ar-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-17-1-ar-jesus/</guid>
      <description>Marchez doucement dans la paix Jésus - reçu par Amada Reza le 17 Février 2003, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici, et je suis votre frère et ami, le Jésus de la Bible. Je suis ici pour parler de la paix que vous cherchez à établir dans votre propre cœur et dans le monde.
Alors que je parlais aux nombreuses personnes qui cherchaient à entendre le message d’amour que j’enseignais, j’avais l’oreille de mon Père aimant, écoutant à demi la sagesse réconfortante qui coulait de Son âme dans la mienne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John Lennon est toujours un bohémien</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-16-1-fab-john-lennon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-16-1-fab-john-lennon/</guid>
      <description>John Lennon est toujours un bohémien John Lennon - reçu par FAB le 16 Février 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis John Lennon.1
Je vous remercie d’avoir reçu mes pensées ce matin. Je sais que vous avez pensé que j’étais confus, mais comme votre ami l’a dit, j’ai représenté beaucoup de bonnes choses, comme vous le réalisez.
J’ai été ravi de revoir ma mère bien-aimée. Vraiment, cela m’a rendu très heureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Médiumnité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-22-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-22-1-ks-jesus/</guid>
      <description>Médiumnité Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 22 Mai 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Cher Père des Cieux,
[Dans nos cercles, nous avons des discussions sur l’exactitude de la médiumnité, et nous cherchons des conseils sur la façon dont cette controverse peut être harmonieusement résolue. Existe-t-il un moyen de déterminer si le message est « exact » ou quelles parties contiennent la « vérité » et quelles déclarations ne sont pas vraies ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les choses sont ce qu’elles sont</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-25-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-25-1-hr-judas/</guid>
      <description>Les choses sont ce qu’elles sont Judas - reçu par H____ le 25 Février 2003, Cuenca, Équateur.
Mon cher H____, permets-moi de te dire que je t’ai observé, au cours de ces derniers jours, et j’ai bien compris tes plaintes – Oui, je sais que tu ne les considères pas comme des plaintes. Mais il est vrai que tu es quelque peu mécontent de nos travaux en cours.
[H : Tu fais allusion aux messages sur la vie du Maître.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Surfez sur la vague du changement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-7-10-1-cc-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-7-10-1-cc-jesus/</guid>
      <description>Surfez sur la vague du changement Jésus - reçu par CC le 10 Juillet 2003, New York, USA.
C’est moi, Jésus. Je viens à toi aujourd’hui avec mon amour pour toi et à tous mes frères et sœurs dans la chair qui travaillent pour amener le ciel sur la terre. Oui, tu as bien reçu la suggestion, de recevoir un message d’un esprit Céleste.
Ce dont je souhaite parler aujourd’hui, c’est de la nécessité pour les enfants de Dieu de se placer dans un état de réceptivité supérieur afin de comprendre les circonstances qui les entourent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Au bord d’une rivière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-8-21-1-pjr-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-8-21-1-pjr-jesus/</guid>
      <description>Au bord d’une rivière Jésus - reçu par PJR1 le 21 Août 2003, New York, USA.
Si j’entendais dire que tu pourrais marcher près d’une rivière
près d’ici, un jour,
je conduirais jusqu’à elle et j’attendrais ;
Tu pourrais me croiser sur ton chemin.
mais, non. Cela n’arrivera pas ;
Je suis 2 000 ans trop tard.
Au lieu de cela, tu quittes ta maison sacrée
et viens me rendre visite !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La foi inébranlable de Bach en Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-27-1-fab-johann-sebastian-bach/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-2-27-1-fab-johann-sebastian-bach/</guid>
      <description>La foi inébranlable de Bach en Dieu Johann Sébastian Bach - reçu par FAB le 27 Février 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jean Sébastien Bach.1
Je suis si heureux que vous lisiez le récit de ma vie [La vraie vie de J.S. Bach de Klaus Eidam]. Ma vie a été difficile, mais Dieu m’a donné les qualités de persévérance et de ténacité. Je devais être fort pour ma famille et pour moi-même.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anxieux pour demain</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-3-1-pjr-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-3-1-pjr-jesus/</guid>
      <description>Anxieux pour demain Jésus - reçu par PJR le 3 Septembre 2003, New York, USA.
Cher papa et amis,
[Anxieux à propos des changements de base de données de demain matin, j’attends avec impatience le jour où je serai dans un environnement mieux adapté à mon âme.
Un grand merci à vous tous, et au Père, pour m’aider à rester capable de suivre aussi bien que je le fais. Fatigué et inquiet ; s’il vous plaît, restez près de moi et donnez-moi la force.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rembrandt n’était pas spirituel sur terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-16-1-fab-rembrandt-harmenszoon-van-rijn/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-16-1-fab-rembrandt-harmenszoon-van-rijn/</guid>
      <description>Rembrandt n’était pas spirituel sur terre Rembrandt Harmenszoon van Rijn - reçu par FAB le 16 Mars 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Rembrandt.
Comme c’est la première fois que j’écris à travers un mortel, je trouve cela un peu difficile. Mais laissez-moi essayer.
J’ai toujours su que vous appréciez mon art, et je vous en remercie. Je savais que j’avais donné au monde mes meilleurs efforts, et je me rendais compte que je conserverais ma popularité après ma mort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vitesse de l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-29-1-ks-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-29-1-ks-jesus/</guid>
      <description>La vitesse de l’Amour Jésus - reçu par Kathryn Stokes le 29 Septembre 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père du Ciel,
J’avais l’habitude de « sentir » la présence de mon ange gardien lorsque j’écrivais et que les « m » « hésitaient » au bas de chaque boucle. J’ai ressenti cette hésitation particulière il y a quelques instants, et je me demande s’il n’y a pas un esprit Céleste présent qui souhaiterait délivrer un message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Participez au moins par Vos prières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-20-1-pjr-king-david/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-20-1-pjr-king-david/</guid>
      <description>Participez au moins par Vos prières Le roi David - reçu par PJR le 20 Mars 2003, New York, USA.
Je suis ici pour écrire, ton père.
Et je suis ici parce que je veux écrire. David.
Oui, je suis le David de l’Ancien Testament, celui qui a uni toutes les tribus d’Israël et l’a établi militairement comme une puissance avec laquelle on peut compter dans la partie du monde où elle s’est établie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La dynamique de la vie 1 : Le mal</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-21-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-21-1-hr-judas/</guid>
      <description>La dynamique de la vie 1 : Le mal Judas - reçu par H____ le 21 Mars 2003, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère;
Ce matin, comme c’est si souvent le cas, j’étais avec toi. Avec beaucoup d’intérêt je t’ai observé lorsque tu as traduit le message de David. D’une certaine façon, il t’a surpris. Tu n’as pas perçu dans le message une forte levée de boucliers contre la guerre, bien qu’il laisse très peu de doute qu’il ne l’approuvait pas, déclarant : « Ne croyez pas que le Père abandonne simplement Ses enfants parce que la guerre est une mauvaise chose.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pas un grand message.</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-6-1-pjr-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-6-1-pjr-jesus/</guid>
      <description>Pas un grand message Jésus - reçu par PJR le 6 Octobre 2003, New York, USA.
[Cher papa et amis, je suis agité jusqu’à ce que je me tourne vers le Père ; alors je me sens mieux. Merci de veiller sur moi et de m’aider à aplanir les moments difficiles. J’aime PJR.]
[Après une longue pause, j’ai écrit…]
[Je n’arrive pas à me calmer.]
Tu dois simplement te détendre pendant quelques minutes et nos pensées passeront comme toujours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La dynamique de la vie 2 : L’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-21-2-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-21-2-hr-judas/</guid>
      <description>La dynamique de la vie 2 : L’Amour Judas - reçu par H____ le 21 Mars 2003, Cuenca, Équateur.
Je voudrais continuer mon message d’hier.
Je fais appel à ton imagination. Imagine une chaîne d’information internationale avec leur équipement sophistiqué filmant un reportage, au Moyen Orient, au premier siècle après Jésus Christ. Imagine également que les journalistes n’ont aucune connaissance de quoi que ce soit sur Jésus.
Ils décrivent le vaste impitoyable et cruel Empire Romain, exploitant la totalité de l’espace méditerranéen, prolongeant ses frontières jusqu’aux limites du monde connu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qu’est-ce que l’amour ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-27-1-wv-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-27-1-wv-jesus/</guid>
      <description>Qu’est-ce que l’amour ? Jésus - reçu par WV le 27 Octobre 2003, Schoten, Belgique.
C’est moi, Jésus.
Je suis venu pour t’aider à comprendre l’Amour.
L’Amour, c’est laisser partir la douleur, ton ancien toi. Mais, peut-on laisser partir quelque chose, quand on ne reconnaît pas qu’il y a un « problème » ?
Les gens deviennent ce qu’ils sont à cause des choses qu’ils expérimentent dans la vie. La plupart du temps, ils acceptent ces choses comme des vérités et les généralisent en « lois » de la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La guerre, et l’armée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-24-1-pjr-tolkien/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-24-1-pjr-tolkien/</guid>
      <description>La guerre, et l’armée Tolkien - reçu par PJR le 24 Mars 2003, New York, USA.
Cher Papa et amis,
[Un merci spécial à David. Il me semble que lui seul pourrait écrire quelque chose qui me pousserait enfin à en publier un. Mon amour pour lui, et pour vous tous, grandit en même temps que je grandis.
PJR.]
Je suis là pour écrire, ton père.
C’est bien d’avoir envoyé le message de David à ceux qui pourraient le rendre public.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilate prend ses fonctions durant l’année 26</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-28-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-3-28-1-hr-judas/</guid>
      <description>Pilate prend ses fonctions durant l’année 26 Judas - reçu par H____ le 28 Mars 2003, Cuenca, Équateur.
Mon cher frère,
Je voudrais reprendre, avec ce message, mon récit de la vie de Jésus.
Comme tu le sais bien, nous sommes toujours en train de raconter les événements de l’année 26. Cette année-là, un épisode a eu lieu qui aurait de grandes conséquences pour la vie de Jésus : Le changement du gouverneur romain de la province de Judée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le bien qui se cache</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-3-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-3-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le bien qui se cache Judas - reçu par H____ le 3 Avril 2003, Cuenca, Équateur.
Jésus, ayant levé les yeux, vit les riches qui mettaient leurs offrandes dans le tronc. Il vit aussi une pauvre veuve, qui y mettait deux petites pièces, et il dit :
Je vous le dis en vérité, cette pauvre veuve a mis plus que tous les autres; car c’est de leur superflu que tous ceux-là ont mis des offrandes dans le tronc, mais elle a mis de son nécessaire, tout ce qu’elle avait pour vivre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi Jésus a-t-il choisi Judas et Marie-Madeleine ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-7-1-hr-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-7-1-hr-jesus/</guid>
      <description>Pourquoi Jésus a-t-il choisi Judas et Marie-Madeleine ? Jésus - reçu par H____ le 7 Avril 2003, Cuenca, Équateur.
Jésus, oui, je suis Jésus.
Il t’a été demandé de poser deux questions à Judas, et je suis venu pour y répondre.
Tout d’abord, comment ai-je pu approcher Judas, voir le bien en lui?
Deuxièmement, de même, comment ai-je pu choisir Marie Madeleine, en mettant de côté mes préjugés et l’aider, même si elle était, en tant que prostituée, dans un état de péché ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libre arbitre et offre de guérison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-9-1-hr-john-mark/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-9-1-hr-john-mark/</guid>
      <description>Libre arbitre et offre de guérison Jean Marc - reçu par H____ le 9 Avril 2003, Cuenca, Équateur.
Je suis Jean Marc.
S’il te plaît, pourrais-tu écrire ici la question que tu as reçue – à propos du libre arbitre ?
[Ceci est un sujet qui est assez souvent présent sur les sites Web que je fréquente. Je suppose que c’est une bonne chose que les gens soient soucieux de ne pas transgresser les lois spirituelles relatives au libre arbitre, mais certaines personnes pensent que nous ne devrions pas prier pour les gens qui ne l’ont pas demandé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La pièce de monnaie dans la bouche du poisson</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-14-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-14-1-hr-judas/</guid>
      <description>La pièce de monnaie dans la bouche du poisson Judas - reçu par H____ le 14 Avril 2003, Cuenca, Équateur.
Nous sommes un lundi de Pâques, mon cher frère : je vais traiter d’un sujet qui n’est lié à la fête de Pâques que de façon éloignée. Je vais répondre à la question à laquelle tu as beaucoup pensé ces derniers temps.
[H : Tu fais allusion à la pièce de monnaie dans la bouche du poisson ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La parabole de la roseraie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-23-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-23-1-hr-judas/</guid>
      <description>La parabole de la roseraie Judas - reçu par H____ le 23 Avril 2003, Cuenca, Équateur.
Pourquoi n’as-tu pas retranscrit ce que je t’ai dit ?
[H : Cela semblait incomplet. Je n’ai pas pu tout comprendre.]
Tu as suffisamment compris.
[H : Alors c’était très court.]
La valeur d’un message ne dépend pas de sa longueur. Écris maintenant. Je vais t’aider.
[H : Je pensais à un sujet qui m’a intrigué pendant longtemps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grandir dans Mon Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-24-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-24-1-hr-judas/</guid>
      <description>Grandir dans Mon Amour Judas - reçu par H____ le 24 Avril 2003, Cuenca, Équateur.
Excuse-moi d’empiéter sur tes heures de repos. Mais j’ai quelque chose à cœur que je tiens à partager tout de suite.
Maintenant, alors que nous écrivons le livre et qu’ensemble nous nous rappelons ces événements survenus il y a longtemps, il est étonnant de voir comment le fil de l’imperfection s’est tissé dans le tissu de la vie, et comment, néanmoins, le tissu s’est avéré être une parfaite œuvre d’art.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abraham a toujours été proche de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-24-2-fab-abraham/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-24-2-fab-abraham/</guid>
      <description>Abraham a toujours été proche de Dieu Abraham - reçu par FAB le 24 Avril 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Abraham.1
Je suis, comme le monde le sait, le père des Juifs. J’ai appris beaucoup de choses dans ce monde de l’esprit. La sainteté de ce que j’ai vécu est la pensée que je souhaite exprimer.
Sur terre, j’ai honoré Dieu. J’avais une connaissance, une intuition, de Dieu. Je savais ce que je devais faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes tous des médiums</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-30-1-wv-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-4-30-1-wv-st-john/</guid>
      <description>Nous sommes tous des médiums St Jean - reçu par WV le 30 Avril 2003, Schoten, Belgique.
C’est moi Jean. Je veux que vous sachiez tous que je vous aime de tout mon cœur.
Beaucoup d’entre vous essayent si fort d’être parfaits, mais comme nous l’avons déjà dit, il n’est absolument pas nécessaire d’être parfaits.
Les médiums ne sont pas plus parfaits que les autres. Nous sommes tous égaux et nous sommes tous des médiums.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La parabole des deux chambres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-4-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-4-1-hr-judas/</guid>
      <description>La parabole des deux chambres Judas - reçu par H____ le 4 Mai 2003, Cuenca, Équateur.
Le pauvre Shmu’el était un personnage très connu à Capharnaüm. Chaque jour, à la première lumière de l’aube, il venait, avec son âne, dans la ville, juste là sur le marché à côté de la jetée, où les navires sont ancrés et où les stands du marché étaient établis.
La Galilée était un pays riche, mais sa richesse était inégalement distribuée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rodgers et Hammerstein ont honoré Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-5-1-fab-richard-rodgers/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-5-1-fab-richard-rodgers/</guid>
      <description>Rodgers et Hammerstein ont honoré Dieu Richard Rodgers - reçu par FAB le 5 - 8 Mai 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Richard Rodgers.1
Nous sommes très conscients, Oscar Hammerstein et moi, de votre grand amour et respect pour ce que nous avons fait sur terre. Votre perception est vraie – lorsque nous sommes venus ici, nous avons été bénis au-delà de nos rêves les plus fous. Et c’est parce que notre motif était l’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Napoléon et la littérature française</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-7-1-fab-napoleon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-7-1-fab-napoleon/</guid>
      <description>Napoléon et la littérature française Napoléon - reçu par FAB le 7 Mai 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Napoléon.
Laissez-moi vous dire pourquoi vous aimez tant la culture française. C’est parce que vous prenez la vie d’une certaine façon qui est ouverte à de nombreuses possibilités, et la richesse que vous appréciez dans la culture française, c’est en vous-même. Ce n’est pas un hasard si vous vous êtes retrouvé à étudier principalement la littérature française.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esprit Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-16-1-ar-mary-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-16-1-ar-mary-john/</guid>
      <description>Esprit Divin Marie &amp;amp; Jean - reçu par Amada Reza le 16 Mai 2003, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec vous, et je suis Marie, la mère de Jésus, et votre véritable amie. Je suis votre sœur en Christ, et je suis venue avec mon frère bien-aimé, Jean, qui a vécu et servi dans l’Amour Divin à mes côtés depuis notre temps sur terre. Nous sommes tous les deux disciples de notre Maître, Jésus, dans la mesure où nous prions notre Père Céleste pour Son Amour Divin, et nous avons reçu cet Amour dans la mesure où il a transformé nos âmes en une communion avec son Âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Propager l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-20-1-wv-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-20-1-wv-st-john/</guid>
      <description>Propager l’Amour St Jean - reçu par WV le 20 Mai 2003, Schoten, Belgique.
C’est moi, Jean.
Je suis venu pour essayer de t’éclairer sur le sujet « Comment répandre l’Amour ».
Jusqu’à présent, tu as essayé de trouver un moyen par lequel il te serait possible de partager la vérité sur l’Amour Divin avec le reste du monde. Comme beaucoup d’autres, tu vois l’importance du secret que tu as découvert, mais tu as du mal à trouver un bon moyen de le transmettre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contenants de pensée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-24-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-24-1-hr-judas/</guid>
      <description>Contenants de pensée Judas - reçu par H____ le 24 Mai 2003, Cuenca, Équateur.
Sais-tu ce que sont des « contenants de pensées » ?
Eh bien, c’est un terme que je viens d’inventer.
Dans certains messages de James Padgett, il est mentionné que les pensées sont des choses. C’est une déclaration qui surprend beaucoup. En fait, beaucoup ne savent pas ce qu’il faut penser de cela : Est-ce que les pensées se cristallisent ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes réels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-30-1-pjr-anonyme/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-5-30-1-pjr-anonyme/</guid>
      <description>Nous sommes réels Anonyme - reçu par PJR le 30 Mai 2003, New York City, USA.
Je sais qu’il semble que le monde des esprits n’existe que sous la forme d’une sorte de conte de fées farfelu des frères Grimm, mais voilà, nous sommes réels. Enfin, il nous semble que nous le sommes.
Non seulement nous sommes réels, mais nous passons constamment parmi vous – là, dans votre propre réalité. De plus, au cours de votre journée, nous exerçons une influence considérable sur votre vie, pour le bien ou pour le mal, selon ce qui nous arrange.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confiance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-2-1-cc-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-2-1-cc-st-john/</guid>
      <description>Confiance St Jean - reçu par CC le 2 Juin 2003, New York, USA.
[Le médium prie pour l’Amour Divin.]
Tu es dans un espace d’amour et cela t’aidera à recevoir clairement mes pensées. Je suis Jean. Vois-tu comment nous venons à toi ? C’est ainsi que tu sais que nous sommes ici. Tu ressens notre amour et nos influences. Nous t’avons impressionné avec nos pensées sur la confiance. Tu as même envisagé d’écrire ta merveilleuse prose à ce sujet et tu as laissé passer l’envie, car tu pensais ne pas avoir assez d’informations sur le sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esprit Divin (Suite)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-8-1-ar-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-8-1-ar-st-john/</guid>
      <description>Esprit Divin (Suite) St Jean - reçu par Amada Reza le 8 Juin 2003, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici maintenant, et je suis votre frère en Christ, Jean, un disciple de mon cher Maître, Jésus, et un récepteur de l’Amour Divin de notre Père Céleste.
Merci d’avoir pris le temps de vous asseoir avec moi, car je sais que vous vous demandez pourquoi je choisis d’écrire maintenant [2 h 30 du matin].</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour est la clé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-24-1-cc-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-24-1-cc-st-peter/</guid>
      <description>L’amour est la clé St Pierre - reçu par CC le 24 Juin 2003, New York, USA.
[Le médium prie pour l’Amour Divin.]
C’est moi, Pierre. Tu n’as jamais pensé que quelqu’un comme moi viendrait 1. Tu es un enfant chéri et je me sens comme un père pour toi. Nous veillons sur toi. Nous savons les choses que tu as traversées. Mais prends courage, tu vois que tu te sens mieux, même si rien n’a changé dans ton monde matériel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde d’un enfant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-29-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-29-1-hr-judas/</guid>
      <description>Le monde d’un enfant Judas - reçu par H____ le 29 Juin 2003, Cuenca, Équateur.
« Je me souviens aussi qu’une fois, alors que je cherchais des petits objets et les êtres minuscules de mon monde à l’arrière de ma maison, j’ai remarqué un trou dans une planche de la clôture. J’ai regardé à travers le trou et j’ai vu beaucoup de choses semblables à celles de mon domicile, jachères et sauvages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La suite des pensées</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-30-1-hr-judas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-30-1-hr-judas/</guid>
      <description>La suite des pensées Judas - reçu par H____ le 30 Juin 2003, Cuenca, Équateur.
[H : Dans le cadre des « contenants de pensée » j’avais vu, déjà quelques jours auparavant, l’image d’une rose, comme une de celles que j’ai dans mon jardin. Et la voix m’a dit : « Ce n’est pas simplement l’image d’une rose; ce n’est pas une fleur générique, mais c’est une rose spécifique. C’est une pensée qui – en plus de l’image – contient plus d’informations : Le parfum de la fleur, si le penseur a vraiment senti son arôme; le toucher soyeux de ses pétales, si le penseur les a vraiment touchés; la dureté de ses épines, si le penseur les a vraiment jugées; la couleur verte de ses feuilles, si le penseur leur a vraiment porté attention.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bouclez votre ceinture</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-30-2-cc-solomon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-6-30-2-cc-solomon/</guid>
      <description>Bouclez votre ceinture Salomon1 - reçu par CC le 30 Juin 2003, New York, USA.
Je suis Salomon. Tu dois te réveiller. Prends les choses à bras le corps. Les moments sont courts, insignifiants à l’échelle de l’éternité. Fais de ton mieux. C’est tout ce qu’on te demande.
[Je ne sais plus ce que c’est de faire de mon mieux.]
Tu peux gérer ta douleur et ta confusion en évitant de te souvenir de tant de négativité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voir le monde avec les yeux de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-7-19-1-cc-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-7-19-1-cc-mary/</guid>
      <description>Voir le monde avec les yeux de l’âme Marie - reçu par CC le 19 Juillet 2003, New York, USA.
Je suis Marie. Une si belle journée, Dieu aime ses enfants. En regardant l’océan, tu peux t’émerveiller de la beauté de ce monde. Un monde créé par l’amour. Les vagues qui atteignent le rivage ont un si beau son. C’est de la musique pour tes oreilles. Et les vagues semblent atteindre ton âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour est notre cause</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-8-1-1-cc-mary-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-8-1-1-cc-mary-john/</guid>
      <description>L’amour est notre cause Marie &amp;amp; Jean - reçu par CC le 1er Août 2003, New York, USA.
Nous sommes ici, c’est Moi, Marie, et c’est Moi, Jean.
Nous venons à toi en réponse à tes désirs. Dieu répond toujours à tes prières lorsqu’elles sont sincères. Nous sommes heureux d’être venus et c’est une joie de pouvoir partager notre point commun avec ton âme qui a reçu l’Amour de Dieu. Du fait de notre connaissance de la substance de Dieu, cet Amour nous anime, comme le troupeau d’oies doit suivre son chef.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les changements sont des bénédictions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-8-8-1-cc-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-8-8-1-cc-st-peter/</guid>
      <description>Les changements sont des bénédictions St Pierre - reçu par CC le 8 Août 2003, New York, USA.
C’est moi Pierre.1 Tu progresses. Parfois, on a l’impression que Dieu ne joue aucun rôle dans votre vie, vos plans, vos objectifs et vos rêves, mais Il le fait. Il s’occupe toujours de tes besoins. L’âme de l’homme a un grand potentiel et, par conséquent, des changements nécessaires doivent intervenir. Tu ressens ces changements de plusieurs façons ou devrais-je dire, les changements se manifestent sous de nombreuses formes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sentiments</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-8-18-1-cc-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-8-18-1-cc-st-john/</guid>
      <description>Sentiments St Jean - reçu par CC le 18 Août 2003, New York, USA.
C’est moi, Jean, bonjour cher frère. Je voudrais rappeler tes réflexions sur les sentiments. Tu connais le moment auquel je fais référence. Tu as eu un moment de clarté et de lucidité. Tu ne devrais pas t’étonner et être surpris par ce moment. Tu as constamment prié pour que tu en fasses l’expérience. Tu as perçu à quel point cette expression de ton être est unique, complète et approfondie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fatigué et distrait</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-8-28-1-pjr-psr/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-8-28-1-pjr-psr/</guid>
      <description>Fatigué et distrait PSR - reçu par PJR le 28 Août 2003, New York, USA.
[Cher papa et amis, je sais que je ne suis pas censé me laisser distraire par les parties terrestres d’une vie terrestre, mais je trouve que ses possibilités sont fascinantes. Oui, je sais que c’est notre lot dans la vie de toujours laisser des choses derrière nous, et cela inclura éventuellement mes choses terrestres, mais si elles servent de moyen à une fin, plutôt qu’une fin en soi, peut-être que le temps passé sur elles n’est pas perdu ou pour de mauvaises raisons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ces Limites sont tes limites</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-2-1-pjr-psr/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-2-1-pjr-psr/</guid>
      <description>Ces Limites sont tes limites PSR - reçu par PJR le 2 Septembre 2003, New York, USA.
[Mes amis, je me demande si j’écris pour vous maintenant – moins – parce que je vous sens plus proches. N’hésitez pas à envoyer qui vous voulez, et de dire ce qu’ils veulent.
Amour, P____ .]
Je suis là pour écrire, ton papa (PSR), et, oui, nous observons ta croissance et ton développement, et, oui, nous observons ton insatisfaction face à ta vie – ce qui ne manquera pas d’arriver avec le progrès.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Humilité et confiance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-4-1-cc-solomon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-4-1-cc-solomon/</guid>
      <description>Humilité et confiance Salomon - reçu par CC le 4 Septembre 2003, New York, USA.
Bonjour CC, nous sommes nombreux ici, demande simplement qui tu aimerais entendre.
J’ai dit « Salomon ».1
Cher fils, c’est un plaisir de venir te voir. J’étais avec toi lorsque tu as réfléchi à la note personnelle (Voir message du 30/06/2003) que je t’ai adressée il y a deux mois. Il y a des connaissances que l’on peut posséder et des événements que l’on peut faire connaître à un enfant avant qu’ils ne se déroulent, mais parfois (la plupart du temps) il est préférable que ces connaissances ne leur parviennent qu’au moment le plus opportun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il voit ton désir de le trouver</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-8-1-pjr-various/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-8-1-pjr-various/</guid>
      <description>Il voit ton désir de le trouver Divers - reçu par PJR le 8 Septembre 2003, New York, USA.
[Les rats. J’ai raté mon train normal, mais je peux quand même écrire.
Amour P____ .]
Même si tu te tournes davantage vers la vie terrestre, et les sujets qui y sont reliés, tu es toujours un enfant de Dieu et Son amour pour toi n’est en rien réduit ou diminué. Le Père a mis l’Univers entier à ta disposition pour ton bénéfice, afin que tu puisses apprendre, grandir et trouver ton chemin vers Lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laisse Dieu prendre le contrôle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-9-1-ks-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-9-1-ks-st-peter/</guid>
      <description>Laisse Dieu prendre le contrôle St Pierre - reçu par Kathryn Stokes le 9 Septembre 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Nous sommes venus pour être avec toi en ce moment et pour te protéger des pensées négatives et des distractions. Nous sommes conscients du fait que le monde matériel de la terre comporte de nombreuses distractions et que la majorité de ses habitants ne prêtent que très peu d’attention au monde plus vaste des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour agit dans toutes les dimensions</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-16-1-pjr-various/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-16-1-pjr-various/</guid>
      <description>L’amour agit dans toutes les dimensions Divers - reçu par PJR le 16 Septembre 2003, New York, USA.
[Cher papa et amis, bien sûr, vous pouvez facilement voir le degré de mon mécontentement et à quel point je me sens perdu et déplacé. Quel est l’espoir d’une tentative de médiumnité maintenant ?
Amour P____ .]
Eh bien, tu dois savoir que nous t’aimons toujours, avec l’Amour du Père, et ta supposition est correcte, que ton travail est simplement le résultat de tous les changements considérables que tu traverses en te tournant toujours plus vers le Père et en acceptant aussi de plus en plus de Lui sous la forme de Sa substance – que nous appelons l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prière et union avec Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-19-1-cc-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-19-1-cc-st-john/</guid>
      <description>Prière et union avec Dieu St Jean - reçu par CC le 19 Septembre 2003, New York, USA.
C’est moi, Jean. Bonjour cher CC. Tu n’es jamais seul CC 1. Quelqu’un est toujours à tes côtés. C’est pourquoi tu ne te sens pas seul ou solitaire, tu sais qu’il y a toujours quelqu’un avec toi. Ceci est dû à ta conscience accrue.
Je voudrais parler de la prière. Comme tu le sais, la prière est une conversation de cœur à cœur avec le Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C’est vraiment un seul endroit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-26-1-pjr-psr/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-26-1-pjr-psr/</guid>
      <description>C’est vraiment un seul endroit PSR - reçu par PJR le 26 Septembre 2003, New York, USA.
[Cher Papa, fatigué mais toujours capable d’écrire, bien que je ne sois pas sûr du sujet auquel je suis ouvert. Merci beaucoup pour ton soutien continu.
Je t’aime P____ .]
Tu dois comprendre que nous travaillons toujours dans ton intérêt.
[Je n’ai jamais que la plus vague des notions ou suppositions à ce sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pour renoncer à tout</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-28-1-wv-anonyme/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-9-28-1-wv-anonyme/</guid>
      <description>Pour renoncer à tout Anonyme - reçu par WV le 28 Septembre 2003, Schoten, Belgique.
Lorsque tu as considéré l’explication de la personne que tu as rencontrée sur Internet – Maus – sur sa façon d’interpréter l’histoire du jeune homme riche qui a demandé à Jésus ce qu’il devait faire pour devenir propriétaire de la vie éternelle, tu as senti dans ton cœur que ce qu’il disait devait être inspiré par nous et par Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tout n’est jamais perdu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-2-1-pjr-psr/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-2-1-pjr-psr/</guid>
      <description>Tout n’est jamais perdu PSR - reçu par PJR le 2 Octobre 2003, New York, USA.
[Cher Papa, merci pour ton amour, ton soutien et ta patience. J’aime PJR.]
Je sais que tu es fatigué et réticent à écrire, et je te remercie de faire l’effort de le faire quand même.
Lorsque nous assumons la responsabilité de veiller sur un mortel, il nous est appris – ou nous devons apprendre – la patience et la persévérance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mantra de l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-4-1-ks-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-4-1-ks-james/</guid>
      <description>Mantra de l’Amour Jacques - reçu par Kathryn Stokes le 4 Octobre 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
Bonjour, K____ , nous sommes heureux de voir que tu as respecté ton accord pour recevoir plus fréquemment des messages écrits. Je souhaite aborder le problème de se débarrasser de la colère accumulée – une colère qui peut faire partie du tempérament d’une personne pendant de nombreuses années, ce qui laisse beaucoup de « résidus » à éliminer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’Amour, ça s’arrête là</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-5-1-ks-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-5-1-ks-st-john/</guid>
      <description>L’Amour, ça s’arrête là St Jean - reçu par Kathryn Stokes le 5 Octobre 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père du Ciel, merci pour Tes dons et Tes bénédictions. Je suis reconnaissante que Tu nous aies permis de communiquer avec nos chers défunts. Je suis heureuse de savoir qu’ils sont toujours en vie et en bonne santé, même plus qu’ils ne l’étaient dans leur vie terrestre (Jean de l’Amour a établi un rapport avec moi pendant que j’écrivais et a continué) :]</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aime-toi totalement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-18-1-cc-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-18-1-cc-mary/</guid>
      <description>Aime-toi totalement Marie - reçu par CC le 18 Octobre 2003, New York, USA.
[Marie, est-ce vraiment toi ? Est-ce que c’est mon imagination ?]
Oui, c’est Marie. Si tu prends le stylo et le bloc-notes, nous allons écrire.
[D’accord.]
Quand la passion est difficile à trouver, demande-la. Le Père sait qu’il est difficile (de prier) parfois. Il t’aidera à activer les aspirations de ton âme. Nous, les esprits Célestes, avons été avec toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Devenez des lumières du pouvoir spirituel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-23-1-ks-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-10-23-1-ks-james/</guid>
      <description>Devenez des lumières du pouvoir spirituel Jacques - reçu par Kathryn Stokes le 23 Octobre 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
[Chers anges gardiens, je sais que vous m’aimez et que vous voulez m’aider à développer mes capacités de médiumnité afin que je sois capable de canaliser des messages véridiques et utiles. S’il vous plaît, aidez-moi à mettre de côté mes pensées et mes idées préconçues afin que je puisse être un canal clair pour votre message.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Donnez votre Amour, pas vos conseils</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-11-2-1-ks-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-11-2-1-ks-james/</guid>
      <description>Donnez votre Amour, pas vos conseils Jacques - reçu par Kathryn Stokes le 2 Novembre 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, si je suis en état de recevoir les pensées utiles de Tes anges tutélaires, j’aimerais Te servir de cette façon.]
Nous sommes venus à toi ce matin pour te livrer nos pensées d’amour et de vérité. Nous avons discuté entre nous pour savoir lequel d’entre nous aurait le privilège d’écrire et quel sujet serait le plus utile pour vous en ce moment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’âme et le mental</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-11-7-1-cc-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-11-7-1-cc-st-john/</guid>
      <description>L’âme et le mental St Jean - reçu par CC le 7 Novembre 2003, New York, USA.
Bonjour CC, c’est Jean. Je veux parler du mental et de sa relation avec l’âme. Ce ne sera pas une transmission exhaustive et complète de tout ce qu’il y a à savoir sur le mental ou ses possibilités de fonctionnement dans vos vies. Mais ce qui est important, c’est de commencer, une étape à la fois, avec une base solide et de continuer à construire sur cette base, en permettant l’absorption de l’information et le développement de l’âme, en préparation du bon déroulement de ce sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appel à une aide supérieure</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-11-9-1-ks-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-11-9-1-ks-andrew/</guid>
      <description>Appel à une aide supérieure André - reçu par Kathryn Stokes le 9 Novembre 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
[Le médium prie pour être un canal clair pour un message écrit de la part d’un ange gardien.]
Nous attendons les occasions d’écrire. Nous sommes toujours anxieux de livrer nos pensées et d’aider les enfants de Dieu à trouver leur chemin vers l’union avec Lui et à sortir de leurs conditions malheureuses vers la lumière de l’Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La radio de l’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-11-12-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-11-12-1-ar-mary/</guid>
      <description>La radio de l’amour Marie - reçu par Amada Reza le 12 Novembre 2003, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici avec toi, ma chère sœur, et je suis Marie, la mère de Jésus, ton amie et ta gardienne dans l’Amour de Dieu. Tu es en bonne condition pour recevoir mes pensées sur le sujet de la guérison, particulièrement la guérison de l’esprit.
Tu as perçu l’idée que les énergies actives de l’âme – la vraie partie de toi – produisent des pensées qui sont en accord avec ton but, qui est, bien sûr, d’aimer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi des harmonies Sympathiques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-11-12-2-pjr-anonyme/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-11-12-2-pjr-anonyme/</guid>
      <description>La loi des harmonies Sympathiques Anonyme - reçu par PJR le 12 Novembre 2003, New York, USA.
[Mes chers et toujours fidèles gardiens, si je peux encore le faire, j’écrirai pour quelqu’un de votre choix. Amour, PJR.]
La meilleure façon de commencer est de commencer. Je m’en occupe à partir de là.
Ne t’inquiète pas de te rouiller à cette écriture, car elle exige que tu sois dans une certaine condition, plus que n’importe quelle compétence acquise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appel à tous les médiums</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-12-4-1-cc-solomon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-12-4-1-cc-solomon/</guid>
      <description>Appel à tous les médiums Salomon 1 - reçu par CC le 4 Décembre 2003, New York, USA.
Bonjour CC. C’est moi Salomon. Tu n’as pas besoin de dire que je te manque. J’ai souvent été avec toi. Ne crois-tu pas ce que nous t’avons dit ? Nous t’aimons. Oui, nous sommes tous ici. Nous n’avons pas pu venir te voir parce que tu es impliqué dans une étude que nous jugeons importante pour ta croissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Des millions d’âmes, des millions de chemins</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-12-5-1-ks-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-12-5-1-ks-st-peter/</guid>
      <description>Des millions d’âmes, des millions de chemins St Pierre - reçu par Kathryn Stokes le 5 Décembre 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
[Prière du médium : Cher Père Céleste, je T’aime. Je veux connaître la vérité. Je sens que ce que Salomon a écrit à travers CC est exact – qu’il y a beaucoup (des millions ?) de groupes d’esprits travaillant avec des groupes de mortels dans la chair pour les aider dans leur développement spirituel, et que ces groupes sont attirés les uns vers les autres en fonction d’intérêts similaires et de rapports.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pouvoir de s’élever au-dessus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-12-17-1-ks-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2003/fr-2003-12-17-1-ks-james/</guid>
      <description>Le pouvoir de s’élever au-dessus Jacques - reçu par Kathryn Stokes le 17 Décembre 2003, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père des Cieux, je ressens un martèlement dans mon oreille droite et je sens que cela peut être dû à ma réticence à « prendre ma plume » et à être prête à recevoir et à écrire les pensées imprimées dans mon esprit, de peur de les recevoir de manière inexacte.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
