<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2004 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2004 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Assez est ennuyeux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-2-4-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-2-4-1-ar-mary/</guid>
      <description>Assez est ennuyeux Marie - reçu par Amada Reza le 4 Février 2004, Santa Cruz, California, USA.
Je suis très heureuse de partager mon temps avec toi, et je suis ton amie et ta tutrice qui t’aime. Je suis Marie, la mère de Jésus, et je souhaite assurer à ma fille qu’elle m’entend et reçoit mes pensées.
Il est important de se rappeler que je n’étais qu’une femme tout comme mon fils n’était qu’un homme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C’est vous qui fixez le rythme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-3-23-1-ks-joseph/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-3-23-1-ks-joseph/</guid>
      <description>C’est vous qui fixez le rythme Joseph - reçu par Kathryn Stokes le 23 Mars 2004, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Père Céleste, je crois qu’un (ou plusieurs) de Tes anges tutélaires souhaite canaliser un message à Tes enfants qui vivent ici dans leur vie terrestre. Si je suis en assez bonne condition spirituelle, aimante, pour canaliser clairement leurs pensées, j’aimerais Te servir de cette façon. Je désire connaître la Vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Donnez de votre Essence</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-4-10-1-cc-jeremiah-soloman/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-4-10-1-cc-jeremiah-soloman/</guid>
      <description>Donnez de votre Essence Jérémie et Salomon 1 - reçu par CC le 10 Avril 2004, New York, USA.
Bonjour CC. Oui, nous sommes là. Merci d’avoir pensé à nous. Mais, est-il possible que tu nous aies sentis et que tu aies ensuite pensé à nous ? Ou peut-être, nous t’avons transmis nos pensées sur notre présence ici et ensuite tu as pensé à nous ? Est-ce important ?
[Non.]</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Donnez votre amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-10-15-1-cc-jeremiah-soloman/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-10-15-1-cc-jeremiah-soloman/</guid>
      <description>Donnez votre amour Jérémie et Salomon 1 - reçu par CC le 15 Octobre 2004, New York, USA.
Cher C.C., nous sommes heureux d’être à nouveau en relation avec toi. Cela fait un moment, en termes de temps mortel, que nous avons exprimé nos pensées à travers toi. Néanmoins, nous sommes maintenant réunis dans l’amour et la joie. Tu te demandes de quoi nous allons parler aujourd’hui ? Quels mots pouvons-nous avoir pour nos jeunes frères et sœurs que nous aimons tant ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’amour d’une mère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-12-11-1-rl-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0005</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-12-11-1-rl-mary/</guid>
      <description>L’amour d’une mère Marie - reçu par RL le 11 Décembre 2004, Atlanta, Georgia,, USA.
C’est Marie, enveloppée dans des robes d’un violet et d’un bleu profonds, des robes de deuil pour mon fils et pour le monde qui en est privé. Même la nourriture ne m’attirait pas, et je ne pouvais pas manger. Il n’y avait aucun endroit sur terre où je voulais être ; il n’y avait aucune place pour moi sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’égalité de l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-12-17-1-ar-st-john-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-12-17-1-ar-st-john-jesus/</guid>
      <description>L’égalité de l’Amour de Dieu St Jean et Jésus - reçu par Amada Reza le 17 Décembre 2004, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici pour vous écrire, ma chère famille en Christ, je suis Jean, l’apôtre de Jésus. C’est un nom qui me situe dans un certain contexte historique, mais je tiens à vous faire savoir que je suis simplement votre frère et votre collaborateur dans cette grande et merveilleuse œuvre de vivre l’Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’espoir change la réalité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-2-4-2-wv-meera/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-2-4-2-wv-meera/</guid>
      <description>L’espoir change la réalité Meera - reçu par WV le 4 Février 2004, Schoten, Belgique.
Je suis Meera.
Je suis venue vous apprendre quelque chose de plus sur l’Amour. Je sais que vous ne connaissez pas mon nom et que vous ne vous souvenez pas l’avoir vu un jour, mais cela n’a pas d’importance car vous pouvez sentir mon amour et mon honnêteté vous entourer et cela vous rend très heureux à l’intérieur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mort et la résurrection de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-6-21-1-rl-archangel-gabriel/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-6-21-1-rl-archangel-gabriel/</guid>
      <description>La mort et la résurrection de Jésus Archange Gabriel - reçu par RL le 21 Juin 2004, Atlanta, Georgia, USA.
Je suis ici, Gabriel, un ancien ange Seigneur. [Il est blanc, vêtu d’une robe blanche attachée à la taille par un cordon, avec une apparence épaisse extrêmement ancienne, quelque peu nouée, forte. Cette apparence peut avoir été de transmettre son antiquité.]
J’étais là et j’ai aidé à descendre le Christ de la croix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La plus grande proportion de l’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-1-11-1-ks-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-1-11-1-ks-james/</guid>
      <description>La plus grande proportion de l’Amour Jacques - reçu par Kathryn Stokes le 11 Janvier 2004, Santa Cruz, Californie, USA.
[Cher Dieu, si je suis en mesure de canaliser un message de Tes anges gardiens, j’aimerais Te rendre service de cette façon. Je prie pour un grand afflux de Ton Amour Divin en ce moment. Je veux connaître la vérité. Aide-moi à mettre de côté mes idées préconçues afin que je puisse canaliser, clairement et sans interférence, le message des anges.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Voie Antique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-8-16-1-rl-gilgamesh/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-8-16-1-rl-gilgamesh/</guid>
      <description>La Voie Antique Gilgamesh - reçu par RL le 16 Août 2004, Atlanta, Georgia, USA.
Je suis Gilgamesh.1
Si seulement chaque personne pourrait réserver un peu de temps chaque jour pour balayer leur cour. Balayer toute la place proprement. Balayer les scories et les débris, laissant seulement la terre nue et poussiéreuse. La cour représente, bien sûr, votre esprit. Puis après avoir dégagé la Cour, vous asseoir seul dans la Cour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vue de l’âme (suite)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-12-27-1-ar-st-john-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-12-27-1-ar-st-john-mary/</guid>
      <description>La vue de l’âme (suite) St Jean et Marie - reçu par Amada Reza le 27 Décembre 2004, Aptos, Californie, USA.
Je suis ici, ma chère sœur en Christ, et je suis Jean, un disciple de mon frère et maître, Jésus, qui connaît le chemin de l’unification avec Dieu par l’Amour Divin.
Je voudrais continuer mon message sur la vue de l’âme, c’est-à-dire la capacité de voir le potentiel de l’âme humaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Portail</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-8-10-1-cc-jeremiah-soloman-jesus-others/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-8-10-1-cc-jeremiah-soloman-jesus-others/</guid>
      <description>Le Portail Jérémie, Salomon, Jésus et autres - reçu par CC le 10 Août 2004, New York, USA.
Cher CC, merci d’avoir répondu à nos coups de pouce. C’est un moment opportun pour exprimer nos pensées, es-tu d’accord ? [Oui.]
Chers enfants du temps, nous venons à vous aujourd’hui avec notre amour et notre dévotion. Nous réalisons l’aventure qui vous attend et nous souhaitons vous inspirer force et ferveur. Ne vous étonnez pas des difficultés qui vous assaillent car le changement doit avoir lieu si vous voulez devenir de meilleurs exemples de l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message d’espoir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-12-15-1-ks-st-matthew-st-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-12-15-1-ks-st-matthew-st-andrew/</guid>
      <description>Message d’espoir St Matthieu &amp;amp; St André - reçu par Kathryn Stokes le 15 Décembre 2004, Santa Cruz, Californie, USA.
Nous sommes ici pour écrire et venir avec notre Amour étendu à tous les enfants de Dieu. Comme vous le voyez, vous êtes remerciant pour l’appel au réveil, même si cela semble causer de l’agitation ou des perturbations dans les rangs. Rien n’a changé. Vous êtes tous encore les enfants bien-aimés de Dieu, progressant vers une union plus étroite avec Lui, jour après jour, en réponse à vos prières et à vos désirs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous rencontrons Sarah</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-10-11-1-ks-sarah-elizabeth-egelburg/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-10-11-1-ks-sarah-elizabeth-egelburg/</guid>
      <description>Nous rencontrons Sarah Sarah Elizabeth Egelburg - reçu par Kathryn Stokes le 11 Octobre 2004, Santa Cruz, Californie, USA.
Cher K____ , tu t’es sentie bouleversée et frustrée aujourd’hui et peut-être que ces sentiments vont interférer avec la qualité du message que nous allons pouvoir délivrer, mais comme tu le sais très bien, tous les messages reçus ne sont pas destinés à des événements bouleversants, et beaucoup de pensées et de suggestions que nous délivrons ont pour but d’aider le médium.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Où se trouve le monde des esprits ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-10-31-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-10-31-1-ar-mary/</guid>
      <description>Où se trouve le monde des esprits ? Marie - reçu par Amada Reza le 31 Octobre 2004, Santa Cruz, Californie, USA.
Pour ce qui est de la question sur la nature du monde des esprits, je dois aborder cette question du point de vue de sa composition.
Ce qui est réel pour vous en tant que mortels est limité aux perceptions physiques que vous utilisez pour naviguer dans votre vie terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plus sur les esprits liés à la terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-7-19-1-rl-mary-magdalene/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-7-19-1-rl-mary-magdalene/</guid>
      <description>Plus sur les esprits liés à la terre Marie-Madeleine1 - reçu par RL le 19 Juillet 2004, Atlanta, Georgia, USA.
Marie : Vous voyez, nous sommes très pragmatiques en ce qui concerne les esprits. Plutôt que de les exorciser un par un, il est généralement très efficace pour le sujet de s’engager dans la prière, une prière sincère au Père. C’est un fait peu connu que lorsque des requérants sincères se réunissent dans une église et prient tous ensemble, leurs auras se frottent l’une contre l’autre et s’auto-nettoient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi faut-il prier pour l’Amour de Dieu ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-5-27-1-rl-joseph-the-younger/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-5-27-1-rl-joseph-the-younger/</guid>
      <description>Pourquoi faut-il prier pour l’Amour de Dieu ? Joseph le jeune - reçu par RL le 27 Mai 2004, Atlanta, Georgia, USA.
C’est moi, Joseph. (Joseph le jeune)
Que voulez-vous demander ? Non, nous ne parlerons pas de la fermeture des Cieux. C’est trop lointain et pour l’instant nous l’écartons, nous l’évitons.
Souhaitez-vous poser des questions sur l’eucharistie ? Ou quel sujet ?
[R : Pourquoi les gens doivent-ils prier pour que l’Amour de Dieu vienne dans leur âme, alors que l’Amour de Dieu est déjà dans leur âme et qu’ils doivent simplement le reconnaître ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qu’arrive-t-il aux personnes qui ne prient pas pour l’Amour de Dieu ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-6-3-1-rl-joseph-the-younger/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-6-3-1-rl-joseph-the-younger/</guid>
      <description>Qu’arrive-t-il aux personnes qui ne prient pas pour l’Amour de Dieu ? Joseph le jeune - reçu par RL le 3 Juin 2004, Atlanta, Georgia, USA.
[R : Qu’arrive-t-il aux personnes qui ne prient pas pour l’Amour de Dieu ?]
Joseph : Après la mort, leur destin peut les mener dans des directions très diverses. Ils peuvent emprunter toutes sortes de chemins. Certains peuvent être heureux, d’autres moins, en fonction de leurs actions dans cette vie et surtout en fonction de leur état d’esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vos tentatives pour vous adresser à moi</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-3-6-1-pjr-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-3-6-1-pjr-father/</guid>
      <description>Vos tentatives pour vous adresser à moi Le Père Céleste - reçu par PJR le 6 Mars 2004, New York, USA.
[Père, je suis insatisfait de ma capacité à vous prier pour le don de votre Amour, PJR.]
Tu n’as pas à t’inquiéter que je sois inattentif à tes tentatives de t’adresser à moi avec un désir suffisant pour l’effusion sur toi de Mon Amour.
[Un gardien Céleste intervient pour interpréter davantage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le chemin que j&#39;ai pris</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-2-12-1-pjr-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-2-12-1-pjr-jesus/</guid>
      <description>Le chemin que j&amp;rsquo;ai pris Jésus - reçu par PJR le 12 Février 2004, New York City, USA.
Je suis ici pour écrire, votre ami et maître, Jésus.
Et pourquoi ne vous écrirais-je pas ? Comment ne pourrais-je pas répondre à des sentiments d&amp;rsquo;amour et d&amp;rsquo;appréciation aussi chaleureux et tendres ? Ces sentiments que je reçois - non seulement de vous mais aussi de tant d&amp;rsquo;autres - me soulignent à quel point le chemin que j&amp;rsquo;ai pris dans ma vie mortelle sur terre était juste et à quel point il en valait la peine - les choses auxquelles j&amp;rsquo;ai renoncé quand j&amp;rsquo;étais jeune.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Importance de la dualité et des limites</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-2-19-1-wv-meera/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-2-19-1-wv-meera/</guid>
      <description>Importance de la dualité et des limites Meera - reçu par WV le 19 Février 2004, Schoten, Belgique.
Je suis là, Meera, et je suis heureuse que vous appréciiez autant ma compagnie.
Les choses du monde sont importantes pour notre croissance spirituelle, car notre chemin spirituel commence vraiment ici, dans ce monde matériel. Ce n&amp;rsquo;est pas parce que vous ne pouvez pas en voir l&amp;rsquo;importance qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y en a pas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;humble corps</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-5-15-1-ar-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-5-15-1-ar-mary/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;humble corps Marie - reçu par Amada Reza le 15 Mai 2004, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici - Je suis ta tutrice et amie Marie, la mère de Jésus, et ta sœur en Christ. Je suis heureuse de cette occasion qui m&amp;rsquo;est donnée de venir écrire quelques pensées qui peuvent t&amp;rsquo;aider. Je veux te dire, ma chère, que je t&amp;rsquo;aime et que je n&amp;rsquo;étais pas loin de toi pendant cette période de croissance et de changement, car le changement est ce que tu as vécu au plus profond de toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Allez à l&#39;intérieur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-7-9-1-cc-jeremiah-soloman/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-7-9-1-cc-jeremiah-soloman/</guid>
      <description>Allez à l&amp;rsquo;intérieur Jérémie et Salomon 1 - reçu par CC le 9 Juillet 2004, New York, USA.
Bonjour CC. Si tu sens que tu es prêt, nous parlerons ? Nous voyons que tu l&amp;rsquo;es. Nous t&amp;rsquo;aimons aussi. Tu t&amp;rsquo;es bien préparé à recevoir à nouveau nos messages. Mais nous ajouterons que tu as été prêt depuis le début.
Chers enfants de la terre. La lumière que vous êtes brille, et grandit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Même la pierre retourne à la poussière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-8-24-1-rl-phoduk-the-elder/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-8-24-1-rl-phoduk-the-elder/</guid>
      <description>Même la pierre retourne à la poussière Phoduk l&amp;rsquo;Ancien - reçu par RL le 24 Août 2004, Atlanta, Georgia, USA.
Je suis Phoduk l&amp;rsquo;Ancien1. Je suis un ancien scribe. Mon travail consistait à suivre le Pharaon et à noter ce qui m&amp;rsquo;était dicté. Pour écrire rapidement, on prenait un bâton trempé dans l&amp;rsquo;eau et on écrivait dans la poussière. Plus tard, nous le ciselions sur des tablettes de pierre. Ce n&amp;rsquo;était pas aussi difficile que vous le pensez, mais cela prenait du temps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anciens Secrets</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-9-2-1-rl-phoduk-the-elder/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-9-2-1-rl-phoduk-the-elder/</guid>
      <description>Anciens Secrets Phoduk l&amp;rsquo;Ancien1 - reçu par RL le 2 Septembre 2004, Atlanta, Georgia, USA.
Phoduk : Lorsque le soleil se levait brillamment à l&amp;rsquo;horizon, avec une lumière jaune pure, je remontais la rivière en pagayant. Il y avait des roseaux dans l&amp;rsquo;eau, et des serpents, donc c&amp;rsquo;était dangereux. Le monde du Créateur était très beau, d&amp;rsquo;une beauté irrésistible. Je m&amp;rsquo;arrêtais au bord de la rivière.
Mon but était de voir mon professeur et mon mentor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;amour suscite des changements</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-10-28-1-cc-jeremiah-soloman/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2004/fr-2004-10-28-1-cc-jeremiah-soloman/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;amour suscite des changements Jérémie et Salomon 1- reçu par CC le 28 Octobre 2004, New York, USA.
Bonjour petit frère, nous sommes heureux que tu sois impatient de recevoir un petit mot de notre part. Il est bon pour toi de t&amp;rsquo;exercer à prendre des messages et à communier avec nous, à chaque occasion.
Il y a une grande vague de changement qui s&amp;rsquo;approche de toi et de ta famille spirituelle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
