<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2007 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2007 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Un pape appelle à la paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-1-1-fab-john-paul-ii/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-1-1-fab-john-paul-ii/</guid>
      <description>Un pape appelle à la paix Jean Paul II 1 - reçu par FAB le 1er Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, le pape Jean-Paul II.
Je sais que vous ne croyez pas comme moi. Je sais aussi que vous avez une très haute opinion de moi.
Eh bien, je suis toujours engagé dans mes efforts en faveur de la paix et de la compréhension. J&amp;rsquo;ai vu très clairement qu&amp;rsquo;il est vital que les personnes ayant des croyances différentes apprennent à coopérer les unes avec les autres et à s&amp;rsquo;aimer, et que le seul moment où nous devrions protester est lorsque la liberté et la dignité sont menacées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronald Reagan a besoin d&#39;aide</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-1-2-fab-ronald-reagan/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-1-2-fab-ronald-reagan/</guid>
      <description>Ronald Reagan a besoin d&amp;rsquo;aide Ronald Reagan 1 - reçu par FAB le 1er Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Ronald Reagan. 2
Vous vous demandez quel a été mon parcours ?
Eh bien, le premier effet fut un soulagement béni de l&amp;rsquo;obscurité et de la confusion que mon esprit avait endurées. J&amp;rsquo;ai assisté à l&amp;rsquo;effusion de chagrin et de deuil du pays. J&amp;rsquo;ai d&amp;rsquo;abord vu mes parents, qui m&amp;rsquo;ont serré dans leurs bras et m&amp;rsquo;ont dit que je n&amp;rsquo;avais rien à craindre, que j&amp;rsquo;étais maintenant dans le monde des esprits et que tous mes problèmes terrestres disparaîtraient à jamais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amour de Dieu et le pape</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-3-1-fab-john-paul-ii/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-3-1-fab-john-paul-ii/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amour de Dieu et le pape Jean Paul II - reçu par FAB le 3 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Pape Jean Paul II.
En réponse au commentaire d&amp;rsquo;un de vos coreligionnaires, permettez-moi d&amp;rsquo;ajouter une ligne à mon message précédent.
Je tiens à dire que je crois de tout mon cœur et de toute mon âme à l&amp;rsquo;Amour de Dieu. Je sais que vous croyez de même.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une discussion sur l&#39;environnement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-10-1-fab-uharu/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-10-1-fab-uharu/</guid>
      <description>Une discussion sur l&amp;rsquo;environnement Uharu - reçu par FAB le 10 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Uharu. 1
En lisant le livre [1491], que vous avez été guidé à acheter aujourd&amp;rsquo;hui, vous vous rendez compte que les approches autochtones étaient extrêmement diverses.
Vous pensez que vous avez peut-être vous-même romancé les Autochtones dans votre zèle à leur rendre justice. Vous vous dites qu&amp;rsquo;il ne s&amp;rsquo;agit peut-être pas du tout d&amp;rsquo;un contraste tranché entre les &amp;ldquo;bons&amp;rdquo; autochtones qui ont chéri la Terre et les &amp;ldquo;mauvais&amp;rdquo; occidentaux qui la détruisent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une perspective Amérindienne sur la société</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-10-2-fab-uharu/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-10-2-fab-uharu/</guid>
      <description>Une perspective Amérindienne sur la société Uharu - reçu par FAB le 10 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Uharu. 1
Oui, j&amp;rsquo;ai été choisi par mon peuple pour le représenter auprès de vous. Je vais maintenant canaliser des informations supplémentaires sur ma culture terrestre. Message du 18 Juillet 2006.
Nous, les indigènes Ohlone de Californie, percevions la vie dans un contexte sacré. Nous ne faisions donc pas de distinction entre le sacré et le profane.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Terre Promise</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-12-1-fab-martin-luther-king-jr/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-12-1-fab-martin-luther-king-jr/</guid>
      <description>La Terre Promise Martin Luther King jr 1 - reçu par FAB le 12 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Martin Luther King, Jr.
À l&amp;rsquo;approche de mon anniversaire, je voudrais que le monde sache que j&amp;rsquo;ai effectivement vu &amp;ldquo;la Terre promise&amp;rdquo; et que cette Terre promise viendra, et bientôt.
L&amp;rsquo;agitation des années 1960 pour la justice et la paix était une belle chose, dont Dieu a pris note, et vous vivrez pour voir son accomplissement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un changement spirituel dans la politique Américaine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-14-1-fab-thomas-jefferson/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-14-1-fab-thomas-jefferson/</guid>
      <description>Un changement spirituel dans la politique Américaine Thomas Jefferson 1 - reçu par FAB le 14 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Thomas Jefferson. 2
Oui, c’est moi. Bien que j’ai progressé vers les Cieux Célestes, je n’ai pas perdu mon intérêt ou mon dévouement envers mon pays. Il a un rôle spécial à jouer dans le déroulement du plan de Dieu.
Nous travaillons pour que l’Amérique soit fidèle à des principes spirituels, comme nous, les pères fondateurs avaient initialement prévu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jean commente son Évangile et son enfance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-17-2-fab-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-17-2-fab-st-john/</guid>
      <description>Jean commente son Évangile et son enfance St Jean - reçu par FAB le 17 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jean.
Vous avez dit que si je n’étais qu’un simple pêcheur, comment aurais-je pu écrire un Évangile ?
Eh bien, comme vous le savez, les Juifs ont toujours accordé une grande importance à l’éducation, et c’est pourquoi j’ai appris à lire et à écrire dès mon enfance, et j’ai pu étudier, dans une certaine mesure, certains des écrits qui sont devenus la Bible, c’est-à-dire l’Ancien Testament.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;attention du public aux messages de James Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-17-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-17-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;attention du public aux messages de James Padgett Jésus - reçu par FAB le 17 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Certains croyants américains sincères et intelligents se sont demandés pourquoi mes enseignements ont pu être déformés à ce point par mes soi-disant disciples au cours des dernières années. Ils sont conscients que ce comportement a détourné tant de gens de la Vérité.
Eh bien, il y a un but divin à tout cela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les plaisirs physiques et la spiritualité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-18-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-18-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Les plaisirs physiques et la spiritualité Jésus - reçu par FAB le 18 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Laissez-moi aborder ce débat qui est présent depuis longtemps dans votre esprit. J&amp;rsquo;ai dit par l&amp;rsquo;intermédiaire de M. Padgett : « Ne comprenez pas que j&amp;rsquo;étais préoccupé par ces désirs et ces aspirations aux plaisirs du monde que créent ces passions humaines - je n&amp;rsquo;étais pas&amp;hellip; ».
Le mot clé est &amp;ldquo;préoccupé&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Justice économique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-20-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-20-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Justice économique Jésus - reçu par FAB le 20 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Vous avez réfléchi à mes commentaires sur l&amp;rsquo;Europe dans le message d&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui. Vous pensez que l&amp;rsquo;Europe occidentale s&amp;rsquo;est unie contre l&amp;rsquo;Union Soviétique pendant la guerre froide, et que les pays européens ont abandonné leurs empires, de sorte qu&amp;rsquo;ils avaient moins de raisons de se disputer.
Eh bien, oui, vos arguments sont valables, et ont certainement contribué à réduire la possibilité de conflits européens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Justice économique - 2ème partie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-20-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-20-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Justice économique - 2ème partie Jésus - reçu par FAB le 20 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Jésus.
Vous savez que vous n&amp;rsquo;êtes pas un économiste (et nous le savons aussi), il y a donc beaucoup de choses en économie que vous ne comprenez pas. Et pourtant, vous avez ressenti, en réfléchissant à la canalisation précédente, que ce que j&amp;rsquo;ai dit est désespérément naïf - les riches ne renoncent tout simplement pas à leur richesse, à moins d&amp;rsquo;une expropriation lors d&amp;rsquo;une révolution, et l&amp;rsquo;élite du pouvoir occidental est tout simplement trop enracinée pour céder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La fermeture des Cieux Célestes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-20-3-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-20-3-fab-jesus/</guid>
      <description>La fermeture des Cieux Célestes Jésus - reçu par FAB le 20 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Je souhaite écrire maintenant sur le sujet de la fermeture éventuelle des Cieux Célestes. Je sais qu&amp;rsquo;il y a une controverse dans votre église à ce sujet. Certains estiment que ce n&amp;rsquo;est pas vrai, car Dieu n&amp;rsquo;exclurait jamais personne de son Royaume.
Eh bien, tout ce que je peux faire, c&amp;rsquo;est de parler de mes propres perceptions de la Vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’évolution du corps physique et les messages de James Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-20-4-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-20-4-fab-jesus/</guid>
      <description>L’évolution du corps physique et les messages de James Padgett Jésus - reçu par FAB le 20 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Je souhaite écrire maintenant sur le sujet de l’évolution du corps physique en relation avec les messages reçus par James Padgett. Il est généralement admis, dans votre monde contemporain, que l’évolution est un fait, et c’est exact. Vous avez hésité à recevoir ce message parce que vous avez eu du mal à accepter et à faire face au fait que, dans ce cas, M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guerre et paix et le plan de Dieu Partie 3</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-20-5-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-20-5-fab-jesus/</guid>
      <description>Guerre et paix et le plan de Dieu Partie - 3 1 Jésus - reçu par FAB le 20 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi de poursuivre ma discussion sur la guerre et la paix en relation avec le Plan de Dieu, car vous ne vous sentez toujours pas à l’aise sur ce sujet.
Dans un courriel de A____ , la pensée a été soulevée, comment Dieu pourrait-il « élever » quelqu’un comme Hitler, qui a causé tant de mal et de dégâts ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amérique et la vérité spirituelle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-23-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-23-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amérique et la vérité spirituelle Jésus - reçu par FAB le 23 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Oui, votre pays, l&amp;rsquo;Amérique, est en train de se dégrader à bien des égards, et d&amp;rsquo;autres pays sont en train de supplanter son ancienne suprématie.
Et pourtant, n&amp;rsquo;oubliez pas qu&amp;rsquo;elle a donné au monde le concept et l&amp;rsquo;idée de la liberté comme forme de gouvernement.
Vous vous dites que c&amp;rsquo;était il y a plus de 200 ans et que l&amp;rsquo;Amérique a, à bien des égards et sur une si longue période, été manifestement infidèle à son idée fondatrice.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aide aux pays en difficulté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-23-2-fab-mediums-father/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-23-2-fab-mediums-father/</guid>
      <description>Aide aux pays en difficulté Le père du médium - reçu par FAB le 23 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, ton père.
Permets-moi de répondre à tes préoccupations concernant les troubles politiques et économiques qui touchent de vastes régions du monde. Votre pays, les États-Unis, a un gouvernement stable et une grande richesse. De nombreuses autres parties du monde ne sont pas aussi bénies. Puisque vous pensez que Dieu ne souhaite pas imposer par la force des programmes politiques ou économiques à ces régions troublées, comment la paix et la justice peuvent-elles venir dans ces régions, qui semblent échapper à tout contrôle ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abel partage ses expériences</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-25-1-fab-abel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-25-1-fab-abel/</guid>
      <description>Abel partage ses expériences1 Abel - reçu par FAB le 25 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Abel.
Oui, c&amp;rsquo;est moi, l&amp;rsquo;enfant premier-né de mes parents, Aman et Amon, ou, comme on les appelle dans la Bible, Adam et Eve.
Je n&amp;rsquo;étais pas le bon fils obéissant décrit dans la Bible. J&amp;rsquo;ai eu ma part de négativité, car mes parents, n&amp;rsquo;ayant aucune expérience de l&amp;rsquo;éducation d&amp;rsquo;un enfant, et préoccupés par les conséquences de la Chute, n&amp;rsquo;étaient pas vraiment attentifs à mes besoins d&amp;rsquo;enfant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abraham Lincoln commente son style dans les Messages reçus par James Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-7-1-fab-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-7-1-fab-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Abraham Lincoln commente son style dans les Messages reçus par James Padgett1 Abraham Lincoln - reçu par FAB le 7 Juillet 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Abraham Lincoln.2
Je viens cet après-midi pour répondre à une préoccupation d&amp;rsquo;un membre de l&amp;rsquo;église concernant le ton et le style de mes pensées telles qu&amp;rsquo;elles sont canalisées par M. Padgett.
Certains faits de ma vie terrestre doivent être considérés pour que je puisse répondre : (1) j&amp;rsquo;avais un don pour le langage éloquent, (2) j&amp;rsquo;étais essentiellement un produit de l&amp;rsquo;arrière-pays, et (3) j&amp;rsquo;étais très humble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abraham Lincoln complète son message précédent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-7-3-fab-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-7-3-fab-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Abraham Lincoln complète son message précédent1 Abraham Lincoln - reçu par FAB le 7 Juillet 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Abraham Lincoln.
Vous m&amp;rsquo;avez bien canalisé ; je voulais effectivement dire des expressions « ploucs ». Bien sûr, je parlais aussi avec mon accent régional, qui incluait ces expressions.
J&amp;rsquo;ai essayé de prendre mes distances avec cette façon de parler, mais cela ressortait naturellement de toute façon. J&amp;rsquo;ai cherché à ne pas me présenter comme un homme du fond des bois, mais certaines façons de parler ont persisté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cain raconte ses expériences</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-25-3-fab-cain/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-25-3-fab-cain/</guid>
      <description>Cain raconte ses expériences1 Cain - reçu par FAB le 25 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Caïn.
Je veux commenter les choses mentionnées dans la Bible à mon sujet. Mais avant de le faire, laisse-moi vous dire que vous travaillez maintenant pour le Seigneur et que vous faites un excellent travail, alors peu importe ce qui peut se passer au travail, Il pourvoira certainement à tous vos besoins.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canalisation sur la guerre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-26-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-26-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Canalisation sur la guerre Jésus - reçu par FAB le 26 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Ne doutez pas de votre capacité à canaliser. Tu as canalisé correctement les différents messages sur la guerre. Je sais que c&amp;rsquo;est très difficile pour toi de comprendre, mais c&amp;rsquo;est une vérité que ceux qui s&amp;rsquo;engagent dans la guerre sont récompensés en fonction de leurs motifs.
Le cas d&amp;rsquo;Abraham Lincoln vous laisse le plus perplexe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canaliser les esprits sombres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-6-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-6-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Canaliser les esprits sombres Jésus - reçu par FAB le 6 Décembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Laisse-moi canaliser quelque chose qui vous a rendu perplexe. Vous avez occasionnellement canalisé un message clair, cohérent, plein d&amp;rsquo;espoir et d&amp;rsquo;encouragement d&amp;rsquo;un esprit dans les ténèbres. Vous avez douté de ces diverses canalisations.
Ne doutez pas. Être dans l&amp;rsquo;obscurité ne disqualifie pas la pensée lucide et le soutien. Ces esprits des ténèbres n&amp;rsquo;ont eu aucune hostilité à votre égard.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Changements dans le programme &#39;Les Premiers Parents&#39;</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-24-4-fab-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-24-4-fab-aman/</guid>
      <description>Changements dans le programme &amp;ldquo;The First Parents&amp;rdquo;1 Aman - reçu par FAB le 24 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Aman.
Oui, votre pensée est correcte - lorsque Dieu a implanté une âme en Amon et moi, il a transformé notre apparence physique. Bien sûr, nos corps étaient essentiellement les mêmes. Mais la lumière intérieure créée par le fait que nous possédions une âme vivante a fait que notre peau a littéralement rayonné, et que nos yeux ont eu cette apparence limpide et cette profondeur qui auraient étonné nos descendants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu est juste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-8-1-fab-mother-of-medium/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-8-1-fab-mother-of-medium/</guid>
      <description>Dieu est juste Mère du médium - reçu par FAB le 8 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, ta mère.
Laisse-moi commenter ce que tu veux savoir. Tu sais que je n&amp;rsquo;étais absolument pas intéressée par la politique. Je n&amp;rsquo;étais pas consciente des nombreuses mauvaises choses que le gouvernement américain a faites, et je me rends compte peu à peu de la vérité ici.
Tu as estimé que « le silence est une complicité », et dans une large mesure, c&amp;rsquo;est vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu et l&#39;Amérique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-15-1-fab-cotton-mather/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-15-1-fab-cotton-mather/</guid>
      <description>Dieu et l&amp;rsquo;Amérique Cotton Mather 1 - reçu par FAB le 15 Novembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Cotton Mather.
Je vous envoie mes salutations et mes meilleurs vœux en cette belle journée d&amp;rsquo;automne. J&amp;rsquo;ai le plaisir de vous transmettre un autre message.
Vous venez de lire un extrait de mon sermon, Theopolis Americana (Cité américaine de Dieu), qui révèle que j&amp;rsquo;avais le sentiment que Dieu avait prévu quelque chose de magnifique pour la Nouvelle-Angleterre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Égalité et liberté</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-25-1-fab-william-jennings-bryan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-25-1-fab-william-jennings-bryan/</guid>
      <description>Égalité et liberté William Jennings Bryan - reçu par FAB le 25 Décembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, William Jennings Bryan.
Je sais qu&amp;rsquo;une partie de vous est d&amp;rsquo;accord avec le message que j&amp;rsquo;ai transmis hier, mais une autre partie de vous pense que c&amp;rsquo;est utopique et naïf. Permettez-moi de répondre à cette dernière perception.
Il n&amp;rsquo;y a rien d&amp;rsquo;utopique ou de naïf dans ce que beaucoup appellent la loi du karma, ou comme le décrit votre tradition Juive, tout ce que nous semons, nous le récoltons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esprits qui ont assisté Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-30-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-30-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Esprits qui ont assisté Jésus Jésus - reçu par FAB le 30 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Vous avez lu dans un message de James Padgett que j&amp;rsquo;ai dit :
Mon développement dans la connaissance des vérités que j&amp;rsquo;ai enseignées pendant mon ministère public a été causé par mes facultés spirituelles intérieures, et mon maître était Dieu, qui, par l&amp;rsquo;intermédiaire de ses anges et des perceptions de mon âme, a fait en sorte que ces vérités, ou plutôt la connaissance de ces vérités, me viennent, et je ne l&amp;rsquo;ai obtenue d&amp;rsquo;aucune autre manière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expérience de Daniel avec l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-26-1-fab-daniel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-26-1-fab-daniel/</guid>
      <description>Expérience de Daniel avec l’Amour Divin Daniel - reçu par FAB le 26 et 27 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Daniel.
Vous suivez les conseils correctement en mettant temporairement de côté votre travail avec Shakespeare, afin de vous concentrer, dans votre travail pour Dieu, sur d’autres tâches, dont cette canalisation particulière fait partie.
J’ai dit à travers M. Padgett : « Un jour, je vous raconterai mon expérience de la connaissance de cet amour, comment je suis devenu convaincu de la véritable mission et de la vérité de l’enseignement de Jésus, comment cet amour est entré dans mon âme et a abouti à me faire devenir un chrétien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expériences d&#39;un esclave Américain</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-9-1-fab-old-joe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-9-1-fab-old-joe/</guid>
      <description>Expériences d&amp;rsquo;un esclave Américain Old Joe - reçu par FAB le 9 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Old Joe.
Je fus un esclave à Atlanta, en Géorgie. Aucune plume ne peut décrire les tortures indicibles, tant psychologiques que physiques, auxquelles nous, les esclaves, étions soumis. Il est remarquable que j&amp;rsquo;aie pu éviter de me suicider. Lorsque je suis venu ici, j&amp;rsquo;ai été si reconnaissant de laisser toute cette horreur derrière moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guerre et paix et le plan de Dieu Partie 4</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-28-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-28-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Guerre et paix et le plan de Dieu Partie - 41 Jésus - reçu par FAB le 28 Décembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Permettez-moi de commenter ma canalisation.
Vous avez été troublé lorsque j’ai semblé laisser entendre que Dieu avait pris parti dans les deux guerres mondiales. Vos lectures vous ont appris que des torts ont été commis des deux côtés. Vous avez appris que le président Roosevelt a même soutenu Mussolini au début.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indignation vertueuse</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-26-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-26-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Indignation vertueuse Jésus - reçu par FAB le 26 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Jésus.
Je viens délivrer un message sur l&amp;rsquo;indignation vertueuse.1
Maintenant, cette émotion est différente de la colère car il y a une différence de but. Lorsque les prophètes Hébreux fulminaient contre leur peuple, leur motif était l&amp;rsquo;amour pur. Un autre motif était de parler au nom du Seigneur. Il n&amp;rsquo;y avait vraiment pas d&amp;rsquo;égoïsme étroit en jeu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus parle de l’avortement et de l’abandon des enfants</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-4-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-4-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus parle de l’avortement et de l’abandon des enfants Jésus - reçu par FAB le 4 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jésus.
Je suis venu cet après-midi pour discuter de la question de l’avortement, l’un des sujets brûlants de l’heure.
Tout d’abord, permettez-moi de dire sans équivoque que l’avortement est un péché terrible, car il représente la destruction d’une vie humaine. De nombreuses jeunes mères ont choisi une meilleure voie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus parle des messages de James Padgett</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-2-5-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-2-5-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus parle des messages de James Padgett Jésus - reçu par FAB le 5 Février 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Jésus.
Permettez-moi de commenter les messages de James Padgett. Lorsque M. Padgett a terminé son travail, il a laissé derrière lui des canalisations qui ont effectivement « percé le voile », comme vous le dites. Ils décrivent avec précision non seulement de nombreuses choses sur le monde des esprits qui étaient auparavant complètement inconnues, mais aussi de nombreuses vérités de Dieu qui étaient également inconnues auparavant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus parle sur l&#39;avortement - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-19-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-19-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Jésus parle sur l&amp;rsquo;avortement - 2 Jésus - reçu par FAB le 19 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je viens cet après-midi pour discuter d&amp;rsquo;un sujet qui, je le vois, vous a troublé : le sujet de l&amp;rsquo;avortement1 où la vie de la mère est en danger.
Oui, c&amp;rsquo;est une situation très difficile. Comment peut-on considérer comme un terrible péché le fait d&amp;rsquo;avorter un fœtus dans ces conditions ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Amérique et la vérité spirituelle - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-10-1-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-10-1-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amérique et la vérité spirituelle - 2 Jésus - reçu par FAB le 1er Octobre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Permettez-moi de compléter mon message. Nous, les Anges Célestes, nous ne sommes certainement pas naïfs. Nous savons, comme tous les mortels le savent maintenant, qu&amp;rsquo;à l&amp;rsquo;origine votre pays ne permettait qu&amp;rsquo;aux hommes blancs propriétaires de voter. Et il est également possible d&amp;rsquo;affirmer que le gouvernement qu&amp;rsquo;ils ont créé a été conçu pour maintenir cette classe dirigeante au pouvoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;apathie Américaine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-3-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-3-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;apathie Américaine Jésus - reçu par FAB le 3 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je souhaite aborder maintenant la question de l&amp;rsquo;apathie parmi vos compatriotes américains. Oui, c&amp;rsquo;est un grand problème depuis très longtemps. Vous pensez que cela ne changera pas parce que ces Américains sont toujours matériellement à l&amp;rsquo;aise, et continuent à ne pas se sentir concernés.
Eh bien, en plus de leur apathie à l&amp;rsquo;égard de nombreux problèmes publics, beaucoup de ces mêmes Américains ont une nature très généreuse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;environnement - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-9-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-9-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;environnement - 2 Jésus - reçu par FAB le 9 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Permets-moi d&amp;rsquo;ajouter à ma précédente canalisation concernant l&amp;rsquo;environnement, datée du 29 Octobre 2006.
Oui, comme vous l&amp;rsquo;avez observé, les entreprises et les sociétés s&amp;rsquo;unissent de plus en plus pour surveiller leurs effets sur l&amp;rsquo;environnement.
Au fur et à mesure que la pression augmente, cette tendance va s&amp;rsquo;accélérer. Par exemple, de nombreux collèges enseignent les études environnementales, et les personnes ayant une expertise dans ce domaine auront plus d&amp;rsquo;influence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;inconscient</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-22-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-22-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;inconscient Jésus - reçu par FAB le 22 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Jésus.
Je viens ce matin pour écrire sur l&amp;rsquo;inconscient. Il y a plusieurs endroits dans les messages de James Padgett où la réalité de l&amp;rsquo;inconscient est niée, mais dans votre canalisation de Moïse, vous avez canalisé que Moïse avait un désir inconscient de redéfinir sa vie. Vous aimeriez savoir où se trouve la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;utilisation d&#39;un langage dur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-7-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-7-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;utilisation d&amp;rsquo;un langage dur Jésus - reçu par FAB le 7 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Il y a eu un certain embarras à propos du fait que dans les messages de James Padgett et dans les canalisations ultérieures, un langage dur a souvent été utilisé pour décrire le comportement humain. Permettez-moi d&amp;rsquo;aborder cette question importante.
La réalité de ce côté-ci de la vie est très différente de la vie sur Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La communication des Premiers Parents avec Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-15-1-fab-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-15-1-fab-aman/</guid>
      <description>La communication des premiers parents avec Dieu1 Aman - reçu par FAB le 15 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Aman.
Je viens ce matin en réponse à une demande d&amp;rsquo;information de M____ . Il voulait savoir comment ma partenaire et moi communiquions avec Dieu.
Eh bien, comme nous l&amp;rsquo;avons appris dans le monde spirituel, avant la Chute, nous étions dans ce qui est devenu la sixième sphère de développement de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La longévité dans la première famille</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-10-2-fab-jael/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-10-2-fab-jael/</guid>
      <description>La longévité dans la première famille1 Jael - reçu par FAB le 10 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Jael.
Vous vous demandez, étant donné que j&amp;rsquo;ai été témoin de la mort de mes parents à un âge anormalement avancé, cela ne signifie-t-il pas que j&amp;rsquo;ai fait de même ? Eh bien, j&amp;rsquo;ai vécu très, très longtemps moi aussi, mais mes dernières années ont été assombries par la maladie et l&amp;rsquo;incapacité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mission de Leslie Stone</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-19-2-fab-leslie-stone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-19-2-fab-leslie-stone/</guid>
      <description>La mission de Leslie Stone Leslie Stone - reçu par FAB le 19 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Leslie Stone.1
Lorsque M. Padgett est mort en 1923, j&amp;rsquo;étais déjà préparé pour ma mission. J&amp;rsquo;y pensais continuellement depuis que j&amp;rsquo;avais souscrit aux messages qu&amp;rsquo;il recevait. J&amp;rsquo;ai donc eu plusieurs années de préparation. Je savais généralement ce qui m&amp;rsquo;attendait, et j&amp;rsquo;ai passé ces quelques années à me préparer consciemment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mort de sa sœur et Macbeth</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-15-2-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-15-2-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>La mort de sa sœur et Macbeth William Shakespeare - reçu par FAB le 15 Novembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, William Shakespeare.1
Dans ma canalisation du 13 août 2007, Enfance et adolescence, j&amp;rsquo;ai mentionné que lorsque j&amp;rsquo;ai écrit le fameux discours &amp;ldquo;Demain, et demain, et demain&amp;rdquo; de Macbeth, je pensais à la mort de ma sœur de huit ans.
Je ne voulais pas laisser entendre que je considérais ma sœur comme une &amp;ldquo;idiote&amp;rdquo;, comme l&amp;rsquo;indique la citation de Macbeth.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La protection Divine et la guerre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-25-1-fab-george-washington/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-25-1-fab-george-washington/</guid>
      <description>La protection Divine et la guerre George Washington - reçu par FAB le 25 Novembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis George Washington.1
Permettez-moi de discuter d&amp;rsquo;une question qui vous a troublé.
Tout d&amp;rsquo;abord, laissez-moi vous dire que je suis bien qualifié pour clarifier cette question difficile pour vous, et deuxièmement, votre médiumnité est qualifiée pour prendre ce message, malgré votre confusion admise.
Vous avez appris que le militarisme est tout à fait mauvais et contraire à la volonté de Dieu, et que nous devrions répondre à l&amp;rsquo;agression par la bienveillance et l&amp;rsquo;amour, et non par l&amp;rsquo;agression en nature.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La sagesse ancienne de l&#39;humanité et la paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-18-1-fab-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-18-1-fab-confucius/</guid>
      <description>La sagesse ancienne de l&amp;rsquo;humanité et la paix Confucius - reçu par FAB le 18 Novembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Confucius.1
En approfondissant vos connaissances sur la culture de mon pays, vous ne la trouverez pas si étrange. Nous avons été confrontés aux mêmes dilemmes et situations universelles que vous. Nous avions nos colombes et nos faucons, et nos mouvements pour la paix. La culture et l&amp;rsquo;histoire Chinoises sont très riches et méritent d&amp;rsquo;être étudiées et soignées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La sœur de Caïn et Abel raconte ses expériences</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-25-4-fab-jael/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-25-4-fab-jael/</guid>
      <description>La sœur de Caïn et Abel raconte ses expériences1 Jael - reçu par FAB le 25 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Jaël.
Je suis l&amp;rsquo;une des sœurs de Caïn et Abel, et la fille d&amp;rsquo;Aman et Amon. Le fait que mon nom ait été retenu est simplement le signe du travail de la mémoire ancestrale. [Jaël est un personnage de la Bible, et dans le mythe populaire américain de Superman, le père de Superman est Jor-El, un équivalent proche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La souffrance d’un révolutionnaire</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-20-1-fab-che-guevara/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-20-1-fab-che-guevara/</guid>
      <description>La souffrance d’un révolutionnaire Che Guevara 1 - reçu par FAB le 20 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Che Guevara.
Je sais que vous vous êtes intéressé à ma vie. Je vois maintenant la folie de ce que j’ai fait. Vous dites, mais la révolution castriste a réussi ! Oui, mais à quel prix ! Non, du point de vue de ce monde des esprits, ma carrière a été un échec lamentable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vie de Shakespeare - 1</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-12-2-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-12-2-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>La vie de Shakespeare - 11 William Shakespeare - reçu par FAB le 12 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis William Shakespeare.
Comme vous l&amp;rsquo;avez compris, je vous ai guidé vers ce merveilleux livre, « Shakespeare The Biography » de Peter Ackroyd. Je veux que vous le lisiez, et pendant que vous le ferez, je ferai les commentaires nécessaires sur le texte.
Laissez-moi d&amp;rsquo;abord commenter quelque chose que vous avez canalisé à travers moi lors de mon message du 24 Janvier 2003.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le célèbre révolutionnaire connaît la confusion</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-24-1-fab-karl-marx/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-24-1-fab-karl-marx/</guid>
      <description>Le célèbre révolutionnaire connaît la confusion Karl Marx - reçu par FAB le 24 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Karl Marx.
J’ai toujours été du genre à examiner la réalité et les faits concrets. Un fait que j’ai observé dans ce monde spirituel est que beaucoup de ceux qui ont suivi mes enseignements sur terre ont souffert dans cette vie. Cela m’a amené à reconsidérer ma position sur la violence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le déroulement de la chute</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-29-1-fab-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-29-1-fab-aman/</guid>
      <description>Le déroulement de la chute1 Aman - reçu par FAB le 29 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Aman.
Vous avez lu dans les messages de James Padgett : « Au fur et à mesure que nous nous déconnectons de nos âmes et de leurs pouvoirs spirituels&amp;hellip; » 2.
Vous m&amp;rsquo;avez canalisé en disant que quelque chose en nous s&amp;rsquo;est immédiatement &amp;ldquo;éteint&amp;rdquo;. Vous vous demandez où se trouve la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le destin de John Brown</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-23-1-fab-john-brown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-23-1-fab-john-brown/</guid>
      <description>Le destin de John Brown John Brown 1 - reçu par FAB le 23 Novembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis John Brown.
Bonjour. C&amp;rsquo;est un jour nouveau pour vous et pour le monde. Il y aura bientôt de grands changements très positifs.
Oui, vous avez raison. Je n&amp;rsquo;ai certainement pas été récompensé pour mon activité violente sur terre. En fait, c&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;inverse qui s&amp;rsquo;est produit - j&amp;rsquo;ai souffert. Mais mes idéaux élevés m&amp;rsquo;ont aidé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le langage de la première famille</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-26-1-fab-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-26-1-fab-aman/</guid>
      <description>Le langage de la première famille1 Aman - reçu par FAB le 26 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Aman.
Vous vous interrogez sur la sorte de langue que ma famille et moi utilisions. Eh bien, évidemment, elle n&amp;rsquo;a aucun rapport avec une quelconque langue connue, qu&amp;rsquo;elle soit ancienne ou moderne. Soit dit en passant, permettez-moi de dire que de nombreuses langues ont été perdues dans l&amp;rsquo;histoire, et pas seulement la nôtre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le language des premiers parents - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-19-3-fab-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-19-3-fab-aman/</guid>
      <description>Le language des premiers parents - 21 Aman - reçu par FAB le 19 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Aman.
J&amp;rsquo;ai décrit, dans mon channeling du 26 janvier 2007, le langage qu&amp;rsquo;Amon et moi utilisions comme étant assez primitif. Vous vous demandez si notre langage était plus riche avant la Chute.
C&amp;rsquo;est une très bonne question. Nous avons été dotés d&amp;rsquo;un potentiel intellectuel assez étendu. Nous avions à l&amp;rsquo;origine la capacité d&amp;rsquo;une pensée avancée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le maître d’œuvre Égyptien confirme le message de Moïse</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-10-6-1-fab-hakan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-10-6-1-fab-hakan/</guid>
      <description>Le maître d’œuvre Égyptien confirme le message de Moïse Hakan - reçu par FAB le 6 Octobre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Hakan.
Oui, c’est vrai, vous avez bien reçu mon nom. Je suis le maître d’œuvre Égyptien que Moïse a tué, et je souhaite confirmer tout ce qu’il vient de dire.
Lorsque je suis entré dans le monde des esprits, après la période d’adaptation initiale, je suis entré dans une sphère de ténèbres grossières.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le militarisme a tout faux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-6-2-fab-thomas-paine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-6-2-fab-thomas-paine/</guid>
      <description>Le militarisme a tout faux Thomas Paine - reçu par FAB le 6 Décembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Thomas Paine.1
Dans ma canalisation, Une discussion sur le médium et la guerre, j&amp;rsquo;ai dit : « Certains aspects de la Révolution Américaine étaient-ils injustes ? Oui, bien sûr. » Je ne souhaitais en aucun cas cautionner la violence et le militarisme de la guerre. En effet, vous n&amp;rsquo;avez rien canalisé d&amp;rsquo;un esprit qui le ferait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Moyen-Orient et la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-10-31-1-fab-david-ben-gurion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-10-31-1-fab-david-ben-gurion/</guid>
      <description>Le Moyen-Orient et la vérité David Ben-Gurion 1- reçu par FAB le 31 Octobre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, David Ben-Gourion.
Alors que vous lisez le livre &amp;ldquo;The Israel Lobby and U.S. Foreign Policy (Le lobby Israélien et la politique étrangère américaine)&amp;rdquo; vous découvrez qu&amp;rsquo;il y a eu d&amp;rsquo;autres facteurs dans la guerre israélo-arabe de 1967 qui semblent montrer qu&amp;rsquo;Israël a eu tort.
J&amp;rsquo;ai canalisé mon message du 07 Août 2006 parce que vous étiez confus, et je voulais vous donner un peu de clarté, en plus de vouloir partager mes propres pensées avec le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le retrait de l&#39;Amour Divin et sa réaffectation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-24-5-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-24-5-fab-jesus/</guid>
      <description>Le retrait de l&amp;rsquo;Amour Divin et sa réaffectation Jésus - reçu par FAB le 24 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Vous vous êtes toujours demandé pourquoi Dieu a retiré complètement le privilège de l&amp;rsquo;Amour Divin jusqu&amp;rsquo;à ma venue ? N&amp;rsquo;était-ce pas injuste ?
Eh bien, oui, le privilège a été retiré. cependant ce retrait n&amp;rsquo;a pas été voulu mais est lla conséquenc du fait que l&amp;rsquo;humanité a choisi d&amp;rsquo;affirmer le physique au détriment du spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le salut de l&#39;Amérique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-3-1-fab-george-washington/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-3-1-fab-george-washington/</guid>
      <description>Le salut de l&amp;rsquo;Amérique George Washington - reçu par FAB le 3 Décembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, George Washington.1
Le navire de l&amp;rsquo;État va jeter l&amp;rsquo;ancre dans un port sûr. Et tout ce que notre pays représente vraiment sera accompli. Les forces des ténèbres seront vaincues, et la liberté résonnera d&amp;rsquo;un puissant carillon.
Nous tous, pères fondateurs, avons été attentifs à ce grand moment de notre histoire. Nous l&amp;rsquo;avons vu venir il y a longtemps, et c&amp;rsquo;est maintenant le moment de l&amp;rsquo;apogée, avec la victoire qui va vers la lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les besoins nutritionnels des Premiers Parents et du Maître</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-24-3-fab-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-24-3-fab-aman/</guid>
      <description>Les besoins nutritionnels des Premiers Parents et du Maître 1 Aman - reçu par FAB le 24 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Aman, le premier père parent.
Vous lisez dans le message de James Padgett que j’ai canalisés qu’après la chute, « Nous avons continué à vivre au même endroit, mais nous ne pouvions plus nous contenter de la nourriture spirituelle qui avait comblé nos désirs et nous avait permis de dompter les appétits qui faisaient partie de notre nature physique ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les bons et les mauvais aspects de la culture Amérindienne</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-23-1-fab-uharu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-23-1-fab-uharu/</guid>
      <description>Les bons et les mauvais aspects de la culture Amérindienne Uharu - reçu par FAB le 23 Décembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Uharu.1
Oui, le monde spirituel supérieur vous guide dans votre choix de lecture.
Vous venez de lire un point de vue très différent du vôtre - l&amp;rsquo;accent mis sur le fait que les autochtones étaient tout aussi coupables d&amp;rsquo;atrocités que les Blancs.
Ce point de vue est corroboré par le fait, visible par tous les esprits, que de nombreux esprits Amérindiens ont effectivement souffert à cause des crimes commis contre les Blancs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les concepts de justice et d’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-2-28-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-2-28-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Les concepts de justice et d’amour Jésus - reçu par FAB le 28 Février 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Nous voyons que vous avez une très haute opinion des canalisations de Judas – et nous aussi. Mais il y a un passage qui vous a laissé perplexe, et je voudrais le commenter maintenant. Il se trouve dans le message Communication et Médiumnité. Le passage concerné est le suivant :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les deux natures des premiers parents et de l&#39;humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-24-2-fab-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-24-2-fab-aman/</guid>
      <description>Les deux natures des premiers parents et de l&amp;rsquo;humanité Aman - reçu par FAB le 24 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Aman.1
Avant la Chute, Aman et moi avions une relation parfaitement équilibrée entre notre nature animale et notre nature spirituelle. Les deux étaient en harmonie. Nous étions en bonne santé, mais nous donnions l&amp;rsquo;ascendant à notre nature spirituelle. Cela n&amp;rsquo;excluait pas le plaisir physique, mais nous étions capables de comprendre la place adéquate de ce plaisir dans nos vies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les pouvoirs d&#39;Aaron</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-12-1-fab-aaron/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-12-1-fab-aaron/</guid>
      <description>Les pouvoirs d&amp;rsquo;Aaron Aaron - reçu par FAB le 12 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Aaron.
Dans mon message canalisé par M. Padgett, j&amp;rsquo;ai dit : « Dans mon combat avec les magiciens du pharaon égyptien, j&amp;rsquo;ai reçu l&amp;rsquo;aide du monde des esprits et des pouvoirs inhabituels m&amp;rsquo;ont été donnés, tels que je n&amp;rsquo;en avais jamais eus auparavant ni jamais par la suite ; mais c&amp;rsquo;était dans le but d&amp;rsquo;amener le roi à laisser le peuple de Dieu, comme nous nous appelions, quitter l&amp;rsquo;Égypte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les pouvoirs de Moïse</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-10-25-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-10-25-1-fab-moses/</guid>
      <description>Les pouvoirs de Moïse Moïse - reçu par FAB le 25 Octobre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Vous avez lu dans le message de James Padgett, que mon frère Aaron a reçu des pouvoirs inhabituels lors de notre combat contre Pharaon. Vous vous demandez si moi aussi j’ai reçu des pouvoirs.
La réponse est oui. Moi aussi, je possédais des pouvoirs inhabituels. Et tout comme dans le cas de mon frère, ils n’avaient pour but que de faire avancer notre cause de libération de notre peuple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les premiers parents - leur famille et leur langue</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-24-2-fab-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-24-2-fab-aman/</guid>
      <description>Les premiers parents - leur famille et leur langue 1 Aman - reçu par FAB le 24 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Aman.
Je sais que vous êtes curieux de connaître notre famille. Un membre de l&amp;rsquo;église en a parlé un jour. Vous voulez en savoir plus.
Eh bien, ce qui a été dit était en grande partie la vérité. Notre être physique est né de parents naturels, qui à leur tour sont nés de leurs propres parents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les premiers parents - une description physique</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-24-1-fab-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-24-1-fab-aman/</guid>
      <description>Les premiers parents - une description physique 1 Aman - reçu par FAB le 24 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Aman.
Je vais maintenant tenter de décrire mon apparence physique et celle de mon partenaire, Amon. La difficulté n&amp;rsquo;est pas mon manque de mémoire. Non, la vie dans l&amp;rsquo;Eternité et dans les Cieux Célestes n&amp;rsquo;a pas affaibli cette mémoire. Comme vous l&amp;rsquo;avez appris, un esprit a parfois une raison particulière de se souvenir de quelque chose de la vie terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les races de l&#39;humanité, et la diversité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-7-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-7-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Les races de l&amp;rsquo;humanité, et la diversité Jésus - reçu par FAB le 7 Juillet 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je viens ce soir pour répondre à une question posée par un membre de l&amp;rsquo;église, à savoir comment les différentes races de la Terre sont apparues. Comme vous n&amp;rsquo;êtes pas un biologiste ou un généticien, je ne peux pas décrire scientifiquement comment cela s&amp;rsquo;est produit, alors je vais essayer de m&amp;rsquo;expliquer en termes simples.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les réflexions d&#39;un dirigeant de l&#39;ONU</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-24-1-fab-dag-hammarskjold/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-24-1-fab-dag-hammarskjold/</guid>
      <description>Les réflexions d&amp;rsquo;un dirigeant de l&amp;rsquo;ONU Dag Hammarskjold 1 - reçu par FAB le 24 Novembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Dag Hammarskjold.
Oui, c&amp;rsquo;est vrai. N&amp;rsquo;ignorez pas nos messages.
J&amp;rsquo;ai hérité d&amp;rsquo;un grand bonheur ici, et mon travail continue.
Nous nous mobilisons, et bientôt vous verrez le succès de nos efforts. Tout devait être exactement comme il l&amp;rsquo;a été. Il y aura un jugement qui contribuera à ramener votre pays à la raison, et le monde entier s&amp;rsquo;en réjouira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les souffrances d&#39;un président</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-29-1-fab-woodrow-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-29-1-fab-woodrow-wilson/</guid>
      <description>Les souffrances d&amp;rsquo;un président1 Woodrow Wilson - reçu par FAB le 29 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Woodrow Wilson.
Je souhaite compléter ma canalisation du 20 Décembre 2006. Comme vous l&amp;rsquo;avez correctement supposé, je n&amp;rsquo;ai moi-même pas échappé aux ténèbres et aux souffrances que tant de dirigeants américains ont rencontrées ici. Mon idéalisme était sincère, mais je n&amp;rsquo;ai pas pu échapper aux conséquences de beaucoup de mes actes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les valeurs du Père Fondateur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-23-1-fab-thomas-jefferson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-23-1-fab-thomas-jefferson/</guid>
      <description>Les valeurs du Père Fondateur Thomas Jefferson - reçu par FAB le 23 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Thomas Jefferson.1
Oui, il est tout simplement vrai que plusieurs d&amp;rsquo;entre nous, pères fondateurs, avions une vision élevée de la vie, en raison de notre croyance en de nombreux aspects des Lumières européennes de notre époque, qui comprenaient également des valeurs spirituelles. Nous étions également réalistes quant aux défauts de l&amp;rsquo;humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meher Baba</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-7-4-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-7-4-fab-jesus/</guid>
      <description>Meher Baba Jésus - reçu par FAB le 7 Juillet 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je souhaite parler de Meher Baba, comme l&amp;rsquo;a demandé un collègue de l&amp;rsquo;église.
Sur Terre, il s&amp;rsquo;est considérablement développé dans l&amp;rsquo;Amour Divin. C&amp;rsquo;est ce qui lui donnait ce charisme éclatant qui le distinguait. Mais comme vous le savez bien, il n&amp;rsquo;était pas Dieu, comme il le pensait.
Il a découvert sa tragique erreur peu de temps après être devenu un esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moïse et le meurtre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-10-6-2-fab-moses/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-10-6-2-fab-moses/</guid>
      <description>Moïse et le meurtre Moïse - reçu par FAB le 6 Octobre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Je souhaite écrire ce soir au sujet du meurtre du chef de chantier Égyptien, qui a effectivement eu lieu. Une fois l’acte accompli (et il était totalement impulsif, imprudent et irréfléchi), je n’ai pas pu faire face à ma conscience pendant longtemps. Mais parce que j’ai éprouvé un véritable remords, j’ai fini par ressentir le pardon du Seigneur, et alors cela ne m’a plus troublé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mozart complète son message précédent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-17-1-fab-wolfgang-amadeus-mozart/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-17-1-fab-wolfgang-amadeus-mozart/</guid>
      <description>Mozart complète son message précédent Wolfgang Amadeus Mozart - reçu par FAB le 17 Juillet 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Mozart.
Permettez-moi de canaliser un complément à ce que j’ai dit dans mon message précédent. Dans ce message, j’ai dit ce qui suit :
« Comme vous le savez très bien, ma personnalité a été injustement et inexactement dépeinte dans le film Amadeus. Ce fut une construction artistique et un travail réalisé sur une base dramatique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Old Joe ajoute un commentaire à son message précédent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-19-1-fab-old-joe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-19-1-fab-old-joe/</guid>
      <description>Old Joe ajoute un commentaire à son message précédent Old Joe - reçu par FAB le 19 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Old Joe.
J&amp;rsquo;ai dit dans mon message précédent : « J&amp;rsquo;ai appris ici que la couleur de la peau d&amp;rsquo;une personne n&amp;rsquo;a absolument rien à voir avec son caractère. » Ce que je voulais dire, c&amp;rsquo;est que j&amp;rsquo;ai appris que cela ne joue aucun rôle dans la façon dont les esprits sont rémunérés dans leur vie spirituelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Préjugés contre les Amérindiens</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-7-1-fab-uharu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-7-1-fab-uharu/</guid>
      <description>Préjugés contre les Amérindiens Uharu1 - reçu par FAB le 7 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Uharu.
Vous êtes en train de lire les stéréotypes que les Blancs ont imposés aux Amérindiens.
Il est tout à fait vrai que dans la grande complexité des cultures amérindiennes, il y a effectivement eu occasionnellement des abus de l&amp;rsquo;environnement, et parmi celles-ci, la persistance à la fois de la guerre intertribale et du chauvinisme concernant les manières de faire en dehors de sa tribu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réattribution de l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-2-6-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-2-6-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Réattribution de l&amp;rsquo;Amour Divin Jésus - reçu par FAB le 6 Février 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je viens ce matin pour répondre à votre question : si l&amp;rsquo;Amour Divin n&amp;rsquo;a pas été ré-attribué jusqu&amp;rsquo;à ma venue parce que l&amp;rsquo;humanité ne le voulait pas, qu&amp;rsquo;en est-il de ces âmes spéciales, comme Abraham et Joseph, qui possédaient beaucoup d&amp;rsquo;amour ? Ne méritaient-elles pas l&amp;rsquo;Amour Divin, et ne l&amp;rsquo;auraient-elles pas désiré ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réflexions d&#39;un autre homme d&#39;État américain du XIXe siècle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-10-3-fab-thaddeus-stevens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-10-3-fab-thaddeus-stevens/</guid>
      <description>Réflexions d&amp;rsquo;un autre homme d&amp;rsquo;État américain du XIXe siècle Thaddeus Stevens 1 - reçu par FAB le 10 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Thaddeus Stevens.
La vie dans le monde des esprits a refroidi certaines de mes passions terrestres, mais mon ardeur contre l&amp;rsquo;esclavage ne faiblit pas. Je n&amp;rsquo;ai pas fait de compromis avec cette institution maléfique lorsque j&amp;rsquo;étais mortel, et ma position n&amp;rsquo;a pas changé.
Il y a actuellement 27 millions d&amp;rsquo;esclaves dans le monde, et j&amp;rsquo;ai choisi de me lancer dans la lutte contre l&amp;rsquo;esclavage comme je l&amp;rsquo;ai fait sur Terre, sauf que maintenant, il n&amp;rsquo;y a plus d&amp;rsquo;obstacles de la part des réactionnaires et des bigots.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réflexions d&#39;un homme d&#39;État américain du XIXe siècle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-10-1-fab-charles-sumner/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-10-1-fab-charles-sumner/</guid>
      <description>Réflexions d&amp;rsquo;un homme d&amp;rsquo;État américain du XIXe siècle Charles Sumner 1 - reçu par FAB le 10 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Charles Sumner.
Oui, les causes pour lesquelles je me suis battu me concernent toujours beaucoup. La vie dans le monde des esprits n&amp;rsquo;a pas entamé mes passions. Je savais que j&amp;rsquo;avais raison, lorsque j&amp;rsquo;étais mortel, de défendre l&amp;rsquo;égalité des Afro-Américains et de m&amp;rsquo;opposer à la guerre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - Adolescence</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-13-1-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-13-1-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - Adolescence1 William Shakespeare - reçu par FAB le 13 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.
La légende selon laquelle j&amp;rsquo;aurais bu, puis dormi sous un arbre, n&amp;rsquo;a rien de vrai.
Quand j&amp;rsquo;avais 16 ans, je faisais office de tuteur ou de maître d&amp;rsquo;école pour les jeunes enfants. J&amp;rsquo;étais encore sous le coup de la mort de ma sœur l&amp;rsquo;année précédente, et cela m&amp;rsquo;a soulagé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - Adolescence - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-22-1-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-22-1-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - Adolescence - 2 William Shakespeare - reçu par FAB le 22 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, William Shakespeare.1
J&amp;rsquo;ai dit, dans ma canalisation du 20 Août, que &amp;ldquo;les circonstances [à Rufford Hall] n&amp;rsquo;étaient pas très rigoureuses d&amp;rsquo;un point de vue religieux&amp;rdquo;. Ensuite, vous lisez que Sir Hesketh a été effectivement arrêté en 1581, durant la période où j&amp;rsquo;étais engagé avec lui en tant qu&amp;rsquo;apprenti acteur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - Amour Divin et progression</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-20-2-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-20-2-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - Amour Divin et progression William Shakespeare - reçu par FAB le 20 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.1
Je réponds à la demande de J____ de connaître mes pensées sur l&amp;rsquo;Amour Divin, et de connaître ma progression.
Eh bien, en relisant les textes que j&amp;rsquo;ai légués au monde, et en particulier certaines de mes déclarations sur l&amp;rsquo;amour, je me rends compte que j&amp;rsquo;avais une grande prémonition de l&amp;rsquo;Amour Divin, même si je ne le possédais pas sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - Anne Hathaway</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-14-1-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-14-1-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - Anne Hathaway William Shakespeare - reçu par FAB le 14 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.
Tout d&amp;rsquo;abord, permettez-moi de clarifier ce que j&amp;rsquo;ai voulu dire dans mon message du 12 Août dernier :
« Il [Joseph] dit que mon regret et ma souffrance pour les péchés commis dans la vie terrestre n&amp;rsquo;ont pas duré longtemps. Mais vous pensez que cela contredit le fait qu&amp;rsquo;il m&amp;rsquo;a fallu 400 ans pour atteindre la septième sphère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - arrivée à Londres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-14-2-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-14-2-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - arrivée à Londres William Shakespeare - reçu par FAB le 14 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.1
Je suis parti à Londres en 1586 à l&amp;rsquo;âge de 22 ans, juste un an après la naissance de mes jumeaux. À mon arrivée là-bas, je suis resté avec Tom Fawkes. Il est inconnu de l&amp;rsquo;histoire. Il connaissait un de mes voisins, qui s&amp;rsquo;appelait Tom Smith. Il a assuré à M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - autres auteurs contemporains</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-18-1-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-18-1-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - autres auteurs contemporains William Shakespeare - reçu par FAB le 15 et 18 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.1
M. Ackroyd fait un superbe travail, au chapitre 26, pour décrire l&amp;rsquo;état de l&amp;rsquo;art dramatique, et les influences de ces dramaturges contemporains, à Londres lorsque je m&amp;rsquo;y suis installé.
J&amp;rsquo;ajouterai que même si j&amp;rsquo;ai beaucoup copié en termes d&amp;rsquo;idées et de duplications verbales, j&amp;rsquo;ai toujours eu, même à cette époque précoce, ma propre et unique vision.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - commentaires sur les messages passés</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-18-2-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-18-2-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - commentaires sur les messages passés William Shakespeare - reçu par FAB le 18 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, William Shakespeare.1
Lorsque j&amp;rsquo;ai dit dans mon message du 14 Août 2007 que « mon premier emploi dans le théâtre fut en tant que doublure d&amp;rsquo;acteur », cette expérience à Londres fut mon entrée professionnelle officielle dans le théâtre. Mon expérience précédente, en tant qu&amp;rsquo;adolescent à Rufford Hall, fut un apprentissage en vue de ce qui allait suivre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - en route pour Londres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-14-3-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-14-3-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - en route pour Londres William Shakespeare - reçu par FAB le 14 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.1
Je souhaite évoquer maintenant les circonstances qui m&amp;rsquo;ont amené à chercher fortune à Londres, alors que j&amp;rsquo;avais une femme et trois enfants. Les difficultés antérieures de mon père m&amp;rsquo;ont fait prendre la résolution de ne jamais échouer. J&amp;rsquo;ai eu de nombreuses discussions sur mon avenir avec ma femme, et lorsque j&amp;rsquo;ai pris congé, nous nous sommes séparés amicalement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - Enfance et adolescence</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-13-2-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-13-2-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - Enfance et adolescence William Shakespeare - reçu par FAB le 13 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.1
Mon enfance a été privilégiée car mes parents avaient un statut dans la communauté de Stratford où j&amp;rsquo;ai grandi.
J&amp;rsquo;ai beaucoup apprécié et absorbé la formation scolaire de mon enfance. Nous avons appris beaucoup de choses qui furent inestimables pour ma future carrière dans le théâtre. J&amp;rsquo;ai absorbé tout cela avec enthousiasme, et j&amp;rsquo;ai toujours gardé une profonde gratitude pour la façon dont j&amp;rsquo;ai été formé à mon métier de cette manière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - L&#39;enfance et la Bible</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-12-1-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-12-1-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - L&amp;rsquo;enfance et la Bible1 William Shakespeare - reçu par FAB le 12 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.
Je suis effectivement né le 23 Avril 1564, comme on le soupçonne généralement. M. Ackroyd a raison lorsqu&amp;rsquo;il suppose que mes parents m&amp;rsquo;ont déplacé, alors que j&amp;rsquo;étais un nourrisson, pour me mettre en sécurité, pendant un épisode de peste, à Wilmcote, où ma mère avait une maison familiale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - quelques faits divers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-20-3-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-20-3-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - quelques faits divers William Shakespeare - reçu par FAB le 20 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.1
Lorsque ma mère m&amp;rsquo;a recommandé à Beauchamps Court pour être maître d&amp;rsquo;école, elle a recommandé Sir Fulke Greville à l&amp;rsquo;un de mes professeurs à l&amp;rsquo;école que je fréquentais, et cette référence a été fructueuse.
J&amp;rsquo;ai attendu environ un an après la naissance de mes jumeaux avant de m&amp;rsquo;installer à Londres, car je devais mettre mes affaires en ordre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - religion</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-20-4-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-20-4-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - religion William Shakespeare - reçu par FAB le 20 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.1
Ne soyez pas perturbé si vous lisez quelque chose d&amp;rsquo;un érudit qui semble contredire ce que je canalise. Rappelez-vous que beaucoup de choses sont des conjectures et que je suis la source.
Vous avez lu, dans le livre de E.A.J. Honigmann, Shakespeare : the « lost years (les années perdues) », que Sir Thomas Hesketh, qui m&amp;rsquo;a engagé comme apprenti acteur, ne l&amp;rsquo;aurait pas fait si je n&amp;rsquo;avais pas été Catholique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shakespeare - sa méthode de création</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-20-1-fab-william-shakespeare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-8-20-1-fab-william-shakespeare/</guid>
      <description>Shakespeare - sa méthode de création William Shakespeare - reçu par FAB le 20 Août 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, William Shakespeare.1
J&amp;rsquo;ai dit dans ma canalisation du 24 Janvier 2003, « Il y eut de nombreux acteurs clés dans ma vie. Certains de ces amis ont été indirectement des modèles pour les personnages de mes pièces. »
Dans le chapitre 44 du livre de M. Ackroyd, vous lisez comment mon imagination créatrice était fertile et spontanée, et comment je me suis inspiré de textes littéraires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Souffrances d’un souverain Anglais</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-12-1-fab-oliver-cromwell/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-12-1-fab-oliver-cromwell/</guid>
      <description>Souffrances d’un souverain Anglais Oliver Cromwell 1 - reçu par FAB le 12 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Oliver Cromwell.
Vous êtes en train de lire ce que j’ai fait en Irlande. Eh bien, aucune plume ne peut décrire les tortures que j’ai subies lorsque je suis arrivé ici. Beaucoup de ces mêmes Irlandais que j’ai assassinés sont venus me voir avec leurs hurlements et leurs malédictions, et j’ai dû les supporter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Souvenirs et Espoir du Paradis</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-25-2-fab-aman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-1-25-2-fab-aman/</guid>
      <description>Souvenirs et Espoir du Paradis1 Aman - reçu par FAB le 25 Janvier 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Aman.
En référence à mon message précédent, vous vous demandez si l&amp;rsquo;humanité a conservé un souvenir vague et inconscient de la vie avant la chute ? Et si c&amp;rsquo;est le cas, pourquoi mes enfants et ceux d&amp;rsquo;Amon ne l&amp;rsquo;auraient-ils pas eu aussi ?
Eh bien, ce que je voulais parler dans ce message précédent, ce sont les souvenirs spécifiques de la vie quotidienne dans l&amp;rsquo;unité complète avec Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tendre l&#39;autre joue</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-27-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-27-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Tendre l&amp;rsquo;autre joue Jésus - reçu par FAB le 27 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je souhaite faire un commentaire sur mon enseignement, « tendre l&amp;rsquo;autre joue ». Je l&amp;rsquo;ai enseigné, et je continue à le faire. Ce que j&amp;rsquo;essayais de dire, c&amp;rsquo;est que nous ne devrions pas répondre par la violence ou la colère, et œil pour œil.
À mon époque, beaucoup préconisaient de prendre les armes contre les Romains.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tendre l&#39;autre joue - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-5-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-9-5-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Tendre l&amp;rsquo;autre joue - 2 Jésus - reçu par FAB le 5 Septembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Jésus.
Permets-moi d&amp;rsquo;ajouter à ma canalisation du 27 mars 2007 concernant le fait de tendre l&amp;rsquo;autre joue.
Vous, et la grande majorité du reste du monde, avez estimé que la notion de répondre à l&amp;rsquo;agression en se permettant d&amp;rsquo;être continuellement maltraité, est folle, et ne peut accomplir aucun bon but.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thomas Paine et la guerre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-22-2-fab-thomas-paine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-22-2-fab-thomas-paine/</guid>
      <description>Thomas Paine et la guerre Thomas Paine - reçu par FAB le 22 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Thomas Paine.1
Je viens cet après-midi pour discuter de ma précédente canalisation à la lumière de la réaction d’un collègue de l’église. Lorsque vous avez reçu ce message, vous avez compris tout ce que je disais, y compris mes intentions. Mais cela n’était pas du tout évident pour votre ami.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un dirigeant Israélien complète son message précédent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-20-1-fab-david-ben-gurion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-20-1-fab-david-ben-gurion/</guid>
      <description>Un dirigeant Israélien complète son message précédent David Ben-Gurion - reçu par FAB le 20 Juillet 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, David Ben-Gourion.1
Je viens aujourd&amp;rsquo;hui pour développer les pensées que j&amp;rsquo;ai canalisées à travers vous.
Tout d&amp;rsquo;abord, laissez-moi vous dire que vous avez reçu cette canalisation avec précision.
J&amp;rsquo;ai beaucoup souffert à cause de mon inhumanité envers les Arabes Palestiniens qui étaient originaires de ma terre depuis des siècles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un espoir pour l&#39;environnement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-26-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-7-26-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Un espoir pour l&amp;rsquo;environnement Jésus - reçu par FAB le 26 Juillet 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Il n&amp;rsquo;y a pas de problème trop grand pour le Seigneur. L&amp;rsquo;harmonie viendra sur Terre. Cela signifie que le problème de l&amp;rsquo;environnement sera également résolu. Cela semble impossible, et pourtant un moyen sera trouvé.
Vous avez l&amp;rsquo;impression que les forêts ont été détruites, et qu&amp;rsquo;elles sont parties pour toujours, alors comment les remplacer ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un leader populiste américain est confiant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-24-1-fab-william-jennings-bryan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-24-1-fab-william-jennings-bryan/</guid>
      <description>Un leader populiste américain est confiant William Jennings Bryan 1 - reçu par FAB le 24 Décembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis William Jennings Bryan.2
J&amp;rsquo;ai observé avec beaucoup d&amp;rsquo;attention le déroulement du drame américain, alors que le pouvoir s&amp;rsquo;est consolidé depuis ma mort en 1925. C&amp;rsquo;est le genre de processus qui ne peut aller plus loin. Il n&amp;rsquo;a nulle part où aller - sauf vers le bas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message de paix de la part d’Ho Chi Minh</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-4-12-1-fab-ho-chi-minh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-4-12-1-fab-ho-chi-minh/</guid>
      <description>Un message de paix de la part d’Ho Chi Minh Ho Chi Minh 1 - reçu par FAB le 12 Avril 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Oui, c’est moi, le chef des forces de libération de mon pays. J’ai adoré mon pays et je ne me suis pas laissé décourager par la puissance militaire de votre pays. Dans mon cœur, je ne déteste pas tous les Américains, mais je ne me sentais justifié en m’opposant à ce que l’Amérique avait fait dans mon propre pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un président qui aimait son pays</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-22-1-fab-ronald-reagan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-12-22-1-fab-ronald-reagan/</guid>
      <description>Un président qui aimait son pays Ronald Reagan - reçu par FAB le 22 Décembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Ronald Reagan.1
Contrairement à ce que vous pensiez, je fus une bonne personne, et j&amp;rsquo;avais un cœur. J&amp;rsquo;aimais vraiment mon pays, et beaucoup ont répondu à cet amour.
Vous m&amp;rsquo;avez correctement canalisé - j&amp;rsquo;ai en effet souffert pour des choses que j&amp;rsquo;ai faites et dont je vois maintenant qu&amp;rsquo;elles étaient mauvaises.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un roi anglais est maintenant heureux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-25-2-fab-king-george-i/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-25-2-fab-king-george-i/</guid>
      <description>Un roi anglais est maintenant heureux Roi George Ier 1 - reçu par FAB le 25 Novembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis George 1er
Je suis nouveau pour vous, et je sais que vous êtes curieux de savoir ce que je veux dire.
Eh bien, la première chose que je souhaite dire, c&amp;rsquo;est que je n&amp;rsquo;ai jamais été heureux en tant que mortel, et que je suis assurément heureux maintenant, et c&amp;rsquo;est parce que j&amp;rsquo;ai trouvé le vrai sens du Christianisme dans l&amp;rsquo;Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un souverain médiéval œuvre désormais pour la paix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-21-1-fab-william-the-conquerer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-11-21-1-fab-william-the-conquerer/</guid>
      <description>Un souverain médiéval œuvre désormais pour la paix Guillaume le Conquérant 1 - reçu par FAB le 21 Novembre 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Guillaume le Conquérant.
Oui, je vous ai guidé vers le livre d&amp;rsquo;histoire de l&amp;rsquo;Angleterre pour que je puisse transmettre un message à la terre. Merci d&amp;rsquo;avoir rendu ce privilège possible.
Rien ne peut décrire adéquatement les tortures et les horreurs qui furent les miennes lorsque je suis entré dans ce monde des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un théologien Néerlandais découvre la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-21-1-fab-jacobus-arminius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-21-1-fab-jacobus-arminius/</guid>
      <description>Un théologien Néerlandais découvre la vérité Jacobus Arminius 1 - reçu par FAB le 21 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jacobus Arminius.
Oui, comme vous l&amp;rsquo;avez compris, je crois ce que vous croyez. En effet, la vie ici ne pouvait que m&amp;rsquo;amener à la conclusion que la vision calviniste, selon laquelle nous sommes prédestinés au Ciel ou à l&amp;rsquo;Enfer, est un mensonge blasphématoire qui tourne en dérision la dignité et la liberté de choix de l&amp;rsquo;humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une discussion sur la médiumnité et la guerre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-16-2-fab-thomas-paine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2007/fr-2007-3-16-2-fab-thomas-paine/</guid>
      <description>Une discussion sur la médiumnité et la guerre Thomas Paine 1 - reçu par FAB le 16 Mars 2007, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Thomas Paine.
Votre médiumnité s’est certainement améliorée ; vos prières ont été exaucées. Vous serez éventuellement capable de canaliser des dates, des noms et d’autres informations spécifiques. Ainsi, le monde des esprits se servira de vous pour éclaircir certains mystères concernant la vie de certaines personnes célèbres, car ces individus se présenteront et vous donneront leurs pensées.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
