<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>La vie après la mort on la nou velle verite</title>
    <link>/7-fr-life-after-death/</link>
    <description>Recent content in La vie après la mort on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/7-fr-life-after-death/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La mort et la transition vers le monde Spirituel</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-1-fr-death-and-passing-over/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-1-fr-death-and-passing-over/</guid>
      <description>La mort et la transition vers le monde Spirituel Où va l’âme après la mort Cette section traite de la mort et de la période initiale d&amp;rsquo;orientation qui s&amp;rsquo;ensuit.
Un résumé des principaux thèmes d&amp;rsquo;un vaste sujet est également présenté dans un article intitulé Sortir d&amp;rsquo;ici - Que se passe-t-il après la mort ?.
Jean l&amp;rsquo;a décrit lors d&amp;rsquo;un message communiqué le 29 Mai 1916 comme suit dans un message :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qu&#39;arrive-t-il à la plupart des gens après la mort ?</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-2-fr-what-happens-to-most-people-after-death/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-2-fr-what-happens-to-most-people-after-death/</guid>
      <description>Qu&amp;rsquo;arrive-t-il à la plupart des gens après la mort ? Où va l&amp;rsquo;âme ? Pour répondre à cette question, nous devons définir la « plupart » des gens. Pour notre propos, la « plupart » des gens sont ceux qui vivent une vie plutôt agréable. Ils prennent soin de leur famille et de leurs amis, et ne sont ni trop religieux, ni trop matérialistes. Ils peuvent effectivement &amp;ldquo;appartenir&amp;rdquo; à un groupe religieux, et y participer régulièrement ou non.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Cieux Spirituels et le Royaume Chrétien de Dieu</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-3-fr-the-spirit-heavens-and-the-christian-kingdom-of-god/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-3-fr-the-spirit-heavens-and-the-christian-kingdom-of-god/</guid>
      <description>Les Cieux Spirituels et le Royaume Chrétien de Dieu Les Chrétiens orthodoxes qui arrivent sur cette page web pensent peut-être que le mot &amp;ldquo;Ciel&amp;rdquo; est le mot souvent utilisé dans la Bible pour désigner le Royaume de Dieu. Ce n&amp;rsquo;est pas le cas. Ce diagramme peut aider à illustrer la construction de cet aspect des royaumes qui se trouvent au-delà de ce royaume matériel
Ici, sur ce site, nous utilisons souvent le mot « Cieux Célestes » pour désigner ce que Jésus a appelé « Le Royaume de Dieu ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les enfers, le jugement et le pardon, et la résurrection</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-4-fr-the-underworld-judgement-and-forgiveness-and-the-resurrection/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-4-fr-the-underworld-judgement-and-forgiveness-and-the-resurrection/</guid>
      <description>Les enfers, le jugement et le pardon, et la résurrection Il est plus correct de dire qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a pas d&amp;rsquo;enfer dans aucun des Univers de Dieu, que de suggérer qu&amp;rsquo;il y a un enfer. En effet, si l&amp;rsquo;on prend le mot &amp;ldquo;enfer&amp;rdquo; dans le sens d&amp;rsquo;un lieu de souffrance infligée, d&amp;rsquo;une durée éternelle, ce lieu n&amp;rsquo;existe pas. Mais si l&amp;rsquo;on entend par là que certains esprits se trouvent dans des lieux et des états d&amp;rsquo;esprit désagréables, alors ces lieux et ces états existent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que se passe-t-il durant notre sommeil ?</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-5-fr-what-happens-when-we-sleep/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-5-fr-what-happens-when-we-sleep/</guid>
      <description>Que se passe-t-il durant notre sommeil ? L&amp;rsquo;état de sommeil est quelque chose qui n&amp;rsquo;a pas été directement couvert dans aucun de nos messages jusqu&amp;rsquo;à ce qu&amp;rsquo;il soit abordé par Jean le Bien-aimé. Cependant, durant leur existence terrestre, le Dr Stone et James Padgett ont, tous deux, été emmenés hors du corps pour rendre visite à leurs âmes sœurs. Il existe donc des preuves que nous pouvons voyager dans les sphères spirituelles pendant notre sommeil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suicide et suicide assisté</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-6-fr-suicide-and-assisted-suicide/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-6-fr-suicide-and-assisted-suicide/</guid>
      <description>Suicide et suicide assisté 1. Suicide / (Suicide : Selbstmord) Définition :
Le suicide a été évalué différemment selon les sociétés et les époques, ce qui s&amp;rsquo;exprime également dans le langage. En allemand, quatre mots sont courants : « Selbstmord », suicide, suicide spontané et suicide. Dans les milieux spécialisés, le suicide est bien établi. Dans le langage courant, on utilise le terme de suicide, qui n&amp;rsquo;est pas utilisé par de nombreux médias et qui est rejeté par de nombreux spécialistes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guerres et violence</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-7-fr-wars-and-violence/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-7-fr-wars-and-violence/</guid>
      <description>Guerres et violence Judas écrit : « J&amp;rsquo;ai déjà suggéré que ce sujet a été traité dans plusieurs messages reçus par différents médiums, et la réponse est toujours la même : la violence n&amp;rsquo;est jamais justifiée. Cela seul devrait te faire croire qu&amp;rsquo;en réalité, c&amp;rsquo;est la bonne réponse. Et je te le dis, en effet, c&amp;rsquo;est vrai ».
Auteur Titre du message Date du message Jésus Pourquoi Jésus ne fréquente pas les champs de bataille où se produisent les scènes de carnage 2 Novembre 1916 Jésus Sur l’autodéfense 6 Juillet 1999 Marie Sur l’autodéfense_2 7 Juillet 1999 Jésus Message annuel de transe 25 Juin 2000 Jésus La violence est-elle jamais justifiée en cas de légitime défense ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bébés et enfants dans le monde des esprits</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-8-fr-babies-and-children-in-the-spirit-world/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-8-fr-babies-and-children-in-the-spirit-world/</guid>
      <description>Bébés et enfants dans le monde des esprits Cette section traite des expériences faites par les enfants, après la mort, au paradis. Tout d&amp;rsquo;abord, quelques bonnes nouvelles. Il n&amp;rsquo;y a absolument aucune vérité dans le dogme selon lequel nous naissons avec le péché originel. Cela signifie donc que le baptême lui-même n&amp;rsquo;est pas nécessaire pour « sauver » un enfant, et nous constatons en effet que ces cérémonies n&amp;rsquo;ont aucune valeur spirituelle intrinsèque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avortement et interruption de grossesse</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-9-fr-abortion-and-termination-of-pregnancy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-9-fr-abortion-and-termination-of-pregnancy/</guid>
      <description>Avortement et interruption de grossesse Définition :
L&amp;rsquo;interruption de grossesse (également appelée avortement ; en latin Interruptio, Abruptio graviditatis) est l&amp;rsquo;arrêt prématuré d&amp;rsquo;une grossesse par l&amp;rsquo;élimination du fruit du corps. L&amp;rsquo;embryon ou le fœtus humain ne survit généralement pas à l&amp;rsquo;intervention, et ce de manière intentionnelle. Il convient de la distinguer du terme médical général d&amp;rsquo;avortement ; celui-ci comprend également un avortement spontané naturel (fausse couche).
(Source : : Wikipedia)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les animaux de compagnie dans le monde des esprits</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-10-fr-pets-in-the-spirit-world/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-10-fr-pets-in-the-spirit-world/</guid>
      <description>Les animaux de compagnie dans le monde des esprits Ce site Web contient beaucoup d&amp;rsquo;informations sur l&amp;rsquo;âme humaine, qui est ce que nous sommes vraiment. Il affirme également qu&amp;rsquo;aucun autre être sur Terre que nous n&amp;rsquo;a d&amp;rsquo;âme. Cette affirmation est correcte. Mais supposer que les animaux ne sont pas en esprit parce qu&amp;rsquo;ils n&amp;rsquo;ont pas d&amp;rsquo;âme est une erreur.
Nous expliquons également ailleurs que l&amp;rsquo;âme ne peut pas être vue, et donc que les &amp;ldquo;esprits&amp;rdquo; - ou la partie de nous qui peut être vue après la mort est en fait leur &amp;ldquo;corps spirituel&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La réincarnation : vraie ou fausse théorie ?</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-11-fr-reincarnation-true-or-false-theory/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-11-fr-reincarnation-true-or-false-theory/</guid>
      <description>La réincarnation : vraie ou fausse théorie ? Source : Geoff Cutler
Parmi les penseurs « new age », la réincarnation est presque considérée comme une évidence. Cette croyance, qui trouve son origine dans les religions orientales, s&amp;rsquo;est répandue dans le monde entier. L&amp;rsquo;offre d&amp;rsquo;une seconde chance a semblé à de nombreux Chrétiens orthodoxes plus juste que le concept d&amp;rsquo;une seule chance, et vous pourriez la manquer ! Beaucoup ont même découvert que les premiers Chrétiens ont également joué avec la réincarnation, jusqu&amp;rsquo;à ce qu&amp;rsquo;il soit décidé qu&amp;rsquo;elle n&amp;rsquo;était pas en accord avec la foi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Résurrection</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-12-fr-resurrection/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-12-fr-resurrection/</guid>
      <description>La Résurrection Y a-t-il une résurrection ? Si oui, qu&amp;rsquo;est-ce que cela signifie, puisque nous survivons à la mort, peu importe ce que nous choisissons de croire ?
Traditionnellement, lorsque l’on parle de résurrection, nous associons ce concept à la résurrection de Jésus qui a été toujours été et continue d’être perçue comme une résurrection du corps physique. Or, selon les messages de James Padgett, la résurrection du corps physique est impossible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sortir d&#39;ici - Que se passe-t-il après la mort ?</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-1-2-fr-getting-the-hell-out-of-here/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-1-2-fr-getting-the-hell-out-of-here/</guid>
      <description>Sortir d&amp;rsquo;ici - Que se passe-t-il après la mort ? Ou encore, où va l&amp;rsquo;âme après la mort ?
Geoff Cutler
Avant-propos Je n&amp;rsquo;ai pas pu résister à l&amp;rsquo;envie de choisir un titre sympathique et non ennuyeux. J&amp;rsquo;espère n&amp;rsquo;avoir contrarié personne dès le départ ! J&amp;rsquo;ai décidé d&amp;rsquo;écrire ce livret afin d&amp;rsquo;avoir à ma disposition quelque chose de complet, mais relativement simple, lorsque je m&amp;rsquo;adresse à des personnes désireuses d&amp;rsquo;entendre parler de l&amp;rsquo;autre monde - notre destination éternelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vérités importantes que toute l&#39;humanité devrait connaître</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-1-1-fr-important-truths-that-everyone-should-know/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-1-1-fr-important-truths-that-everyone-should-know/</guid>
      <description>Vérités importantes que toute l&amp;rsquo;humanité devrait connaître Que se passe-t-il après la Mort ? Par le Dr Leslie R Stone
Lorsque les âmes quittent (leur corps terrestre), elles entrent dans le monde des esprits. Au fur et à mesure que chaque esprit arrive dans le monde des esprits, il est emmené dans un lieu temporaire afin d’être aidé par des esprits plus avancés qui le guident et l’informe qu&amp;rsquo;il a quitté pour toujours son corps terrestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pensées et Formes de Pensées</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-1-4-fr-thoughts-and-thought-forms/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-1-4-fr-thoughts-and-thought-forms/</guid>
      <description>Pensées et Formes de Pensées Texte de Geoff Cutler
L&amp;rsquo;idée que les pensées sont des choses qui ont une existence réelle n&amp;rsquo;est pas nouvelle de nos jours, mais Judas dans son message du 24 Mai 2003 a introduit de nouvelles idées lorsqu&amp;rsquo;il a utilisé l&amp;rsquo;analogie d&amp;rsquo;un « objet » telle qu&amp;rsquo;elle est connue en programmation informatique :
Savez-vous ce que sont des « contenants de pensées » ? Eh bien, c’est un terme que je viens d’inventer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plan astral</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-1-3-fr-astral-plan/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-1-3-fr-astral-plan/</guid>
      <description>Le plan astral Cet extrait est tiré du livre « Mes aventures dans l’autre vie (A Wanderer in the Spirit Lands) » car il s&amp;rsquo;agit de la couverture la plus complète qu’il est possible de trouver concernant la question des fantômes, des liens terrestres, des coquilles astrales et d&amp;rsquo;autres choses de ce genre.
Chapitre 17 Le plan astral et ses habitants - les fantômes, les elfes, les vampires Je ne peux guère vous donner une meilleure idée du déroulement de notre voyage qu&amp;rsquo;en vous demandant d&amp;rsquo;imaginer une vaste spirale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le témoignage de Judas</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-6-1-fr-the-testimony-of-judas/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-6-1-fr-the-testimony-of-judas/</guid>
      <description>Le témoignage de Judas [&amp;hellip;] Je me rendis dans la vallée de Hinnom, cherchai une falaise abrupte où j&amp;rsquo;attachai la corde qui me servait de ceinture. J&amp;rsquo;ai passé l&amp;rsquo;autre extrémité autour de mon cou et j&amp;rsquo;ai sauté. Mais la corde a glissé de la falaise et je suis tombé dans l&amp;rsquo;abîme.
Je me vis, ou plutôt je vis mon corps, étendu sans vie sur le sol rocheux, les membres déformés et les os brisés et disloqués.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Progresser et atteindre l&#39;or</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-11-1-fr-progressing-and-reaching-gold/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 02:18:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-11-1-fr-progressing-and-reaching-gold/</guid>
      <description>Progresser et atteindre l&amp;rsquo;or ! Dans cette série de messages, Hélène Padgett raconte sa progression en tant qu&amp;rsquo;esprit. Si un esprit peut partir de la base et devenir un esprit &amp;ldquo;christique&amp;rdquo; en moins d&amp;rsquo;un an, pourquoi voudrait-il se réincarner ? Elle est décédée en Février 1914, et est née de nouveau (correctement, pas comme on le croit actuellement sur Terre) le 3 Mars 1915. Il faut dire qu&amp;rsquo;il s&amp;rsquo;agit là d&amp;rsquo;un progrès spirituel extrêmement rapide, et qu&amp;rsquo;elle a été aidée en cela par sa grand-mère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapitre 10 - La Sphère des Enfants - extrait de « La vie Dans le Monde Invisible »</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-8-4-fr-chapter-10-from-life-in-the-world-unseen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-8-4-fr-chapter-10-from-life-in-the-world-unseen/</guid>
      <description>Chapitre 10 - La Sphère des Enfants - extrait de « La vie Dans le Monde Invisible » Présentation des auteurs Robert Hugh Benson, l’auteur spirituel, est né le 18 Novembre 1871 et est décédé le 19 Octobre 1914 à l’âge de 42 ans. Il fut successivement prêtre anglican puis prêtre Catholique et fut un romancier et écrivain de science-fiction. Il était le plus jeune fils d’Edward White Benson, évêque Anglican et archevêque de Canterburry.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapitre V - L&#39;Ange de la Mort - extrait de « The Life Elysian (la Vie Elyséenne) »</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-5-2-fr-extract-from-the-life-elysian/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-5-2-fr-extract-from-the-life-elysian/</guid>
      <description>Chapitre V - L&amp;rsquo;Ange de la Mort - extrait de « The Life Elysian (la Vie Elyséenne) » Au sujet de Robert James Lees Robert James Lees fut l’un des plus célèbres médiums britanniques de son temps. Il est né en 1849, dans la petite ville de Hinckley, dans le Leicestershire. Très tôt, à l’âge de 3 ans, il devînt un véhicule pour les messages du monde des esprits. Avant l’âge de douze ans, Robert était un médium en transe profonde et, dans cet état, manifestait un haut degré de culture, une utilisation parfaite de la langue anglaise et un éventail de connaissances philosophiques qui stupéfiaient ses auditeurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapitre VI - L&#39;Obligation du Péché - extrait de « The Life Elysian (la Vie Elyséenne)»</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-5-3-fr-extract-from-the-life-elysian/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-5-3-fr-extract-from-the-life-elysian/</guid>
      <description>Chapitre VI - L&amp;rsquo;Obligation du Péché - extrait de « The Life Elysian (la Vie Elyséenne)» L&amp;rsquo;état de sommeil - extrait de « The Life Elysian (la Vie Elyséenne)» Cet extrait est tiré du livre « The Life Elysian » de R. J. Lees et contient une partie d&amp;rsquo;un chapitre sur l&amp;rsquo;état de sommeil.
Chapitre VI - L&amp;rsquo;Obligation du Péché J&amp;rsquo;avais visité l&amp;rsquo;état de sommeil en compagnie de Zecartus, qui exécutait une requête pour Myhanene.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapitre XIV - La Relation du Sommeil á la Mort - extraint de « Through the Mists (A travers les Brumes) »</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-5-1-fr-extract-from-through-the-mists/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-5-1-fr-extract-from-through-the-mists/</guid>
      <description>Chapitre XIV - La Relation du Sommeil á la Mort - extrait de « Through the Mists (A travers les Brumes) » Introduction de Robert James Lees Robert James Lees fut l’un des plus célèbres médiums britanniques de son temps. Il est né en 1849, dans la petite ville de Hinckley, dans le Leicestershire. Très tôt, à l’âge de 3 ans, il devînt un véhicule pour les messages du monde des esprits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Extrait de Spirit World et Spirit Life concernant l’éducation des enfants de l’esprit</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-8-1-fr-bringing-up-spirit-children/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-8-1-fr-bringing-up-spirit-children/</guid>
      <description>Extrait de Spirit World et Spirit Life concernant l’éducation des enfants de l’esprit Au sujet de Charlotte Elisabeth Dresser Elle est née en 1855 à Stockbridge, Massachusets (U.S.A.) où elle a vécu avec sa mère, au moins jusqu’en 1900. Elle exerçait le métier de professeur de musique, mais bénéficia aussi par la suite d’un héritage conséquent. Suite à diverses circonstances, Charlotte Dresser fit la connaissance, en 1904, de Fred and Carrie Rafferty.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;état de sommeil - extrait de « Gate of Heaven (La Porte du Ciel) »</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-5-4-fr-extract-from-the-gate-of-heaven/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-5-4-fr-extract-from-the-gate-of-heaven/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;état de sommeil - extrait de « Gate of Heaven (La Porte du Ciel) » Cet extrait du livre &amp;ldquo;The Gate of Heaven&amp;rdquo; de R.J. Lees présente un diagramme des sphères spirituelles et illustre le fait que l&amp;rsquo;état de sommeil a également une localisation spécifique.
LE DIAGRAMME SECTIONNEL DU CIEL ET DE LA TERRE EXPLICATION DU DIAGRAMME Le cercle extérieur indique la position de la sphère psychique. Le &amp;ldquo;firmament&amp;rdquo; ou ciel de Gen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vie au-delà du voile - Tome 5</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-8-3-fr-chapters-6-7-from-life-beyond-the-veil-volume-5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-8-3-fr-chapters-6-7-from-life-beyond-the-veil-volume-5/</guid>
      <description>La vie au-delà du voile - Tome 5 Les Terres Lointaines du Ciel Messages spirituels reçus et consignés par le révérend George Vale Owen. (1860-1931) Vicaire d&amp;rsquo;Orford, Lancashire, Angleterre - COPYRIGHT Avril 1921.
Cet extrait est des chapitres 6 et 7, qui couvrent les l&amp;rsquo;éducation des enfants au ciel.
Au sujet de Georges Vale Oven George Vale Owen est né à Birmingham, en Angleterre, en 1870. Il fut d’abord curé dans différentes paroisses de Liverpool puis vicaire à Orford, Warrington.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vie et Travail Dans le Monde des Esprits</title>
      <link>/7-fr-life-after-death/7-8-2-fr-chapters-17-18-19-from-life-and-labor-in-the-spirit-world/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/7-fr-life-after-death/7-8-2-fr-chapters-17-18-19-from-life-and-labor-in-the-spirit-world/</guid>
      <description>Vie et Travail Dans le Monde des Esprits Présentation de l’extrait « Vie et travail dans le monde des Esprits » L’extrait ci-dessous est une présentation de divers lieux de Summer-land (Terre d’Été) qui ont chacun leur particularité. Dans certains lieux résident principalement les esprits messagers, c’est-à-dire les esprits des enfants habilités à communiquer entre le monde des mortels et le monde des esprits. D’autres lieux sont plus spécialement réservés aux enfants qui ont particulièrement soufferts durant leur courte vie terrestre alors que d’autres lieux accueillent tous les enfants qui ont besoin de retrouver la santé.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
