<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 1963 et avant on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 1963 et avant on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ayez foi en nous, amis bien-aimés de la Terre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/fr-1-1958-anonymous-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/fr-1-1958-anonymous-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>Ayez foi en nous, amis bien-aimés de la Terre Mahatma Gandhi - reçu en 1958, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Mon plus grand désir pour vous et votre groupe est d&amp;rsquo;être capable de convaincre les gens sur cette Terre que je suis toujours vivant. Je peux et j&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;autorité des enseignants des royaumes du monde des esprits pour vous amener et vous présenter de grands dirigeants de mon pays, l&amp;rsquo;Inde, l&amp;rsquo;Afrique du Sud, l&amp;rsquo;Angleterre - l&amp;rsquo;Empire britannique, des conférences vraiment exceptionnelles d&amp;rsquo;esprits qui ont vécu sur la Terre au cours des siècles passés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tendre la main au Royaume des Cieux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/fr-1963-2-14-2-anonymous-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/fr-1963-2-14-2-anonymous-andrew/</guid>
      <description>Tendre la main au Royaume des Cieux André - reçu le 14 Février 1963, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Je veux vous saluer mes amis, André.
Il y a une condition merveilleuse ici et pour certains d&amp;rsquo;entre vous, cela peut sembler étrange. Mais je sais quelle grande joie vous ressentirez et connaîtrez lorsque vous nous entendrez vous parler directement. Nous travaillons et prions avec vous, mes amis. Vous pouvez même vous demander si cela arrivera un jour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Commentaires sur le travail avec les esprits sombres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/fr-1935-1-23-1-emorgan-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/fr-1935-1-23-1-emorgan-st-luke/</guid>
      <description>Commentaires sur le travail avec les esprits sombres St Luc - reçu par Eugène Morgan le 23 Janvier 1935, Washington, DC, USA.
Des millions de personnes ont fait appel à vos services ce soir pour nous permettre de les visualiser. Des millions, au-delà de tout calcul, sont toujours en attente d’obtenir l’aide que vous pouvez leur apporter.
Vous devez réaliser ce que votre travail signifie. Vous avez permis à des millions de personnes de quitter leur enfer et de trouver leur foyer dans les Cieux Célestes en tant qu’Anges Divins.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Roi des Rois</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/fr-1914-1-3-1-george-vale-owen-anonyme/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/fr-1914-1-3-1-george-vale-owen-anonyme/</guid>
      <description>Le Roi des Rois Anonyme - reçu par Révérend George Vale Owen le 3 Janvier 1914.
De la porte du Temple sortit un Homme, vêtu de blanc, mais rayonnant et très beau. Il avait sur la tête un filet d’or et des sandales d’or aux pieds. Sa tête était recouverte d’un filet d’or et ses pieds étaient chaussés de sandales d’or. Il était ceint d’une ceinture rouge qui brillait et envoyait des rayons pourpres ici et là à mesure qu’il avançait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous devons faire un plus grand effort pour recevoir de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/fr-1963-4-15-3-anonymous-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-1963/fr-1963-4-15-3-anonymous-augustine/</guid>
      <description>Nous devons faire un plus grand effort pour recevoir de Dieu Augustin - reçu le 15 Avril 1963, Vancouver, Colombie-Britannique, Canada.
Soyez bénis, mes enfants, c&amp;rsquo;est Augustin. Je suis venu ce soir parce que j&amp;rsquo;ai ressenti un grand désir chez certains d&amp;rsquo;entre vous que je vous parle et donc, mes enfants, je vous bénis de m&amp;rsquo;avoir invité à parler. J&amp;rsquo;attends avec impatience le jour où je pourrai venir vous parler directement.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
