<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Les messages de James Padgett par auteur  on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/</link>
    <description>Recent content in Les messages de James Padgett par auteur  on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Nov 2017 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Albert Georges Riddle</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-2-fr-albert-georges-riddle/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-2-fr-albert-georges-riddle/</guid>
      <description>Albert Georges Riddle Auteur Titre du message Date du message Albert Riddle Albert Ridle était tellement ancré dans ses pensées religieuses qu’il pensait n’avoir besoin de l’aide de personne pour progresser 16 Décembre 1914 Albert Riddle M. Padgett a conseillé, dans une communication précédente, son vieil ami et associé sur la façon d’obtenir l’Amour du Père, ce qu’il essaie de faire et l’en informe 27 Décembre 1914 Albert Riddle L’expérience d’un Esprit après avoir écrit à travers M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amis de James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-1-fr-friends-of-james-padgett/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-1-fr-friends-of-james-padgett/</guid>
      <description>Amis de James Padgett Auteur Titre du message Date du message Critcher Critcher, un frère avocat, effectue une courte visite et explique sa déception lors de son arrivée dans le monde des esprits 7 Novembre 1915 Edwin Forrest Edwin Forrest a progressé hors des ténèbres et est remerciant de connaître le chemin pour obtenir l’Amour du Père 19 Juillet 1916 Edwin Forrest Edwin Forrest écrit qu’il progresse et est capable de voir la lumière 10 Mars 1917 Edwin Forrest Edwin Forrest se réjouit du progrès qu’il fait pour sortir des ténèbres et se sent « aussi léger que l’air » 4 Mars 1917 Edwin Forrest Edwin Forrest, un ancien ami de M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anciens Empereurs, Présidents, Rois, Reines</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-5-fr-former-emperors-presidents-kings-queens/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-5-fr-former-emperors-presidents-kings-queens/</guid>
      <description>Anciens Empereurs, Présidents, Rois, Reines Auteur Titre du message Date du message Abraham Lincoln Abraham Lincoln : l‘Amour est plus grand que la haine ; Dieu bénit tous les peuples de la terre 8 Février 1917 Abraham Lincoln Comment l’homme peut entrer en harmonie avec les lois qui le gouvernent en tant qu’homme créé, sans obtenir l’Amour Divin. 13 Mars 1919 Abraham Lincoln Différence entre les croyances actuelles et les croyances au temps de sa vie terrestre 5 Janvier 1916 Andrew Jonhson Un ex-président est encore dans les ténèbres à cause de certains désirs terrestres non daté Caligula Caligula (empereur romain) a entendu une conversation entre M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anciens Esprits</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-6-fr-past-spirits/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-6-fr-past-spirits/</guid>
      <description>Anciens Esprits Auteur Titre du message Date du message Aman Aman apporte une correction 7 Septembre 1915 Aman Aman, le premier parent révèle sa tentation et sa chute 29 Août 1915 Amon Amon, la mère de tous les humains, partage son expérience, sa tentation et désobéissance 30 Août 1915 Amoulomol Amoulomol, un habitant du pôle Nord alors qu’il était vert et chaud 31 Août 1915 Anabalixis Anabalixis, de l’Atlantide a promis de revenir et d’écrire sur le continent perdu 22 Juillet 1915 Anaxylabis L’architecte de la Grande Pyramide en Égypte 1 Juillet 1915 Inaladocie Un ancien esprit, raconte ses croyances alors qu’il était sur la terre 25 Septembre 1915 Jayemas Un professeur d’arts et de sciences, écrit sur son continent perdu et la haute intelligence qu’il possédait 7 Octobre 1915 Lamlestia Lamlestia(un esprit ancien) parle de réincarnation et de théosophie 17 Décembre 1916 Leetelam Leetelam, un Tartare, a vécu au Tibet il y a 1000 ans et écrit au sujet de ses croyances alors qu’il était sur la terre 13 Août 1915 Leytergus Leytergus, un ancien esprit, a écrit un livre sur la description de la création et la chute de l’homme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anciens Pasteurs et Prédicateuirs</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-4-fr-former-pastors-and-predecessors/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-4-fr-former-pastors-and-predecessors/</guid>
      <description>Anciens Pasteurs et Prédicateuirs Auteur Titre du message Date du message Charles Russel Pasteur Russel écrit à propos de son passage dans le monde des esprits 6 Novembre 1916 Charles Russell Le prédicateur Charles Russell a compris que les enseignements formulés durant sa vie étaient faux 31 Juillet 1918 Dr Channing Dr Channing : Commentaires d’un pasteur 21 Mars 1920 Garner Garner, le prédicateur, donne des encouragements 30 Septembre 1915 George Whitefield A changé ses fausses croyances qu’il a enseignées sur la terre et est maintenant dans le Ciel Céleste 8 Août 1915 George Whitefield Le grand enseignement au niveau du mondial vient de de nouveau à la terre sous la forme de ses Révélations Divines 11 Octobre 1917 Henry Ward Beecher Henry Ward Beecher : Immortalité 5 Juillet 1915 Hugh Latimer Hugh Latimer dans les Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Rollins</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-8-fr-anne-rollins/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-8-fr-anne-rollins/</guid>
      <description>Anne Rollins Auteur Titre du message Date du message Anne Rollins Une note d’encouragement d’Anne Rollins 12 Septembre 1914 Anne Rollins La grand-mère de M. Padgett, un Esprit Céleste, lui assure également que c’est vraiment Jésus des Écritures qui lui a parlé et écrit le samedi 14 Septembre 1914 Anne Rollins La grand-mère de M. Padgett écrit que la Nouvelle Naissance est le flot de l’Esprit de Dieu dans l’âme 15 Septembre 1914 Anne Rollins Et d’Anne Rollins 24 Septembre 1914 Anne Rollins La grand-mère de M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Divers</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-20-fr-various/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-20-fr-various/</guid>
      <description>Divers Auteur Titre du message Date du message Abdullah ben Caliph Abdulla ben Caliph un imam musulman parle de la vie telle que vécue dans sa sphère 22 Juin 1915 Aigle Blanc Aigle Blanc et Arrondah assistent le Dr Stone dans son travail de guérison 18 Avril 1916 Aigle Blanc Aigle Blanc n’a pas permis à un esprit des ténèbres d’écrire 19 Mars 1916 Aigle Blanc Aigle blanc sous la direction de Jésus a aidé à corriger les organes digestifs de M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ecrivains et Philosophess</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-21-fr-writers-and-philosophers/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-21-fr-writers-and-philosophers/</guid>
      <description>Ecrivains et Philosophes Auteur Titre du message Date du message Auguste Comte Auguste Comte, un philosophe français qui n’est pas intéressé par l’Amour Divin du Père mais désire placer sa foi dans la raison et les investigations 1 Février 1918 Baruch Spinoza Baruch Spinoza écrit sur la capacité des médiums à prédire le futur de toute personne 5 Janvier 1919 Baruch Spinoza Le célèbre philosophe parle sur la raison et explique que la raison en elle-même n’est pas un guide fiable pour la recherche de la vérité 14 Avril 1918 Descartes Un philosophe français rejette l’idée de l’Amour Divin et place sa foi dans la raison et dans le développement intellectuel 20 Novembre 1916 Elizabeth Barret Browning Bien qu’Elizabeth Barret Browning soit un esprit brillant et heureux, elle n’a jamais vu des esprits aussi brillants que ceux qui entourent M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Famille de James Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-7-fr-family-of-james-padgett/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-7-fr-family-of-james-padgett/</guid>
      <description>Famille de James Padgett Auteur Titre du message Date du message Alice Une cousine de M. Padgett écrit sur sa joie dans la troisième sphère 16 Mai 1916 Anne Padgett Et de sa mère 24 Septembre 1914 Anne Padgett Exhortation de la mère de M. Padgett 5 Octobre 1914 Anne Padgett La mère de M. Padgett dit que Mme Mary Eddy Baker voit l’erreur dans ses enseignements et vit dans la même sphère qu’elle 5 Décembre 1914 Anne Padgett La mère de M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Famillle et Amis du Dr Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-10-fr-family-and-friends-of-dr-stone/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-10-fr-family-and-friends-of-dr-stone/</guid>
      <description>Famillle et Amis du Dr Stone Auteur Titre du message Date du message Charles Wilson Charles T. Wilson un esprit des ténèbres demande l’aide du Dr Stone, il l’a connu alors qu’il vivait sur terre 16 Mai 1918 Kate Stone Est heureuse de l’aide apportée à son frère, Leslie R. Stone, par le Dr Campbell 4 Avril 1918 Kate Stone Kate Stone et sa famille répondent toujours à l’appel lorsque Leslie a besoin d’aide non daté Kate Stone Kate Stone exhorte Leslie à écrire à ses sœurs sur terre au sujet de la communication spirituelle 22 Novembre 1915 Kate Stone La sœur de docteur Stone lui parle de son travail dans le monde des esprits et l’informe que ses efforts pour aider les esprits à se tourner vers le Père pour recevoir Son Amour ont des résultats positifs 19 Juin 1917 Kate Stone La sœur de Dr Stone fait référence, comme l’a fait John Padgett à l’influence dépressive que Richard III a apportée 6 Novembre 1916 Kate Stone La sœur du Dr Stone dit qu’elle n’était pas très avisée lors de sa vie terrestre, mais elle connaît maintenant les merveilleuses choses qui sont venues à elle avec l’influx de l’amour du Père 6 Juin 1916 Leslie Winfield La mère du Dr Stone a aidé son grand-père à sortir de l’obscurité non daté Priscilla &amp;amp; Kate Stone Priscilla Stone et Sœur Kate ont écrit un message d’amour à Leslie R.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Figures historiques diverses</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-24-fr-various-historical-figures/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-24-fr-various-historical-figures/</guid>
      <description>Figures historiques diverses Auteur Titre du message Date du message Blaine Blaine visite les Conseils des Nations pour s’informer de leurs objets de leurs efforts et désirs et aussi surprenant que cela puisse paraître le sentiment des Allemands est que Dieu est de leur côté 1 Février 1917 Blaine Un ami de M. Padgett, le félicite pour son travail et raconte ses activités spirituelles 14 Septembre 1915 Clara Barton Clara Barton, fondatrice de la Société de la Croix-Rouge, est toujours dans le plan terrestre et ne s’intéresse pas trop à la progression spirituelle 14 Avril 1916 Daniel Webster Daniel Webster affirme que Jésus et les esprits des sphères supérieures révèlent les grandes vérités du Père à travers M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Figures religieuses de l&#39;Ancien Testament</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-22-fr-religious-figures-from-the-old-testament/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-22-fr-religious-figures-from-the-old-testament/</guid>
      <description>Figures religieuses de l&amp;rsquo;Ancien Testament Auteur Titre du message Date du message Aaron Aaron était un homme très puissant sur terre 12 Août 1915 Aaron Aaron partage son expérience et ce qu’il sait maintenant de l’immortalité depuis que Jésus est venu et a enseigné comment l’obtenir 23 Octobre 1915 Élie Élie – L’espoir que tous les mortels ont dans un futur destin d’absence de soins et de malheur 13 Décembre 1916 Élie Élie commente le manque de connaissance par le prédicateur des vérités du spiritisme 1 Avril 1917 Élie Élie décrit les sentiments de la congrégation d’un pasteur orthodoxe, dont le sermon fut une illumination spirituelle et qui était perçu comme un vrai spiritualiste 22 Octobre 1916 Élie Élie écrit qu’il est le prophète de la Transfiguration qui s’est réellement produite 8 Octobre 1916 Élie Élie encourage M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Figures religieuses du Nouveau Testament</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-23-fr-religious-figures-from-the-new-testament/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-23-fr-religious-figures-from-the-new-testament/</guid>
      <description>Figures religieuses du Nouveau Testament Auteur Titre du message Date du message Alexander Campbell Alexander Campbell n’a pas compris le plan du salut de l’homme alors qu’il était sur terre. n’a pas compris le plan du salut de l’homme alors qu’il était sur terre 28 Octobre 1915 Chauncey Giles Chauncey Giles change sa croyance que Jésus est Dieu 28 Février 1917 Elameros Esprit qui a entendu les enseignements de Jésus quand il était sur terre 22 Janvier 1917 Emmanuel Swedenborg Emmanuel Swedenborg ne veut pas que M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hélène Padgett</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-9-fr-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-9-fr-helen-padgett/</guid>
      <description>Hélène Padgett Auteur Titre du message Date du message Hélène Padgett Premier message préservé de l’épouse de M. Padgett, Hélène : Qui dit qu’elle regarde Jésus comme un homme de Dieu, mais pas comme Dieu lui-même - L’informe également sur ses parents et ses grands-parents 31 Mai 1914 Hélène Padgett Hélène confirme que Jésus a écrit 12 Septembre 1914 Hélène Padgett M. Colburn doit aussi le croire 14 Septembre 1914 Hélène Padgett Et d’Hélène 24 Septembre 1914 Hélène Padgett Dans un ses premiers messages, Hélène a écrit que M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-13-fr-jesus/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-13-fr-jesus/</guid>
      <description>Jésus Auteur Titre du message Date du message Jésus Jésus veut que le monde suive ses enseignements 12 Septembre 1914 Jésus Jésus n’est pas Dieu, mais a été envoyé par le Père pour conduire les hommes à Sa faveur et à Son amour. Il est le chemin, la vérité et la vie 24 Septembre 1914 Jésus Ici, le Maître, lors de ses premiers messages, explique qui il était vraiment 28 Septembre 1914 Jésus L’Amour Divin tend la main à tous les hommes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les disciples de Jésus</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-14-fr-the-disciples-of-jesus/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-14-fr-the-disciples-of-jesus/</guid>
      <description>Les disciples de Jésus Auteur Titre du message Date du message Jacques le mineur Jacques le mineur désire ajouter son témoignage aux messages eçus de la part du Maître et des esprits Célestes 8 Octobre 1915 Jean le Baptiste Jean le Baptiste – le temps est venu pour les Vérités d’être connues afin que l’humanité soit délivrée des fausses croyances 7 Septembre 1915 Jean le Baptiste Jean le Baptiste est maintenant l’annonciateur du Maître, comme il était sur terre 10 Août 1915 Jean le Baptiste Jean le Baptiste incite fortement M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mary Kennedy</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-12-fr-mary-kennedy/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-12-fr-mary-kennedy/</guid>
      <description>Mary Kennedy Auteur Titre du message Date du message Mary Kennedy Mary écrit que seul l’Amour du Père, pour son âme sœur, Leslie, est important ce soir 5 Avril 1915 Mary Kennedy Après un certain temps, c’est le deuxième message écrit par Mary Kennedy 7 Septembre 1915 Mary Kennedy Progresse vers la Première Sphère Céleste et donne une description de sa nouvelle demeure 8 Octobre 1915 Mary Kennedy Mary est heureuse lorsqu’il lui est permis d’écrire à Leslie 23 Novembre 1915 Mary Kennedy Mary continue d’expliquer son amour pour son âme sœur, mais ne veut pas l’effrayer avec la poursuite de cet amour 26 Décembre 1915 Mary Kennedy Les âmes sœurs ont versé des larmes de joie en apprenant que M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Priscilia et William Stone</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-11-fr-priscilia-and-william-stone/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-11-fr-priscilia-and-william-stone/</guid>
      <description>Priscilia et William Stone Auteur Titre du message Date du message Priscilla Stone Premier message formel de la mère du Dr Leslie R. Stone 1 Janvier 1915 William Stone William Stone est heureux que Jésus ait choisi son fils, Leslie, pour accomplir un travail spécial au nom du Royaume et il ne doit pas douter 3 Octobre 1915 William Stone William Stone est heureux de voir le merveilleux développement de l’âme de son fils 4 Novembre 1915 William Stone Premier message formel du père du Dr Stone, William Stone 14 Novembre 1915 William Stone Le père de l’éditeur déclare qu’il fait des efforts sérieux afin d’atteindre la maison de sa femme et être avec elle par la prière au Père pour Son Amour 23 Novembre 1915 Priscilla &amp;amp; Kate Stone Priscilla Stone et Sœur Kate ont écrit un message d’amour à Leslie R.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Professeur Joseph Salyards</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-3-fr-professor-joseph-salyards/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-3-fr-professor-joseph-salyards/</guid>
      <description>Professeur Joseph Salyards Auteur Titre du message Date du message Professeur Salyards Le professeur Salyards décrit son entrée dans le monde des esprits et sa progression spirituelle 18 Décembre 1914 Professeur Salyards Le professeur Salyards a progressé vers la troisième sphère et a localisé son âme-sœur avec l’aide de Mme Padgett et sait qu’elle est la sienne pour toujours 28 Décembre 1914 Professeur Salyards Expériences 25 Février 1915 Professeur Salyards Le Professeur Salyards est invité à écrire sa prose ou son poème, comme il l’a mentionné dans un texte précédent 1 Avril 1915 Professeur Salyards Le professeur Salyards écrit au sujet de l’excellent travail que fait M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Jacques</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-15-fr-saint-james/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-15-fr-saint-james/</guid>
      <description>Saint Jacques Auteur Titre du message Date du message St Jacques Confirmation par St Jacques 17 Juillet 1915 St Jacques Les conditions des esprits et leurs expériences et croyances pour ceux qui sont sous les Cieux Célestes ; comment ils se rassemblent ensemble 25 Septembre 1915 St Jacques Jacques : Les Vérités ne doivent pas être réfutées par n’importe quel prédication, enseignement, ou référence biblique qui sont contraires à ces vérités 28 Octobre 1915 St Jacques St.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Jean</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-16-fr-saint-john/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-16-fr-saint-john/</guid>
      <description>Saint Jean Auteur Titre du message Date du message St Jean St Jean corrobore que Jésus écrit à travers M. Padgett 27 Juin 1915 St Jean St Jean – L’Amour Divin ne doit pas être confondu avec l’amour naturel 8 Juillet 1915 St Jean Confirmation par St Jean 17 Juillet 1915 St Jean Jean donne des encouragements à M. Padgett – L’amour merveilleux que le Maître a pour lui 20 Juillet 1915 St Jean Jean confirme qu’il est le Saint Jean de la Bible 20 Juillet 1915 St Jean Saint Jean – Dieu n’avait pas prévu que Judas trahirait Jésus ; Judas n’était pas une mauvaise personne 15 Août 1915 St Jean Jean explique que même Jésus, lorsqu’il est épuisé, peut perdre la capacité de communiquer selon la loi de la communication 24 Août 1915 St Jean Jean commente les croyances du prédicateur 29 Août 1915 St Jean Jean affirme qu’Aman et Amon, les premiers parents, ont communiqué à travers M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Luc</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-17-fr-saint-luke/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-17-fr-saint-luke/</guid>
      <description>St Luc Auteur Titre du message Date du message St Luc Luc donne Son témoignage 18 Juillet 1915 St Luc Luc affirme que l’évangile qui porte son nom n’est pas le même que celui qu’il a écrit 5 Septembre 1915 St Luc Explique la dématérialisation du corps terrestre de Jésus 24 Octobre 1915 St Luc Pourquoi les enseignements spirituels connus actuellement ne satisfont pas l’âme dans ses aspirations pour le bonheur, la paix et le contentement 5 Décembre 1915 St Luc Luc sur l’expiation, 2ème partie 4 Janvier 1916 St Luc Incarnation de l’âme – Mystère de la naissance de l’âme dans l’être humain 13 Janvier 1916 St Luc Le développement de l’âme dans son amour naturel, lorsque la Nouvelle Naissance n’est pas ressentie 3 Février 1916 St Luc Le développement de l’âme dans son amour naturel 16 Février 1916 St Luc Les péchés des parents sont transmis aux enfants jusqu’à la troisième et la quatrième génération 9 Avril 1916 St Luc Luc apporte quelques corrections sur le message précédent 10 Avril 1916 St Luc Luc – Ce qu’un homme doit faire pour retrouver la pureté d’âme et d’amour que possédaient les premiers parents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Paul</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-19-fr-saint-paul/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-19-fr-saint-paul/</guid>
      <description>Saint Paul Auteur Titre du message Date du message St Paul St Paul explique son épine dans le corps, son expérience sur le chemin de Damas 27 Juin 1915 St Paul Rejette l’efficacité de l’expiation déléguée. Dieu ne fut jamais un Dieu de courroux mais toujours un Dieu d’Amour 20 Août 1915 St Paul Saint Paul veut écrire ce qu’il sait maintenant être la vérité. Et aussi corriger les erreurs dans ses épîtres telles qu’elles sont contenues dans la Bible 30 Août 1915 St Paul Paul sur les croyances du prédicateur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Pierre</title>
      <link>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-18-fr-saint-peter/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-james-padgett-messages/1-5-fr-james-padgett-messages-by-author/1-5-18-fr-saint-peter/</guid>
      <description>Saint Pierre Auteur Titre du message Date du message St Pierre Confirmation par Pierre 17 Juillet 1915 St Pierre St Pierre donne des conseils pour la prière 8 Août 1915 St Pierre Pierre, l’Apôtre: Affirme ce que Paul a écrit au sujet de l’expiation par procuration 26 Octobre 1915 St Pierre Jésus n’a pas réalisé tous les miracles qui lui sont attribués 30 Mai 1917 St Pierre Saint Pierre sur le pardon du péché 29 Novembre 1918 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
