<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages contemporains on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/</link>
    <description>Recent content in Messages contemporains on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jun 2020 15:43:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Messages contemporains des membres décédés de la communauté de l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/_index/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/_index/</guid>
      <description>Messages contemporains des membres décédés de la communauté de l&amp;rsquo;Amour Divin Cette catégorie correspond aux membres et amis de la communauté de l&amp;rsquo;Amour Divin qui sont décédés et qui se sont succédés depuis le décès de James Padgett. Bien entendu, on retrouve parmi eux les figures historiques du mouvement de l&amp;rsquo;Amour Divin commme le Dr Leslie Stone, le Dr Daniel G. Samuels, Jocelyne Harleston, Victor Summers mais aussi divers anciens membres de la communauté comme Alec Gaunt ou Barbara Davies mais aussi divers amis proches de la communauté comme Eileen Caddy qui fut la fondatrice de la commmunauté Findhorn en Écosse ou le frère Mandus Nyquist qui fut, au début des années 1950, le fondateur du Centre Mondial de Guérison, à Blackpool, en Angleterre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages contemporains classés par thème</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-5-fr-contemporary-messages-per-theme_old/_index_old/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2023 00:00:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-5-fr-contemporary-messages-per-theme_old/_index_old/</guid>
      <description>Messages contemporains classés par thème Comme vous avez pu découvrir le classement des messages contemporains par ordre chronologique ou selon l’auteur qui a émis le message, nous vous proposons de découvrir le classement des messages contemporains selon leur thème.
Messages d&amp;rsquo;introduction aux enseignements L&amp;rsquo;Amour Divin La prière </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages d&#39;Alec Gaunt</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-1-fr-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-1-fr-alec-gaunt/</guid>
      <description>Messages d&amp;rsquo;Alec Gaunt Alec Gaunt était un médium et un guérisseur naturellement doué, fasciné par la communication avec les esprits. Il a été impliqué dans des groupes spiritualistes pendant la majeure partie de sa vie. Sa capacité à communiquer avec les esprits et à connaître leurs intentions était extraordinaire. C&amp;rsquo;était un guérisseur puissant et de nombreuses personnes de la région ont bénéficié de ses dons.
En 1949, Alec et sa femme Phyllis se sont lancés dans une recherche spirituelle de la vérité et ont étudié ensemble de nombreuses religions et philosophies du monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages d&#39;Eileen Caddy</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-8-fr-eileen-caddy/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-8-fr-eileen-caddy/</guid>
      <description>Messages d&amp;rsquo;Eileen Caddy Eileen Caddy est une des fondatrices de la Fondation Findhorn, dans les régions du nord de l’Écosse, en 1962, avec son mari Pierre Caddy et une amie Dorothy Maclean. Elle est également connue pour ses ouvrages de spiritualité, en particulier God Spoke to me (Dieu m&amp;rsquo;a parlé), The Dawn of Change (l&amp;rsquo;Aube du Changement) et La petite voix qui est un recueil de méditations quotidiennes, lequel fut un best-seller.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Barbara Davies</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-2-fr-barbara-davies/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-2-fr-barbara-davies/</guid>
      <description>Messages de Barbara Davies Barbara Davies, connue familièrement sous le nom de Barb, a longtemps été un important pilier du mouvement de l&amp;rsquo;Amour Divin à Vancouver, en Colombie Britanique, au Canada. Elle fut, pendant plusieurs dizaines d&amp;rsquo;années, le mentor du médium Albert Fike. Barbara Davies a commencé à organiser des cercles de prière pour l&amp;rsquo;Amour Divin, dans sa maison de Vancouver Ouest, depuis la fin des années 1970 jusqu&amp;rsquo;à son décès en Octobre 2020.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Bernice Fike</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-3-fr-bernice-fike/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-3-fr-bernice-fike/</guid>
      <description>Messages de Bernice Fike Elle était la mère du médium Albert Fike.
Auteur Titre du message Date du message Bernice Fike Confirmation du message de Barbara 21 Février 2023 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Bill Reilly</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-4-fr-bill-reilly/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-4-fr-bill-reilly/</guid>
      <description>Messages de Bill Reilly Suite à la démission de Jocelyne Harleston, Bill Reilly est devenu le président de la F.C.D.T. (Fondation Church for the Divine Truth : Fondation de l&amp;rsquo;église de la Vérité Divine). Cependant, en raison de problèmes de santé, il n&amp;rsquo;a pas été en mesure assumer longtemps totalement sa fonction.
Le lien suivant permet de découvrir le cheminement qui a permis la naissance de la F.C.D.T .
Au cours des dernières semaines qui ont précédé son décès, Bill Reilly a continué à communiquer avec les autres administrateurs par téléphone, mais il ne fut plus en mesure de prendre part aux réunions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Care Darby Walsh</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-5-fr-care-darby-walsh/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-5-fr-care-darby-walsh/</guid>
      <description>Messages de Care Darby Walsh Care Darby Walsh était l&amp;rsquo;épouse de médium Jimbeau Walsh, qui est un médium et artiste très connu et très appécié dans la communauté de l&amp;rsquo;Amour Divin. Care Darby Walsh est née le 9 Février 1947 et a grandi à Cambridge Maryland où sa grand-mère et sa mère possédaient des capacités psychiques. Elle est devenue membre de la communauté de l&amp;rsquo;Amour Divin dans les années 70 et était très appréciée dans la communauté en tant que médium douée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Catherine Koch</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-6-fr-catheryne-koch/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-6-fr-catheryne-koch/</guid>
      <description>Messages de Catherine Koch Lorsque ses parents sont décédés en 2000, Catherine Koch a pris le temps de faire son deuil et de réévaluer sa vie. Elle a voyagé, appris et trouvé son but. En 2007, Catherine a vendu sa maison et est partie en Ouganda avec l&amp;rsquo;argent récolté. Là, elle a travaillé avec des œuvres caritatives, a vécu parmi des familles pauvres et a appris ce dont les gens avaient besoin pour les soutenir et les autonomiser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Daniel G. Samuels</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-7-fr-daniel-g-samuels/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-7-fr-daniel-g-samuels/</guid>
      <description>Messages de Daniel G. Samuels Le Dr Daniel G. Samuels est le médium d&amp;rsquo;origine Juive à travers lequel Jésus a exprimé plus de 150 messages entre les années 1954 et 1966. Ces messages s&amp;rsquo;inscrivent dans le prolongement des révélations reçues par James Padgett. Pour autant que nous puissions en juger, il a surtout reçu des messages de Jésus nommés, respectivement, révélations et sermons. Les Révélations sont des messages relatifs à des explications sur le Nouveau Testament et les Sermons sont des explications relatives à l&amp;rsquo;Ancien Testament.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Elsie Grossart</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-9-fr-elsie-grossart/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-9-fr-elsie-grossart/</guid>
      <description>Messages de Elsie Grossart Elsie Grosart, affectueusement surnommée &amp;ldquo;Elly&amp;rdquo;, a hébergé Alec Gaunt et son cercle de développement de 1958 à 1970 dans son appartement à Vancouver, Colombie Britanique au Canada. Elly, qui préférait l&amp;rsquo;anonymat, travaillait comme caissière à la Banque de Montréal. Elle était le principal médium qui transmettait des messages d&amp;rsquo;anges Célestes dans ces cercles de développement. Elle fut une des premières à recevoir des messages, qui peuvent être lus par l&amp;rsquo;intermédiaire de ce lien et de ce lien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Faith Nyquist</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-10-fr-faith-nyquist/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-10-fr-faith-nyquist/</guid>
      <description>Messages de Faith Nyquist Faith Nyquist était l&amp;rsquo;épouse de Conrad Nyquist, fils de Frère Mandus Nyquist. A la mort de ce dernier, son fils et sa belle fille ont pris la relève. Comme Faith Nyquist possédait de nombreux dons de guérison, elle s&amp;rsquo;est énormément investie dans ce travail tout en donnant de nombreuses conférences et en organisant des groupes d&amp;rsquo;étude spirituelle, tant au Royaume-Uni qu&amp;rsquo;en Irlande. Malheureusement, Faith Nyquist a développé un cancer et est décédée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Frère Mandus Nyquist</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-11-fr-brother-mandus-nyquist/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-11-fr-brother-mandus-nyquist/</guid>
      <description>Messages de Frère Mandus Nyquist Frère Mandus Nyquist a fondé, au début des années 1950, à Blackpool, en Angleterre, suite à une expérience mytique, le Centre Mondial de Guérison (World Healing center : W.H.C). Plus d&amp;rsquo;informations sont disponibles par l&amp;rsquo;intermédiaire de ce lien en anglais.
Auteur Titre du message Date du message Frère Mandus Nyquist Vous allez remplir votre mandat de canal de l’Amour chez moi 27 Juin 2016 Frère Mandus Nyquist Une description de l’âme et de sa nature durable 27 Août 2016 Frère Mandus Nyquist La porte de la grâce de Dieu 10 Octobre 2020 Frère Mandus Nyquist Continuez à prier pour que la volonté de Dieu prévale à WHC – Ne perdez pas espoir 9 Mai 2022 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de George Stokes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-12-fr-george-stokes/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-12-fr-george-stokes/</guid>
      <description>Messages de George-Stokes George Stokes était, lors de sa transition vrrs le monde des esprits, un membre très ancien de la communauté de l&amp;rsquo;Amour Divin et il a animé pendant de longues années, à Santa Cruz, un groupe d&amp;rsquo;études des messages de James Padgett dont il avait pris connaissance, dans une bibliotèque, lors de la lecture des premiers volumes des messages de James Padgett alors publés. Il est décédé en 1978.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de James Reid</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-13-fr-james-reid/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-13-fr-james-reid/</guid>
      <description>Messages de James Reid James Reid était un médecin généraliste qui s&amp;rsquo;est impliqué pendant de très nombreuses années dans diverses recherches spirituelles. Après avoir rejoint la communauté de l&amp;rsquo;Amour Divin, James Reid a organisé la première retraite de l&amp;rsquo;Amour Divin à Caloundra dans le Queensland en Australie. Ayant développé des capacités médiumniques, il est devenu le récepteur et éditeur des Messages de Richard dont quelques uns ont été partagés sur ce site.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Jocelyhe Harleston</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-14-fr-jocelyn-harleston/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-14-fr-jocelyn-harleston/</guid>
      <description>Messages de Jocelyhe Harleston Jocelyne Harleston était un membre historique de la communauté de l&amp;rsquo;Amour Divin. Elle fut la première présidente de la F.C.D.T (Fondation Church for the Divine Truth : Fondation de l&amp;rsquo;église de la Vérité Divine) lors de l&amp;rsquo;enregistrement de cette fondation le 18 Décembre 1985. Suite à un désaccord avec les autres admnistrateurs de cette fondation au sujet d&amp;rsquo;une révision de la première édition des messages de James Padgett, elle a démissionné et a résuscité une ancienne fondation : la F.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Joseph Babinsky</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-15-fr-joseph-babinsky/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-15-fr-joseph-babinsky/</guid>
      <description>Messages de Joseph Babinsky Joseph Babinsky est né en 1935 dans le New Jersey (États-Unis), douzième enfant et septième fils. Son père était né en Hongrie. Il a immigré aux États-Unis en 1910 et a été un pasteur Chrétien jusqu&amp;rsquo;à sa mort en 1951. Joseph Babinsky est diplômé du Monmouth College (Illinois) et de l&amp;rsquo;Union Theological Seminary (New York) et il a été ordonné en 1964 dans l’Église presbytérienne aux États-Unis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Kathryn Stokes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-16-fr-kathryn-stokes/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-16-fr-kathryn-stokes/</guid>
      <description>Messages de Kathryn Stokes Kathryn Stokes est décédée accidentellement le 2 Décembre 2017 à Santa Cruz, en Californie, à l&amp;rsquo;âge de 82 ans. Kathryn était travailleuse, directe, altruiste, une architecte et une ingénieure talentueuse et une gardienne aimante. Chaque jour, elle portait des fleurs dans ses cheveux et tenait un blog avant que cela ne devienne populaire. Elle était infatigable dans ses efforts pour promouvoir la paix et la bonne volonté parmi les gens, envoyant souvent des lettres à des organisations influentes pour développer une prise de conscience de notre responsabilité de nous aimer nous-mêmes et les uns les autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Kevin O&#39;Neill</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-17-fr-kevin-oneill/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-17-fr-kevin-oneill/</guid>
      <description>Messages de Kevin O&amp;rsquo;Neill Kevin fut un membre actif du Mouvement de l&amp;rsquo;Amour Divin et a supervisé pendant un temps la rédaction et le tri des nombreux messages reçus de divers médiums. Quelques heures après sa mort, Kevin a rendu visite aux divers médiums de l&amp;rsquo;Amour Divin et a laissé à chacun d&amp;rsquo;eux de précieux messages spirituels. Kevin a joué un rôle très important dans le mouvement de l&amp;rsquo;Amour Divin - il était familier non seulement avec tous les messages de James Padgett et Judas, mais aussi avec tous les messages actuels que les médiums du mouvement de l&amp;rsquo;Amour Divin ont reçu au cours de la dernière décennie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Leslie Stone</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-18-fr-leslie-stone/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-18-fr-leslie-stone/</guid>
      <description>Messages de Leslie Stone le Dr Leslie Stone fut un compagnon de James Padgett durant toutes les annnées où ce dernier a reçu les messages de James Padgett et il fut le premier éditeur de ces messages. Le Dr Stone a financé tout cela à partir de ses propres ressources, et il a donc dû continuer à travailler pour dégager un revenu. Il a été suggéré que le Dr Stone a reçu un paiement d’assurance en ce qui concerne un accident corporel, et a appliqué ces fonds à la publication.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Lorna Scott</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-19-fr-lorna-scott/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-19-fr-lorna-scott/</guid>
      <description>Messages de Lorna Scott Lorna Scott est décédée le 19 Octobre 2016. Sa première communication a eu lieu le 13 Novembre 2016. Il lui a fallu quelques années pour atteindre la cinquième sphère, qui est la première sphère « unique » de l&amp;rsquo;Amour Divin et une preuve solide de ses progrès dans les enseignements enseignés par James Padgett et par Jésus lui-même. C&amp;rsquo;est rythme de progression très raisonable bien que certains ont pu connaître une progression plus rapide vers les Cieux Divins.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Percy et de Phyllis Hayes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-20-fr-percy-and-phyllis-hayes/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-20-fr-percy-and-phyllis-hayes/</guid>
      <description>Messages de Percy et de Phyllis Hayes Percy Hayes, comme Alec Gaunt, fut tout au long de sa vie, un chercheur de vérité et lorsqu&amp;rsquo;il a les volumes de Padgett, il a su, lui aussi, qu&amp;rsquo;il avait trouvé la vérité qu&amp;rsquo;il recherchait depuis longtemps.
Phyllis a été ordonnée par l&amp;rsquo;Alliance Spiritualiste Internationale en 1970 et Percy Hhayes a été ordonné par l&amp;rsquo;Église Spiritualiste de la Fraternité Universelle en 1972.
Percy et Phyllis ont découvert qu&amp;rsquo;ils étaient des âmes sœurs et se sont mariés en 1972.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Vicky Forest</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-21-fr-vicky-forest/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-21-fr-vicky-forest/</guid>
      <description>Messages de Vicky Forest Vicky Forest souffrait énormément à la fin de sa vie. Elle s&amp;rsquo;est alors inscrite au processus d&amp;rsquo;euthanasie Canadien. Ce message est très significatif dans la mesure où c’est le seul que nous ayons jamais reçu de quelqu’un qui a emprunté un tel chemin pour mettre fin à ses jours. Il est donc très réconfortant de savoir que de telles décisions n’ont pas de conséquences spirituelles négatives.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages de Victor Summers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-22-fr-victor-summers/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-4-fr-contemporary-messages-by-elders/6-4-22-fr-victor-summers/</guid>
      <description>Messages de Victor Summers Après la démission de Jean Paul Gibson et de la période de transition qui a suivi, Victor Summers a été nommé président de la F.C.N.B (Eglise de la Fondation de la Nouvelle Naissance) le 10 Avril 1983. Comme Victor Summers n&amp;rsquo;était âgé que de 29 ans, il n&amp;rsquo;a pas réussi à assumer sa position et il a alors quitté la fondation. Sa démission ne fut cependant effective que lors d&amp;rsquo;une réunion des adamnistrateurs qui s&amp;rsquo;est tenue le 25 Décembre 1984.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages d’enseignement de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-5-fr-contemporary-messages-per-theme_old/6-5-2-fr-divine-love-teachings-messages_old./</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2023 00:00:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-5-fr-contemporary-messages-per-theme_old/6-5-2-fr-divine-love-teachings-messages_old./</guid>
      <description>Messages d’enseignement de l’Amour Divin Voici des messages qui traitent du thème de l&amp;rsquo;Amour Divin. Si vous souhaitez en apprendre davantage sur ce sujet, veuillez vous rendre sur cette page.
Auteur Titre du message Date du message Alec Gaunt La loi du changement 27 Avril 2016 Augustin Le voyage de l’éveil de l’âme 28 Juin 2017 Professeur Salyards L’amour naturel contre l’Amour Divin Développement de l’âme 20 Novembre 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages d’enseignement sur la Prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-5-fr-contemporary-messages-per-theme_old/6-5-3-fr-prayer-teachings-messages_old/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2023 00:00:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-5-fr-contemporary-messages-per-theme_old/6-5-3-fr-prayer-teachings-messages_old/</guid>
      <description>Messages d’enseignement sur la Prière Voici maintenant des messages qui traitent du thème de la prière. Si vous souhaitez en apprendre davantage sur ce sujet, veuillez vous rendre sur cette page
Auteur Titre du message Date du message André La prière sincère est un désir de l&amp;rsquo;âme 31 Juillet 2017 St François d&amp;rsquo;Assise Vos prières peuvent changer les conditions du monde 6 Février 2019 St Matthieu Le pouvoir de la prière et du libre arbitre 16 Janvier 2020 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Messages d’introduction aux enseignements</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/6-5-fr-contemporary-messages-per-theme_old/6-5-1-fr-introductory-teachings-messages_old/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2023 00:00:11 +1100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/6-5-fr-contemporary-messages-per-theme_old/6-5-1-fr-introductory-teachings-messages_old/</guid>
      <description>Messages d’introductions aux enseignements Les messages suivants ont pour but de vous familiariser avec les enseignements de l&amp;rsquo;Amour Divin et ont donc été conçus comme une introduction. Nous espérons qu&amp;rsquo;ils vont plairont. Ce sont de très beaux messages qui ont tous été communiqués par Jésus. Il fut difficile de n&amp;rsquo;en sélectionner que quelques-uns, mais nous espérons que vous les appprécierez.
Auteur Titre du message Date du message Jésus Il commence à l&amp;rsquo;ouest et s&amp;rsquo;étend dans le monde entier 23 Novembre 2015 Jésus Le ministère de Jésus et les enseignements de l&amp;rsquo;Amour Divin 2 Avril 2016 Jésus Aimer avec le cœur d&amp;rsquo;Amour de Dieu 27 Juin 2016 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
