<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sermons on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/</link>
    <description>Recent content in Sermons on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-samuels-messages/fr-sermons/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>1er Sermon – la voie vers l’immortalité</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-1-1957-7-16-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-1-1957-7-16-samuels-jesus/</guid>
      <description>1er Sermon – la voie vers l’immortalité Jésus - reçu par Dr Samuels le 16 Juillet 1957, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, je suis ici en réponse à votre demande que je vous écrive un sermon pour ceux qui seraient intéressés de connaître davantage l’Évangile que j’ai vraiment prêché lorsque j’étais sur terre. Cet Évangile fut conçu pour montrer à l’homme la voie vers l’immortalité à travers la possession de l’Amour du Père à travers la prière et la résultante transformation de l’âme humaine en une âme humaine possédant l’Essence de Dieu et par conséquent Divine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2ème Sermon – l’échec du Christianisme à prêcher l’Amour du Père</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-2-1957-8-24-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-2-1957-8-24-samuels-jesus/</guid>
      <description>2ème Sermon – l’échec du Christianisme à prêcher l’Amour du Père Jésus - reçu par Dr Samuels le 24 Août 1957, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
J’attendais de pouvoir vous écrire un autre sermon sur l’Amour du Père et sur Son désir que l’humanité reçoive son amour et devienne Son enfant immortel à travers la prière avec Lui. Je tiens donc à continuer au sujet des raisons pour lesquelles les églises ne sont pas en possession de cette grande Vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3ème Sermon – L’absence de la Vraie Grâce de Dieu dans le Christianisme aujourd’hui</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-3-1957-8-25-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-3-1957-8-25-samuels-jesus/</guid>
      <description>3ème Sermon – L’absence de la Vraie Grâce de Dieu dans le Christianisme aujourd’hui Jésus - reçu par Dr Samuels le 25 Août 1957, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je souhaite donner plus de détails au sujet du message d’Amour du Père et de sa disponibilité pour toute l’humanité, à travers la prière que nous Lui adressons pour son apport, ainsi que les raisons pour lesquelles les églises, telles qu’elles sont constituées aujourd’hui, ne possèdent pas le message de « l’heureuse nouvelle de l’immortalité » que j’ai prêchée lorsque je suis venu sur la terre en tant que Messie de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4ème Sermon – Le véritable accomplissement de la Loi – l’Amour du Père</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-4-1957-8-26-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-4-1957-8-26-samuels-jesus/</guid>
      <description>4ème Sermon – Le véritable accomplissement de la Loi – l’Amour du Père Jésus - reçu par Dr Samuels le 26 Août 1957, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je fus heureux de pouvoir écrire pour vous montrer que les églises Chrétiennes, comme elles sont constituées à présent, prêchent une religion qui n’est pas différente, dans son fondement essentiel, du Judaïsme dont ils se sont séparés, en ce qu’ils enseignent les principes moraux et éthiques de conduite comme le chemin vers Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5ème Sermon – La vraie foi et vertu d’Abraham</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-5-1957-9-25-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-5-1957-9-25-samuels-jesus/</guid>
      <description>5ème Sermon – La vraie foi et vertu d’Abraham Jésus - reçu par Dr Samuels le 25 Septembre 1957, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Il est très important, pour l’humanité, de comprendre de quelle façon le Christianisme, tel qu’il existe aujourd’hui, ne partage pas le message de l’immortalité que j’ai prêché alors que j’étais sur la terre. Je dois donc continuer à m’attarder, en détail, sur ce sujet. Étant donné que les Chrétiens sont enseignés, et qu’ils croient, qu’ils atteignent le salut particulièrement en ayant foi en mon nom et par ce que l’on appelle la communion avec moi, ils doivent être complètement désabusés de cette tragique erreur, afin qu’ils puissent être capables d’avoir une ouverture d’esprit et de cœur pour l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6ème Sermon – L’incompréhension du sacrifice du sang</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-6-1957-10-22-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-6-1957-10-22-samuels-jesus/</guid>
      <description>6ème Sermon – L’incompréhension du sacrifice du sang Jésus - reçu par Dr Samuels le 22 Octobre 1957, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Ce soir, je veux écrire pourquoi aucun sang, qu’il s’agisse de celui de l’homme ou de l’animal, n’a un effet rédempteur sur le péché de l’humanité, tel que cela est enseigné dans certaines églises.
Cette pensée est le point culminant de ce qu’on appelle la messe, telle qu’elle est pratiquée dans l’église Catholique et constitue le fondement de ce qu’on appelle la communion dans d’autres églises.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7ème Sermon – Le rite Chrétien appelé Messe</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-7-1957-11-4-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-7-1957-11-4-samuels-jesus/</guid>
      <description>7ème Sermon – Le rite Chrétien appelé Messe Jésus - reçu par Dr Samuels le 4 Novembre 1957, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis ici, ce soir, pour vous parler de ce rite Chrétien appelé la messe, ou la transsubstantiation, pour vous donner une preuve supplémentaire et d’autres raisons pour lesquelles cette cérémonie n’est ni donnée par Dieu, comme le prétend l’église, ni n’a jamais été, ni n’a jamais pu être, instituée par moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8ème Sermon – Jérémie, le serviteur souffrant</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-8-1957-12-19-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-8-1957-12-19-samuels-jesus/</guid>
      <description>8ème Sermon – Jérémie, le serviteur souffrant Jésus - reçu par Dr Samuels le 19 Décembre 1957, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je désire, par ce sermon, expliquer, à mes auditeurs et lecteurs, comment, et pourquoi, le 53ème chapitre d’Isaïe, traitant du serviteur souffrant de Dieu, ne se réfère pas principalement à moi, ni ne concerne ma mission comme le Messie de Dieu, en ce que, doué d’une âme divine par le biais de l’efficacité de l’Amour du Père, j’ai prêché le message que la prière à Dieu pour Son Amour, apporterait à l’homme la communion avec le Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9ème Sermon – Le Nouveau Cœur dans l’Ancien Testament</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-9-1958-1-25-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-9-1958-1-25-samuels-jesus/</guid>
      <description>9ème Sermon – Le Nouveau Cœur dans l’Ancien Testament Jésus - reçu par Dr Samuels le 25 Janvier 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, je suis ici, ce soir, pour vous parler du Nouveau Cœur, et de ce que cela signifie vraiment pour l’humanité. Je tiens à vous dire que c’est le Nouveau Cœur qui a fait de moi, et me fait maintenant, le Messie de Dieu, et qu’il était le Nouveau Cœur qui a été prédit dans l’Ancien Testament par les anciens auteurs qui ont eu la perception spirituelle d’apprendre ce que devait être le Plan du salut de l’âme pour l’humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10ème Sermon – L’amour humain est un préalable indispensable à une appréciation de l’Amour Divin</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-10-1958-2-18-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-10-1958-2-18-samuels-jesus/</guid>
      <description>10ème Sermon – L’amour humain est un préalable indispensable à une appréciation de l’Amour Divin Jésus - reçu par Dr Samuels le 18 Février 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans mon neuvième sermon, j’ai écrit sur le Nouveau Cœur, et comment, lors de longues périodes de temps enregistrées dans l’Ancien Testament, les hommes sont devenus conscients que si l’homme se tournait vers Dieu, Il les aiderait à devenir comme son propre cœur, ce qui, pour eux, signifiait une âme libre du mal et imprégnée avec un sens de la vertu, de la justice et de la miséricorde l’un envers l’autre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11ème Sermon – L’amour Divin du Père préfiguré par les expériences de Joseph</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-11-1958-4-4-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-11-1958-4-4-samuels-jesus/</guid>
      <description>11ème Sermon – L’Amour Divin du Père préfiguré par les expériences de Joseph Jésus - reçu par Dr Samuels le 4 Avril 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je suis de nouveau ici, ce soir, pour continuer ma série de sermons montrant, dans l’Ancien Testament, l’évolution de l’amour humain et le chemin vers la perfection de l’âme humaine. C’est le prélude et la condition préalable pour l’attribution, à l’humanité, de la potentialité de la réception de l’Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12ème Sermon – La confiance de Ruth dans l’Amour du Père</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-12-1958-4-10-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-12-1958-4-10-samuels-jesus/</guid>
      <description>12ème Sermon – La confiance de Ruth dans l’Amour du Père Jésus - reçu par Dr Samuels le 10 Avril 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans ce sermon, je vais continuer à vous montrer comment l’Ancien Testament des Hébreux a développé des histoires dans lesquelles certains des caractères agissent, envers leurs semblables, dans un esprit d’amour, attestant que l’amour humain, qui a été implanté dans l’humanité par Dieu, fut l’ancêtre de ce sublime amour que le Père tient disponible pour quiconque de ses enfants le demande dans la prière fervente, afin que, demeurant en leur âme, il fournisse le salut que – en tant que Messie de Dieu – j’ai apporté avec moi quand j’étais sur la terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13ème Sermon – La gentillesse abondante du roi David</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-13-1958-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-13-1958-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>13ème Sermon – La gentillesse abondante du roi David Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je vous ai parlé des récits de l’Ancien Testament où Dieu est visualisé comme un Dieu d’Amour, à défaut d’être le Père de l’Amour Divin, l’Éternel dont l’Amour resplendit sur le niveau humain affiché par ses enfants. Dans les sermons précédents, j’ai souligné comment l’amour entre frères, entre le fils et le père, et entre la belle famille, reflète cet amour entre l’homme et son prochain et est révélateur de l’âme humaine créée à l’image du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14ème Sermon – La foi inébranlable de David dans le Père</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-14-1958-7-22-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-14-1958-7-22-samuels-jesus/</guid>
      <description>14ème Sermon – La foi inébranlable de David dans le Père Jésus - reçu par Dr Samuels le 22 Juillet 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans d’innombrables histoires et commentaires sur David, son courage dans la bataille, son pouvoir de direction, son habileté à étendre les frontières de la nation Hébraïque et, inévitablement, ses péchés avec Bethsabée et son mari Urie, sont les thèmes qui sont constamment mis en avant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15ème Sermon – La patience du roi David</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-15-1958-7-28-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-15-1958-7-28-samuels-jesus/</guid>
      <description>15ème Sermon – La patience du roi David Jésus - reçu par Dr Samuels le 28 Juillet 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Les sermons que je vous communique sur David, le roi, sont importants parce qu’ils montrent aux lecteurs que la guerre et l’épée ne sont pas uniquement ce qui caractérise le plus grand des rois Hébreux, mais qu’il y avait une facette de son comportement qui révèle son amour humain, qui s’est exprimé dans sa bonté, sa sympathie et sa patience.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16ème Sermon – L’Amour du Roi David pour ses enfants rebelles</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-16-1958-8-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-16-1958-8-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>16ème Sermon – L’Amour du Roi David pour ses enfants rebelles Jésus - reçu par Dr Samuels le 1 Août 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Oui, je suis ici, une fois de plus, pour continuer mon histoire de David, le roi, comme un homme dont les pulsions innées étaient bonnes, en ce que, la foi en Dieu, la bonté et la générosité se trouvaient dans son cœur.
J’ai essayé de montrer que David, dans sa conduite envers Saul, Jonathan et Abigaïl, la femme de Nabal, a révélé un cœur où la patience et la retenue ont été bien mise en évidence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17ème Sermon – Le roi David, un homme de Dieu</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-17-1958-8-2-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-17-1958-8-2-samuels-jesus/</guid>
      <description>17ème Sermon – Le roi David, un homme de Dieu Jésus - reçu par Dr Samuels le 2 Août 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Un autre exemple de la patience de David s’exprime dans l’obstruction d’Abischaï, le frère de Joab, de tuer Shimei, un homme de la maison de Saül, lorsque cette personne maudit David alors qu’il était venu au village de Bahurim. Schimeï est sorti de son logement, maudissant et ramassant des pierres, et il les jeta au roi et à ses serviteurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18ème Sermon – L’Éloge de Dieu par le Roi David</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-18-1958-12-22-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-18-1958-12-22-samuels-jesus/</guid>
      <description>18ème Sermon – L’Éloge de Dieu par le Roi David Jésus - reçu par Dr Samuels le 22 Décembre 1958, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Ces sermons sur le caractère du Roi David, qui ont souligné ces épisodes montrant sa qualité essentielle de cœur dans la position difficile de chef des armées d’Israël lors des guerres de la nation contre ses voisins hostiles, ont cherché à expliquer pourquoi David a été désigné comme un homme en recherche du Propre Cœur de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19ème Sermon – David exprime son idée de Dieu dans ses Psaumes</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-19-1959-1-2-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-19-1959-1-2-samuels-jesus/</guid>
      <description>19ème Sermon – David exprime son idée de Dieu dans ses Psaumes Jésus - reçu par Dr Samuels le 2 Janvier 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Les Psaumes de David et ceux écrits sous son inspiration, sont des chants d’humeurs différentes – de joie et d’exultation, de tristesse, de pénitence et de désespoir. Ce sont des chants de louange à Dieu, d’espoir et de foi en sa Grâce et sa Miséricorde, dans la connaissance de l’âme que seulement la foi en Dieu peut donner à l’homme la force intérieure pour faire face aux circonstances et aux manifestations hostiles et compter sur la délivrance ultime.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20ème Sermon – Le deuxième psaume de David ne fait aucune allusion à Jésus</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-20-1959-1-3-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-20-1959-1-3-samuels-jesus/</guid>
      <description>20ème Sermon – Le deuxième psaume de David ne fait aucune allusion à Jésus Jésus - reçu par Dr Samuels le 3 Janvier 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans le dernier sermon, j’ai considéré les Psaumes de David dans la perspective d’une approche intime de l’homme au Père, dans laquelle Dieu est essentiellement vu, non pas comme le tribal précoce et la déité communautaire dans laquelle l’âme individuelle est immergée dans la conception d’un dieu national, mais dans laquelle l’être humain, de son propre droit comme entité vivante, se tourne vers Son Créateur et cherche à obtenir cette consolation, cet amour, cette force pour l’aider à lutter contre le mal dans son âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21ème Sermon – David regrette l’injustice présente durant son règne</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-21-1959-1-4-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-21-1959-1-4-samuels-jesus/</guid>
      <description>21ème Sermon – David regrette l’injustice présente durant son règne Jésus - reçu par Dr Samuels le 4 Janvier 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je souhaite continuer avec mes sermons sur les Psaumes de David et sur ceux qui furent publiés sous son influence, afin de montrer comment les Hébreux se sont tournés vers Dieu pour avoir la confiance et la force de surmonter les menaces et les luttes de la vie terrestre et pour se consoler de leurs heures de deuil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22ème Sermon – Les conception de David sur l’au-delà</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-22-1959-3-10-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-22-1959-3-10-samuels-jesus/</guid>
      <description>22ème Sermon – Les conception de David sur l’au-delà Jésus - reçu par Dr Samuels le 10 Mars 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans mon dernier sermon j’ai indiqué brièvement que, dans certains de ses Psaumes, David regrettait vraiment que la justice dans le cadre de son administration n’avait pas pu être couronnée de succès parce que les efforts déployés pour établir un Royaume fort avaient privé ses énergies des enjeux nationaux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23ème Sermon – Jésus explique le Psaume 18</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-23-1959-4-10-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-23-1959-4-10-samuels-jesus/</guid>
      <description>23ème Sermon – Jésus explique le Psaume 18 Jésus - reçu par Dr Samuels le 10 Avril 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je tiens maintenant à parler sur le Psaume 18, qui apparaît également dans le deuxième Samuel, chapitre 22, sous le titre « Chant de David de la délivrance. » L’écrivain affirme que le Seigneur l’avait délivré de la main de tous ses ennemis et de la main de Saül.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24ème Sermon – Les sacrifices de l’église expliqués au temps du roi David</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-24-1959-7-12-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-24-1959-7-12-samuels-jesus/</guid>
      <description>24ème Sermon – Les sacrifices de l’église expliqués au temps du roi David Jésus - reçu par Dr Samuels le 12 Juillet 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans ce sermon, je tiens à vous parler de l’attitude de David à l’égard des sacrifices du Temple. Il y a beaucoup d’expressions dans les Psaumes qui indiquent que David ne semble pas en leur faveur, mais il y a juste autant de positions contraires : David appuyant sans réserve les sacrifices du Temple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25ème Sermon – Le vingt-troisième Psaume</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-25-1959-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-25-1959-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>25ème Sermon – Le vingt-troisième Psaume Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Le Psaume 23 est celui qui est le plus aimé et connu de tous les 150 psaumes que nous possédons, avant qu’il ne soit fait mention de ceux qui ont été mis à jour lors des récentes découvertes des rouleaux de la Mer Morte. C’est celui qui est le plus concis, le plus poétique et le plus inspiré, et cela non seulement pour le peuple Hébreu, mais aussi pour tous les autres où l’Ancien Testament fait partie du patrimoine religieux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26ème Sermon – La prise de conscience d’Osée de l’Amour du Père</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-26-1959-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-26-1959-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>26ème Sermon – La prise de conscience d’Osée de l’Amour du Père Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je tiens maintenant à clore les échanges que nous avons tenus sur les Psaumes et ouvrir les livres des prophètes. Là nous avons l’essence de ce qui est le plus noble dans la religion Juive, dans la mesure où ils élèvent la religion à un culte sublime de justice, d’éthique et de morale, non seulement pour la nation, mais aussi pour l’individu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27ème Sermon – Jésus explique les prophéties d’Osée</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-27-1959-7-23-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-27-1959-7-23-samuels-jesus/</guid>
      <description>27ème Sermon – Jésus explique les prophéties d’Osée Jésus - reçu par Dr Samuels le 23 Juillet 1959, Washington, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Dans mon dernier sermon, j’ai montré comment Osée, à travers les souffrances rencontrées, a appris que l&amp;rsquo;homme aimait d’un amour humain, alors que le Père aimait avec l&amp;rsquo;Amour Divin, et que cet Amour signifiait que Dieu cherchait le retour de Ses enfants égarés, à cette période de la civilisation, Son peuple élu, Israël.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28ème Sermon – Jésus étudie les prophéties d’Osée</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-28-1959-8-20-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-28-1959-8-20-samuels-jesus/</guid>
      <description>28ème Sermon – Jésus étudie les prophéties d’Osée Jésus - reçu par Dr Samuels le 20 Août 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans mon dernier sermon, j’ai montré comment Osée, le grand prophète d’Israël, a vu la punition approcher suite aux iniquités et à la dégradation morale auxquelles le Royaume du Nord s’était livré. Mais j’ai également dit qu’Osée n’avait pas raison de penser que c’était le Père qui apportait la punition pour le péché, car le Père ne punit pas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29ème Sermon – Amos, premier prophète d’Israël</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-29-1959-8-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-29-1959-8-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>29ème Sermon – Amos, premier prophète d’Israël Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Août 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Amos est le premier des vrais prophètes d’Israël qui exerça son ministère pendant le règne de Jéroboam II. Je vous ai déjà dit que ce roi était idolâtre et matérialiste dans son attitude, consacrant son règne à élargir son domaine et à le rendre aussi puissant qu’il le pouvait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30ème Sermon – Amos et Osée étaient obéissant à Dieu</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-30-1959-10-22-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-30-1959-10-22-samuels-jesus/</guid>
      <description>30ème Sermon – Amos et Osée étaient obéissant à Dieu Jésus - reçu par Dr Samuels le 22 Octobre 1959, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Je voudrais, maintenant, passer brièvement en revue et résumer la place d’Amos, en ce qui concerne le développement de l’amour humain dans l’Ancien Testament, l’ancêtre de l’Amour Divin qu’au cours du temps, j’étais destiné, par le Père, à posséder dans mon âme et par conséquent à proclamer son actualité et sa présence à l’humanité toute entière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31ème Sermon – Le premier Isaïe, prophète d’Israël</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-31-1960-4-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-31-1960-4-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>31ème Sermon – Le premier Isaïe, prophète d’Israël Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Avril 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Isaïe, fils d’Amos, est connu comme le prophète de la foi en Dieu par excellence, où cette foi est appliquée à la nation de Juda dans son ensemble, et a servi à montrer que Dieu ne peut pas être laissé hors de la politique nationale. Dans Amos et Osée, nous avons vu que ces prophètes d’Israël ont averti du désastre qui menaçait la nation à cause du laxisme moral et du péché.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>32ème Sermon – Isaïe et la menace Assyrienne</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-32-1960-7-12-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-32-1960-7-12-samuels-jesus/</guid>
      <description>32ème Sermon – Isaïe et la menace Assyrienne Jésus - reçu par Dr Samuels le 12 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans mon dernier sermon, j’ai montré qu’Isaïe était un prophète de la paix, un homme qui défendit la cause du peuple contre la classe dirigeante à Jérusalem. Maintenant je veux écrire sur les prophéties qu’Isaïe a faites ou est censé avoir faites et vous dire ce qui est vrai ou faux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>33ème Sermon – Isaïe déclare le jugement de Dieu sur les nations</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-33-1960-7-14-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-33-1960-7-14-samuels-jesus/</guid>
      <description>33ème Sermon – Isaïe déclare le jugement de Dieu sur les nations Jésus - reçu par Dr Samuels le 14 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Maintenant, le fait est que, lorsqu’Ézéchias a continué la politique neutraliste d’Isaïe, Juda est devenu fort et prospère, et les commerçants de Jérusalem ont profité de période de paix pour se développer. Mais lorsqu’Ézéchias fut approché par l’Égypte et les autres principautés de la région de Palestine, Ézéchias a écouté, et il a pris sa décision en faveur des princes héritiers et des patriciens de Juda qui cherchaient l’occasion d’agrandir leurs exploitations et leurs biens par la guerre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>34ème Sermon – La lutte d’Isaïe contre les maux sociaux et les sacrifices</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-34-1960-7-14-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-34-1960-7-14-samuels-jesus/</guid>
      <description>34ème Sermon – La lutte d’Isaïe contre les maux sociaux et les sacrifices Jésus - reçu par Dr Samuels le 14 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Les principaux efforts d’Isaïe pour élever les gens ont concerné l’adoption d’une attitude plus acceptable envers la vie, non seulement dans le domaine de la morale stricte et dans l’habitude, mais aussi dans la prise de conscience que le Dieu d’Israël était un Dieu saint – un Dieu de justice absolue qui était non seulement le Dieu des Hébreux, mais du monde entier et de l’univers, comme Il était connu à l’époque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>35ème Sermon – L’Espoir d’Isaïe d’un Royaume idéal pour Israël</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-35-1960-7-14-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-35-1960-7-14-samuels-jesus/</guid>
      <description>35ème Sermon – L’Espoir d’Isaïe d’un Royaume idéal pour Israël Jésus - reçu par Dr Samuels le 14 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Et on verra que, plus tard, le prophète Michée a parlé dans la même veine. Je voudrais conclure ces sermons sur Isaïe, au moins pour l’instant, avec la dernière période de la vie d’Isaïe, qui a pâti de l’agitation politique du moment. J’ai mentionné la menace assyrienne de 701 av.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>36ème Sermon – Michée et les aristocrates de Jérusalem</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-36-1960-8-24-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-36-1960-8-24-samuels-jesus/</guid>
      <description>36ème Sermon – Michée et les aristocrates de Jérusalem Jésus - reçu par Dr Samuels le 24 Août 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Avec le premier Isaïe et contemporain avec lui, nous avons un autre prophète, Michée, qui est né dans la petite ville de Moreshah, situé dans le coin sud-ouest de la Palestine près de Gath. Ce nom, rappelons-le, est relié à Goliath de Gath, dans les jours du Roi David, et montre que les Philistins avaient été actifs là-bas, car ils avaient vécu dans les plaines côtières, alors que les Juifs s’étaient maintenus dans les contreforts un peu comme des pionniers ou des colons de la frontière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>37ème Sermon – Michée et la prédiction de Bethléem</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-37-1960-7-29-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-37-1960-7-29-samuels-jesus/</guid>
      <description>37ème Sermon – Michée et la prédiction de Bethléem Jésus - reçu par Dr Samuels le 29 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Il y a un passage, dans le livre de Michée, que je souhaite commenter. Il s’agit du chapitre 6 dans lequel Dieu, par l’intermédiaire du prophète, plaide avec Israël afin qu’il retourne à lui dans la droiture de comportement envers son prochain. Il leur rappelle les actes hideux d’abomination trouvés dans le culte païen des rois voisins Balak de Moab et de Balaam, fils de Boer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>38ème Sermon – Le jour du jugement comme visionné par Sophonie</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-38-1960-11-12-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-38-1960-11-12-samuels-jesus/</guid>
      <description>38ème Sermon – Le jour du jugement comme visionné par Sophonie Jésus - reçu par Dr Samuels le 12 Novembre 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Sophonie de Cushi, le prophète de la dite journée de la colère de Dieu, est né à Jérusalem, sous le règne du roi Manassé, aux environs de 665 av. J.-C. Son activité prophétique date du début de l’invasion Scythe de la Palestine vers l’an 636 B.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>39ème Sermon – Le droit de toutes les nations à être sauvées</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-39-1960-11-12-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-39-1960-11-12-samuels-jesus/</guid>
      <description>39ème Sermon – Le droit de toutes les nations à être sauvées Jésus - reçu par Dr Samuels le 12 Novembre 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Non seulement Sophonie a prédit l’exil pour Juda, mais également la colère de Dieu qui s’est abattue sur les autres nations en raison de leur immoralité et mauvaises actions. Les Prophètes précédents l’avaient déclarée, et Sophonie a été convaincu de ce présage. En tout cas, Sophonie a prédit la ruine des villes Philistines près de la côte, sur le parcours emprunté par les Scythes, et il a pu écrire sur ce qu’Amos avait précédemment prédit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>40ème Sermon – Les ancêtres de Jérémie dans le règne de Saül et David</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-40-1960-7-16-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-40-1960-7-16-samuels-jesus/</guid>
      <description>40ème Sermon – Les ancêtres de Jérémie dans le règne de Saül et David Jésus - reçu par Dr Samuels le 16 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Jérémie est l’un des plus importants, sinon le plus grand, prophète que Dieu a pu utiliser pour l’élévation sociale et religieuse de son peuple au cours des siècles du lent progrès de Juda. Il a pour origine une longue lignée de prêtres ruraux, qui ont embrassé tous les pièges associés aux anciens sanctuaires du pays, et qui, pourtant, sont restés fermes comme un roc dans leur foi et le culte de l’Éternel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>41ème Sermon – L’enfance de Jérémie à Anathoth</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-41-1960-7-16-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-41-1960-7-16-samuels-jesus/</guid>
      <description>41ème Sermon – L’enfance de Jérémie à Anathoth Jésus - reçu par Dr Samuels le 16 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Il peut vous sembler étrange qu’il y avait une certaine relation entre Jérémie et Joseph, qui, comme un petit garçon, savait qu’il était un homme selon le cœur de Dieu, et qui, de la part de ses frères, a dû endurer leur jalousie et sa mise à l’écart, puis d’être jeté dans un puits sec et vendu comme esclave en Égypte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>42ème Sermon – L’appel de Jérémie comme un prophète de Dieu</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-42-1960-7-17-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-42-1960-7-17-samuels-jesus/</guid>
      <description>42ème Sermon – L’appel de Jérémie comme un prophète de Dieu Jésus - reçu par Dr Samuels le 17 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vers cette époque, les nomades du Nord, les Scythes, un peuple de la Russie du Sud-Ouest, a commencé à effectuer ses raids terrifiants sur la terre d’Israël, et Jérémie, comme Sophonie, ont senti l’appel de prophétiser au nom de Dieu. Jérémie nous dit que ce fut durant la 13ème année du règne de Josias, c’est-à-dire en l’an 623 av.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>43ème Sermon – Les premiers sermons de Jérémie</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-43-1960-7-18-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-43-1960-7-18-samuels-jesus/</guid>
      <description>43ème Sermon – Les premiers sermons de Jérémie Jésus - reçu par Dr Samuels le 18 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Maintenant lorsque Jérémie commença à prêcher, la réforme de Josias avait cours depuis plus de deux ans. Mais alors que Jérusalem elle-même, avec ses ardents réformateurs dans la ville, a accueilli avec bienveillance la plupart des changements, les prêtres de campagne étaient, quant à eux, réticents à se conformer aux diktats de Josias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>44ème Sermon – Jérémie à Jérusalem</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-44-1960-7-19-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-44-1960-7-19-samuels-jesus/</guid>
      <description>44ème Sermon – Jérémie à Jérusalem Jésus - reçu par Dr Samuels le 19 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Le chapitre 5 commence ainsi : « Parcourez les rues de Jérusalem » Jérémie avait vécu assez longtemps dans la capitale et en avait vu assez pour qu’il se rende compte que l’adoration des faux dieux n’était pas le fait qui provoquerait de mauvaises conditions qui accableraient le pays, pas plus que les pratiques horribles qui en résulteraient ou le comportement non conformiste des classes supérieures et plus riches envers les opprimés économiquement et socialement, ou leur vie licencieuse que les Dix commandements avaient expressément interdits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>45ème Sermon – Jérémie traduit en justice au Temple</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-45-1960-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-45-1960-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>45ème Sermon – Jérémie traduit en justice au Temple Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Maintenant, Pharaon Necho, je le répète, fut vaincu à la bataille de Karkemish, par Nabuchodonosor, le monarque babylonien, en 605 av. J.-C. et Joiaqim devint ainsi un vassal envers Babylone. Une marionnette, donc, des forces régnantes, tant de l’Occident et l’Orient, et Jojakim a commencé à permettre que les anciennes pratiques païennes soient rétablies dans le Temple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>46ème Sermon – La conception de Jérémie d’un monde moral</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-46-1960-7-22-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-46-1960-7-22-samuels-jesus/</guid>
      <description>46ème Sermon – La conception de Jérémie d’un monde moral Jésus - reçu par Dr Samuels le 22 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Jérémie, et tous ceux intéressés à préserver les rituels purifiés de Jéhovah et une meilleure éthique morale parmi le peuple, furent amers lorsqu’ils ont vu Jojakim revenir sur les grandes réformes de son père, Josias. Imprégné de son esprit de confiance dans le Père, comme je l’ai indiqué dans les sermons précédents sur ce prophète, Jérémie n’a pas craint pas l’hostilité du roi et il a parlé contre lui avec audace, en déclarant que Jojakim allait mourir comme un chien et sans sépulture :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>47ème Sermon – Le feu dans le cœur du Prophète</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-47-1960-7-24-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-47-1960-7-24-samuels-jesus/</guid>
      <description>47ème Sermon – Le feu dans le cœur du Prophète Jésus - reçu par Dr Samuels le 24 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
C’est à partir de cette expérience que Jérémie a émergé dans une proximité avec Dieu, qu’il n’avait jamais connue, et à travers laquelle il sentait un feu brûlant dans son cœur, qui l’empêchait d’être pressurisé à rester silencieux pour éviter la persécution. Par le contact direct de son cœur avec Dieu, il se rendit compte qu’il devait continuer à crier parce que telle était la volonté de Dieu :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>48ème Sermon – Baruch et le livre du prophète</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-48-1960-7-25-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-48-1960-7-25-samuels-jesus/</guid>
      <description>48ème Sermon – Baruch et le livre du prophète Jésus - reçu par Dr Samuels le 25 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans l’année de la défaite de l’Égypte à Carchemish, en 605 av J.-C., lorsque Jojakim s’est rendu compte que son nouveau maître devait être Babylone, Baruch ben Nérija est devenu scribe pour Jérémie. Il a commencé à écrire des sermons que le prophète prononçait pour l’éloignement du mal dans leur comportement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>49ème Sermon – Jérémie attaque les maux sociaux en Judée</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-49-1960-7-29-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-49-1960-7-29-samuels-jesus/</guid>
      <description>49ème Sermon – Jérémie attaque les maux sociaux en Judée Jésus - reçu par Dr Samuels le 29 Juillet 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Mais comme je l’ai souligné, une telle défaite ne pouvait pas dissuader Jérémie de son but, puisqu’il savait que Dieu était avec lui. Il dicta donc un autre livre à Baruch. En ce qui concerne Jojakim 1, Jérémie prononça sa prophétie de la mort du roi, et le déshonneur de son corps, qui comme je l’ai montré, ne s’est pas exactement réalisée mais presque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>50ème Sermon – Lettre de Jérémie pour les Judéens à Babylone</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-50-1960-8-5-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-50-1960-8-5-samuels-jesus/</guid>
      <description>50ème Sermon – Lettre de Jérémie pour les Judéens à Babylone Jésus - reçu par Dr Samuels le 5 Août 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Pendant neuf longues années, Ézéchias adhéra, de façon hésitante, à la politique de paix de Jérémie et à la vassalité à l’égard de Babylone. Si grande était l’influence de Jérémie que le roi envoya, en même temps, deux de ses officiers, Elasah, fils de Schaphan et Guemaria, fils de Hilkija (le prêtre) avec une lettre pour Nabuchodonosor, écrite par Jérémie pour les captifs à Babylone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>51ème Sermon – Jérémie et la nouvelle Alliance</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-51-1960-8-7-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-51-1960-8-7-samuels-jesus/</guid>
      <description>51ème Sermon – Jérémie et la nouvelle Alliance Jésus - reçu par Dr Samuels le 7 Août 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Ainsi Jérémie a estimé qu’une nouvelle alliance entre ces captifs à Babylone était en gestation, dans laquelle cette nouvelle vision de Dieu leur permettrait d’atteindre un « cœur nouveau. » Ce nouveau cœur était, pour chaque individu d’être un être humain, pas seulement un simple membre d’une collectivité, responsable de ses propres actions et de son entrée dans une relation personnelle avec Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>52ème Sermon – Les tribulations de Jérémie en tant que prophète pacifiste</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-52-1960-8-12-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-52-1960-8-12-samuels-jesus/</guid>
      <description>52ème Sermon – Les tribulations de Jérémie en tant que prophète pacifiste Jésus - reçu par Dr Samuels le 12 Août 1960, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Pendant ce temps, depuis 597 av J.-C. Sédécias maintenait son attitude d’hésitation en tant que vassal de Babylone, en dépit de l’opposition de plusieurs de ses conseillers et des princes de la maison royale de Juda. Cependant lorsque le Pharaon Hophra d’Égypte est entré en Palestine pour faire la guerre à Babylone, il s’est laissé persuader de le rejoindre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>53ème Sermon – L’idéal de démocratie de Jérémie</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-53-1961-8-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-53-1961-8-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>53ème Sermon – L’idéal de démocratie de Jérémie Jésus - reçu par Dr Samuels le 1 Août 1961, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Il reste à parler des idéaux démocratiques de Jérémie qui étonnent même à ce jour. Le concept le plus important du prophète, mis à part le point de vue moral et religieux, est celui qui entre dans le cadre des aspects plus larges de la vie humaine, l’idéal de démocratie et d’égalité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>54ème Sermon – Habacuc, chanteur et étudiant des Psaumes</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-54-1961-8-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-54-1961-8-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>54ème Sermon – Habacuc, chanteur et étudiant des Psaumes Jésus - reçu par Dr Samuels le 1er Août 1961, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous avez vu que, chaque fois qu’une menace, de la part d’une puissance militaire étrangère, se profile contre Israël et Juda, un prophète est venu et s’est levé pour proclamer un message du Seigneur. En vous montrant les ennuis de Jérémie, j’ai passé quelque temps à souligner l’indécision des rois, et comment ils ont été soumis à de grandes nations, l’Égypte et Babylone, ainsi qu’à l’esprit moyen des nobles qui ont constamment intrigué et exercé des pressions, toujours conscients de leurs propres intérêts et inconscients des besoins et du bien-être de la nation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>55ème Sermon – Jésus explique le vrai sens des prophéties de Habacuc</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-55-1961-8-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-55-1961-8-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>55ème Sermon – Jésus explique le vrai sens des prophéties de Habacuc Jésus - reçu par Dr Samuels le 1er Août 1961, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Maintenant la deuxième partie de la réponse porte sur le sort des méchants. Cette réponse est assez longue et couvre les versets 5 à 20 au chapitre 2, c’est-à-dire, jusqu’à la fin du chapitre. Il énonce très clairement que la méchanceté crée sa propre destruction, et où la bonté pardonne, le mal apporte le châtiment et la vengeance, ou, comme je le dis, dans un langage spirituel, le mal crée les mauvaises conditions, et l’homme du mal est finalement dévoré par son propre mal et le mal qu’il a introduit en existence contre lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>56ème Sermon – Ézéchiel décrit son exil à Babylone</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-56-1963-4-15-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-56-1963-4-15-samuels-jesus/</guid>
      <description>56ème Sermon – Ézéchiel décrit son exil à Babylone Jésus - reçu par Dr Samuels le 15 Avril 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Ézéchiel Ben Buzi naquit vers 615 av. J.-C., comme Flavius Josephus, l’historien, nous le dit dans son livre, antiquités des Juifs, livre 10, chapitre. 6, verset 3 et cela est à peu près juste dans la mesure où Ézéchiel lui-même accepte cette date approximative de sa naissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>57ème Sermon – L’appel prophétique d’Ézéchiel</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-57-1963-4-15-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-57-1963-4-15-samuels-jesus/</guid>
      <description>57ème Sermon – L’appel prophétique d’Ézéchiel Jésus - reçu par Dr Samuels le 15 Avril 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Il a fallu à Ézéchiel de nombreuses années pour se remettre de son déplacement vers la nouvelle terre et pour s’intégrer dans cette nouvelle vie tout comme cela a affecté les Hébreux exilés. Tout d’abord, afin d’accepter totalement les conditions nouvelles et pouvoir continuer, Ézéchiel devait se persuader que le grand malheur subi par les Hébreux était vraiment mérité et provoqué par Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>58ème Sermon – La perte de Jérusalem pour Dieu est symbolisée par la mort de l’épouse du prophète</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-58-1963-4-15-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-58-1963-4-15-samuels-jesus/</guid>
      <description>58ème Sermon – La perte de Jérusalem pour Dieu est symbolisée par la mort de l’épouse du prophète Jésus - reçu par Dr Samuels le 15 Avril 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
En ce qui concerne Jérusalem, cependant, il semblait pour Ézéchiel que Dieu avait complètement détourné son visage de la ville, et l’expérience personnelle du prophète avec sa destruction est l’un des plus touchant de tous les anciens écrits prophétiques Hébreux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>59ème Sermon – Ézéchiel a gagné le titre de « Père du Judaïsme »</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-59-1963-4-15-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-59-1963-4-15-samuels-jesus/</guid>
      <description>59ème Sermon – Ézéchiel a gagné le titre de « Père du Judaïsme » Jésus - reçu par Dr Samuels le 15 Avril 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans le signe des deux bâtons, Chapitre 37, Ézéchiel continue d’avoir Dieu dire que le peuple sera uni comme une seule nation, évoquant bien sûr les États distincts, Israël et Juda, régis pour toujours par un berger, David, son serviteur Ézéchiel 37.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>60ème Sermon – La double vision des prophéties d’Ézéchiel</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-60-1963-4-15-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-60-1963-4-15-samuels-jesus/</guid>
      <description>60ème Sermon – La double vision des prophéties d’Ézéchiel Jésus - reçu par Dr Samuels le 15 Avril 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Une des raisons pourquoi laquelle Ézéchiel était concerné par le sacerdoce et sa fonction était sa connaissance que les prêtres n’avaient pas vécu à la hauteur de leurs fonctions de conduite du peuple dans le chemin de la droiture. Cette accusation avait été portée contre eux avant, et c’était une des raisons pour lesquelles les royaumes Hébreux avaient péri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>61ème Sermon – Le Second Isaïe, la voix de la libération</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-61-1963-7-15-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-61-1963-7-15-samuels-jesus/</guid>
      <description>61ème Sermon – Le Second Isaïe, la voix de la libération Jésus - reçu par Dr Samuels le 15 Juillet 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
La voix de la libération, ou le rachat par le Seigneur, vient aux exilés de Babylonie avec la montée de Cyrus, le Perse, prince de Anshan, qui s’est constitué lui-même dirigeant de son propre pays et a commencé à sous-diviser ses voisins, remportant la grande victoire de Crésus de Lydie, en 546 avant J.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>62ème Sermon – Isaïe, le messager des bonnes nouvelles</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-62-1963-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-62-1963-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>62ème Sermon – Isaïe, le messager des bonnes nouvelles Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Les écrits d’Isaïe, par conséquent, sont remplis d’émotion personnelle, avec du lyrisme, et avec la joie que le jour de la rédemption était enfin arrivé. Il se faisait appeler le « messager de bonnes nouvelles », et demandait également aux autres, de proclamer les bonnes nouvelles à Sion:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>63ème Sermon – Le Second Isaïe, le prophète de l’exil</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-63-1963-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-63-1963-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>63ème Sermon – Le Second Isaïe, le prophète de l’exil Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Une étude des écrits du Second Isaïe nous amène aux Chants du Serviteur, une révolution dans la pensée religieuse qui fut d’une importance majeure dans l’élaboration de la doctrine fondamentale du Christianisme comme un prototype d’une victime irréprochable portant les péchés de l’humanité et assurant ainsi son salut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>64ème Sermon – Le Second Isaïe a écrit les chants du Serviteur Souffrant</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-64-1963-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-64-1963-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>64ème Sermon – Le Second Isaïe a écrit les chants du Serviteur Souffrant Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
L’intérêt des chants du Serviteur Souffrant, que le Second Isaïe a écrit, dépasse l’identité du serviteur souffrant qui, vous verrez, a été transformée par le prophète pour répondre aux exigences de l’évolution des temps. Ce serviteur de Dieu devait être conçu pour mourir afin que son acte noble (en prenant sur lui les péchés de son peuple) ait un effet quelconque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>65ème Sermon – Le double concept du Père selon le Second Isaïe</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-65-1963-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-65-1963-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>65ème Sermon – Le double concept du Père selon le Second Isaïe Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Le Second Isaïe a développé un double concept du Père en tant que résultat de la bonté de Cyrus envers les Hébreux. Cyrus, un païen, était un instrument de la Volonté de Dieu sur la terre pour libérer les Juifs, tout comme les Assyriens et Nabuchodonosor, le Babylonien, étaient Ses instruments pour châtier son peuple pour leur infidélité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>66ème Sermon – Jésus explique encore les chants d’Isaïe</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-66-1963-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-66-1963-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>66ème Sermon – Jésus explique encore les chants d’Isaïe Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Le deuxième chant se trouve dans Isaïe 49 : 1-6
Écoutez-moi ! Peuples lointains, soyez attentifs ! L’Éternel m’a appelé dès ma naissance, Il m’a nommé dès ma sortie des entrailles maternelles. Il a rendu ma bouche semblable à un glaive tranchant, Il m’a couvert de l’ombre de sa main ; .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>67ème Sermon – Beaucoup de chrétiens considèrent ces sermons comme prophétiques</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-67-1963-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-67-1963-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>67ème Sermon – Beaucoup de Chrétiens considèrent ces sermons comme prophétiques Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Pour continuer avec le chapitre 53 : 4-6
Cependant, ce sont nos souffrances qu’il a portées, C’est de nos douleurs qu’il s’est chargé; Et nous l’avons considéré comme puni, Frappé de Dieu, et humilié. Mais il était blessé pour nos péchés, Brisé pour nos iniquités ; Le châtiment qui nous donne la paix est tombé sur lui, Et c’est par ses meurtrissures que nous sommes guéris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>68ème Sermon – Le Second Isaïe prêchait la consécration de son peuple</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-68-1963-7-21-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-68-1963-7-21-samuels-jesus/</guid>
      <description>68ème Sermon – Le Second Isaïe prêchait la consécration de son peuple Jésus - reçu par Dr Samuels le 21 Juillet 1963, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Selon la version de la bible de Louis Segond, le Second Isaïe dit ensuite au chapitre 53 : 8.
Il a été enlevé par l’angoisse et le châtiment ; Et parmi ceux de sa génération, qui a cru Qu’il était retranché de la terre des vivants Et frappé pour les péchés de mon peuple ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>69ème Sermon – Le Troisième Isaïe définit son style d’après celui du Second Isaïe</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-69-1964-4-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-69-1964-4-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>69ème Sermon – Le Troisième Isaïe définit son style d’après celui du Second Isaïe Jésus - reçu par Dr Samuels le 1er Avril 1964, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
La marche vers Jérusalem, dans les jours du Deuxième Isaïe, ne s’est pas déroulée comme le prophète l’aurait voulu : une marche triomphante de retour à la terre d’Israël, de chants et de joie, avec une grande foule rendant grâce à Dieu pour son rachat de la terre, et la rédemption du peuple du péché.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>70ème Sermon – Jésus a utilisé les premières lignes du troisième Isaïe lorsqu’il a parlé à Nazareth</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-70-1964-9-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-70-1964-9-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>70ème Sermon – Jésus a utilisé les premières lignes du troisième Isaïe lorsqu’il a parlé à Nazareth Jésus - reçu par Dr Samuels ler Septembre 1964, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Ces grandes lignes du Troisième Isaïe ont eu une importance considérable pour ceux qui ont entendu son discours. Cela signifiait que ce nouvel Isaïe avait obtenu sa voix directement de Dieu, et qu’une nouvelle et complète dispensation était à portée de main.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>71ème Sermon – Aggée demande instamment la reconstruction du Temple</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-71-1965-7-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-71-1965-7-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>71ème Sermon – Aggée demande instamment la reconstruction du Temple Jésus - reçu par Dr Samuels le 1er Juillet 1965, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Le troisième Isaïe avait cherché à encourager le retour à Jérusalem et la reconstruction du Temple, à l’instar de son illustre prédécesseur, le Second Isaïe : un miracle de Dieu, par l’intermédiaire de Cyrus qui avait donné au peuple Hébreu l’opportunité de quitter Babylone, terre de leur exil et revenir à la terre accordée par leur Dieu, à travers une « année de grâce du Seigneur » qui a pardonné les péchés de son peuple et les a établis comme exemple vis à vis des païens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>72ème Sermon – Aggée insuffle le courage et la foi dans la reconstruction du Temple</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-72-1965-7-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-72-1965-7-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>72ème Sermon – Aggée insuffle le courage et la foi dans la reconstruction du Temple Jésus - reçu par Dr Samuels le 1er Juillet 1965, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Les Chrétiens traditionnels, pendant de très nombreux siècles, ont permis à leur religion de se matérialiser dans des moules qui ne sont plus utiles ou qui ne satisfont plus aux nouvelles conditions de vie qui se sont déroulées au cours des derniers temps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>73ème Sermon – La révélation de Dieu à Aggée</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-73-1965-7-1-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-73-1965-7-1-samuels-jesus/</guid>
      <description>73ème Sermon – La révélation de Dieu à Aggée Jésus - reçu par Dr Samuels le 1 Juillet 1965, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Dans les cinq cents ans ou plus qui ont précédé ma venue comme le Messie, le Temple a acquis de vastes trésors, non par la privation ou la spoliation des autres nations, comme Aggée l’a pensé, et donc déclaré, afin d’insuffler à ses semblables la confiance et l’importance nécessaire, mais par la patiente acquisition de biens mondiaux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>74ème Sermon – Zacharie, le rêveur</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-74-1965-9-7-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-74-1965-9-7-samuels-jesus/</guid>
      <description>74ème Sermon – Zacharie, le rêveur Jésus - reçu par Dr Samuels le 7 Septembre 1965, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Le nom de Zacharie est généralement associé à celui d’Aggée, car deux mois après le deuxième ait plaidé pour la reconstruction du Temple, le premier a également lancé, dans le même but, son appel. Mais contrairement à Aggée, Zacharie était un jeune homme lorsqu’il a lancé son appel pour la prophétie à venir, et sa méthode, son approche et son attitude sont très différentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>75ème Sermon – Zacharie reçoit un commandement de Dieu Lui-même</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-75-1965-9-7-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-75-1965-9-7-samuels-jesus/</guid>
      <description>75ème Sermon – Zacharie reçoit un commandement de Dieu Lui-même Jésus - reçu par Dr Samuels le 7 Septembre 1965, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Au Chapitre 6 : 9-15, Zacharie a reçu un commandement de Dieu lui-même (et non des anges). Ici, le prophète n’était plus dans un état visionnaire : c’était le matin. Une délégation de Juifs encore en captivité à Babylone était arrivée à Jérusalem apportant l’or et l’argent comme une offrande aux travaux de restauration du Temple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>76ème Sermon – Jésus, sur la terre, a été impressionné par les écrits de Zacharie</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-76-1966-1-4-samuels-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-76-1966-1-4-samuels-jesus/</guid>
      <description>76ème Sermon – Jésus, sur la terre, a été impressionné par les écrits de Zacharie Jésus - reçu par Dr Samuels le 4 Janvier 1966, Washington, USA.
C’est moi, Jésus.
Avec le neuvième chapitre de Zacharie, il est nécessaire de faire une pause et faire quelques commentaires. Le contenu des six derniers chapitres n’a rien en commun, en ce qui concerne leur sujet, avec les précédents, et, de ce fait, de nombreux commentateurs des prophètes de l’Ancien Testament estiment qu’un second Zacharie les a écrits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Préface aux Sermons</title>
      <link>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-introduction/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-samuels-messages/fr-sermons/fr-ser-introduction/</guid>
      <description>Préface aux Sermons L’Ancien Testament de la Bible a longtemps été considéré, par les Chrétiens du monde, comme la parole de Dieu, écrite par des hommes de foi dont la mission consistait à permettre que Dieu et l’humanité soient réunis en esprit et partagent le même but. Ces hommes de grande foi étaient naturellement profondément spirituels, ressentant, dans leurs cœurs et leurs âmes, un vif sentiment de justice et d’amour fraternel, lequel devait se manifester extérieurement en tant que véritable justice et miséricorde envers tous.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
