<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2009 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2009 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Une quaker de l&#39;Amérique coloniale</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-8-2-fab-elizabeth-ashbridge/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-8-2-fab-elizabeth-ashbridge/</guid>
      <description>Une quaker de l&amp;rsquo;Amérique coloniale Elizabeth Ashbridge 1 - reçu par FAB le 8 Janvier 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Elizabeth Ashbridge [une quaker américaine coloniale].
Mes croyances quakers m&amp;rsquo;ont été très utiles. Les Quakers ne traversent généralement pas la grave crise qui frappe les Chrétiens orthodoxes de ce côté-ci, et c&amp;rsquo;est parce que leurs croyances sont plus proches de la vérité. Elizabeth Ashbridge (1713-1755) fut un pasteur Quaker du 18e siècle, née dans le Cheshire, en Angleterre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expériences d&#39;un théologien Américain colonial</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-8-1-fab-jonathan-edwards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-8-1-fab-jonathan-edwards/</guid>
      <description>Expériences d&amp;rsquo;un théologien Américain colonial Jonathan Edwards 1 - reçu par FAB le 7-8 Janvier 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jonathan Edwards.
Oui, comme vous l&amp;rsquo;avez soupçonné, j&amp;rsquo;ai eu plus de pauvres âmes que je ne peux m&amp;rsquo;en souvenir qui sont venues me voir avec leurs tristes histoires, et j&amp;rsquo;ai vu que je leur ai profondément déformé l&amp;rsquo;image du Dieu d&amp;rsquo;Amour. Je vois que vous êtes curieux de connaître mon histoire, alors je vais satisfaire votre attente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une clarification musicale</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-14-1-fab-stephen-foster/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-14-1-fab-stephen-foster/</guid>
      <description>Une clarification musicale Stephen Foster - reçu par FAB le 14 Janvier 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Stephen Foster.
J&amp;rsquo;ai dit dans ma canalisation du 9 Janvier 2005, intitulée « La maladie mentale et la musique dans le monde des esprits », « Je venais juste de finir de travailler sur Beautiful Dreamer lorsque je suis tombé malade. Je suis décédé peu de temps après ». Vous avez lu récemment que les preuves de cette chanson étaient apparues quelques années auparavant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le malheur de Janis Joplin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-15-1-fab-janis-joplin/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-15-1-fab-janis-joplin/</guid>
      <description>Le malheur de Janis Joplin Janis Joplin 1 - reçu par FAB le 15 Janvier 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Janis Joplin.
Oui, j&amp;rsquo;étais consciente du jugement que vous avez porté sur moi, et je suis heureuse que vous ayez laissé tomber.
Mais vous devez savoir que mon existence spirituelle a été très malheureuse. Je n&amp;rsquo;ai pas eu la paix de l&amp;rsquo;esprit parce que ma vie n&amp;rsquo;était pas en harmonie et que j&amp;rsquo;avais un mauvais karma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’avènement de la paix et de l’harmonie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-24-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-24-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L’avènement de la paix et de l’harmonie Jésus - reçu par FAB le 24 Janvier 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
J’ai dit par l’intermédiaire de M. Padgett, le 28 Février 1916 : « Il viendra un temps où cet amour naturel sera restauré à son état originel de pureté et d’absence de péché, et où cette fraternité pourra exister dans un degré de perfection qui rendra tous les hommes heureux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S&#39;aimer soi-même</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-25-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-25-1-fab-jesus/</guid>
      <description>S&amp;rsquo;aimer soi-même Jésus - reçu par FAB le 25 Janvier 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Laisse-moi vous transmettre un message, car je vois que vous manquez de clarté.
Vous avez entendu à maintes reprises que les voyants spirituels préconisaient de réduire le moi à néant pour atteindre un état spirituel élevé. Mais vous savez aussi que les êtres humains sont les plus hautes créations de Dieu. Où est donc la vérité ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lincoln gagne en confiance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-30-2-fab-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-30-2-fab-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Lincoln gagne en confiance Abraham Lincoln - reçu par FAB le 30 Janvier 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Abraham Lincoln.1
Au fur et à mesure que la guerre avançait, je devenais de plus en plus à l&amp;rsquo;aise dans le commandement. La crise de Fort Sumter a amorcé le processus qui m&amp;rsquo;a donné suffisamment de confiance pour prendre mes propres décisions. Cela a été facilité par les nombreuses années où il a exercé le métier d&amp;rsquo;avocat au cours desquelles il lui a fallu faire preuve de créativité et d&amp;rsquo;originalité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le début de la guerre civile Américaine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-30-1-fab-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-30-1-fab-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Le début de la guerre civile Américaine Abraham Lincoln - reçu par FAB le 30 Janvier 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Abraham Lincoln.1
Permettez-moi de commenter la crise qui a conduit à la guerre civile, à l&amp;rsquo;affrontement à Fort Sumter.
Ce fut le premier véritable test de ma présidence. Dans mon cœur, je ne voulais pas la guerre. Je l&amp;rsquo;ai dit clairement à plusieurs reprises. Mais en tant que leader de la nation, j&amp;rsquo;ai senti que je ne pouvais pas rester les bras croisés, même si la plupart des membres de mon cabinet conseillaient la non-intervention.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le progrès de Lincoln</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-31-1-fab-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-31-1-fab-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Le progrès de Lincoln Abraham Lincoln - reçu par FAB le 31 Janvier 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Abraham Lincoln.1
Vous venez de terminer cette merveilleuse biographie de ma vie par Ronald C. White Jr. Vous avez apprécié d&amp;rsquo;en apprendre davantage sur ma vie, mais vous avez été une fois de plus perplexe face au paradoxe suivant : j&amp;rsquo;avais un humble cœur d&amp;rsquo;amour, et pourtant j&amp;rsquo;ai été responsable de tant d&amp;rsquo;effusions de sang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La culture Grecque et les Juifs dans l’Ancienne Palestine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-31-2-fab-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-1-31-2-fab-st-john/</guid>
      <description>La culture Grecque et les Juifs dans l’Ancienne Palestine St Jean - reçu par FAB le 31 Janvier 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jean.
Oui, certains d&amp;rsquo;entre nous, Juifs, connaissaient le grec, pour les besoins du commerce, et certains ont été éduqués dans la culture hellénistique, mais pas les disciples de Jésus, car nous étions d&amp;rsquo;humbles pêcheurs. Il y avait un sentiment très fort que la culture grecque représentait la contamination, même si certains Juifs s&amp;rsquo;y engageaient pour des raisons de nécessité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un roi légendaire - le roi Arthur - est réel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-1-1-fab-king-arthur/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-1-1-fab-king-arthur/</guid>
      <description>Un roi légendaire - le roi Arthur - est réel Le roi Arthur 1 - reçu par FAB le 1er Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis le Roi Arthur.
Oui, j&amp;rsquo;ai vraiment existé, j&amp;rsquo;ai mobilisé mon peuple et j&amp;rsquo;ai acquis une certaine notoriété dans mon pays grâce à des exploits militaires et à l&amp;rsquo;administration des affaires de l&amp;rsquo;État.
J&amp;rsquo;ai noté avec amusement certaines des légendes qui ont surgi à mon sujet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le choc des Juifs et des Gentils au premier siècle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-3-1-fab-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-3-1-fab-st-john/</guid>
      <description>Le choc des Juifs et des Gentils au premier siècle St Jean - reçu par FAB le 3 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jean.
Le livre est tout faux lorsqu&amp;rsquo;il dit que notre Torah était en grec. Elle était en Hébreu parce que c&amp;rsquo;était la langue sacrée des Juifs.1
Jésus a été éduqué dans la Torah lors de son enfance en Égypte. Il a appris sa religion selon l&amp;rsquo;ancienne pratique, dans la langue sacrée du Judaïsme, à savoir l&amp;rsquo;Hébreu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pré-existence des Cieux Célestes - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-7-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-7-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Pré-existence des Cieux Célestes - 2 Jésus - reçu par FAB le 7 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Vous venez de lire que j&amp;rsquo;ai canalisé à travers M. Padgett ce qui suit :
Et si l&amp;rsquo;homme n&amp;rsquo;avait jamais reçu cet Amour Divin dans son âme, il n&amp;rsquo;y aurait jamais eu un tel Royaume amené à l&amp;rsquo;existence.
Vous m&amp;rsquo;avez canalisé en disant que le Royaume Céleste préexistait à mon ministère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La fermeture des Cieux Célestes - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-7-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-7-1-fab-jesus/</guid>
      <description>La fermeture des Cieux Célestes - 2 Jésus - reçu par FAB le 7 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Le Royaume Céleste sera fermé un jour, et ceux qui ne possèdent pas l&amp;rsquo;habit de noces de l&amp;rsquo;Amour Divin en seront exclus.
Je l&amp;rsquo;ai dit sur terre, comme l&amp;rsquo;indiquent de nombreuses paraboles du Nouveau Testament, et je l&amp;rsquo;ai dit par l&amp;rsquo;intermédiaire de M. Padgett. C&amp;rsquo;est une perception de l&amp;rsquo;âme qui est restée en moi depuis ma vie de mortel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;unicité avec Dieu et les Soufis</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-9-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-9-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;unicité avec Dieu et les Soufis Jésus - reçu par FAB le 9 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Laissez-moi commenter ce qui vous laisse perplexe depuis longtemps. Vous lisez des articles sur les Soufis et leur doctrine de la fusion, de l&amp;rsquo;unité avec Dieu. Vous êtes confus parce que plus vous progressez dans l&amp;rsquo;Amour Divin, plus votre sens de vous-même est intact, alors que vous avez lu que tant de personnes enseignent que nous devons nous perdre en Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;histoire du déluge</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-10-1-fab-noah/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-10-1-fab-noah/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;histoire du déluge Noé - reçu par FAB le 10 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Noé.1
Oui, en plus de pluies torrentielles, et à cause d&amp;rsquo;elles, les rivières ont parfois débordées de leurs berges et inondé les terres. Ces diverses catastrophes naturelles se sont combinées pour former l&amp;rsquo;histoire biblique du déluge. Noé s&amp;rsquo;est également exprimé dans les messages suivants : ↩ Auteur Titre du message Date du message Noé Noé et le déluge 2 Février 2003 Noé Stop à l&amp;rsquo;obscurité 17 Novembre 2017 Noé A propos du déluge 29 Décembre 2020 Lien vers les messages des années 2009 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La culture Juive du premier siècle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-11-1-fab-st-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-11-1-fab-st-john/</guid>
      <description>La culture Juive du premier siècle St Jean - reçu par FAB le 11 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jean.
Dans votre exploration du Judaïsme du premier siècle, vous avez lu plus d&amp;rsquo;une fois qu&amp;rsquo;il y avait des traductions grecques de la Torah.
Pour comprendre la dynamique complexe de notre foi à cette époque, il est important de comprendre l&amp;rsquo;esprit Juif. Il a été en tension permanente avec le monde païen qui l&amp;rsquo;entourait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jimmy Stewart et son rôle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-12-1-fab-jimmy-stewart/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-12-1-fab-jimmy-stewart/</guid>
      <description>Jimmy Stewart et son rôle Jimmy Stewart 1 - reçu par FAB le 12 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jimmy Stewart.
Bon sang, j&amp;rsquo;aurais aimé prendre mes films aussi sérieusement que vous le faites ! J&amp;rsquo;aurais eu une vie beaucoup plus heureuse sur terre et ici.
Je sais qu&amp;rsquo;il est difficile de comprendre et de croire qu&amp;rsquo;à certains égards, je n&amp;rsquo;ai pas saisi les messages que mes films projetaient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La négativité à la guerre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-14-1-fab-wat-tyler/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-14-1-fab-wat-tyler/</guid>
      <description>La négativité à la guerre Wat Tyler 1 - reçu par FAB le 14 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Wat Tyler.2
Vous captez parfaitement nos pensées, alors ayez confiance en votre don.
Ah, il y a si longtemps que la mort est venue à moi ! Et je n’avais aucune idée que les conséquences de mes actions dans la rébellion seraient si drastiques. J’ai savouré les meurtres que j’ai commis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La négativité dans la guerre - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-16-1-fab-wat-tyler/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-16-1-fab-wat-tyler/</guid>
      <description>La négativité dans la guerre - 2 Wat Tyler - reçu par FAB le 16 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Wat Tyler.1
Vous avez réfléchi au message que j&amp;rsquo;ai canalisé il y a deux jours. Vous vous demandez comment nous, les paysans, aurions pu réagir autrement.
J&amp;rsquo;ai eu exactement la même pensée sur terre et ici. Je me suis dit que nous étions dos au mur, sans autre moyen d&amp;rsquo;échapper à notre destin que la violence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Érasme et la Réforme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-17-2-fab-erasmus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-17-2-fab-erasmus/</guid>
      <description>Érasme et la Réforme Erasmus 1 - reçu par FAB le 17 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Érasme.
Je suis heureux que vous puissiez voir la Réforme davantage de mon point de vue. Vous voyez ce qui s&amp;rsquo;est passé alors avec des yeux nouveaux. C&amp;rsquo;est parce que votre âme a grandi, et donc vos idées sont plus claires.
Oui, Martin Luther a eu sa part de souffrance ici-bas, ce que j&amp;rsquo;avais d&amp;rsquo;ailleurs anticipé sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La négativité à la guerre - 3</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-17-1-fab-wat-tyler/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-17-1-fab-wat-tyler/</guid>
      <description>La négativité à la guerre - 3 Wat Tyler - reçu par FAB le 17 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Wat Tyler.1
Oui, j&amp;rsquo;ai utilisé le mot aristocrate parce que nous, les paysans, les considérions tous - propriétaires terriens, nobles, dirigeants politiques et clergé - comme un seul et même ennemi. Wat Tyler s&amp;rsquo;est également exprimé dans les messages suivants : ↩ Auteur Titre du message Date du message Wat Tyler La négativité à la guerre - 1 14 Février 2009 Wat Tyler La négativité dans la guerre - 2 16 Février 2009 Lien vers les messages des années 2009 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;expérience spirituelle d&#39;un militant gay</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-18-1-fab-harvey-milk/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-18-1-fab-harvey-milk/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;expérience spirituelle d&amp;rsquo;un militant gay Harvey Milk 1 - reçu par FAB le 18 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Harvey Milk.2
Je n&amp;rsquo;étais pas un saint, mais j&amp;rsquo;avais un sens aigu de la justice. Je sais que c&amp;rsquo;est évident, mais je voulais mettre ces deux pensées ensemble. Elles résument et définissent ce qu&amp;rsquo;a été mon destin ici. Vous avez donc eu une prémonition exacte lorsque vous vous êtes demandé pourquoi je l&amp;rsquo;ai canalisé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;expérience spirituelle d&#39;un militant gay - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-20-1-fab-harvey-milk/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-20-1-fab-harvey-milk/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;expérience spirituelle d&amp;rsquo;un militant gay - 2 Harvey Milk - reçu par FAB le 20 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Harvey Milk.1
Je suis entré dans le monde des esprits en tant qu&amp;rsquo;athée, mais j&amp;rsquo;ai très vite réalisé qu&amp;rsquo;il y avait tant de choses que je ne connaissais pas. Et beaucoup de choses que j&amp;rsquo;avais faites et dites me sont revenues, et j&amp;rsquo;ai souffert.
Ce commentaire ne doit pas être interprété comme indiquant que l&amp;rsquo;homosexualité était son problème.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réflexions sur la sorcellerie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-28-2-fab-cotton-mather/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-28-2-fab-cotton-mather/</guid>
      <description>Réflexions sur la sorcellerie Cotton Mather - reçu par FAB le 28 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Cotton Mather.1
Vous m&amp;rsquo;avez correctement canalisé. Après avoir déterminé que la sorcellerie était mauvaise, j&amp;rsquo;ai combattu cette pratique. Mais avant d&amp;rsquo;arriver à cette conclusion, j&amp;rsquo;ai réfléchi très sérieusement, car je savais que des vies étaient en jeu. Cotton Mather s&amp;rsquo;est également exprimé par l&amp;rsquo;intermédiaire des messages suivants :↩ Auteur Titre du message Date du message Cotton Mather Expériences d’un puritain colonial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi morale</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-28-1-fab-jonathan-edwards/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-2-28-1-fab-jonathan-edwards/</guid>
      <description>La loi morale Jonathan Edwards - reçu par FAB le 28 Février 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jonathan Edwards.
Oui, j&amp;rsquo;ai écrit et cru beaucoup de choses qui étaient positives et utiles. Mais je n&amp;rsquo;ai pas pu échapper au jugement concernant ces croyances qui étaient fausses et nuisibles.
Lien vers les messages des années 2009 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Judy Garland et le spectacle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-3-2-1-fab-judy-garland/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-3-2-1-fab-judy-garland/</guid>
      <description>Judy Garland et le spectacle Judy Garland - reçu par FAB le 2 Mars 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Judy Garland.1
J&amp;rsquo;aimais vraiment me produire sur scène, préférant toujours les spectacles et les concerts, même s&amp;rsquo;ils ne se passaient pas toujours bien. Judy Garland a délivré un certain nombre de messages au cours de l&amp;rsquo;année 2008, 2009 et 2013 qui ont accesibles par les liens ci-dessous indiqués :↩ Auteur Titre du message Date du message Judy Garland Une grande interprète partage son cœur 19 Septembre 2008 Judy Garland Une grande interprète partage son cœur - 2 27 Septembre 2008 Judy Garland Les tentatives de suicide de Judy Garland 12 Octobre 2008 Judy Garland Judy Garland partage son cœur - 3 29 Octobre 2008 Judy Garland Judy Garland ajoute à son channeling 19 Janvier 2013 Lien vers les messages des années 2009 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi morale et le fait de gagner de l’argent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-3-7-1-fab-andrew-carnegie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-3-7-1-fab-andrew-carnegie/</guid>
      <description>La loi morale et le fait de gagner de l’argent Andrew Carnegie - reçu par FAB le 7 Mars 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Andrew Carnegie. 1
J&amp;rsquo;étais un matérialiste. De plus, lorsqu&amp;rsquo;il s&amp;rsquo;agissait de gagner de l&amp;rsquo;argent, j&amp;rsquo;étais impitoyable. J&amp;rsquo;étais très généreux avec l&amp;rsquo;argent que je recevais, mais c&amp;rsquo;est la façon dont je l&amp;rsquo;ai acquis qui est revenue me hanter. C&amp;rsquo;est vrai. À l&amp;rsquo;époque, c&amp;rsquo;était la chose la plus naturelle du monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les expériences de Napoléon</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-3-25-1-fab-napoleon/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-3-25-1-fab-napoleon/</guid>
      <description>Les expériences de Napoléon Napoléon - reçu par FAB le 25 Mars 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Napoléon.
J’ai lu avec vous le récit de ma vie et de mon caractère par les Durant [l’Époque de Napoléon], et je dois dire qu’ils pénètrent très souvent au cœur de ce que j’étais, et de ce que ma personnalité m’a fait faire. Les auteurs [lorsqu’ils sont devenus des esprits] sont venus me voir avec empressement et, sachant à quel point ils se souciaient de ma vie et s’y intéressaient, j’ai donné à leur livre ma bénédiction et je les ai complimentés pour l’excellent travail qu’ils avaient fourni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La tristesse de Jerry Falwell</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-4-5-1-fab-jerry-falwell/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-4-5-1-fab-jerry-falwell/</guid>
      <description>La tristesse de Jerry Falwell Jerry Falwell 1 - reçu par FAB le 5 Avril 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jerry Falwell.
Vos guides spirituels ont eu la bonté de me permettre d&amp;rsquo;écrire à travers vous. Je voulais le faire depuis un certain temps. Je sais que vous ne me détestez pas.
J&amp;rsquo;ai été sincère dans mes affirmations. Mais je me suis embrouillé dans mon ministère. Comme je le vois maintenant, dans ma quête de pouvoir mondain, j&amp;rsquo;ai perdu de vue les enseignements simples mais beaux de Jésus, qui m&amp;rsquo;ont enthousiasmé lorsque j&amp;rsquo;ai commencé à marcher avec lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La souffrance d&#39;un soldat</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-4-29-1-fab-max-smith/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-4-29-1-fab-max-smith/</guid>
      <description>La souffrance d&amp;rsquo;un soldat Max Smith - reçu par FAB le 29 Avril 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis, Max Smith.
J&amp;rsquo;ai pris part à la guerre du Mexique, que vous êtes en train de lire. Mes copains et moi avons tué des Mexicains, et fait beaucoup de mauvaises choses qui, selon nous, ont été faites dans un but sportif.
Mais le Créateur avait un point de vue différent, que nous avons découvert à notre grande horreur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le système et les personnes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-1-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-1-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Le système et les personnes Jésus - reçu par FAB le 1 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je veux canaliser un message maintenant, clarifiant ce qui a été dit dans les canalisations passées, que le système est mauvais.
Il est important de comprendre, comme je l&amp;rsquo;ai dit le 14 Janvier 2008, que j&amp;rsquo;ai toujours eu une vision positive de la nature humaine. De mon point de vue, personne n&amp;rsquo;est irrécupérable, personne n&amp;rsquo;est mauvais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le système et les personnes - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-1-3-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-1-3-fab-jesus/</guid>
      <description>Le système et les personnes - 2 Jésus - reçu par FAB le 1 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Vous avez appris que certains collèges et universités de Californie paient les frais de scolarité et les besoins financiers des étudiants moins privilégiés. Quel est le rapport avec ce que j&amp;rsquo;ai dit précédemment ? Vous pensez qu&amp;rsquo;il y a une contradiction.
C&amp;rsquo;est en effet une chose merveilleuse que cela se produise, et cela devrait être loué pour l&amp;rsquo;illumination que cela représente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;espoir de Walt Disney</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-1-1-fab-walt-disney/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-1-1-fab-walt-disney/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;espoir de Walt Disney Walt Disney - reçu par FAB le 1er Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Walt Disney.1
Lorsque vous écoutez la musique de mes films, sachez que ma gratitude envers vous pour votre appréciation de ce que j&amp;rsquo;ai fait s&amp;rsquo;étend au-delà du fossé qui nous sépare. Mais il n&amp;rsquo;y a pas de séparation réelle dans l&amp;rsquo;univers de Dieu, une seule réalité, la Création.
Je réside dans les Cieux Célestes, et je vous dis ce soir, avec l&amp;rsquo;autorité que seul un esprit Céleste peut posséder, que Dieu va faire une grande chose dans votre monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le programme politique et économique de Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-3-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-3-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Le programme politique et économique de Jésus Jésus - reçu par FAB le 3 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je voudrais canaliser un message concernant mes deux canalisations dans lesquelles j&amp;rsquo;ai dit que j&amp;rsquo;avais un agenda politique ainsi qu&amp;rsquo;un agenda économique.
Certains croient que mon message se limitait au spirituel, ce qui est confirmé par les déclarations que j&amp;rsquo;ai faites, à savoir que l&amp;rsquo;homme ne vit pas seulement de pain, et que mon royaume n&amp;rsquo;est pas de ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le programme politique et économique de Jésus - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-3-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-3-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Le programme politique et économique de Jésus - 2 Jésus - reçu par FAB le 3 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Laisse-moi compléter ce que je viens de canaliser, puisque vous avez besoin de plus de clarté.
Pour comprendre mon enseignement, il est nécessaire de comprendre que j&amp;rsquo;ai enseigné que Dieu est un Dieu d&amp;rsquo;Amour. Cela signifie que Dieu est toujours sensible aux vrais besoins, à quelque niveau que ce soit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;expérience d&#39;Alexandre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-7-2-fab-alexander/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-7-2-fab-alexander/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;expérience d&amp;rsquo;Alexandre Alexandre 1 - reçu par FAB le 7 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Alexandre.
Oui, vous avez raison, je voulais vous transmettre un message. Comme j&amp;rsquo;ai eu un impact très puissant sur l&amp;rsquo;histoire, je veux vous faire part de mon point de vue actuel sur ma vie.
Dans ma vanité, j&amp;rsquo;ai cru l&amp;rsquo;histoire entourant ma naissance, qu&amp;rsquo;elle avait été influencée en quelque sorte par un dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La progression d&#39;Aristote, et l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-7-1-fab-aristotle/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-7-1-fab-aristotle/</guid>
      <description>La progression d&amp;rsquo;Aristote, et l&amp;rsquo;âme Aristote 1 - reçu par FAB le 7 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Aristote.2
Oui, je suis le philosophe Grec qui a toujours su qu&amp;rsquo;il savait très peu. Oui, j&amp;rsquo;étais humble quant à la vérité, et cette humilité m&amp;rsquo;a permis d&amp;rsquo;apprendre la doctrine du Maître. J&amp;rsquo;habite les Cieux Célestes, et beaucoup de choses qui étaient des spéculations confuses sur terre sont devenues des connaissances, que je possède maintenant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le système et la générosité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-10-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-10-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Le système et la générosité Jésus - reçu par FAB le 10 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Lorsque vous lisez sur votre société, vous êtes souvent agréablement surpris de découvrir tant de façons dont se manifeste la générosité inhérente de vos compatriotes. Cela vous amène donc à remettre en question les déclarations plutôt sévères de vos canalisations depuis plusieurs années maintenant. Où est la vérité, vous demandez-vous ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le système et la générosité - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-12-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-12-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Le système et la générosité - 2 Jésus - reçu par FAB le 12 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Maintenant, vous avez appris que de nombreuses banques communautaires dans tout le pays ne sont pas avides et sont tout à fait solvables, ce qui dément la critique populaire contre les banques.
Comme j&amp;rsquo;ai une vision positive de la nature humaine, je ne ferais jamais de généralisations à l&amp;rsquo;emporte-pièce sur les gens qui seraient injustes pour quiconque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le système et les personnes - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-12-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-12-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Le système et les personnes - 2 Jésus - reçu par FAB le 12 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
J&amp;rsquo;ai dit dans ma canalisation du 1er mai 2009, Le système et les personnes :
Mais si vous l&amp;rsquo;étudiez de plus près, vous vous rendrez compte que la tendance humaine naturelle et normale à l&amp;rsquo;amour et à la générosité est découragée.
Vous êtes conscient que de nombreux individus très riches ont été très généreux avec leur argent, conformément à la générosité de base de votre peuple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La richesse matérielle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-21-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-21-1-fab-jesus/</guid>
      <description>La richesse matérielle Jésus - reçu par FAB le 21 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je veux décrire davantage ce que je ressens et pense du système économique actuellement en place.
Nous, les Anges, avons pour but premier d&amp;rsquo;encourager les mortels à suivre la voie Divine. Mais comme un mortel a aussi des besoins matériels de base, nous devons aussi être conscients de ces besoins.
Nous ne sommes pas indifférents aux préoccupations sociales, économiques ou politiques, même si nous nous concentrons sur le spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forces sociales, économiques et politiques</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-21-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-21-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Forces sociales, économiques et politiques Jésus - reçu par FAB le 21 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je veux clarifier ce que j&amp;rsquo;ai voulu dire dans la canalisation d&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui « Richesse Matérielle » lorsque j&amp;rsquo;ai dit : « Nous ne sommes pas indifférents aux préoccupations sociales, économiques ou politiques, même si nous nous concentrons sur le spirituel. »
Permettez-moi de préciser que notre priorité a toujours été, et sera toujours, de guider les âmes des mortels sur la voie Divine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expérience de la mère de Moïse</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-23-1-fab-jochebed-moses-mother/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-23-1-fab-jochebed-moses-mother/</guid>
      <description>Expérience de la mère de Moïse Jochebed, la mère de Moïse 1 - reçu par FAB le 23 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jochebed.2
Je suis la mère de Moïse. Je n&amp;rsquo;étais pas la tante de mon mari Amram, comme le dit la Bible Exode 6:20. Mais la Bible a raison quand elle dit que je suis née en Égypte Nombres 26:59. Et mon père était effectivement Lévi Nombres 26:59.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité d&#39;un père de l&#39;Église</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-25-1-fab-ambrose/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-25-1-fab-ambrose/</guid>
      <description>La vérité d&amp;rsquo;un père de l&amp;rsquo;Église Ambrose 1 - reçu par FAB le 25 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Ambroise.
Je suis heureux que vous reconnaissiez la valeur de l&amp;rsquo;expérience Chrétienne orthodoxe, tout en réalisant ses erreurs. En effet, nous, les pères de l&amp;rsquo;église, nous nous sommes souciés de la vérité, et nous nous sommes aussi souciés de nourrir l&amp;rsquo;âme. La religion demeure dans le cœur, et je l&amp;rsquo;ai compris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le bonheur d&#39;un père de l&#39;Église</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-25-2-fab-john-chrysostom/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-25-2-fab-john-chrysostom/</guid>
      <description>Le bonheur d&amp;rsquo;un père de l&amp;rsquo;Église Saint Jean Chrysostome 1 - reçu par FAB le 25 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jean Chrysostome.
Oui, j&amp;rsquo;étais un brûlot et une tête brûlée en faveur de la vérité. Je ne pouvais pas tolérer l&amp;rsquo;injustice ou l&amp;rsquo;hypocrisie, quel que soit le niveau hiérarchique. Cela produisait une grande paix dans mon âme, car je cherchais toujours à être fidèle à moi-même.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les difficultés de Karl Marx</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-27-1-fab-karl-marx/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-27-1-fab-karl-marx/</guid>
      <description>Les difficultés de Karl Marx Karl Marx - reçu par FAB le 27 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Karl Marx.
Vous venez de terminer la biographie de ma vie par Francis Wheen.
J’ai donné à la vie tout ce que je pouvais, sans rien retenir. Mais malgré cela, j’ai été mal équipé pour faire face à ce qui m’attendait ici.1 Karl Marx s&amp;rsquo;était préalablement exprimé le 24 Septembre 2007↩ Lien vers les messages des années 2009 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;expérience de Jung</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-29-1-fab-carl-jung/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-5-29-1-fab-carl-jung/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;expérience de Jung Carl Jung 1 - reçu par FAB le 29 Mai 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Carl Jung.
Comme vous l&amp;rsquo;avez imaginé, j&amp;rsquo;ai vécu une expérience très enrichissante dans ce monde spirituel. L&amp;rsquo;idée que le développement de l&amp;rsquo;âme est le facteur déterminant du progrès et du succès, a été une profonde révélation pour moi.
Vous vous demandez comment mon exploration des mythes et de ce que j&amp;rsquo;ai appelé l&amp;rsquo;inconscient collectif s&amp;rsquo;est déroulée ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronald Reagan - Apprendre à connaître un président</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-6-29-2-fab-ronald-reagan/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-6-29-2-fab-ronald-reagan/</guid>
      <description>Ronald Reagan - Apprendre à connaître un président1 Ronald Reagan - reçu par FAB le 29 Juin 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Ronald Reagan.2 Cela me fait chaud au cœur que vous soyez en train de lire les mémoires de ma femme Nancy. Vous avez l&amp;rsquo;impression d&amp;rsquo;avoir été aveuglé par ce que j&amp;rsquo;étais parce que vous n&amp;rsquo;étiez pas du tout d&amp;rsquo;accord avec ma politique. Maintenant, vous découvrez que je n&amp;rsquo;étais pas si mauvais !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accumulation de richesse</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-6-30-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-6-30-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Accumulation de richesse Jésus - reçu par FAB le 30 Juin 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Laisse-moi clarifier ce que j&amp;rsquo;ai canalisé auprès de vous dans le passé. Je disais que lorsque la richesse matérielle est accumulée d&amp;rsquo;une manière qui va à l&amp;rsquo;encontre de la vie humaine et qui blesse les gens, alors la loi morale a été violée.
Lien vers les messages des années 2009 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apprendre à connaître un Président - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-6-30-1-fab-ronald-reagan/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-6-30-1-fab-ronald-reagan/</guid>
      <description>Apprendre à connaître un Président - 2 Ronald Reagan - reçu par FAB le 30 Juin 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Ronald Reagan.1
Vous m&amp;rsquo;avez correctement canalisé lorsque j&amp;rsquo;ai dit que j&amp;rsquo;avais hérité des ténèbres, non pas à cause de ce qui était dans mon cœur, qui était bon, mais parce que j&amp;rsquo;ai fait du mal même si je n&amp;rsquo;en avais pas l&amp;rsquo;intention. Et il y a beaucoup, beaucoup d&amp;rsquo;exemples de cela ici, d&amp;rsquo;esprits qui ont pensé qu&amp;rsquo;ils avaient bien agi, mais ont découvert qu&amp;rsquo;ils étaient dans l&amp;rsquo;erreur et ont causé de la douleur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La candeur d&#39;un Président</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-4-1-fab-franklin-d-roosevelt/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-4-1-fab-franklin-d-roosevelt/</guid>
      <description>La candeur d&amp;rsquo;un Président Franklin D Roosevelt - reçu par FAB le 4 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Franklin Roosevelt.1
En lisant mes déclarations, vous êtes frappés par ma connaissance de l&amp;rsquo;histoire et par ma foi en ce que l&amp;rsquo;on appelle les idéaux américains.
Et tout cela est vrai. Mais je n&amp;rsquo;étais pas un saint. Maintenant, vous avez pensé que j&amp;rsquo;étais zélé pour le bien-être du pays, et c&amp;rsquo;est vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expérience de la mère de Moïse – 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-6-1-fab-jochebed-moses-mother/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-6-1-fab-jochebed-moses-mother/</guid>
      <description>Expérience de la mère de Moïse – 2 Jochebed, la mère de Moïse - reçu par FAB le 6 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jochebed.
Permettez-moi de commenter la déclaration que j’ai faite dans ma canalisation du 23 Mai 2009 : « Et ma vie d’esclave en Égypte ne m’accordait pas le luxe de la réflexion. »
Vous vous êtes demandé, sûrement, tard le soir, avant de dormir, j’ai dû penser à mon fils Moïse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;avènement de la paix et de l&#39;harmonie - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-7-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-7-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;avènement de la paix et de l&amp;rsquo;harmonie - 2 Jésus - reçu par FAB le 7 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Dans ma canalisation du 24 janvier 2009, L&amp;rsquo;avènement de la paix et de l&amp;rsquo;harmonie, j&amp;rsquo;ai dit que « l&amp;rsquo;élection de Barack Obama à la présidence était des plus improbables ».
Je faisais référence aux circonstances de son début de vie. Dieu était avec lui alors qu&amp;rsquo;il allait de triomphe en triomphe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gagner de l&#39;argent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-10-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-10-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Gagner de l&amp;rsquo;argent Jésus - reçu par FAB le 10 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Permettez-moi de faire d&amp;rsquo;autres commentaires sur le sujet de l&amp;rsquo;argent, car vous avez besoin de plus de précisions.
Tout dépend de l&amp;rsquo;âme, c&amp;rsquo;est-à-dire de la condition de l&amp;rsquo;âme de chaque personne. Gagner de l&amp;rsquo;argent est une activité très importante dans la vie des mortels, et elle est soumise à la loi morale comme tout ce que font les mortels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barack Obama et la politique américaine</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-11-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-11-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Barack Obama et la politique américaine Jésus - reçu par FAB le 11 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Laissez-moi répondre à votre préoccupation. Vous pensez que nous, les anges, ne prenons pas de parti politique, que notre programme est au-dessus de la politique. Alors pourquoi ai-je soutenu Barack Obama ? 1
Je voulais dire qu&amp;rsquo;il y a quelque chose dans son cœur qui nous attire. Il est vrai que nous ne sommes pas politiques au sens strict du terme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un grand musicien revient à la maison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-12-1-fab-george-harrison/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-12-1-fab-george-harrison/</guid>
      <description>Un grand musicien revient à la maison George Harrison 1 - reçu par FAB le 12 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, George Harrison.
C’est moi qui vous ai guidé vers cette biographie de ma vie « Voilà le Soleil. » Aussi oubliez la pensée qu’il était trop cher. C’est purement votre enfant intérieur.
Ce fut toute une aventure, et je suis revenu à la maison.2 George Harrison MBE (25 Février 1943 – 29 Novembre 2001) était un guitariste rockeur anglais, auteur-compositeur-interprète et producteur de film.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>George Harrison rentre à la maison - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-14-2-fab-george-harrison/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-14-2-fab-george-harrison/</guid>
      <description>George Harrison rentre à la maison - 2 George Harrison - reçu par FAB le 14 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, George Harrison.1
Oui, je suis revenu à la maison. J&amp;rsquo;ai été accueilli par mes parents et Swami Bhaktivedanta.
À bien des égards, et de la manière la plus essentielle, ce monde spirituel est exactement comme je l&amp;rsquo;avais espéré. Il y a une absence totale de soucis, et de ces haut-parleurs et choses bruyantes et désagréables qui m&amp;rsquo;ont causé du chagrin sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dire la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-14-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-14-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Dire la vérité Jésus - reçu par FAB le 14 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Jésus.
Je souhaite maintenant discuter de cette lutte en cours dans votre âme entre le désir de dire ce que vous percevez comme étant la vérité sur le Christianisme orthodoxe, et le désir de rester silencieux et de ne pas offenser ou causer la division et l&amp;rsquo;inharmonie.
La vérité est seule en soi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’image que se fait d’elle-même une politicienne Américaine – 1</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-16-1-fab-jeannette-rankin/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-16-1-fab-jeannette-rankin/</guid>
      <description>L’image que se fait d’elle-même une politicienne Américaine – 1 Jeannette Rankin 1 - reçu par FAB le 16 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jeannette Rankin.2
Vous avez tout à fait raison, je vous ai donné des impressions de pensée sur mes opinions alors que vous lisiez ma biographie, « Jeannette Rankin, A Political Woman (Jeannette Rankin, Une Femme Politique) ».
Les auteurs laissent entendre que c’est en quelque sorte une faiblesse si je n’ai jamais développé de relations personnelles satisfaisantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’image que se fait d’elle-même une politicienne Américaine – 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-17-1-fab-jeannette-rankin/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-17-1-fab-jeannette-rankin/</guid>
      <description>L’image que se fait d’elle-même une politicienne Américaine – 2 Jeannette Rankin - reçu par FAB le 17 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jeannette Rankin.1
Vous avez parfaitement bien reçu mes pensées hier.
Oui, j’ai été parfois inconstante, et cela m’a interpellée. Ce que je voulais dire, c’est que la plupart du temps, je me suis battue pour certaines causes, et c’était sincère. C’est cet aspect de ma vie qui m’a accueilli avec bonheur ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’opinion de Jeannette Rankin sur ses biographes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-17-2-fab-jeannette-rankin/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-17-2-fab-jeannette-rankin/</guid>
      <description>L’opinion de Jeannette Rankin sur ses biographes Jeannette Rankin - reçu par FAB le 17 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jeannette Rankin.1
Oui, j’ai dit des choses peu flatteuses sur mes biographes, James J. Lopach et Jean A. Luckowski, mais je les félicite d’avoir voulu connaître la vérité. Le monde n’a pas été informé des aspects de ma vie qu’ils ont révélés. Je ne blâme pas leurs motivations – ils voulaient honorer la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Maître sur Jeannette Rankin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-17-3-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-17-3-fab-jesus/</guid>
      <description>Le Maître sur Jeannette Rankin Jésus - reçu par FAB le 17 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Vous avez eu plusieurs canalisations de Jeannette Rankin. Elle a décrit sa vie de son point de vue, exactement de la façon dont elle la perçoit. Vous avez retranscrit fidèlement ses pensées.
Si ses vues semblaient en désaccord avec les recherches de ses biographes, cela signifie simplement qu&amp;rsquo;il y a une perception différente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un message de Bill Reilly</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-20-1-dl-bill-reilly/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-20-1-dl-bill-reilly/</guid>
      <description>Un message de Bill Reilly Bill Reilly - reçu par Révérend Dave Lampron le 20 Juillet 2009, Vail, CO, USA.
Mes très chers Jim, Joan, Laura et Michael,
Oui, grâce au grand amour et à l’amitié que je partage avec mon frère en Christ, David, je suis béni d’avoir la permission et la possibilité de vous envoyer à tous un message de ma maison à la vôtre. Je me rends compte que cela fait un certain temps que j’ai quitté cette terre, mais vous savez certainement que j’ai été présent parmi vous en de nombreuses occasions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Maître sur Jeannette Rankin 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-20-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-20-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Le Maître sur Jeannette Rankin 2 Jésus - reçu par FAB le 20 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Oui, Mlle Rankin a confirmé les recherches de ses biographes dans les canalisations que vous avez faites d&amp;rsquo;elle.
Quand j&amp;rsquo;ai dit si ses opinions semblaient en contradiction avec les recherches de ses biographes, je faisais référence à la défense de son caractère par Mlle Rankin, alors que ses biographes avaient découvert de nombreux cas où elle avait été égoïste et incompatible avec ses prises de position publiques pour la justice et l&amp;rsquo;égalité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Préparation de Moïse à l’approche Hébraïque de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-21-1-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-21-1-fab-moses/</guid>
      <description>Préparation de Moïse à l’approche Hébraïque de Dieu Moïse - reçu par FAB le 21 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Dans des canalisations précédentes, j’ai parlé de la façon dont j’ai découvert comment les esclaves Hébreux pensaient à Dieu lorsque j’étais un prince Égyptien.
Vos lectures vous ont amené à croire que l’idée Juive globale d’un Dieu Tout-Puissant et Omniscient de l’univers et de l’humanité ne s’est pas développée avant l’événement du Mont Sinaï.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Préparation de Moïse à l’approche Hébraïque de Dieu – 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-21-2-fab-moses/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-21-2-fab-moses/</guid>
      <description>Préparation de Moïse à l’approche Hébraïque de Dieu – 2 Moïse - reçu par FAB le 21 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Moïse.
Lorsque Joseph est venu en Égypte, il a apporté avec lui une foi intense en Dieu, qu’il avait apprise de ses parents, Jacob et Rachel. Et, comme vous le savez, sa famille a fini par le rejoindre. Ils avaient également de vraies perceptions de Dieu, bien que Joseph les ait surpassés en profondeur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La passion d&#39;un militant afro-américain</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-25-1-fab-web-du-bois/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-25-1-fab-web-du-bois/</guid>
      <description>La passion d&amp;rsquo;un militant afro-américain W.E.B. Du Bois 1 - reçu par FAB le 25 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis, W. E. B. Du Bois.
Vous êtes très désireux de connaître mes pensées. Eh bien, je vais satisfaire votre curiosité en ce bel après-midi à San Francisco.
J&amp;rsquo;étais un jeune homme de trente-cinq ans lorsque j&amp;rsquo;ai publié « The Souls of Black Folk (L&amp;rsquo;Âme du peuple noir) », et en vieillissant, j&amp;rsquo;ai vu la validité croissante de ce que j&amp;rsquo;avais accompli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La joie d&#39;un abolitionniste</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-27-2-fab-frederick-douglass/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-27-2-fab-frederick-douglass/</guid>
      <description>La joie d&amp;rsquo;un abolitionniste Frederick Douglass 1 - reçu par FAB le 27 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Frederick Douglass.
Essentiellement, je reste le même que ce que je fus sur terre, mais ce que j&amp;rsquo;ai vu ici ne pouvait pas rendre justice à mes rêves les plus fous de la bonté de Dieu, à laquelle je croyais en tant que mortel. Ici, il n&amp;rsquo;y a pas de Noirs et de Blancs, seulement des âmes qui s&amp;rsquo;élèvent ou s&amp;rsquo;abaissent en fonction de ce qu&amp;rsquo;a été leur vie sur terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un voyage spirituel au dix-huitième siècle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-27-1-fab-james-albert-okawsaw-gronniosaw/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-27-1-fab-james-albert-okawsaw-gronniosaw/</guid>
      <description>Un voyage spirituel au dix-huitième siècle James Albert Okawsaw Gronniosaw 1 - reçu par FAB le 27 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, James Albert Okawsaw Gronniosaw.
Mon jeune ami, je vous envoie mes salutations les plus chaleureuses.
Je n&amp;rsquo;ai pas été surpris du tout par la générosité de ce monde spirituel car, dans ma vie terrestre, j&amp;rsquo;ai appris le chemin de la foi en un Dieu aimant, et je peux me souvenir d&amp;rsquo;innombrables fois où le Bon Seigneur nous a aidés, moi et ma famille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Semer et récolter pour un leader Afro-Américain</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-28-1-fab-malcolm-x/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-28-1-fab-malcolm-x/</guid>
      <description>Semer et récolter pour un leader Afro-Américain Malcolm X - reçu par FAB le 28 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Malcolm X.1
Je sais que vous êtes perplexe quant à ma remarque, dans mon message du 18 Novembre 2006, selon laquelle « Je savais que j’étais mort parce que j’avais récolté ce que j’avais semé ». Laissez-moi donc vous expliquer.
Vous n’étiez pas d’accord avec ce que j’ai dit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La relation de Jésus au Judaïsme, et l&#39;idée de Logos</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-29-1-fab-john/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-7-29-1-fab-john/</guid>
      <description>La relation de Jésus au Judaïsme, et l&amp;rsquo;idée de Logos Jean - reçu par FAB le 29 Juillet 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jean.
Oui, c&amp;rsquo;est exact - nous, les Juifs, avons utilisé la version Hébraïque de notre Torah en Terre Sainte. Toute version grecque était boudée. Dans la Diaspora Juive, ce n&amp;rsquo;était souvent pas le cas, car ces Juifs étaient plus influencés par l&amp;rsquo;Hellénisme.1
Ce que je veux dire, c&amp;rsquo;est que Jésus a abordé la religion et la théologie d&amp;rsquo;un point de vue Juif, et ses disciples d&amp;rsquo;origine, ceux d&amp;rsquo;entre nous qui étaient également Juifs, l&amp;rsquo;ont compris, puisque c&amp;rsquo;était aussi notre culture.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le soi-disant problème de Madison</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-2-1-fab-james-madison/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-2-1-fab-james-madison/</guid>
      <description>Le soi-disant problème de Madison James Madison - reçu par FAB le 2 Août 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis, James Madison.1
Permettez-moi d&amp;rsquo;ajouter ma voix à celle des autres pères fondateurs. Tout d&amp;rsquo;abord, laissez-moi vous dire que le Créateur va restaurer notre cher pays, et d&amp;rsquo;une manière qui sera sans précédent. Vous avez donc beaucoup à attendre. Comment puis-je le savoir ? Eh bien, je vois de mes propres yeux tant de bons esprits et tant d&amp;rsquo;Anges Célestes déjà mobilisés et au travail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les souffrances d&#39;un esprit - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-19-1-fab-milton-friedman/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-19-1-fab-milton-friedman/</guid>
      <description>Les souffrances d&amp;rsquo;un esprit - 2 Milton Friedman - reçu par FAB le 19 Août 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Milton Friedman.
Non, la brève canalisation que vous avez faite de moi précédemment ne reflétait pas un parti pris de gauche : vous avez reçu mes pensées avec exactitude. J&amp;rsquo;ai beaucoup souffert des conséquences de ma méthode économique, et j&amp;rsquo;ai vu l&amp;rsquo;ampleur des abus de pouvoir que j&amp;rsquo;ai encouragés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faire de l&#39;argent - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-21-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-21-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Faire de l&amp;rsquo;argent - 2 Jésus - reçu par FAB le 21 Août 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Permettez-moi de te transmettre un autre message sur la façon de gagner de l&amp;rsquo;argent, car je vois que vous manquez encore de clarté. N&amp;rsquo;hésitez jamais à nous consulter chaque fois que vous sentez que vous avez besoin de notre aide.
J&amp;rsquo;ai dit dans une canalisation précédente que c&amp;rsquo;est la façon de gagner de l&amp;rsquo;argent qui peut être immorale, et c&amp;rsquo;est vrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Bonheur d&#39;une Ancienne Esclave</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-26-1-fab-harriet-ann-jacobs/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-26-1-fab-harriet-ann-jacobs/</guid>
      <description>Le Bonheur d&amp;rsquo;une Ancienne Esclave Harriet Ann Jacobs 1 - reçu par FAB le 26 Août 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, Harriet Ann Jacobs.
J&amp;rsquo;ai vu l&amp;rsquo;attention de Dieu dans mes luttes, et cela m&amp;rsquo;a beaucoup aidée lorsque j&amp;rsquo;ai déposé le fardeau de la vie mortelle. Ce que j&amp;rsquo;ai rencontré ici a dépassé mes espoirs les plus fous. J&amp;rsquo;ai vu tout le mal que les esclavagistes avaient fait leur revenir, et j&amp;rsquo;ai su que Dieu est juste et équitable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pensées d&#39;un Kennedy</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-28-1-fab-robert-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-28-1-fab-robert-kennedy/</guid>
      <description>Pensées d&amp;rsquo;un Kennedy Robert Kennedy - reçu par FAB le 28 Août 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Robert Kennedy.
Je souhaite te dire quelques mots ce soir, alors que notre famille accueille dans ce monde l&amp;rsquo;un des nôtres. [Son frère Edward Kennedy venait de décéder.]
Vous m&amp;rsquo;avez canalisé correctement lors de canalisations passées. J&amp;rsquo;avais en effet le sentiment d&amp;rsquo;une destinée supérieure qui n&amp;rsquo;était pas liée à mon milieu privilégié.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une pensée d&#39;un père fondateur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-31-1-fab-james-madison/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-8-31-1-fab-james-madison/</guid>
      <description>Une pensée d&amp;rsquo;un père fondateur James Madison - reçu par FAB le 31 Août 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis ici, James Madison.1
J&amp;rsquo;ai travaillé très dur pour créer et promouvoir la Constitution, et cela m&amp;rsquo;a apporté beaucoup de bonheur ici. L&amp;rsquo;ensemble des messages communiqués par James Madison est accessible par l&amp;rsquo;intermédiaire de ce lien.↩ Lien vers les messages des années 2009 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La véritable croissance de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-4-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-4-1-fab-jesus/</guid>
      <description>La véritable croissance de l’âme Jésus - reçu par FAB le 4 Septembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Le message de James Padgett a dit la vérité lorsqu’il a affirmé que le changement permanent et authentique de l’âme se produit non pas par la prédication enflammée d’enthousiastes, mais par la réflexion intérieure tranquille d’une personne dans sa quête de croissance spirituelle.
Cette croissance ne s’accomplit pas par des gestes spectaculaires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le fondamentalisme Chrétien</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-7-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-7-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Le fondamentalisme Chrétien Jésus - reçu par FAB le 7 Septembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Je veux aujourd&amp;rsquo;hui transmettre un message sur le fondamentalisme Chrétien, car il est tellement pertinent pour la réalité de votre pays en ce moment. Les principes et les lois de Dieu fonctionnent de manière universelle et impartiale. Et c&amp;rsquo;est ce qui s&amp;rsquo;est passé parmi les fondamentalistes Chrétiens : des prières et des désirs sincères ont abouti à la réponse appropriée à la prière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un changement de perspective</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-8-1-fab-walt-disney/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-8-1-fab-walt-disney/</guid>
      <description>Un changement de perspective Walt Disney - reçu par FAB le 8 Septembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Walt Disney.1
J&amp;rsquo;ai été choqué d&amp;rsquo;apprendre la véritable nature du système que j&amp;rsquo;ai soutenu et aimé. Ce monde est impitoyable dans son exposition du mal, et j&amp;rsquo;ai vu tant de gens qui ont souffert uniquement parce qu&amp;rsquo;ils ont suivi l&amp;rsquo;éthique de ce système.
Il n&amp;rsquo;est pas du tout ce que je pensais qu&amp;rsquo;il était.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;évolution de l&#39;économie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-12-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-12-1-fab-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;évolution de l&amp;rsquo;économie Jésus - reçu par FAB le 12 Septembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Vous êtes en train de lire les nombreuses façons dont les pratiques commerciales et économiques sont transformées, et ce processus ne fera que s&amp;rsquo;accélérer.
Il a été annoncé la venue d&amp;rsquo;un événement dramatique dans votre pays orchestré par nous, et cela se produira. La pression exercée sur les sociétés et les entreprises pour qu&amp;rsquo;elles prennent conscience de leurs effets sur les personnes et l&amp;rsquo;environnement crée un élan qui ne peut être arrêté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le matérialisme d&#39;un industriel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-14-1-fab-andrew-carnegie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-14-1-fab-andrew-carnegie/</guid>
      <description>Le matérialisme d&amp;rsquo;un industriel Andrew Carnegie - reçu par FAB le 14 Septembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Andrew Carnegie. 1
Vous venez de lire mes commentaires sur mon Évangile de la richesse. Vous craignez de m&amp;rsquo;avoir mal interprété dans ma canalisation du 3 Mars 2008. J&amp;rsquo;avais dit que j&amp;rsquo;étais dans les ténèbres, avec d&amp;rsquo;horribles compagnons. Vous n&amp;rsquo;avez pas mal interprété mes propos.
J&amp;rsquo;étais en effet un matérialiste. Le fait que j&amp;rsquo;ai fait don de ma fortune ne change rien à ce penchant matérialiste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recevoir l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-15-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-15-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Recevoir l&amp;rsquo;Amour Divin Jésus - reçu par FAB le 15 Septembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Oui, beaucoup de personnes reçoivent l&amp;rsquo;Amour Divin par l&amp;rsquo;intermédiaire de l&amp;rsquo;Esprit Saint.
Mais nous sommes très désireux que les gens comprennent ma véritable relation avec Dieu et la vérité de la Nouvelle Naissance de l&amp;rsquo;âme.
Lien vers les messages des années 2009 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La douleur de Jacques Kerouac</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-25-1-fab-jack-kerouac/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-25-1-fab-jack-kerouac/</guid>
      <description>La douleur de Jacques Kerouac Jack Kerouac - reçu par FAB le 25 Septembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jack Kerouac.1
J&amp;rsquo;ai découvert ici les profondeurs de mon incapacité à être sensible aux besoins des autres. Ce qui se profilait dans ma conscience était ma négligence envers ma fille Jan. C&amp;rsquo;était vraiment horrible. Mais j&amp;rsquo;étais un chercheur, et en cherchant, j&amp;rsquo;ai trouvé. Mes péchés n&amp;rsquo;étaient pas excusés - ils étaient remplacés par la grâce de l&amp;rsquo;Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;identité religieuse de Jack Kerouac</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-28-1-fab-jack-kerouac/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-28-1-fab-jack-kerouac/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;identité religieuse de Jack Kerouac Jack Kerouac - reçu par FAB le 28 Septembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Jacques Kerouac.1
Je veux vous expliquer comment je me voyais en tant que Catholique. J&amp;rsquo;ai beaucoup hérité de la tradition Catholique, et il y a de nombreux aspects de la culture et des croyances Catholiques que je n&amp;rsquo;ai jamais rejetés. Ils coïncidaient, et pas toujours de manière inconfortable, avec mes croyances Bouddhistes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Attitude des entreprises vis-à-vis de l&#39;environnement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-30-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-9-30-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Attitude des entreprises vis-à-vis de l&amp;rsquo;environnement Jésus - reçu par FAB le 30 Septembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Oui, il serait injuste et faux de ma part de dire que chaque entreprise et chaque dirigeant d&amp;rsquo;entreprise est opposé à la santé environnementale et humaine.
Cependant, au fur et à mesure que l&amp;rsquo;humanité évolue, de plus en plus d&amp;rsquo;entités corporatives suivront simplement les réformes nécessaires. Il ne sera pas possible de résister à la pression.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les expériences de Richard Rodgers</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-10-13-1-fab-richard-rodgers/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-10-13-1-fab-richard-rodgers/</guid>
      <description>Les expériences de Richard Rodgers Richard Rodgers - reçu par FAB le 13 Octobre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Richard Rodgers.1
Vous êtres arrivé à la fin de la lecture de ma biographie [par Meryle Secrest], et vos yeux sont maintenant ouverts sur ce que j&amp;rsquo;étais sur Terre. Oui, je suis mort athée et alcoolique, et il y avait beaucoup de choses dans mon âme qui n&amp;rsquo;étaient pas en harmonie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La compensation des Pères fondateurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-10-29-1-fab-benjamin-franklin/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-10-29-1-fab-benjamin-franklin/</guid>
      <description>La compensation des Pères fondateurs Benjamin Franklin - reçu par FAB le 29 Octobre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Benjamin Franklin.1
Vous vous interrogez sur vos diverses canalisations de nous, les pères fondateurs. Eh bien, nous avons parlé exactement comme nous le pensions et comme notre expérience nous l&amp;rsquo;a appris.
Mais je dirai ceci : aucun des pères fondateurs n&amp;rsquo;a échappé à la souffrance de la loi de compensation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La première vie de Robert Kennedy</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-3-1-fab-robert-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-3-1-fab-robert-kennedy/</guid>
      <description>La première vie de Robert Kennedy Robert Kennedy - reçu par FAB le 3 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Robert Kennedy.1
J&amp;rsquo;ai eu très tôt le sentiment d&amp;rsquo;une grande destinée, même si ce n&amp;rsquo;était pas totalement conscient. Oui, c&amp;rsquo;est vrai, malgré le fait que j&amp;rsquo;ai vécu dans l&amp;rsquo;ombre de mon père et de mes frères. Les enfants élus de Kennedy ont été élevés dans l&amp;rsquo;effort et la réussite, et il y avait quelque chose dans ma nature qui a fini par répondre à cela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robert Kennedy dans le monde des esprits</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-4-2-fab-robert-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-4-2-fab-robert-kennedy/</guid>
      <description>Robert Kennedy dans le monde des esprits Robert Kennedy - reçu par FAB le 4 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Robert Kennedy.1
Lorsque je suis arrivé dans le monde des esprits, je n&amp;rsquo;étais absolument pas préparé, et malgré mes forces et mes vertus, j&amp;rsquo;ai hérité d&amp;rsquo;une obscurité considérable. Ma pugnacité, ma tendance à affronter les gens, m&amp;rsquo;est revenue, et j&amp;rsquo;ai été surpris de constater que mes voisins avaient tous exactement le même trait de caractère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La famille Kennedy</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-4-1-fab-robert-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-4-1-fab-robert-kennedy/</guid>
      <description>La famille Kennedy Robert Kennedy - reçu par FAB le 4 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Robert Kennedy.1
Il est évident, pour quiconque connaît ma vie, que j&amp;rsquo;ai été dominé par mon père et mes frères, et cela a rendu extrêmement difficile, pour moi, d&amp;rsquo;être indépendant dans le vrai sens du terme. Mais en grandissant, j&amp;rsquo;ai pris conscience de qui j&amp;rsquo;étais. La mort de mon frère Joe m&amp;rsquo;a enlevé une partie de la pression que mon père exerçait sur moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plus sur Robert Kennedy</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-7-1-fab-robert-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-7-1-fab-robert-kennedy/</guid>
      <description>Plus sur Robert Kennedy Robert Kennedy - reçu par FAB le 7 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Robert Kennedy.
Lorsque j&amp;rsquo;ai canalisé mes premiers messages vers vous, j&amp;rsquo;étais conscient que vous, comme beaucoup d&amp;rsquo;autres, m&amp;rsquo;aviez idéalisé. Je voulais donc respecter votre niveau de confort. Au fur et à mesure que vous en apprenez davantage sur ma vie, vous vous rendez compte que l&amp;rsquo;idéalisation de ma personne n&amp;rsquo;est pas appropriée, puisque je me suis également comporté de certaines façons qui m&amp;rsquo;ont apporté l&amp;rsquo;obscurité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plus sur Robert Kennedy - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-7-2-fab-robert-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-7-2-fab-robert-kennedy/</guid>
      <description>Plus sur Robert Kennedy - 2 1 Robert Kennedy - reçu par FAB le 7 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Robert Kennedy.2
Je veux que vous tapiez les deux paragraphes importants suivants, situés à la page 345 de l&amp;rsquo;excellente biographie d&amp;rsquo;Evan Thomas sur moi, et ensuite je commenterai.
Dans les années depuis la mort de son frère, Kennedy avait montré une capacité de croissance, mais le mythe de sa transformation, comme la plupart des légendes de Kennedy, a été exagéré.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plus sur Robert Kennedy - 3</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-8-1-fab-robert-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-8-1-fab-robert-kennedy/</guid>
      <description>Plus sur Robert Kennedy - 3 Robert Kennedy - reçu par FAB le 8 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Robert Kennedy.1
Écrivez ce paragraphe de la page 353 de la biographie d&amp;rsquo;Evan Thomas sur moi, et je le commenterai.
Le conseiller qui manquait le plus à RFK n&amp;rsquo;était pas Larry O&amp;rsquo;Brien mais quelqu&amp;rsquo;un comme le Robert Kennedy de 1960 - un homme dur qui pouvait dire non et faire peur aux traînards et aux fainéants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plus sur Robert Kennedy - 4</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-8-2-fab-robert-kennedy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-8-2-fab-robert-kennedy/</guid>
      <description>Plus sur Robert Kennedy - 4 Robert Kennedy - reçu par FAB le 8 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Robert Kennedy.1
Lorsque je porte un regard sur ma vie terrestre, je me rends compte, qu&amp;rsquo;à bien des égards, je fus ordinaire. Mon destin ici le prouve. Mais j&amp;rsquo;étais un chercheur, et, en dépit de mes nombreux défauts et péchés, ce que je recherchais est venu à moi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un système économique déséquilibré</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-18-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-18-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Un système économique déséquilibré Jésus - reçu par FAB le 18 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Permettez-moi de vous aider à mieux comprendre. Nous avons canalisé des choses très négatives sur le système économique actuellement en place, et vous avez réalisé que ce système, du moins dans le passé, a été très bon pour vous toute votre vie. Alors où est la vérité ?
La vérité, c&amp;rsquo;est qu&amp;rsquo;il y a maintenant un réseau mondial de pouvoir économique en place qui va à l&amp;rsquo;encontre de la volonté de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jimmy Stewart fait le bilan de sa vie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-22-1-fab-jimmy-stewart/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-22-1-fab-jimmy-stewart/</guid>
      <description>Jimmy Stewart fait le bilan de sa vie Jimmy Stewart - reçu par FAB le 22 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis là, Jimmy Stewart.
Vous venez de terminer la lecture de ma vie [« Jimmy Stewart, A Biography », par Marc Eliot], et vous avez découvert qu&amp;rsquo;elle correspond à ce que j&amp;rsquo;ai canalisé le 12 Février 2009. Contrairement à ce que beaucoup pensent, je n&amp;rsquo;étais PAS Jefferson Smith, même si j&amp;rsquo;étais décent et aimable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clarification</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-25-1-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-25-1-fab-jesus/</guid>
      <description>Clarification Jésus - reçu par FAB le 25 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C’est moi, Jésus.
Laisse-moi clarifier les choses pour vous. Vous avez besoin d’une perspective plus large. Il est certain que de nombreux Américains ont été ignorants de la vérité spirituelle parce qu’ils étaient aveuglés par l’erreur, le matérialisme, l’apathie et la complaisance. Mais ce n’est pas toute l’histoire. Même avant les troubles économiques actuels, il y avait de nombreux Américains qui pouvaient discerner la vérité spirituelle, et même s’ils n’étaient pas majoritaires, ils représentaient votre pays tout autant que ceux qui étaient aveugles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clarification - 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-28-2-fab-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-28-2-fab-jesus/</guid>
      <description>Clarification - 2 Jésus - reçu par FAB le 28 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Jésus.
Permettez-moi de commenter ce que j&amp;rsquo;ai canalisé il y a trois jours. En période de troubles, les gens réagissent de différentes manières. Certes, il y a souvent une agitation émotionnelle et une colère mal placée. Mais il y a aussi ce que j&amp;rsquo;ai sous-entendu, un changement de perspective sur ce qui compte vraiment dans la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le point de vue d&#39;un président</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-28-1-fab-woodrow-wilson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-28-1-fab-woodrow-wilson/</guid>
      <description>Le point de vue d&amp;rsquo;un président Woodrow Wilson - reçu par FAB le 28 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
C&amp;rsquo;est moi, Woodrow Wilson.1
Vous êtes en train de lire que j&amp;rsquo;ai favorisé le contrôle par les banques, et que j&amp;rsquo;ai une approche moins qu&amp;rsquo;idéaliste de notre pays et de notre gouvernement, alors laissez-moi commenter. J&amp;rsquo;ai dit dans ma canalisation du 20 Décembre 2006, que j&amp;rsquo;avais le sentiment d&amp;rsquo;un but plus élevé pour l&amp;rsquo;Amérique, et je confirme que c&amp;rsquo;est ce que j&amp;rsquo;ai ressenti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelque chose de merveilleux à attendre avec impatience</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-24-1-fab-ida-tarbell/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2009/fr-2009-12-24-1-fab-ida-tarbell/</guid>
      <description>Quelque chose de merveilleux à attendre avec impatience Ida Tarbell 1 - reçu par FAB le 24 Décembre 2009, Santa Cruz, Californie, USA.
Je suis Ida Tarbell.
Tant de temps s&amp;rsquo;est écoulé depuis que j&amp;rsquo;ai vécu les choses que vous êtes en train de lire [sa biographie, &amp;ldquo;Ida Tarbell, Portrait of a Muckraker&amp;rdquo; par Kathleen Brady]. Bien sûr, je ne peux utiliser que la métaphore du temps puisque vous vivez encore dans la vie mortelle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
