<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sujets Spirituels on la nou velle verite</title>
    <link>/10-fr-spiritual-subjects/</link>
    <description>Recent content in Sujets Spirituels on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 May 2023 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/10-fr-spiritual-subjects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cercles de Lumière</title>
      <link>/10-fr-spiritual-subjects/10-2-fr-circles-of-light/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/10-fr-spiritual-subjects/10-2-fr-circles-of-light/</guid>
      <description>Cercles de Lumière Pendant de nombreuses années, un groupe fermé de Vancouver a pratiqué ce que nous appelons aujourd’hui les « Cercles de Lumière ». C’était une façon unique – bien unique pour les disciples de l’Amour Divin – de faire l’expérience de l’afflux de l’Amour Divin, apporté par l’Esprit Saint dans un petit groupe qui se réunissait régulièrement pour la prière. Lorsque ce groupe a décidé d’ouvrir ses portes en juillet 2012, il est devenu évident pour nous tous qu’il valait la peine d’en parler et d’en tirer parti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guérison et Miracles</title>
      <link>/10-fr-spiritual-subjects/10-3-fr-healing-and-miracles/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/10-fr-spiritual-subjects/10-3-fr-healing-and-miracles/</guid>
      <description>Guérison et Miracles Ce sujet est très vaste et il y a tellement d&amp;rsquo;approches différentes dans l&amp;rsquo;art de la guérison. Nous savons que la foi en est un élément essentiel. De magnifiques messages suivent ici pour éclairer ce sujet. Mais tout d&amp;rsquo;abord, la question :
Qu&amp;rsquo;entend-on par « miracle » ?
Jésus l&amp;rsquo;explique très bien dans un message communiqué le 8 Mars 1998 :
Lorsque nous parlons de miracles, par exemple, c&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;action des lois supérieures sur les moindres qui donnent l&amp;rsquo;impression que quelque chose d&amp;rsquo;extraordinaire s&amp;rsquo;est produit, ce qui est le cas, car lorsque les choses matérielles sont sous l&amp;rsquo;influence des lois de la nature, certaines choses se produisent constamment et sans erreur, test après test, mais lorsque les lois divines entrent en vigueur par l&amp;rsquo;influence des lois de la nature, alors des &amp;ldquo;miracles&amp;rdquo; se produisent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Anges</title>
      <link>/10-fr-spiritual-subjects/10-4-fr-angels/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/10-fr-spiritual-subjects/10-4-fr-angels/</guid>
      <description>Les Anges Ces messages sont toutes les références aux anges que nous avons reçues. Il en ressort clairement qu&amp;rsquo;il y a eu deux types d&amp;rsquo;anges - une classe créée spécifiquement pour accomplir la Volonté de Dieu, et les anges que nous sommes susceptibles de rencontrer de nos jours - les esprits des mortels. Bien que le concept d&amp;rsquo;ange s&amp;rsquo;étende aux esprits obscurs, ces messages révèlent que même les plus bas d&amp;rsquo;entre eux accomplissent la Volonté de Dieu, en particulier en s&amp;rsquo;aidant les uns les autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Âmes Sœurs</title>
      <link>/10-fr-spiritual-subjects/10-5-fr-soul-mates/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/10-fr-spiritual-subjects/10-5-fr-soul-mates/</guid>
      <description>Les Âmes Sœurs Voici ce que dit le Dr Samuels :
Les âmes humaines créées par le Père, selon les messages, sont duelles : elles sont composées d&amp;rsquo;un homme et d&amp;rsquo;une femme1 et, au moment de l&amp;rsquo;incarnation, elles se divisent en leurs deux parties constitutives. Chacune d&amp;rsquo;entre elles, par la suite dans la chair, est une âme complète en soi. Les âmes-sœurs peuvent ou non se rencontrer et se marier dans la chair, selon les diverses conditions et circonstances qui prévalent au moment de leur mariage ; mais un tel mariage n&amp;rsquo;est en aucun cas une garantie de bonheur, car les différences d&amp;rsquo;éducation, de croyances religieuses, de traditions familiales, d&amp;rsquo;éducation et d&amp;rsquo;autres circonstances de chacun peuvent souvent entraver plutôt qu&amp;rsquo;aider leurs relations maritales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos du sacrifice d&#39;Isaac par Abraham</title>
      <link>/10-fr-spiritual-subjects/10-6-fr-on-abraham-sacrifice-of-isaac/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/10-fr-spiritual-subjects/10-6-fr-on-abraham-sacrifice-of-isaac/</guid>
      <description>A propos du sacrifice d&amp;rsquo;Isaac par Abraham Dans les temps reculés, tous les lieux étaient le fief des Dieux. Il ne fallait surtout pas les fâcher. Tous les peuples, toutes le cultures ont trouvé des façons de ne pas le courroucer. Le concept d’offrandes, de sacrifices et même du sacrifice suprême s’est développé et imposé. Ce n’est qu’avec Abraham que Dieu a révélé qu’il ne voulait pas de sacrifice humain. Le Dieu d’Abraham déteste le meurtre et le sacrifice humain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Premier message d&#39;AJ Miller en Décembre 2004</title>
      <link>/10-fr-spiritual-subjects/10-7-fr-aj-miller-first-post-december-2004/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/10-fr-spiritual-subjects/10-7-fr-aj-miller-first-post-december-2004/</guid>
      <description>Premier message d&amp;rsquo;AJ Miller en Décembre 2004 Alan John Miller - 12 Novembre 2004 - Victor Harbor, Australie du Sud
Une nouvelle révélation
Mes frères et sœurs
Je sais que ce que je dis maintenant peut être difficile à croire pour certains membres et que certains peuvent dire que les messages de la Révélation Angélique rendent une telle chose impossible (ce qui n&amp;rsquo;est en réalité pas le cas). Mais avec toute la sincérité et l&amp;rsquo;amour qui font partie de moi, je vous assure que ce que je vous dis est la vérité et sera confirmé par des médiums en contact avec de vrais Anges Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A.J Miller – est-il la réincarnation de « Jésus » ?</title>
      <link>/10-fr-spiritual-subjects/10-8-fr-is-aj-miller-the-reincarnated-jesus/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/10-fr-spiritual-subjects/10-8-fr-is-aj-miller-the-reincarnated-jesus/</guid>
      <description>A.J Miller – est-il la réincarnation de « Jésus » ? Geoff Cutler - Avril 2018 - Sydney, Nouvelle-Galles du Sud - Australie
J’espérais éviter de commenter publiquement cette question. Car, quoi que je dise, c’est évidemment mon opinion personnelle. Cependant, maintenant qu’il y a tant de spéculations sur Internet, parce qu’A.J., comme on le connaît, reçoit beaucoup de publicité, je ne peux pas vraiment éviter de faire quelques commentaires. D’autant plus que ce site Web (new-birt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>la réincarnation de Jésus et le livre d&#39;Urantia</title>
      <link>/10-fr-spiritual-subjects/10-9-fr-jesus-reincarnation-and-urantia-book/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/10-fr-spiritual-subjects/10-9-fr-jesus-reincarnation-and-urantia-book/</guid>
      <description>la réincarnation de Jésus et le livre d&amp;rsquo;Urantia Selon Geoff Cutler, administratuer et auteur du site
A.J. (A.J. Miller) ne fait pas référence au Livre d’Urantia. Je pense qu’il l’a lu – il est très cultivé. Dans ce commentaire, je vais tenter d’aborder la crédibilité de l’existence d’un Jésus réincarné pour quelqu’un qui suit le Livre d’Urantia.
Bien que le Livre d’Urantia soit certainement différent dans son contenu et son style, à mon avis, il constitue une corroboration substantielle de tout ce que James Padgett a canalisé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cercles de guérison et Merkabas de guérison</title>
      <link>/10-fr-spiritual-subjects/10-2-1-fr-healing-circles-and-healing-merkabas/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2023 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/10-fr-spiritual-subjects/10-2-1-fr-healing-circles-and-healing-merkabas/</guid>
      <description>Cercles de guérison et Merkabas de guérison La création d&amp;rsquo;un cercle de guérison est assez simple et très efficace. Les participants s&amp;rsquo;assoient en cercle et se donnent la main. Ils se concentrent sur la réception de l&amp;rsquo;énergie de guérison, et un ou plusieurs d&amp;rsquo;entre eux ressentent généralement un flux d&amp;rsquo;énergie important. La première fois que j&amp;rsquo;ai participé à un cercle, j&amp;rsquo;ai été tellement secouée que j&amp;rsquo;ai eu du mal à rester sur ma chaise.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
