<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Messages Contemporains 2017 on la nou velle verite</title>
    <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/</link>
    <description>Recent content in Messages Contemporains 2017 on la nou velle verite</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 02:18:11 +1100</lastBuildDate><atom:link href="/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Les Salutations de Martin Luther</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-22-1-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 06:25:48 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-22-1-af-martin-luther/</guid>
      <description>Les Salutations de Martin Luther Martin Luther - reçu par Al Fike le 22 Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Vous vous êtes engagés dans cette œuvre. Je serai avec vous tout au long de la période où vous serez réunis. Chacun de nous a une fonction au sein du cercle, tout comme vous, en fonction de nos dons. Nous allons donc assumer nos rôles, fournir notre service, donner le maximum de ce que nous avons à donner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La route est claire devant vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-2-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0001</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-2-1-af-jesus/</guid>
      <description>La route est claire devant vous Jésus - reçu par Al Fike le 2 Janvier 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Jésus.
Levez les yeux. Levez les yeux avec les yeux de vos âmes et voyez la Lumière de l’Esprit Saint qui descend sur vous tous en ce moment – apportant l’afflux de l’Essence du Père, touchant vos âmes profondément avec Amour et apportant le changement si nécessaire en chacun de vous mes bien-aimés et à ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une bénédiction pour le Nouvel An</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-2-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0002</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-2-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Une bénédiction pour le Nouvel An Seretta Kem - reçu par Al Fike le 2 Janvier 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Vous avez chacun reçu une profonde guérison cette nuit, une bénédiction qui est venue avec les anges et les prières que vous avez faites, et ce profond et puissant portail de lumière qui a été construit à partir de vos efforts. Cela a apporté une puissante vague de guérison et de nombreux anges qui sont des guérisseurs parmi vous, ont permis de renforcer vos corps et allège vos âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment l’âme perçoit la vérité et la fonction de l’Esprit de Vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-4-1-af-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0003</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-4-1-af-james/</guid>
      <description>Comment l’âme perçoit la vérité et la fonction de l’Esprit de Vérité Jacques - reçu par Al Fike le 4 Janvier 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Vous venez avec de nombreuses questions. Vous venez d’un endroit dans lequel vous avez des croyances et des compréhensions fermes sur le plan spirituel, et cela fait surgir en vous quelques questions et quelques conflits en termes de ce qui est la vérité du Chemin Divin et de ce qui est la vérité du chemin naturel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Débarrassez-vous de ces choses qui ne sont pas d’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-11-1-af-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0004</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-11-1-af-st-luke/</guid>
      <description>Débarrassez-vous de ces choses qui ne sont pas d’Amour St Luc - reçu par Al Fike le 11 Janvier 2017, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada
Je vous apporte mes bénédictions d’amour. Âmes précieuses et bien-aimées, chaque jour vous êtes confrontées à de nombreux choix. Vous êtes mis au défi par les conditions de ce monde et pourtant Dieu vous touche et nous tend la main pour vous apporter la lumière et comme vous priez pour l’Amour du Père, vous recevez cette bénédiction, son toucher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les changements terrestres arrivent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-15-1-af-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0006</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-15-1-af-st-peter/</guid>
      <description>Les changements terrestres arrivent St Pierre - reçu par Al Fike le 15 Janvier 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes précieuses, je suis Pierre. Des changements arrivent dans votre monde, des changements profonds. Des changements qui vont toucher chacun d’entre vous. Vous devez vous préparer en vous-mêmes. Vous devez être proches de Dieu, être sous la protection de Dieu, être dans ce grand flux de Son Amour et de Sa Lumière, connaître votre Père Céleste d’une manière profonde et durable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acceptez chaque âme unique, leurs différences ne vous feront pas de mal spirituellement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-16-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0007</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-16-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Acceptez chaque âme unique, leurs différences ne vous feront pas de mal spirituellement Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 16 Janvier 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Merci d’être venus, car vous avez été appelés. Et votre discussion de la matinée fut, en effet, très bonne, par le partage de vos préoccupations , de vos perceptions, de vos idées et de vos aspirations. C’est bien. Il est bon de révéler vos pensées et vos idées intérieures, de faire ressortir ce qui couve en vous et dans votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les changements que vous allez vivre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-23-1-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0008</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-23-1-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Les changements que vous allez vivre Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 23 Janvier 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Chacun d&amp;rsquo;entre vous est au bord du précipice d&amp;rsquo;un grand changement. Il se passe beaucoup de choses en vous qui se manifesteront à travers vous et autour de vous avec le temps et vous ressentez le déplacement et les énergies changeantes en vous-mêmes, dans votre âme. Chacun d&amp;rsquo;entre vous a passé de nombreuses heures en prière, s&amp;rsquo;est regroupé pour recevoir l&amp;rsquo;Amour de Dieu et a reçu l&amp;rsquo;Amour de Dieu en abondance et cela apporte un résultat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment être avec Dieu ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-25-1-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0009</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-25-1-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Comment être avec Dieu ? Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 25 Janvier 2017, FUSC 1, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Alec et je suis venu à cette église de nombreuses fois au cours des nombreuses années où j’ai eu une association ici. Je suis venu en chair et en os. Je suis venu en esprit. J’ai travaillé avec beaucoup d’entre vous qui êtes ici. Je viens pour servir Dieu dans l’amour, dans mon désir de vous soutenir dans votre développement spirituel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pour quoi priez-vous ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-30-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0010</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-1-30-1-af-augustine/</guid>
      <description>Pour quoi priez-vous ? Augustin - reçu par Al Fike le 30 Janvier 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Qu&amp;rsquo;est-ce que vous cherchez, mes bien-aimés ? Quel est le désir ardent dans vos âmes ? Quel est le centre d&amp;rsquo;intérêt de votre prière ? Que cherchez-vous ? Car dans votre concentration et vos efforts de prière, en faisant ressortir vos désirs, en vous ouvrant au Créateur, en permettant à ces bénédictions d&amp;rsquo;amour de se déverser en vous et autour de vous, vous êtes dans la Lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pouvoir de la prière simultanée crée un treillis de lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-2-12-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0011</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-2-12-1-af-augustine/</guid>
      <description>Le pouvoir de la prière simultanée crée un treillis de lumière Augustin - reçu par Al Fike le 12 Février 2017, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada
Belles âmes, votre enseignant Augustin est ici. Combien il est important pour vous de prier et de vous connecter avec ces groupes du monde entier qui prient eux-mêmes pour l’Amour du Père, en priant ensemble dans des cercles de lumière. Car dans cet effort qui est coordonné entre vous, il y a un bénéfice mutuel et un bénéfice pour nous qui servons dans le désir de Dieu de vous bénir tous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les souvenirs dans la vie du sommeil de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-2-12-2-cm-the-circle-of-seven/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0012</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-2-12-2-cm-the-circle-of-seven/</guid>
      <description>Les souvenirs dans la vie du sommeil 1 de l&amp;rsquo;âme Le cercle des sept - reçu par Chris Maurus le 12 Février 2017, Asheville, NC, USA
Chris : &amp;quot; Enseignants, pourriez-vous s&amp;rsquo;il vous plaît discourir sur la nature et le but des « rêves spirituels » ? &amp;ldquo;.
Enseignant Ophelius : Très cher, c&amp;rsquo;est un sujet pour lequel nous devrions d&amp;rsquo;abord nous demander : « Pourquoi rêvons-nous ? ». Il y a beaucoup de raisons et de buts pour ce que tu appelles « rêves spirituels », et si je devais résumer les multiples buts de ces « communications » et les rassembler sous un seul titre, ce serait : « Expérience ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notre âme et la loi de l’attraction</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-2-15-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0013</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-2-15-1-af-confucius/</guid>
      <description>Notre âme et la loi de l’attraction Confucius - reçu par Al Fike le 15 Février 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes précieuses. C’est Confucius1. Vous vous êtes réunis, mes bien-aimés, pour apporter la lumière dans vos âmes, pour vous apporter l’amour les uns aux autres, pour venir et être dans ce cercle béni rempli d’âmes qui reconnaissent la lumière dans toutes ses manifestations, qui cherchent Dieu de différentes manières, qui ont des compréhensions, des croyances culturelles et des façons de vénérer Dieu qui sont différentes et uniques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Changements dans le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-2-17-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0014</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-2-17-1-af-augustine/</guid>
      <description>Changements dans le monde Augustin - reçu par Al Fike le 17 Février 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Augustin. On a beaucoup parlé ces derniers temps du changement, des changements dans le monde et je suis venu en parler et j’espère ajouter un peu de clarté pour ceux qui sont concernés et ceux qui souhaitent agir pour assurer leur sécurité et celle des autres.
Âmes bien-aimées, le changement fait partie de ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En quête d’amour et de lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-2-23-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0015</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-2-23-1-af-andrew/</guid>
      <description>En quête d’amour et de lumière André - reçu par Al Fike le 23 Février 2017, FUSC 1, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada
Je suis André. Bénédictions à vous qui venez pour être ensemble en cherchant l’Amour et la Lumière. Par vos prières, vous avez ouvert un grand portail de Lumière qui a apporté de nombreuses bénédictions, à vous et à travers vous, dans ce monde et, ce faisant, vous avez rendu un grand service, dans ce monde comme dans le monde des l’esprit, à de nombreuses âmes qui recherchent les bénédictions de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se lier d’amitié avec son âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-5-1-af-st-luke/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0016</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-5-1-af-st-luke/</guid>
      <description>Se lier d’amitié avec son âme St Luc - reçu par Al Fike le 5 Mars 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Bienvenue dans ce Cercle de Lumière, cette oasis de Paix, votre sanctuaire d’Amour.
Alors que vous avez rassemblé les âmes hier soir, beaucoup ont été bénies alors que la joie a jailli au sein des âmes qui ont participé aux chants et aux célébrations.
Et aujourd’hui, nous avons un groupe diversifié réuni dans ce Cercle de Lumière, venant de nombreuses perspectives différentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S’abreuver de l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-8-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0017</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-8-1-af-confucius/</guid>
      <description>S’abreuver de l’Amour de Dieu Confucius - reçu par Al Fike le 8 Mars 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Mes bien-aimés, c’est Confucius1. Le Souffle de Dieu est sur vous, mes bien-aimés. Le Souffle de Dieu vous soutient et vous transporte dans la Lumière. Ouvrez-vous au Toucher de Dieu, pour recevoir Son Amour guérisseur, pour apporter la paix, l’émerveillement et la joie qui viennent avec ce toucher profond dans vos âmes, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pouvoir de l’astronomie et de l’astrologie est limité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-9-1-af-aekarius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0018</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-9-1-af-aekarius/</guid>
      <description>Le pouvoir de l’astronomie et de l’astrologie est limité Aekarius - reçu par Al Fike le 9 Mars 2017, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada
Je m’appelle Aekarius et je ne me suis jamais exprimé par le biais de cet instrument auparavant. Je suis un habitant du Royaume Céleste et je fus, autrefois, un astrologue et un astronome, il y a très longtemps, dans le royaume que vous décrivez comme la Phénicie.
Une grande partie de ce que vous appelez l’astrologie est née du désir des hommes de prédire l’avenir et de comprendre la face cachée de ce qu’on observe dans le monde, de comprendre comment les éléments du monde interagissent, et bien entendu les étoiles qui sont un grand mystère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’ingénierie et le passé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-14-1-gmb-celestial-engineer-isaac/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0019</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-14-1-gmb-celestial-engineer-isaac/</guid>
      <description>L’ingénierie et le passé Ingénieur Céleste Isaac - reçu par George Barnard le 14 Mars 2017, Illawarra District, Australia
« Cela fait un certain temps que nous n’avons pas partagé nos délibérations avec les personnes que vous appelez les membres du 11:11. Nous, vous et moi, avons conversé en passant, oui, de nombreuses fois au cours des dernières années, mais maintenant je veux dire quelques mots sur les Ingénieurs Célestes. Il y a beaucoup de choses à propos du temps et de l’espace, de l’énergie et de la matière, et des travailleurs de Dieu qui ont leurs bureaux et leurs salles de travail dans ces endroits « touchables ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Culte</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-14-2-jg-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0020</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-14-2-jg-jesus/</guid>
      <description>Culte Jésus - reçu par Jane Gartshore le 14 Mars 2017
Cherchez l&amp;rsquo;amour de Dieu par-dessus tout. Il est devant vous, à portée de main. Ne pensez pas que vous devez le mériter. Vous n&amp;rsquo;avez qu&amp;rsquo;à demander qu&amp;rsquo;il vous soit donné et il vous sera donné. Ne craignez pas Dieu. Il est l&amp;rsquo;amour. Et Il vous inculquera cet amour en quantité toujours plus grande si vous le demandez et permettez son influence bienveillante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La dévotion</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-14-3-jg-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0021</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-14-3-jg-jesus/</guid>
      <description>La dévotion Jésus - reçu par Jane Gartshore le 14 Mars 2017
Recherchez l&amp;rsquo;amour de Dieu par-dessus tout. Il est devant vous, à portée de main. Ne pensez pas que vous devez le mériter. Vous n&amp;rsquo;avez qu&amp;rsquo;à demander que cela vous soit donné et ce sera le cas. Ne crains pas Dieu. Il est amour. Et Il vous inculquera cet amour en quantités toujours plus grandes si vous le demandez et permettez son influence bienveillante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La dévotion (2ème partie)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-26-1-jg-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0022</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-26-1-jg-jesus/</guid>
      <description>La dévotion (2ème partie) Jésus - reçu par Jane Gartshore le 26 Mars 2017
Le but de La dévotion est de montrer à Dieu votre amour pour lui. Lorsque vous aimez Dieu, c&amp;rsquo;est sans aucune condition. Votre expression d&amp;rsquo;amour est inconditionnelle. Vous ne demandez rien en retour. Vous appréciez tout ce qu&amp;rsquo;il est et la générosité qu&amp;rsquo;il vous a apportée, et le grand don de cette vie qu&amp;rsquo;il vous a donné.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libérer la volonté propre et embrasser la Volonté parfaite de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-27-1-af-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0023</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-3-27-1-af-james/</guid>
      <description>Libérer la volonté propre et embrasser la Volonté parfaite de Dieu Jacques - reçu par Al Fike le 27 Mars 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Ah, vous vous sentez découragés, n’est-ce pas, lorsque ces plans bien conçus que vous faites ne se réalisent pas, lorsque vos ambitions et vos désirs ne sont pas satisfaits et réalisés, lorsqu’il est difficile de comprendre la Volonté de Dieu, de la connaître vraiment, de renoncer à vos propres volontés et désirs en faveur de la volonté et du désir de Dieu pour vous dans votre vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les facultés de l’âme comparées à un objectif d’appareil photo</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-4-10-1-af-james/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0024</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-4-10-1-af-james/</guid>
      <description>Les facultés de l’âme comparées à un objectif d’appareil photo Jacques - reçu par Al Fike le 10 Avril 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C’est moi, Jacques. J’ai suivi vos conversations concernant la Volonté de Dieu par rapport à votre propre volonté et votre désir de servir dans la Lumière dans le monde et je suis venu donner quelques éclaircissements sur ce sujet.
Pour connaître la Volonté de Dieu, vous devez connaître votre propre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Choisissez d’embrasser la volonté de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-4-20-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0025</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-4-20-1-af-augustine/</guid>
      <description>Choisissez d’embrasser la Volonté de Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 20 Avril 2017, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada
Vous êtes chacun sur le point de franchir de grandes étapes dans votre vie, des étapes qui mèneront au service et au flux de l’Amour de Dieu. Chacun d’entre vous a été préparé, éduqué, et a prié pour l’Amour Divin pendant un certain nombre d’années. Vous avez prié pour être utilisés comme instruments de Dieu dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus parle de la Pentecôte</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-11-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0026</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-11-1-af-jesus/</guid>
      <description>Jésus parle de la Pentecôte Jésus - reçu par Al Fike le 11 Mai 2017, Indio, Californie, USA
Cher Dieu miséricordieux, que toutes vous bonnes bénédictions viennent vers ces sincères âmes dans ce monde, que toute la Lumière et le Confort et l’Amour soient Votre Cadeau pour elles. Car elles travaillent dur sur ce Chemin de recherche de la Vérité, cherchant à être un canal de Votre Amour pour les autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accepter la diversité que Dieu a créée</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-13-1-af-yogananda/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0027</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-13-1-af-yogananda/</guid>
      <description>Accepter la diversité que Dieu a créée Yogananda - reçu par Al Fike le 13 Mai 2017, Centre de réalisation de soi, Encinitas, Californie, USA
Amis, je suis en effet Yogananda et je vous remercie d’être venus dans mon sanctuaire, d’être en ce lieu et d’ajouter vos prières à ce magnifique jardin. Vous voyez, la Lumière est partout mes bien-aimés, la Lumière est partout.
Je suis heureux que les écailles soient tombées de vos yeux, mes deux précieux amis, que vous voyiez que moi aussi j’ai apporté la Vérité de l’Amour de Dieu dans le monde, que moi aussi j’ai consacré ma vie à l’éveil de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le beau jardin de l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-13-2-af-st-francis-of-assisi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0028</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-13-2-af-st-francis-of-assisi/</guid>
      <description>Le beau jardin de l’Amour de Dieu St François d&amp;rsquo;Assise - reçu par Al Fike le 13 Mai 2017, Centre de réalisation de soi, Encinitas, Californie, USA
Oui, je me promène souvent dans le jardin de mon frère, car c’est aussi proche du Ciel que nous pouvons l’être, mes bien-aimés. Cette belle condition d’Amour, l’harmonie qui existe ici, chaque âme qui vient dans ce jardin est affectée, touchée par cette beauté et cette harmonie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Anges soutiennent notre choix pour la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-18-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0029</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-18-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Les Anges soutiennent notre choix pour la Voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 18 Mai 2017, Redding, Californie, USA.
Vous avez donc décidé de ce projet de Voix Directe et nous avons attendu cette décision, mes bien-aimés. Nous avons attendu que vous arriviez à ce point de compréhension et de connaissance de la profondeur de l’engagement nécessaire pour faire naître ce don qui a malheureusement été interrompu 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’enthousiasme et les encouragements de Goldie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-18-2-af-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0030</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-18-2-af-goldie/</guid>
      <description>L’enthousiasme et les encouragements de Goldie Goldie - reçu par Al Fike le 18 Mai 2017, Klamath Falls, Oregon, USA
Goldie arrive en riant, apportant une grande joie ! Oh, mes amis, j’ai hâte de pouvoir chanter et danser avec vous en voix directe !!!
Malgré le sérieux de mon amie, nous sommes tous heureux que vous ayez envisagé la possibilité de la voix directe. Quel beau cadeau ce sera pour le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un baiser d’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-19-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0031</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-19-1-af-andrew/</guid>
      <description>Un baiser d’amour André - reçu par Al Fike le 19 Mai 2017, Bend, Oregon, USA
Que l’Esprit Saint touche vos âmes, mes bien-aimés, afin que vous puissiez vous ouvrir et fleurir à ce Saint Toucher. Alors que Dieu place sa main sur vous et tend la main pour vous donner un baiser, un baiser d’amour, un baiser de reconnaissance, alors qu’il embrasse votre âme précieuse, car chacun de vous est Son enfant, Sa création d’amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous pouvez changer le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-19-2-af-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0032</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-19-2-af-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>Vous pouvez changer le monde Mahatma Gandhi - reçu par Al Fike le 19 Mai 2017, Bend, Oregon, USA
Je suis Mahatma Gandhi et je souhaite communiquer avec cette chère âme qui vous accueille dans cette maison et lui dire que j’ai été avec elle et que je lui ai apporté mon influence pour l’aider dans le travail qu’elle fait et le travail qui se manifestera de son vivant pour aider à apporter l’harmonie dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marchez chaque jour dans Sa lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-19-3-af-laila/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0033</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-19-3-af-laila/</guid>
      <description>Marchez chaque jour dans Sa lumière Laila - reçu par Al Fike le 19 Mai 2017, Bend, Oregon, USA
Je m’appelle Laila et j’ai vécu il y a de très nombreuses années dans ce monde et je suis maintenant une habitante du Royaume Céleste. Je veux que vous sachiez, mes chers amis qui résidez dans cette ville, que je travaille avec vous et que je vous aide à former votre petit groupe de Lumière, votre cercle d’Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S&#39;abreuver aux eaux de l&#39;amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-20-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0034</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-20-1-af-jesus/</guid>
      <description>S&amp;rsquo;abreuver aux eaux de l&amp;rsquo;Amour de Dieu Jésus - reçu par Al Fike le 20 Mai 2017, Bend, Oregon, USA
Mes chers frères et sœurs, venez boire les eaux vives de l&amp;rsquo;Amour de Dieu. Leurs cœurs sont desséchés dans ces lieux désertiques de la vie, et ils sont venus pour être rafraîchis. Père, bénis-les, bénis-les dans leur désir et leur empressement à se laisser embrasser par Toi. Car ils connaissent l&amp;rsquo;Amour et ils désirent connaître l&amp;rsquo;Amour plus abondamment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le désir de l’âme est une prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-21-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0035</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-21-1-af-augustine/</guid>
      <description>Le désir de l’âme est une prière Augustin - reçu par Al Fike le 21 Mai 2017, Bend, Oregon, USA
Que l’Amour du Père trouve un afflux constant dans vos âmes, mes bien-aimés. Que vous trouviez ce que vos âmes cherchent, car c’est ce que Dieu vous invite à faire, à connaître les désirs de vos âmes, à connaître Dieu de cette façon. Car en vérité, le mental a très peu à voir avec la progression spirituelle de l’âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je vous réunirai</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-21-2-af-mary/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0036</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-21-2-af-mary/</guid>
      <description>Je vous réunirai Marie - reçu par Al Fike le 21 Mai 2017, Bend, Oregon, USA
Je vous réunirai, mes enfants. Je suis Marie et je viens vous dire que je vous réunirai de temps en temps. Il est important que vous ayez ce temps ensemble car chaque contribution s’ajoute au tout et apporte une plus grande Lumière à ce monde et à vous-mêmes. Dieu vous a réunis et vous continuerez à vous réunir à différents moments de votre vie pour vous ressourcer, pour apporter vos connaissances, pour être dans cette Lumière ensemble, pour affirmer votre progression, pour prendre note de vos liens d’amour ensemble et pour renforcer ces liens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apprenez à connaître votre propre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-21-3-af-icarius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0037</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-21-3-af-icarius/</guid>
      <description>Apprenez à connaître votre propre âme Icarius - reçu par Al Fike le 21 Mai 2017, Bend, Oregon, USA
Je suis Icarius et j’ai vécu en Phénicie 1 il y a plusieurs milliers d’années. Je viens vous parler de vos désirs par rapport aux désirs de Dieu. Dieu désire que vous, mes âmes bien-aimées, appreniez à connaître votre propre âme. En plus de cela, Il demande que vous arriviez à connaître la relation entre votre âme et l’âme de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Permettez à Dieu de vous utiliser comme Son canal d’Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-22-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0038</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-22-1-af-andrew/</guid>
      <description>Permettez à Dieu de vous utiliser comme Son canal d’Amour André - reçu par Al Fike le 22 Mai 2017, Bend, Oregon, USA
Nous sommes très satisfaits de ces deux instruments qui ont voyagé loin et ont été un instrument et un canal pour toucher de nombreuses âmes. Ils ont suivi leur guidance. Chaque jour a été une bénédiction et chaque jour n&amp;rsquo;a pas été gaspillé, car Dieu utilise Ses instruments de nombreuses façons, à de nombreux niveaux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Préparatifs pour la voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-25-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0039</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-25-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Préparatifs pour la Voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 25 Mai 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Mes protégés ont demandé quelques conseils concernant la préparation et la mise en condition pour s’asseoir en harmonie pour la Voix Directe. Essentiellement, il vous est simplement demandé de mettre en œuvre la guidance qui vous a été donnée au cours des années, de très nombreuses fois. Gardez vos pensées à un niveau plus élevé, soyez connecté à Dieu, soyez un canal d’Amour dans le monde et lâchez tous les obstacles sur le chemin de ce flux d’Amour et de connexion avec Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suite de l’orientation par la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-26-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0040</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-5-26-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Suite de l’orientation par la voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 26 Mai 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je souhaite poursuivre mon message d’hier concernant la voix directe. Et cette partie du message fera référence aux possibilités et aux potentiels de ce don, changeant vos vies ; ouvrant des avenues de service ; les possibilités d’atteindre le monde avec ce don.
Le plus grand défi des mortels – ceux qui souhaitent présenter la Vérité de l’Amour Divin dans le monde – est de gagner l’attention des autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La bénédiction de Dieu par Jésus</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-4-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0041</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-4-1-af-jesus/</guid>
      <description>La bénédiction de Dieu par Jésus Jésus - reçu par Al Fike le 4 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
[Jésus debout]
Dieu vous bénit, âmes bien-aimées. La main de Dieu est sur vous, âmes bien-aimées. Son Amour se déverse sur vous. Sa Lumière vous enveloppe. Sa Guérison vous apaise. Le grand Consolateur est avec vous, mes bien-aimés (les carillons commencent à sonner puis s&amp;rsquo;arrêtent).
Lorsque vous vous réunissez de cette manière, cherchez Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prier pour l’amour, s’épanouir dans l’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-5-1-af-st-stephen/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0042</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-5-1-af-st-stephen/</guid>
      <description>Prier pour l’amour, s’épanouir dans l’amour St Étienne - reçu par Al Fike le 5 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Étienne, connu sous le nom de Saint Étienne lors de ma vie terrestre. Je n’ai pas parlé à travers cet instrument auparavant. Vous constaterez qu’en vous réunissant dans ces Cercles d’Amour, beaucoup de nouveaux anges parleront, car nous préparons cet instrument et ceux qui lui sont associés pour le don de la voix directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous devez être le rocher de réconfort dans les temps à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-6-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0043</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-6-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Vous devez être le rocher de réconfort dans les temps à venir Seretta Kem - reçu par Al Fike le 6 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. Je suis venue donner des conseils supplémentaires sur la Voix Directe et je suis venue ouvrir la porte à toi, ma fille, Elizabeth, pour te demander si tu serais prête à t’avancer dans ce rôle de participante à ce projet de Voix Directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La libération des blessures de l’âme est un choix librement consenti</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-8-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0044</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-8-1-af-augustine/</guid>
      <description>La libération des blessures de l’âme est un choix librement consenti Augustin - reçu par Al Fike le 8 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Mes bien-aimés, nous n’écoutons pas aux portes. Car nous connaissons vos pensées et les conditions de votre âme avant même que vous ne le sachiez. Vous êtes faciles à lire ; chaque âme est facile à lire pour ceux qui ont les perceptions intérieures pour savoir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivre le chemin de l’amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-11-1-jg-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0045</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-11-1-jg-jesus/</guid>
      <description>Vivre le chemin de l’amour Jésus - reçu par Jane Gartshore le 11 Juin 2017
C’est moi, Yeshua. Je viens enseigner le but de marcher avec Dieu, c’est-à-dire de vivre sa vie en accord avec Sa volonté. Il y a deux raisons à cela. Premièrement, cela renforce l’harmonie de l’ensemble. L’harmonie se compose de plusieurs parties – chaque être a sa note à apporter. Lorsque tous les êtres émettent leur note de manière intentionnelle, on obtient une harmonie sonore qui permet de créer un monde meilleur pour tous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alec partage ses frustrations concernant le premier projet Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-12-1-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0046</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-12-1-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Alec partage ses frustrations concernant le premier projet Voix Directe Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 12 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Vous avez donc voulu avoir des nouvelles de votre vieil ami, Alec ? Je vais garder mes commentaires courts car vous devez maintenant réaliser que c’est Seretta Kem, qui est en effet une âme puissante et très avancée, qui est en charge de votre développement en ce moment et de ce projet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seretta Kem donne des instructions pour la préparation de Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-12-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0047</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-12-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Seretta Kem donne des instructions pour la préparation de Voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 12 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Bonjour, je suis Seretta Kem. Oui, cet instrument a connu des problèmes avec sa vision et sait que ces choses seront corrigées avec le temps. C’est une indication de la nécessité d’ajuster certains aspects du sang et de limiter l’effort physique, car il n’est plus un jeune homme, mais il n’est pas vieux, certainement pas à son avis (sourire).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cherchez toujours l’amour le plus élevé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-14-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0048</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-14-1-af-augustine/</guid>
      <description>Cherchez toujours l’amour le plus élevé Augustin - reçu par Al Fike le 14 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je souhaite vous rappeler et renforcer l’idée et l’effort de toujours prier pour l’Amour Divin. Je sais que vos pensées sont dirigées sur ce projet de Voix Directe et je sais que cela est en effet requis de vous pour être vigilants et attentifs et avoir vos désirs alignés vers cet effort merveilleux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un conseil de Goldie : « Soyez joyeux »</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-14-2-af-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0049</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-14-2-af-goldie/</guid>
      <description>Un conseil de Goldie : « Soyez joyeux » Goldie - reçu par Al Fike le 14 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
La vie est joie, beauté et amour. N’oubliez pas cela. Ne vous prenez pas trop au sérieux. Soyez joyeux et continuez à vous aimer et à vous soutenir les uns les autres. Nous serons toujours vos amis, vos aides et nous vous aimons tendrement.
Je suis Goldie. Que Dieu vous bénisse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diagnostic pour Al</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-14-3-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0050</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-14-3-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Diagnostic pour Al Seretta Kem - reçu par Al Fike le 14 Juin 2017, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada
C’est moi, Seretta Kem. Je voudrais donner quelques conseils à cet instrument concernant les problèmes qu’il rencontre avec sa vision. Son effort a causé un très petit caillot qui a voyagé jusqu’à son cerveau, causant ce que vous appelleriez une hémorragie, un petit accident vasculaire cérébral dans la zone où le nerf optique entre dans le système cérébral et cela a effectivement causé quelques effets problèmes pour sa vision.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leçon sur le jugement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-15-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0051</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-15-1-af-augustine/</guid>
      <description>Leçon sur le jugement Augustin - reçu par Al Fike le 15 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Vous avez demandé un message sur le jugement. Je vais donc parler de l’envie de juger vos frères et sœurs dans ce monde.
Cela ne reflète pas bien la progression de votre âme. L’envie de juger, ces sentiments qui vous mettent mal à l’aise, la façon dont l’autre est dans le monde, expriment des faits qui votre propre condition d’âme et votre personnalité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Préparation à la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-17-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0052</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-17-1-af-augustine/</guid>
      <description>Préparation à la Voix Directe Augustin - reçu par Al Fike le 17 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C’est moi Augustine Je souhaite commenter vos débats concernant votre futur projet commun. Vous avez été implorés de nombreuses, nombreuses fois de rechercher le Plus Haut, de chercher à Aimer. Vous poursuivez ce voyage de découverte et de mise en œuvre de ce qu’est réellement l’Amour, en vous et dans votre vie. Vous luttez avec vos jugements, vos sentiments de blessure, vos vulnérabilités, le stress qui s’accumule dans votre vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réponse aux questions de H</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-23-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0053</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-23-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Réponse aux questions de H Seretta Kem - reçu par Al Fike le 23 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C’est moi Seretta Kem et vous et la chère âme au-delà des eaux m’avez invité à répondre à certaines questions, ce que je vais tenter de faire. En ce qui concerne le besoin d’un cabinet et de trompettes, il s’agit d’un mécanisme de vibrations inférieures qui, nous l’espérons, ne sera pas nécessaire dans vos efforts, mais je dois souligner que la préparation et la condition de l’âme et l’harmonie entre vous détermineront ces facteurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les conseils du vieux sage</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-24-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0054</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-24-1-af-confucius/</guid>
      <description>Les conseils du vieux sage Confucius - reçu par Al Fike le 24 Juin 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Confucius.1 Je suis venu vous prêter mon amour et mes bénédictions, mes bien-aimés, alors que vous vous réunissez dans vos efforts pour vous rapprocher de Dieu et pour travailler ensemble à votre petite aventure dans ce monde. Je souhaite que vous sachiez que moi aussi, je suis impliqué dans cet effort et que j’aiderai à apporter la guérison et à mélanger les produits chimiques, à prendre soin de chacun d’entre vous alors que vous continuez à apporter plus d’harmonie à vos corps physiques, à votre esprit et à votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le voyage de l’éveil de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-28-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0055</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-28-1-af-augustine/</guid>
      <description>Le voyage de l’éveil de l’âme Augustin - reçu par Al Fike le 28 Juin 2017, FUSC 1, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada
Il y a quelque chose qui s’agite au fond de vous, un nouvel éveil, une ouverture de ces parties de votre âme qui ont longtemps été endormies et vous ressentez la puissance de cela et vous êtes enthousiasmés par cela. Car ce sont des temps passionnants pour vos âmes bien-aimées, lorsque ces facultés au plus profond de vous prennent vie et que vous en venez à connaître votre véritable moi, votre véritable potentiel, les grandes possibilités qui viennent avec une âme éveillée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lumière et l’Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-28-2-af-st-peter/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0056</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-6-28-2-af-st-peter/</guid>
      <description>La lumière et l’Amour de Dieu St Pierre - reçu par Al Fike le 28 Juin 2017, FUSC 1, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada
C’est moi, Pierre. L’amour de Dieu vous entoure en ce moment. Je vous exhorte à le boire profondément en vous. Ouvrez-vous à cette grande bénédiction, ce Toucher. Il vient avec la paix et la grâce, la guérison et le confort, la Lumière et la Vérité. C’est ce que vous recherchez tous, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cherchez la lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-2-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0057</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-2-1-af-confucius/</guid>
      <description>Cherchez la lumière Confucius1- reçu par Al Fike le 2 Juillet 2017, FUSC, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada
Que chaque âme soit touchée par Dieu dans cette maison de la Lumière. Que Sa Grâce soit votre bénédiction, mes bien-aimés, et que votre âme s&amp;rsquo;ouvre à ce merveilleux cadeau d&amp;rsquo;Amour. Je suis Confucius et je viens vous apporter ma lumière et mon message, âmes bien-aimées.
Vos vies sont précieuses. Vous êtes précieuses et aimées au-delà de votre compréhension.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Croissance de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-3-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0058</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-3-1-af-andrew/</guid>
      <description>Croissance de l&amp;rsquo;âme André - reçu par Al Fike le 3 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Il est si bon de vous voir, âmes bien-aimées réunies, dans la Lumière de l&amp;rsquo;Amour de Dieu, dans la lumière de vos liens et de votre amitié ensemble, cette fraternité d&amp;rsquo;Amour. Alors que vous vous réunissez et dans vos prières, vous créez ce puits d&amp;rsquo;Amour et de Lumière où vous pouvez être rafraîchis et bénis dans vos prières communes, alors que vous venez donner de l&amp;rsquo;amour les uns aux autres, reconnaître, être un canal d&amp;rsquo;Amour dans ce monde et dans votre monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avec le développement de ce don, un nouveau niveau de communication sera atteint</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-6-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0059</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-6-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Avec le développement de ce don, un nouveau niveau de communication sera atteint Seretta Kem - reçu par Al Fike le 6 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je vois que vous continuez à faire vos enquêtes, à dire vos prières et à tenter de changer vos habitudes physiques et mentales. Vous travaillez en effet avec diligence pour atteindre vos objectifs et nous sommes heureux de voir ces efforts accomplis. Cela nous rend optimistes quant à la réalisation de nos objectifs pour la Voix Directe, car vous avez fait preuve d&amp;rsquo;un engagement et d&amp;rsquo;un désir profonds envers ce projet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guides individuels pour la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-9-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-9-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Guides individuels pour la Voix Directe St Matthieu - reçu par Al Fike le 9 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Matthieu et je suis heureux que vous soyez réunis ici ce soir avec ces autres personnes venues d&amp;rsquo;au-delà des mers pour prier et se préparer à la voix directe. Je ferai partie de ceux qui travaillent étroitement avec vous dans la préparation et l&amp;rsquo;exécution de ce don. Je donnerai des conseils au fur et à mesure que nous progresserons, avec notre bien-aimé Serreta Kem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voyage vers l&#39;expiation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-10-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0101</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-10-1-af-augustine/</guid>
      <description>Voyage vers l&amp;rsquo;expiation Augustin - reçu par Al Fike le 10 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que le Père bénisse effectivement vos âmes. Puissiez-vous en venir à connaître ce désir ardent qui réside au fond de vous comme la force directrice de votre vie, afin que vous puissiez continuer à fouler ce chemin vers la Fontaine d&amp;rsquo;Amour. Que vous puissiez marcher dans cette lumière et entendre les murmures de la volonté de Dieu dans vos âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encouragement et orientation - un plan directeur pour le changement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-12-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0102</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-12-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Encouragement et orientation - un plan directeur pour le changement Seretta Kem - reçu par Al Fike le 12 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis heureux de voir que vous êtes tous proactifs dans la réparation de vos corps, dans la vivification de vos âmes et dans l&amp;rsquo;harmonisation de vos pensées, en apportant la lumière, la lumière de l&amp;rsquo;Amour de Dieu dans vos êtres. C&amp;rsquo;est ce que nous vous avons demandé et vous êtes effectivement à l&amp;rsquo;écoute et faites les efforts nécessaires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Courage</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-13-1-hm-emi-martin-luther/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0103</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-13-1-hm-emi-martin-luther/</guid>
      <description>Courage Emi et Martin Luther - reçu par Helge Mercker le 13 Juillet 2017, Elim, Namibie
C&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;Amour du Père qui t&amp;rsquo;apporte la joie, qui t&amp;rsquo;apporte les compréhensions, qui te guidera. C&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;Amour de notre Père Céleste, l&amp;rsquo;Amour Divin dans ton âme, qui rayonne sur tout et tous ceux qui t&amp;rsquo;entourent. Continue à prier pour cet Amour - c&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;essence vivante. Cet Amour rayonne brillamment en toi, ma chère fille et âme-sœur bien-aimée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous êtes des joyaux hors de prix</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-16-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0104</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-16-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Vous êtes des joyaux hors de prix Seretta Kem - reçu par Al Fike le 16 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. Oui, vous continuez à ajuster vos métabolismes à travers vos régimes alimentaires. C’est bien, âmes bien-aimées, c’est bien. Nous voyons déjà une différence en chacun de vous. Il y a plus de changements à venir dans votre physique et il y aura un battement de la lumière dans votre âme, comme un battement de cœur, apportant de la vibration, de la force et de la lumière en chacun de vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conseils concernant vos guides</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-16-2-af-keea-atta-kem-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0105</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-16-2-af-keea-atta-kem-goldie/</guid>
      <description>Conseils concernant vos guides Keea Atta Kem &amp;amp; Goldie - reçu par Al Fike le 16 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C&amp;rsquo;est Goldie et j&amp;rsquo;apporte une surprise ! Notre chère et bien-aimée M a pour guide Lotus Blossom qui l&amp;rsquo;aide dans ses efforts pour la Voix Directe. Je sais qu&amp;rsquo;elle pense souvent à Gandhi et qu&amp;rsquo;il est souvent avec elle. Il a en effet le désir de travailler avec vous tous pour la Voix Directe et aimerait se faire connaître au monde par la Voix Directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guide de la confidentialité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-22-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0106</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-22-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Guide de la confidentialité Seretta Kem - reçu par Al Fike le 22 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Mes enfants bien-aimés, n&amp;rsquo;est-il pas juste que vous vous déclariez au monde et à vos intentions ? Vous l&amp;rsquo;avez déjà fait, beaucoup d&amp;rsquo;entre vous l&amp;rsquo;ont fait. Il n&amp;rsquo;y a pas besoin de se cacher, d&amp;rsquo;être secret, de s&amp;rsquo;inquiéter des réponses que vous recevrez à vos déclarations. Tout ce qui est fait dans l&amp;rsquo;amour créera de la lumière et pour certains une confrontation, pour d&amp;rsquo;autres, pour beaucoup, de la curiosité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les désirs de votre âme sont nombreux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-24-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0107</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-24-1-af-andrew/</guid>
      <description>Les désirs de votre âme sont nombreux André - reçu par Al Fike le 24 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Bénédictions de paix et d&amp;rsquo;Amour pour vous, mes bien-aimés. Je suis Andrew. Je suis venu pour être avec vous dans vos prières.
De nombreux anges vous entourent en ce moment, âmes bien-aimées, car lorsque vous suppliez le Père Céleste pour Son Amour, vous attirez les anges de l&amp;rsquo;Amour des Cieux Célestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité passe par l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-29-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0108</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-29-1-af-confucius/</guid>
      <description>La vérité passe par l&amp;rsquo;âme Confucius - reçu par Al Fike le 29 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je suis Confucius.1 J&amp;rsquo;espère que vous pouvez m&amp;rsquo;entendre.
Chacun d&amp;rsquo;entre vous a une âme ardente, mes bien-aimés. Chacun de vous est précieux aux yeux de Dieu. Chacun de vous est aimé de Dieu. Lorsque vous parvenez à connaître cet Amour que Dieu a pour vous, âmes bien-aimées, cela apporte une grande joie à votre être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que vos âmes brillent de l&#39;amour du Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-30-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0109</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-30-1-af-jesus/</guid>
      <description>Que vos âmes brillent de l&amp;rsquo;Amour du Père Jésus - reçu par Al Fike le 30 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que la Grâce de Dieu soit avec vous, mes bien-aimés….
Où que vous marchiez, que Sa Lumière brille sur votre chemin. Lorsque vous parlez, que la Lumière de la Vérité passe par vos lèvres. Que vos âmes brillent de l&amp;rsquo;Amour du Père, que cet Amour coule en grande abondance et que cette bénédiction d&amp;rsquo;Amour soit un afflux constant dans vos âmes, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu vous guidera vers les terres desséchées du monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-30-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0110</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-30-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Dieu vous guidera vers les terres desséchées du monde Seretta Kem - reçu par Al Fike le 30 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Une fois de plus, j&amp;rsquo;arrive à l&amp;rsquo;heure dite pour donner des conseils. J&amp;rsquo;étais avec vous lorsque vous avez prié ensemble dans ce groupe d&amp;rsquo;âmes affamées. Beaucoup ont été touchés et beaucoup ont reçu la bénédiction de l&amp;rsquo;Amour du Père. Je vous dis qu&amp;rsquo;il y avait beaucoup plus d&amp;rsquo;esprits présents pendant vos prières et vos discussions qui ont été influencés et bénis qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y avait de mortels assis dans le cercle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vérité passe par l&#39;âme et elle commence par un simple désir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-30-3-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0111</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-30-3-af-augustine/</guid>
      <description>La vérité passe par l&amp;rsquo;âme et elle commence par un simple désir Augustin - reçu par Al Fike le 30 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C&amp;rsquo;est moi, votre enseignant Augustin. Ressentez-vous la paix dans cette pièce ? Êtes-vous conscients de la Présence de Dieu ? Connaissez-vous le contact de Son Amour dans vos âmes ? Pouvez-vous sentir les effets de cet Amour sur vos âmes et votre être ? Car lorsqu&amp;rsquo;une âme est touchée par Dieu, il y a une réponse de joie, d&amp;rsquo;exaltation et de paix en même temps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La prière sincère est un désir de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-31-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0112</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-7-31-1-af-andrew/</guid>
      <description>La prière sincère est un désir de l&amp;rsquo;âme André - reçu par Al Fike le 31 Juillet 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Engagez-vous dans la prière, mes bien-aimés. Passez du temps chaque jour en prière, pour être avec votre Père Céleste, pour être en vous-mêmes, votre âme, pour rechercher Son Amour, pour être dans Sa Présence. Vous voyez, cette pratique et cette habitude vont nourrir votre âme dans la Lumière. Faire ainsi chaque jour, s&amp;rsquo;engager dans cette pratique de la prière assurera que Dieu aura Sa Main sur vous, âmes bien-aimées, assurera que vous construisez une Lumière en vous, assurera une mesure d&amp;rsquo;harmonie, de paix et de joie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accepter l&#39;appel de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-1-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0113</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-1-1-af-augustine/</guid>
      <description>Accepter l&amp;rsquo;appel de Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 1er Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Chacun d&amp;rsquo;entre vous a ressenti un changement au sein de son âme, une accélération, une ouverture et une compréhension accrue des véritables désirs de son âme. J&amp;rsquo;encourage chacun d&amp;rsquo;entre vous à poursuivre ce début d&amp;rsquo;éveil, à s&amp;rsquo;ouvrir davantage à Dieu, à s&amp;rsquo;ouvrir davantage à votre âme et à comprendre que ce processus, cet éveil, se poursuivra pour toute l&amp;rsquo;éternité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faire progresser l&#39;âme et détecter les changements</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-2-1-hm-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0114</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-2-1-hm-augustine/</guid>
      <description>Faire progresser l&amp;rsquo;âme et détecter les changements Augustin - reçu par Helge Mercker le 2 Août 2017, Swakopmund, Namibie
Bonjour ma chère, c&amp;rsquo;est Augustin, votre enseignant. Oui, je vous salue en cette heure matinale et je suis heureux de me joindre à vous dans votre prière, mon élève bien-aimé, mon élève avide. Oui, vous êtes entouré de vos guides et de vos anges qui vous accompagnent sur vos chemins quotidiens, vos tâches et vos prières et je suis heureux de vous parler en ce matin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;avancée de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-5-1-hm-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0115</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-5-1-hm-jesus/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;avancée de l&amp;rsquo;âme Jésus - reçu par Helge Mercker le 5 Août 2017, Swakopmund, Namibie
Je suis venu, je suis là, oui c&amp;rsquo;est Jésus. Vous avez ressenti mes incitations et je suis heureux que vous ayez prié avec sérieux et que vous sentiez ma proximité. Je suis venu vous parler de l&amp;rsquo;Amour du Père et de la puissance qu&amp;rsquo;il apporte à chaque âme et de l&amp;rsquo;avancement de l&amp;rsquo;âme dans sa progression vers une proximité toujours plus grande avec le Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prier pour recevoir la Sainte Essence de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-6-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0116</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-6-1-af-jesus/</guid>
      <description>Prier pour recevoir la Sainte Essence de Dieu Jésus - reçu par Al Fike le 6 Août 2017, FUSC, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, vous les âmes précieuses. Que Sa Lumière, Sa Paix et Son Amour descendent sur vous, vous enveloppent et vous portent alors que vous vous aventurez dans ce monde. Je veux que vous sachiez que chacun de vous est aimé par Dieu. Chacun de vous est pris en charge par votre Père Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus confirme son intention de se matérialiser</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-6-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0117</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-6-2-af-jesus/</guid>
      <description>Jésus confirme son intention de se matérialiser Jésus - reçu par Al Fike le 6 Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
J’ai parlé à travers notre fille bien-aimée dans ces terres lointaines et maintenant je suis venu vous parler de vos efforts pour la Voix Directe. En effet, c’est moi qui ai parlé sur le piédestal de l’église et j’ai pu le faire grâce aux conditions qui régnaient dans ce lieu et grâce aux prières ferventes de cet instrument et de sa compagne bien-aimée pour apporter la lumière et l&amp;rsquo;amour à leurs efforts et pour apporter la vérité de l&amp;rsquo;Amour Divin à ceux qui sont venus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La nécessité d&#39;une harmonie à tous les niveaux pour faciliter la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-6-3-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0118</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-6-3-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La nécessité d&amp;rsquo;une harmonie à tous les niveaux pour faciliter la Voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 6 Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C&amp;rsquo;est votre ami Seretta Kem. Moi aussi, je suis venu vous parler à l&amp;rsquo;heure dite. N&amp;rsquo;est-ce pas une grande bénédiction que le Maître Jésus vienne à vous, pour apporter son amour et son soutien à vos efforts ? Il vous connaît, âmes bien-aimées, chacune d&amp;rsquo;entre vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quand les saints entrent en scène</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-6-4-af-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0119</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-6-4-af-goldie/</guid>
      <description>Quand les saints entrent en scène Goldie - reçu par Al Fike le 6 Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Oh, quand les saints entrent en marchant et qu&amp;rsquo;ils franchissent cette porte, remplissant la pièce, marchant dans le cercle de lumière et d&amp;rsquo;amour pour que tous les voient. Ne serez-vous pas heureux, mes chers, si vous faites partie de ce miracle ? Goldie vous aime et nous faisons tous partie de ce miracle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le temps est venu d&#39;écouter la sagesse de vos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-7-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0120</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-7-1-af-augustine/</guid>
      <description>Le temps est venu d&amp;rsquo;écouter la sagesse de vos âmes Augustin - reçu par Al Fike le 7 Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis venu commenter l&amp;rsquo;état physique de cet instrument. Il a fait l&amp;rsquo;expérience d&amp;rsquo;un épisode ce matin qui était assez dramatique. Il continuera à vivre ces épisodes s&amp;rsquo;il ne fait pas attention aux limites de son régime alimentaire. Il ne peut pas traverser la vie en s&amp;rsquo;attendant à ce que ces limites physiques ne soient pas pertinentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dans l&#39;amour de Dieu se trouvent toutes les réponses</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-9-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0121</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-9-1-af-confucius/</guid>
      <description>Dans l&amp;rsquo;Amour de Dieu se trouvent toutes les réponses Confucius - reçu par Al Fike le 9 Août 2017, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada
C&amp;rsquo;est moi, Confucius.1 Oui en effet, parfois vous occupez vos anges, vous protégeant et vous assistant dans vos vies, mais ma fille je vous assure qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y avait aucun péril dans vos efforts. Ne vous sentez pas accablées par cela.
Il y a beaucoup d&amp;rsquo;autres moments dans chacune de vos vies où le péril peut être imminent, mais les anges vous aident à contourner ces conditions et vous n&amp;rsquo;êtes pas conscients, et vous ne devez pas sentir que vous devez être conscients de ces conditions, simplement marcher dans la foi, mes âmes bien-aimées, marcher dans la foi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personnel pour M</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-10-1-af-lotus-blossom/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0122</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-10-1-af-lotus-blossom/</guid>
      <description>Personnel pour M Fleur de Lotus - reçu par Al Fike le 10 Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse. Je suis Fleur de Lotus et je suis heureux de pouvoir parler à travers cet instrument. J&amp;rsquo;ai souvent été avec toi, ma fille ; j&amp;rsquo;ai entendu tes requêtes et tes questions. Je t&amp;rsquo;ai vue utiliser les vérités que tu connais pour apporter plus de connaissances, de santé, de dynamisme et de joie à toi et aux autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confucius nous conseille de reposer notre esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-12-1-hm-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0123</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-12-1-hm-confucius/</guid>
      <description>Confucius nous conseille de reposer notre esprit Confucius1- reçu par Helge Mercker le 12 Août 2017, Swakopmund, Namibie
Ma fille, ma fille bien-aimée, je te remercie de m&amp;rsquo;avoir accordé l&amp;rsquo;opportunité de parler et vous avez ressenti mes incitations de ce début de matinée et d&amp;rsquo;hier que je désire utiliser ton instrumentalité. C&amp;rsquo;est pour pouvoir transmettre un message à nos chers, chers frères et sœurs dans cette entreprise de vos efforts communs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez honnête avec vous-mêmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-13-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0124</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-13-1-af-augustine/</guid>
      <description>Soyez honnête avec vous-mêmes Augustin - reçu par Al Fike le 13 Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je vois que vous continuez à faire des progrès et que vous continuez à être discipliné dans vos réflexions et vos régimes. Je vous félicite pour vos efforts, bien que j&amp;rsquo;aie constaté que certains d&amp;rsquo;entre vous font des exceptions aux routines que vous avez établies à divers moments. En effet, l&amp;rsquo;intransigeance des conditions de ce monde a tendance à vous égarer, n&amp;rsquo;est-ce pas ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;amour dissout toutes les barrières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-17-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0125</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-17-1-af-confucius/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;amour dissout toutes les barrières Confucius - reçu par Al Fike le 17 Août 2017, FUSC, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada
Enfants bénis, enfants de Dieu, je suis Confucius.1 Cette pièce est inondée de Lumière et d&amp;rsquo;Amour. Les eaux vives de Dieu s&amp;rsquo;y déversent. Étanchez votre soif, mes bien-aimés. Aspirez ceci dans vos âmes. Buvez profondément, buvez longtemps. Buvez comme un homme dans le désert car vous ne pourrez jamais étancher cette soif, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment vos dons vont émerger</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-20-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0126</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-20-1-af-augustine/</guid>
      <description>Comment vos dons vont émerger Augustin - reçu par Al Fike le 20 Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Augustin votre enseignant. Je suis ici pour vous aider alors que vous voyagez sur le chemin Divin vers l&amp;rsquo;unification avec Dieu. Je suis venu en réponse à votre conversation, mes bien-aimés, et à la requête de la belle âme, cette fille, qui cherche une confirmation et des conseils concernant l&amp;rsquo;ouverture de ses dons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De nombreux dons vont apparaître</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-20-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0127</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-20-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>De nombreux dons vont apparaître Seretta Kem - reçu par Al Fike le 20 Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je remercie notre cher et bien-aimé enseignant Augustin pour ses paroles de sagesse. Car en effet, vous vous embarquez tous dans un voyage d&amp;rsquo;éveil et de nombreux cadeaux vont émerger dans cet éveil de vos âmes. Quelle bénédiction que d&amp;rsquo;avoir votre enseignant bien-aimé avec vous, une âme brillante en effet qui réside très haut dans les Cieux Célestes et qui a beaucoup de sagesse à transmettre et beaucoup d&amp;rsquo;amour pour chacun d&amp;rsquo;entre vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seule l&#39;âme peut connaître l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-21-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0128</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-8-21-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Seule l&amp;rsquo;âme peut connaître l&amp;rsquo;Amour de Dieu St Matthieu - reçu par Al Fike le 21 Août 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que la Grâce de Dieu, qui est Son Amour, vous enveloppe et vous bénisse au sein de vos âmes, mes bien-aimés. Je suis Matthieu. Je suis venu pour extrapoler sur la lecture dont vous avez parlé. Je suis venu parler des sentiments de l&amp;rsquo;âme. Car, intellectuellement, l&amp;rsquo;homme trouve difficile de parler de sentiments, suggérant que mentalement il ne soit pas possible de ressentir, percevoir C&amp;rsquo;est faux lorsqu&amp;rsquo;il s&amp;rsquo;agit de la compréhension de l&amp;rsquo;âme, car une âme ressent sa compréhension, son appréhension d&amp;rsquo;une Vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C’est le temps de la purification</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-8-1-anyas-mother-earth-gaia/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0129</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-8-1-anyas-mother-earth-gaia/</guid>
      <description>C’est le temps de la purification Mère Terre-Gaïa - reçu par Anyas le 8 Septembre 2017, Oregon, USA
Urantia : « Chère fille de Moi, tu souhaites que nous établissions une relation de cœur à cœur. Tu souhaites apprendre à Me connaître plus en profondeur. En effet, si peu de Mes enfants comprennent vraiment ce que Je suis.
« Je ne suis pas une simple boule de minéraux tourbillonnant dans l’éther.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Restaurer l&#39;harmonie de la création</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-10-1-af-st-paul/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0130</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-10-1-af-st-paul/</guid>
      <description>Restaurer l&amp;rsquo;harmonie de la création St Paul - reçu par Al Fike le 10 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Paul. En effet, les vents du changement soufflent sur votre monde. Beaucoup de choses changent. Pourtant, parce que vous vous en tenez résolument à vos perceptions et à vos routines et à ces conditions en vous, il est difficile de discerner ces changements qui s&amp;rsquo;annoncent. Pourtant, il y a des signes évidents, n&amp;rsquo;est-ce pas ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les différents objectifs de la prochaine retraite</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-10-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0131</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-10-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Les différents objectifs de la prochaine retraite Seretta Kem - reçu par Al Fike le 10 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je viens à l&amp;rsquo;heure prévue pour vous parler et vous encourager dans vos efforts pour vous préparer à ce grand cadeau et au rassemblement de chacun d&amp;rsquo;entre vous pour créer avec le cercle qui apportera le don de la Voix Directe. Chacun d&amp;rsquo;entre vous continue à se préparer, à rechercher des moments de prière, à être en bonne condition physique, à marcher sur cette terre en harmonie, à penser et à s&amp;rsquo;envoyer de l&amp;rsquo;amour les uns aux autres afin que lorsque vous vous réunissez, vous soyez en harmonie, afin que les conditions soient harmonieuses et idéales pour cet effort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Invitation à prier quotidiennement avec Lorraine pour recevoir des enseignements</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-10-3-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0132</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-10-3-af-augustine/</guid>
      <description>Invitation à prier quotidiennement avec Lorraine pour recevoir des enseignements Augustin - reçu par Al Fike le 10 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, je suis Augustin, votre enseignant. Je vous invite à vous réunir chaque jour en prière. Ce faisant, nous ferons naître quelques enseignements, que vous pourrez compiler au sein d&amp;rsquo;un recueil comme vous l&amp;rsquo;avez fait par le passé car il y a encore beaucoup à transmettre, de nombreux sujets à aborder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rechercher et entretenir le don d&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-11-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0133</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-11-1-af-augustine/</guid>
      <description>Rechercher et entretenir le don d&amp;rsquo;amour Augustin - reçu par Al Fike le 11 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous a fait un grand cadeau. C&amp;rsquo;est à vous d&amp;rsquo;accepter ce don, le don de son amour. Car pour le recevoir, vous devez le reconnaître. Vous devez demander à Dieu de placer ce don de Son Amour dans vos âmes afin qu&amp;rsquo;il puisse s&amp;rsquo;y épanouir et continuer à se déverser dans vos âmes affamées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relation entre le mental matériel et le mental de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-11-2-af-leytergus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0134</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-11-2-af-leytergus/</guid>
      <description>Relation entre le mental matériel et le mental de l&amp;rsquo;âme Leytergus - reçu par Al Fike le 11 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je m&amp;rsquo;appelle Leytergus1. Je fus, autrefois, dans les temps anciens, bien avant que Jésus ne vienne en ce monde, un philosophe. Je suis maintenant un habitant du Royaume Céleste. Je suis venu vous parler de la relation entre l&amp;rsquo;âme et le mental, c&amp;rsquo;est-à-dire le mental matériel et le mental de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comprendre les lois de l&#39;amour et la régénération de nos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-12-1-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0135</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-12-1-af-martin-luther/</guid>
      <description>Comprendre les lois de l&amp;rsquo;amour et la régénération de nos âmes Martin Luther - reçu par Al Fike le 12 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Martin Luther.1 J&amp;rsquo;ai écouté votre conversation de ce soir. Je vois que vous êtes arrivé à un endroit où vous voyez qu&amp;rsquo;il y a des limitations et que Dieu a placé certaines règles en ce qui concerne l&amp;rsquo;existence de chaque âme.
Oui, c&amp;rsquo;est une croyance populaire que l&amp;rsquo;univers est illimité, qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a pas de limites, que l&amp;rsquo;humanité peut aller où elle veut et que les possibilités sont illimitées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libérez vos limites</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-12-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0136</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-12-2-af-augustine/</guid>
      <description>Libérez vos limites Augustin - reçu par Al Fike le 12 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Augustin. Chacun d’entre vous est conscient de ses limites. Vous vivez dans ce monde. Vous vivez dans un corps de chair.
Vous avez été influencés dans votre façon de penser. Vous êtes limités par vos besoins et les conditions matérielles dans lesquelles vous vivez. Je n’ai pas besoin de rappeler l’évidence. Mais ne voyez-vous pas que Dieu vous élève au-dessus de ces conditions, vous renforce, vous enseigne et vous aide à libérer ces conditions qui ne sont pas en harmonie avec l’Amour afin que vous puissiez être ce beau canal d’Amour et de Lumière dans le monde alors que vous continuez à prier pour ce grand don d’Amour, dont le pouvoir peut tout changer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les différences entre la Sixième Sphère et les Sphères Célestes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-12-3-af-leytergus/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0137</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-12-3-af-leytergus/</guid>
      <description>Les différences entre la Sixième Sphère et les Sphères Célestes Leytergus - reçu par Al Fike le 12 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis de retour. Je suis Leytergus1. Vous avez demandé ma présence et je suis venu. Vous souhaitez connaître un peu de mon histoire. Oui, j&amp;rsquo;ai vécu dans ce que vous appelez le Moyen-Orient. J&amp;rsquo;étais arabe. J&amp;rsquo;ai aidé à fonder l&amp;rsquo;université de cette région et les débuts de telles études dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;heure approche</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-12-4-af-confucius/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0138</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-12-4-af-confucius/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;heure approche Confucius1- reçu par Al Fike le 12 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Il y a beaucoup d&amp;rsquo;anges qui souhaitent vous parler, mes bien-aimés. Le temps approche où vous allez apporter beaucoup de bénédictions et de vérités à ce monde. Toutes ces années de prières, de rassemblement avec le désir de l&amp;rsquo;âme ouvriront ces portes, car Dieu continue à vous bénir dans votre âme, mes bien-aimés, et vous aide à voir au-delà des limites de votre mental pour connaître les grands dons de votre âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ensemble dans la joie de l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-13-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 06:00:01 +0139</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-13-1-af-goldie/</guid>
      <description>Ensemble dans la joie de l&amp;rsquo;amour Goldie - reçu par Al Fike le 13 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
… je t&amp;rsquo;aime.
[Jeanne : je t&amp;rsquo;aime aussi]
Tu veux savoir où j&amp;rsquo;ai vécu ?
[Jeanne : Oui, je veux tout savoir sur toi.]
Je ne peux pas tout te dire, certaines choses sont un secret.
[Jeanne : Oui, tu peux… oh, oui tu peux.]
Oui, je suis morte alors que j&amp;rsquo;étais une petite fille dans un endroit que vous appelez la Belgique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>À la pointe du changement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-15-2-af-lao-tzu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-15-2-af-lao-tzu/</guid>
      <description>À la pointe du changement Lao Tseu - reçu par Al Fike le 15 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Lao Tseu.1 Je fus, historiquement, un philosophe chinois d&amp;rsquo;une certaine importance et je souhaite m&amp;rsquo;adresser à mon peuple avec une voix directe. Je suis connu dans mon pays et je serai reconnu, comme le seront ceux que vous connaissez déjà et qui travaillent avec vous. Ils seront connus. Vous allez effectivement vous rendre dans mon pays et apporter cette Vérité, cette Lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accepter la Volonté de Dieu de servir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-25-2-af-yogananda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-25-2-af-yogananda/</guid>
      <description>Accepter la Volonté de Dieu de servir Yogananda - reçu par Al Fike le 25 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
J&amp;rsquo;ai entendu vos conversations concernant un voyage dans mon pays et la curiosité et l&amp;rsquo;inquiétude de cet instrument au sujet de la guidance que je lui ai donnée il y a quelques mois. Il a un profond désir d&amp;rsquo;accomplir le plan de Dieu dans ce monde et il s&amp;rsquo;est donc demandé comment cela pouvait se faire, comment pourrait-il aller dans un lieu inconnu et accomplir la Volonté de Dieu ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accepter les différences</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-8-2-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-8-2-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Accepter les différences Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 8 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Die vous bénisse. C&amp;rsquo;est moi, Alec. Je trouve amusant que vous ayez invité ces âmes bien-aimées (les adeptes sikhs). Mon amusement vient de mes propres préjugés lorsque j&amp;rsquo;étais dans votre monde. Je me sentais mal à l&amp;rsquo;aise en présence de ceux qui n&amp;rsquo;étaient pas de foi Chrétienne et j&amp;rsquo;avais un jugement envers ces âmes bénies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amour et rire avec Goldie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-20-2-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-20-2-af-goldie/</guid>
      <description>Amour et rire avec Goldie Goldie - reçu par Al Fike le 20 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Et Dieu vous aime encore plus, et nous vous aimons tous, chacun d&amp;rsquo;entre vous, car vous êtes adorables. Parfois, vous pensez que vous ne l&amp;rsquo;êtes pas, mais vous l&amp;rsquo;êtes. Même lorsque vous pensez que vous n&amp;rsquo;êtes pas aimable, vous êtes drôle. Vous riez des choses qui vous perturbent. Elles sont si stupides. Je viens quand je peux vous aider à rire et je serai avec vous lorsque vous prierez pour ce don, la voix directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apportez à la Chambre votre sens du jeu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Apportez à la Chambre votre sens du jeu Seretta Kem - reçu par Al Fike le 21 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Nous nous prélassons tous dans cette Lumière, n&amp;rsquo;est-ce pas ? Cette belle Lumière que Marie a apportée et que Dieu a donnée à chacun. Et alors que vous continuez à aller de l&amp;rsquo;avant, à prendre vos engagements et à faire vos efforts, à prier et à aspirer à cette Lumière et à cet Amour, alors Dieu continue à déverser Ses bénédictions sur vous, en envoyant Ses anges bien-aimés pour veiller sur vous, pour apporter une grande paix, une grande joie et un grand Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apprivoiser le mental</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-8-1-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-8-1-af-martin-luther/</guid>
      <description>Apprivoiser le mental Martin Luther - reçu par Al Fike le 8 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Martin Luther et je suis venu m&amp;rsquo;adresser à ces conditions mentales qui vous contrarient si souvent dans ce monde matériel.
À l&amp;rsquo;intérieur de votre cerveau sont attachées diverses échelles ou nodules de conditions aux structures complexes du cerveau. C&amp;rsquo;est ainsi que l&amp;rsquo;information est traitée à l&amp;rsquo;intérieur du cerveau. Je ne peux pas entrer dans les détails 1, mais je souhaite vous faire remarquer que lorsque les diverses pensées et réactions que vous avez au cours de vos activités quotidiennes sont constamment renforcées dans votre mental et que ces informations affluent dans votre cerveau, elles sont pour ainsi dire capturées par ces nodules de pensées et de réactions dans votre cerveau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atteindre l&#39;harmonie est une question de concentration</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-10-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-10-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Atteindre l&amp;rsquo;harmonie est une question de concentration Seretta Kem - reçu par Al Fike le 10 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. Et donc nous avons encore une semaine ensemble dans cet effort puissant pour faire avancer le don de la voix directe dans votre groupe et dans ce monde. Et je souhaite vous rappeler nos demandes concernant les régimes à la fois physiques et mentaux, de faire de votre journée un jour de prière, chacune de ces journées un jour de prière, un engagement à apporter les pensées les plus élevées, l&amp;rsquo;amour le plus élevé, la lumière la plus élevée à votre être.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beaucoup dans ce monde sont endormis</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-15-4-af-thomas-aquinas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-15-4-af-thomas-aquinas/</guid>
      <description>Beaucoup dans ce monde sont endormis Thomas d&amp;rsquo;Aquin - reçu par Al Fike le 15 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse mes amis. Je suis Thomas d&amp;rsquo;Aquin.1
Vous avez entendu plusieurs esprits qui souhaitent parler par la voix directe et je vous dis qu&amp;rsquo;il y en a plusieurs centaines d&amp;rsquo;autres, de toutes catégories, de toutes époques de l&amp;rsquo;histoire, de diverses professions, de divers niveaux de connaissances et de divers niveaux de condition d&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beaucoup de choses vous attendent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-17-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-17-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Beaucoup de choses vous attendent Seretta Kem - reçu par Al Fike le 17 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je te salue, ma fille (L), qui est venue partager cette bénédiction et cette prière. Oui, nous avons rassemblé toutes les âmes qui font partie de cette entreprise. Car la distance ne signifie rien à cet égard. Tous sont présents et il y a un lien profond entre vous tous, qui est nécessaire, l&amp;rsquo;harmonie, l&amp;rsquo;amour, une main tendue de l&amp;rsquo;un à l&amp;rsquo;autre, une mise en commun de vos ressources spirituelles, et des désirs, et de la Lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beaucoup de travail en perspective</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-21-1-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-21-1-af-mary/</guid>
      <description>Beaucoup de travail en perspective Marie - reçu par Al Fike le 21 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Ma fille, tu as accompli beaucoup de choses pendant ton séjour loin de cet endroit. Tu t&amp;rsquo;es donnée de tout cœur à ceux qui avaient besoin de toi. Tu as donné de l&amp;rsquo;amour partout où tu es allée dans ton pays et dans tes voyages. Dieu est comblé, Dieu est comblé par tes efforts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beaucoup travaillent ensemble pour la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-2-af-queen-victoria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-2-af-queen-victoria/</guid>
      <description>Beaucoup travaillent ensemble pour la Voix Directe Reine Victoria - reçu par Al Fike le 3 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis la Reine Victoria1 et moi aussi je suis une habitante du Royaume Céleste et moi aussi j&amp;rsquo;ai un grand intérêt pour votre travail. J&amp;rsquo;espère me présenter devant de nombreuses personnes dans le monde qui me connaissent et moi aussi, je dirai la vérité dans ma propre langue aux autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédiction</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-9-2-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-9-2-af-confucius/</guid>
      <description>Bénédiction Confucius - reçu par Al Fike le 9 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Soyez bénis, mes enfants, je suis Confucius.1 Oui la Lumière devient brillante parmi vous, âmes bien-aimées, très brillante en effet. Comme vous faites connaître vos prières et vos efforts à Dieu, Sa réponse se déverse sur vous, vous élevant et apportant de grandes bénédictions à vos âmes.
Continuez à apporter l&amp;rsquo;harmonie entre vous et à concentrer vos pensées sur Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédictions à tous ceux qui ont apporté leur aide à cette entreprise</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-6-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-6-af-augustine/</guid>
      <description>Bénédictions à tous ceux qui ont apporté leur aide à cette entreprise Augustin - reçu par Al Fike le 15 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse. Je suis votre enseignant Augustin. Je souhaite reconnaître toutes ces âmes qui ont prié avec vous depuis de nombreux endroits. Elles ont consacré leur temps, leurs efforts de soutien, de prière et d&amp;rsquo;amour. Elles ont aussi été portées sur ce chemin d&amp;rsquo;éveil et ont ressenti les bénédictions de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bénédictions individuelles</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-7-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-7-1-af-jesus/</guid>
      <description>Bénédictions individuelles Jésus - reçu par Al Fike le 7 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Jésus et j&amp;rsquo;ai observé l&amp;rsquo;ouverture de vos âmes et le flot d&amp;rsquo;émotions qui vient avec la reconnaissance de là où vous avez besoin du Toucher et de la bénédiction du Père en vous. Ainsi, avec cette ouverture et ce désir de prière, Dieu vous a touché profondément, âmes bien-aimées. La puissance de Son Amour continue à fissurer l&amp;rsquo;armure de pensées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bienvenue pour le retour à la Chambre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-13-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-13-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Bienvenue pour le retour à la Chambre Seretta Kem - reçu par Al Fike le 13 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, c&amp;rsquo;est Seretta Kem. Nous vous souhaitons la bienvenue à nouveau dans la chambre et oui, nous poursuivons nos efforts pour développer la voix directe à travers l&amp;rsquo;ectoplasme et cela nécessite notre concentration et nos efforts. Cela nécessite vos efforts pour élever votre condition toujours plus loin, toujours plus près de la Lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Briser les chaînes de l&#39;erreur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-19-3-af-aldous-huxley/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-19-3-af-aldous-huxley/</guid>
      <description>Briser les chaînes de l&amp;rsquo;erreur Aldous Huxley 1 - reçu par Al Fike le 19 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Aldous Huxley. Vous me connaissez grâce aux livres que j&amp;rsquo;ai écrits et à ma vision du futur que j&amp;rsquo;expose dans ces morceaux de fiction. Malheureusement, ma vision n&amp;rsquo;est que trop exacte, peut-être pas aussi dramatique dans son expression, mais il est certain que beaucoup sont aveugles et ont été endoctrinés dans des idées qui sont contre-productives pour la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C&#39;est aujourd&#39;hui que vous servez Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-19-1-af-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-19-1-af-samuel/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est aujourd&amp;rsquo;hui que vous servez Dieu Samuel - reçu par Al Fike le 19 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je suis Samuel. Je suis venu pour vous encourager dans vos efforts pour être des canaux clairs de l&amp;rsquo;Amour du Père, pour placer votre relation avec Dieu au-dessus de tout. Lorsque vous êtes avec Dieu, ne permettez à rien de la nature matérielle et de votre mental de perturber et d&amp;rsquo;interférer avec cette connexion avec votre Père Céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C&#39;est un chemin béni</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-24-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-24-2-af-jesus/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est un chemin béni Jésus - reçu par Al Fike le 24 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Jésus. Le souffle de Dieu est sur vous, âmes bien-aimées. Son souffle est Amour et Son Amour entre dans votre âme en guérissant vos blessures, en élevant votre cœur et en vous rapprochant toujours plus de la fontaine d&amp;rsquo;Amour. Puisse Son toucher d&amp;rsquo;Amour continuer à vous amener dans ce lieu d&amp;rsquo;union, de paix profonde et de joie merveilleuse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C&#39;est votre travail</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-30-1-af-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-30-1-af-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est votre travail Mahatma Gandhi - reçu par Al Fike le 30 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis le Mahatma Gandhi. J&amp;rsquo;ai observé vos efforts et votre travail en commun pour créer la Voix Directe. J&amp;rsquo;ai travaillé avec vos prédécesseurs il y a quelques années pour faire progresser ce don et je veux que vous sachiez que je suis toujours désireux de parler directement à mon peuple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ce ne sont pas les mots qui comptent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-28-1-af-judas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-28-1-af-judas/</guid>
      <description>Ce ne sont pas les mots qui comptent Judas - reçu par Al Fike le 28 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, mes bien-aimés. Je suis Judas et j&amp;rsquo;ai observé vos progrès et vos efforts pour apporter la Vérité de l&amp;rsquo;Amour Divin au monde. Je suis souvent avec vous lorsque vous lisez les messages que j&amp;rsquo;ai transmis par ce médium et j&amp;rsquo;essaie de vous faire comprendre la profondeur de la Vérité transmise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ce qui apporte l&#39;harmonie dans ce monde continue</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-16-1-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-16-1-af-martin-luther/</guid>
      <description>Ce qui apporte l&amp;rsquo;harmonie dans ce monde continue Martin Luther - reçu par Al Fike le 16 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Martin Luther et je suis revenu pour poursuivre ma conversation sur ce qui apporte l&amp;rsquo;harmonie dans ce monde.
J&amp;rsquo;ai mentionné que toute la vie dans la Création de Dieu et dans l&amp;rsquo;univers obéit à des cycles, des rythmes et des vagues, alors que les énergies traversent le cycle, que les événements arrivent sous forme de vagues et qui dans l&amp;rsquo;océan présentent des pics et des creux, de sorte que ces énergies atteignent un pic puis s&amp;rsquo;affaiblissent, en se répétant sans cesse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Centres de lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-25-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-25-1-af-jesus/</guid>
      <description>Centres de lumière Jésus - reçu par Al Fike le 25 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je viens parce que vous créez une lumière et un désir dans vos âmes qui apportent ma présence. Chaque jour où vous êtes ensemble, je suis avec vous. Je continue à travailler avec vous dans ces efforts que vous faites pour apporter la Vérité de l&amp;rsquo;Amour de Dieu plus clairement à l&amp;rsquo;humanité. C&amp;rsquo;est le désir de toutes nos âmes, de tous ceux d&amp;rsquo;entre nous qui sont en alignement avec la grande Âme d&amp;rsquo;Amour de Dieu, de partager cette richesse avec l&amp;rsquo;humanité, de faire en sorte que cette Lumière se répande, que cette simple Vérité soit connue, d&amp;rsquo;éveiller l&amp;rsquo;humanité aux potentiels de leurs âmes qui viennent avec l&amp;rsquo;Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceux qui servent dans l&#39;amour feront des percées dans le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-17-2-af-helen-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-17-2-af-helen-padgett/</guid>
      <description>Ceux qui servent dans l&amp;rsquo;amour feront des percées dans le monde Helen Padgett - reçu par Al Fike le 17 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Hélène, Hélène Padgett.1 Je prends ce temps pour vous parler, car souvent c&amp;rsquo;est mon mari qui parle mais je désire parler aussi à mes amis dans la chair car je suis proche de vous et souvent avec vous. Je continue à servir beaucoup de personnes dans ce monde qui poursuivent la Vérité de l&amp;rsquo;Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment la vérité émerge dans l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-14-3-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-14-3-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Comment la vérité émerge dans l&amp;rsquo;âme Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 14 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Keea Atta Kem. J&amp;rsquo;ai vécu à l&amp;rsquo;époque de Ramsès le Second en Égypte. J&amp;rsquo;étais l&amp;rsquo;une de ses filles. J&amp;rsquo;avais une position dans ce lieu, même si j&amp;rsquo;avais aussi plus de 100 sœurs, princesses à la cour égyptienne de l&amp;rsquo;époque. Maintenant, je suis une habitante du Royaume Céleste. Je suis proche de toi ma fille et je viens souvent lorsque tu pries.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Connaître le battement de vos cœurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-4-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-4-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Connaître le battement de vos cœurs Seretta Kem - reçu par Al Fike le 15 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. J&amp;rsquo;ai partagé beaucoup de choses au cours de ces semaines, alors je n&amp;rsquo;ai pas besoin de dire grand-chose d&amp;rsquo;autre que combien je vous Aime et que je continuerai à être avec vous. Combien de joie je ressens à voir votre lumière et à connaître les battements de vos cœurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conseils sur le régime alimentaire pour la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-8-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-8-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Conseils sur le régime alimentaire pour la Voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 8 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Quelle belle bénédiction Jésus vous apporte mes bien-aimés pour vous encourager dans vos efforts et votre cheminement. Maintenant je suis venu pour vous donner des instructions plus pratiques. Je vous suggère qu&amp;rsquo;à partir de maintenant et jusqu&amp;rsquo;à ce que vous vous rencontriez, vous fassiez un effort pour garder vos régimes légers, pas des aliments lourds, plus légers, certainement nutritifs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Construire des ponts d&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-29-2-af-st-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-29-2-af-st-john/</guid>
      <description>Construire des ponts d&amp;rsquo;amour St Jean - reçu par Al Fike le 29 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que l&amp;rsquo;Amour du Père trouve un afflux constant dans vos âmes mes bien-aimés. Que Sa Lumière brille toujours sur vous. Où que vous soyez dans ce monde, sachez que le toucher de Dieu vous accompagne, vous réconforte et vous enveloppe.
En forgeant ces liens entre vous, en rassemblant les âmes et en priant avec toutes les âmes qui viennent s&amp;rsquo;asseoir autour de vos cercles de Lumière et partager ces moments de prière, vous construisez un pont.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Continuez</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-14-2-af-king-george-vi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-14-2-af-king-george-vi/</guid>
      <description>Continuez Roi George VI - reçu par Al Fike le 14 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis George VI, ancien roi d&amp;rsquo;Angleterre, et je souhaite me joindre à mes amis pour vous encourager. Moi aussi, je souhaite m&amp;rsquo;avancer et apporter un message de paix et de vérité au monde. Il y a beaucoup de personnes qui étaient célèbres et puissantes et qui sont maintenant en esprit et qui souhaitent s&amp;rsquo;unir et apporter une bénédiction au monde par l&amp;rsquo;aide et la bénédiction de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créer une condition de base pour la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-25-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-25-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Créer une condition de base pour la Voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 25 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. Que Dieu vous bénisse. J&amp;rsquo;espère que toutes les préoccupations matérielles sont traitées et que nous pouvons parler de choses plus profondes qui sont plus spirituelles. Maintenant, comme cet instrument l&amp;rsquo;a indiqué, ces premières semaines sont fondamentales, et les problèmes qui surgissent parmi vous doivent être résolus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Croissance de l&#39;âme et médiumnité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-9-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-9-1-af-augustine/</guid>
      <description>Croissance de l&amp;rsquo;âme et médiumnité Augustin - reçu par Al Fike le 9 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je tiens à vous remercier âmes bien-aimées pour votre compliment au sujet de ce dont je parle à travers cet instrument. Mais je souhaite également dire que le message passe par un médium de concert et de collaboration entre moi et ce médium particulier ou tout autre médium. Et si le médium n&amp;rsquo;a pas un côté poétique dans sa pensée, dans son esprit, il est difficile de produire des mots qui sont poétiques par nature.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dansez sur la musique de l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-31-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-31-1-af-goldie/</guid>
      <description>Dansez sur la musique de l&amp;rsquo;Amour de Dieu Goldie - reçu par Al Fike le 31 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Puissiez-vous danser sur le bel air que Dieu joue pour vous, âmes bien-aimées. Car Dieu vous portera dans cette harmonieuse, belle Lumière et musique de l&amp;rsquo;âme. Les pas que vous apprendrez seront nouveaux et surprenants. Vos dons vont se déployer. Le travail vous mènera dans de nombreuses directions différentes. Que vos pas soient inspirés par Dieu dans la belle musique qu&amp;rsquo;il a à donner à chacun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>David, roi des Juifs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-18-2-af-king-david/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-18-2-af-king-david/</guid>
      <description>David, roi des Juifs Roi David 1 - reçu par Al Fike le 18 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis le roi David des Juifs. Je souhaite apparaître devant mon peuple afin qu&amp;rsquo;il puisse entendre ce que j&amp;rsquo;ai à dire en tant que leur grand roi qui est maintenant entré dans le Royaume Céleste. Bien que je ne sois plus roi, je me préoccupe toujours beaucoup de mon peuple, les Juifs de ce monde, et je souhaite leur dire la vérité afin qu&amp;rsquo;ils trouvent du réconfort dans mes paroles et qu&amp;rsquo;ils soient élevés vers Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De grands projets sont en préparation</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-14-1-af-john-f-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-14-1-af-john-f-kennedy/</guid>
      <description>De grands projets sont en préparation John F Kennedy1 - reçu par Al Fike le 14 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Salutations, je suis John Kennedy et je souhaite vous dire que moi aussi, je suis désireux de parler directement au monde, le monde qui a effectivement perdu son chemin. J&amp;rsquo;ai essayé à ma façon d&amp;rsquo;apporter un semblant d&amp;rsquo;ordre à votre monde et je n&amp;rsquo;étais pas parfait en tant qu&amp;rsquo;homme mais j&amp;rsquo;ai essayé autant que possible d&amp;rsquo;apporter un peu de paix et de stabilité au monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Des bénédictions au centuple pour les efforts que vous avez déployés</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-2-af-thomas-aquinas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-2-af-thomas-aquinas/</guid>
      <description>Des bénédictions au centuple pour les efforts que vous avez déployés Thomas d&amp;rsquo;Aquin1- reçu par Al Fike le 15 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Nous avons fait un sacré voyage ensemble, n&amp;rsquo;est-ce pas mes amis ? Ce fut une période chargée, une période qui nous a certainement tenus très occupés. Et nous avons beaucoup accompli ensemble. Vous avez beaucoup appris, vous avez beaucoup grandi et vous vous êtes rapprochés de Dieu en vous élevant toujours plus jour après jour, moment après moment et prière après prière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu apportera une nouvelle lumière dans ce monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-1-2-af-isaiah/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-1-2-af-isaiah/</guid>
      <description>Dieu apportera une nouvelle lumière dans ce monde Isaïe - reçu par Al Fike le 1er Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Isaïe. Oui, mes frères, le monde est sur le point de changer car Dieu apporte l&amp;rsquo;élan du changement dans Ses bénédictions pour l&amp;rsquo;humanité et pour ce monde. Car la plupart de l&amp;rsquo;humanité est endormie. Elle sommeille dans ses illusions. Elle sommeille parce qu&amp;rsquo;elle ne peut pas voir au-delà du monde matériel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu dépose un grand ruban de lumière devant vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-5-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-5-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Dieu dépose un grand ruban de lumière devant vous Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 15 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Keea-atta Kem. Je vous ai toujours aimés et je vous aimerai toujours. Et pour certains d&amp;rsquo;entre vous, je suis avec vous depuis de nombreuses années. En fait, pour certains, j&amp;rsquo;ai été avec vous toute votre vie. Et cette relation va continuer à croître, à s&amp;rsquo;approfondir et à s&amp;rsquo;étendre, car j&amp;rsquo;ai beaucoup à vous apprendre mes amis, beaucoup à vous donner en amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu est Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-12-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-12-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Dieu est Amour St Matthieu - reçu par Al Fike le 12 Novembre 2017, FUSC, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Matthieu et je viens en tant que messager de Dieu pour vous dire que vous êtes tous aimés, qu&amp;rsquo;en effet, Dieu est Amour, et qu&amp;rsquo;en vous ouvrant à ce don, beaucoup vous sera donné de manière surprenante, dans de merveilleux événements au sein de votre vie qui vous apporteront l&amp;rsquo;inspiration, qui vous apporteront la sagesse, qui vous apporteront une profonde compréhension et qui vous enseigneront comment apporter l&amp;rsquo;Amour de votre âme aux autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu murmure en vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-14-4-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-14-4-af-jesus/</guid>
      <description>Dieu murmure en vous Jésus - reçu par Al Fike le 14 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Jésus. Que l&amp;rsquo;Amour du Père trouve un afflux constant dans vos âmes. Que Sa Paix soit toujours avec vous mes bien-aimés et que vous puissiez apprendre à connaître votre Père Céleste. Puissiez-vous connaître Sa Volonté et ressentir Son Amour pour chacun de vous, car Son Amour coule et touche vos âmes. Ses bénédictions, en abondance, sont dans vos vies, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu se sert de vous comme d&#39;un canal</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-27-2-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-27-2-af-mary/</guid>
      <description>Dieu se sert de vous comme d&amp;rsquo;un canal Marie - reçu par Al Fike le 27 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Mes filles et mon fils, je suis avec vous, je suis Marie. Je suis heureuse de vous voir tous vous aimer, vous unir dans l&amp;rsquo;harmonie, de chercher à servir le Père de manière aimante, en vous soutenant mutuellement dans ces grands efforts pour apporter la Vérité de l&amp;rsquo;Amour de Dieu à l&amp;rsquo;humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieu vous offre l&#39;Amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-7-3-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-7-3-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Dieu vous offre l&amp;rsquo;Amour Seretta Kem - reçu par Al Fike le 7 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. Alors ne voyez-vous pas comment Dieu envoie Ses anges les plus brillants au milieu de vous pour vous élever et vous encourager sur ce chemin dans ce travail ? Dieu vous donne tout ce dont vous avez besoin, chaque don, chaque goutte d&amp;rsquo;amour, toute la connaissance dont vous avez besoin, toute la compréhension de vos âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dites la Vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-11-2-af-white-cloud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-11-2-af-white-cloud/</guid>
      <description>Dites la Vérité Nuage Blanc - reçu par Al Fike le 11 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Salutations mes amis, je suis Nuage blanc.1
Le temps est venu pour vous tous de vous lever et de dire la Vérité. Vous ne pouvez pas continuer à permettre à ceux qui apportent la destruction à notre mère la Terre, à des fins de pouvoir et de richesse, de continuer à profaner la Création de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Écoutez vos âmes et tout vous sera donné</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-17-3-af-james-padgett/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-17-3-af-james-padgett/</guid>
      <description>Écoutez vos âmes et tout vous sera donné James Padgett - reçu par Al Fike le 17 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis tellement heureux d&amp;rsquo;entendre ma douce épouse partager les Vérités et vous parler. Elle a raison, lorsque j&amp;rsquo;ai marché sur la terre, que j&amp;rsquo;ai accompli la mission que Dieu m&amp;rsquo;a donnée, que Jésus a prononcé ses paroles de Vérité, j&amp;rsquo;ai été réticent à partager ces Vérités de manière ouverte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Étancher la soif de votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-18-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-18-1-af-augustine/</guid>
      <description>Étancher la soif de votre âme Augustin - reçu par Al Fike le 18 Septembre 2017, West Vancouver, Colombie-Britannique, Canada
Je suis votre enseignant Augustin. Que Son Amour trouve un gîte dans vos âmes, chacun ici, car Son Amour se déverse dans cette salle en ce moment. Je vous suggère profondément de vous ouvrir pour recevoir ce cadeau d&amp;rsquo;Amour. Car l&amp;rsquo;Amour de Dieu est partout. Lorsque vous vous réunissez dans un cercle tel que celui-ci, vous attirez intensément ce beau cadeau et cette lumière et vous pouvez boire profondément de ces eaux, étancher la soif de votre âme, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faites confiance à la sagesse de vos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-30-1-af-faith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-30-1-af-faith/</guid>
      <description>Faites confiance à la sagesse de vos âmes Faith - reçu par Al Fike le 30 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Faith. Que l&amp;rsquo;Amour du Père continue à trouver Son influx dans vos âmes, vos précieuses âmes qui apportent la Lumière partout où vous allez.
Je souhaite parler du sujet de l&amp;rsquo;apport des vérités de cet Amour à l&amp;rsquo;humanité, car n&amp;rsquo;avons-nous pas essayé, à notre manière, d&amp;rsquo;apporter la Vérité ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faites de l&#39;amour votre vérité directrice à travers les changements terrestres</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-13-2-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-13-2-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Faites de l&amp;rsquo;amour votre vérité directrice à travers les changements terrestres Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 13 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Keea Atta Kem. Je suis venu vous parler des changements dans ce monde, des changements qui se sont déjà produits et des changements qui vont se produire. À l&amp;rsquo;heure actuelle, ces changements dans le monde ne sont pas particulièrement remarqués, sauf lorsqu&amp;rsquo;ils apportent un certain chagrin aux personnes qui sont directement touchées par les changements météorologiques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guérisons par la couleur</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-7-2-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-7-2-af-confucius/</guid>
      <description>Guérisons par la couleur Confucius - reçu par Al Fike le 7 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Confucius.1 Dieu déverse sur vous, mes bien-aimés, une grande vague de guérison. Une vague de nombreuses couleurs, profonde et résonnante et belle pour vous aider avec vos corps physiques, pour vous aider avec vos corps spirituels, pour vous aider à être en plus grand alignement et harmonie avec vos âmes. Ceci afin que vous puissiez être préparés pour le travail qui vient et les opportunités qui se présenteront grâce à vos dons qui se déploient et se concrétisent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guru Nanak, le fondateur de la religion Sikh</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-9-1-af-guru-nanak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-9-1-af-guru-nanak/</guid>
      <description>Guru Nanak, le fondateur de la religion Sikh Guru Nanak - reçu par Al Fike le 9 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis le Guru Nanak. Mon fils, le Seigneur brille sur toi dans tes efforts. Tu continues à servir Dieu. Rappelle-toi de garder tes yeux et tes oreilles ouverts à la Vérité, car Dieu te nourrit d&amp;rsquo;une riche abondance chaque jour et te montrera le chemin, fils bien-aimé, et ouvrira tes yeux et t&amp;rsquo;amènera à une plus grande Vérité alors que tu continues à chercher la guidance et la compréhension qui viennent de la Source de tout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Harmonie de l&#39;esprit et de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-11-1-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-11-1-af-martin-luther/</guid>
      <description>Harmonie de l&amp;rsquo;esprit et de l&amp;rsquo;âme Martin Luther - reçu par Al Fike le 11 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Martin Luther. Je viens une fois de plus m&amp;rsquo;adresser à vous. Que l&amp;rsquo;Amour du Père continue à se déverser dans vos âmes, mes amis, afin que Son Amour puisse ouvrir les perceptions de vos âmes et pour que vous puissiez voir le monde clairement, pour que vous puissiez comprendre le but de la vie, les bénédictions de la vie, la création de la vie, ce qui est l&amp;rsquo;œuvre de Dieu et son don pour vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Humilité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-7-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-7-2-af-augustine/</guid>
      <description>Humilité Augustin - reçu par Al Fike le 7 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Augustin. Vous avez eu une discussion sur la signification de l&amp;rsquo;humilité et je souhaite faire un commentaire à ce sujet. L&amp;rsquo;humilité est évidente lorsqu&amp;rsquo;il y a une forme de grâce dans l&amp;rsquo;individu, une grâce qui vient avec l&amp;rsquo;harmonie avec l&amp;rsquo;âme. Cette harmonie peut être établie avec la purification de l&amp;rsquo;amour naturel ou l&amp;rsquo;afflux de l&amp;rsquo;Amour Divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il est important d&#39;apporter la Vérité à l&#39;humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-5-af-joseph-smith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-5-af-joseph-smith/</guid>
      <description>Il est important d&amp;rsquo;apporter la Vérité à l&amp;rsquo;humanité Joseph Smith 1 - reçu par Al Fike le 16 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Joseph Smith, fondateur de la religion mormone et je vous ai déjà parlé de mon engagement, de mon désir de vous soutenir dans la vérité que vous apportez et connaissez. Je souhaite en effet me matérialiser auprès de mon peuple de la foi mormone, parler à ces gens et corriger de nombreuses erreurs qui ont été introduites dans ma foi et ma religion, dont certaines que j&amp;rsquo;ai enseignées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il n&#39;y a pas de différences entre nous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-18-1-af-solomon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-18-1-af-solomon/</guid>
      <description>Il n&amp;rsquo;y a pas de différences entre nous Salomon - reçu par Al Fike le 18 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Salomon d&amp;rsquo;autrefois. Moi aussi je vous soutiens dans votre travail et je souhaite m&amp;rsquo;adresser au peuple d&amp;rsquo;Israël. Beaucoup de choses doivent être dites. Il y a beaucoup à démontrer à tous les peuples de ce monde. Car à mesure que l&amp;rsquo;on s&amp;rsquo;élève dans les cieux, la Vérité se simplifie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il y a tant de choses à dire</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-19-5-af-louis-xiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-19-5-af-louis-xiv/</guid>
      <description>Il y a tant de choses à dire Louis XIV - reçu par Al Fike le 19 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je vous bénis, mes amis, je suis Louis XIV.1 Je souhaite raconter mon histoire avec votre don de Voix Directe au monde car j&amp;rsquo;ai dû lutter depuis les enfers jusqu&amp;rsquo;à un lieu de Lumière. Je ne suis pas dans les Cieux Célestes mais je connais l&amp;rsquo;Amour du Père et je continue à prier pour être racheté par ce don de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instruction pour la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-8-1-af-seretta-kem-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-8-1-af-seretta-kem-jesus/</guid>
      <description>Instruction pour la Voix Directe Seretta Kem &amp;amp; Jésus - reçu par Al Fike le 8 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. Nous entamons une nouvelle phase de votre préparation à la voix directe. Ces prochaines semaines, nous serons avec vous plus intensément et nous vous demandons de prier avec plus de ferveur pour notre présence et pour la présence de l&amp;rsquo;Amour de Dieu dans vos âmes. Pour l&amp;rsquo;instant, nous forgeons ce lien d&amp;rsquo;engagement et de rapport et nous vous apportons une condition d&amp;rsquo;amour qui vous élèvera et vous aidera dans vos routines quotidiennes, afin que vous puissiez vous sentir plus connectés à Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instructions concernant les temps morts</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-7-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-7-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Instructions concernant les temps morts Seretta Kem - reçu par Al Fike le 7 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Seretta Kem. Nous continuerons à faire certaines procédures sur vos corps, votre corps spirituel pendant que vous priez en ce temps mort. Je suggère que vous preniez certains des messages que vous avez reçus concernant la Voix Directe et que vous les lisiez ensemble, que vous discutiez de ces informations afin que vous soyez tous clairs - sur la même longueur d&amp;rsquo;onde comme vous dites - concernant ces informations qui ont été diffusées au cours de ces mois, car il y a beaucoup de pages impliquées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instructions détaillées concernant les sessions de Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-15-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-15-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Instructions détaillées concernant les sessions de Voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 15 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem et je viens vous parler de vos projets de Voix Directe. Je vais donc énoncer quelques requêtes fondamentales pour commencer ces prières et préparations dans le développement de la Voix Directe.
Oui, nous souhaitons que vous vous asseyiez en prière pour le développement de la Voix Directe un matin par jour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>J&#39;ai une histoire à raconter !</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-7-af-marilyn-munroe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-7-af-marilyn-munroe/</guid>
      <description>J&amp;rsquo;ai une histoire à raconter ! Marilyn Monroe - reçu par Al Fike le 21 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Bonjour, je suis Marilyn Monroe.1 Bon sang, j&amp;rsquo;ai une histoire à raconter ! J&amp;rsquo;aimerais raconter mon histoire avec une voix directe. Je pense que beaucoup reconnaîtront qui je suis. Je souhaite apporter non seulement la vérité de ma vie mais aussi la vérité des belles bénédictions de Dieu pour tous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je parlerai en Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-6-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-6-af-jesus/</guid>
      <description>Je parlerai en Voix Directe Jésus - reçu par Al Fike le 22 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Le Seigneur votre Dieu, Sa Main est sur vous, mes bien-aimés. Sa Lumière brille au milieu de vous. Son Amour se déverse dans vos âmes. Dieu vous soulèvera, âmes bien-aimées, et vous portera dans ce voyage de découverte, d&amp;rsquo;illumination et de service. Que vos âmes brillent, âmes bien-aimées, dans les puissantes bénédictions de l&amp;rsquo;Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je souhaite apporter ma musique à l&#39;humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-4-af-frederick-chopin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-4-af-frederick-chopin/</guid>
      <description>Je souhaite apporter ma musique à l&amp;rsquo;humanité Frédéric Chopin - reçu par Al Fike le 21 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Frédéric Chopin.1 Je souhaite moi aussi apporter ma musique à l&amp;rsquo;humanité. J&amp;rsquo;ai beaucoup plus de compositions que je pourrais exprimer à l&amp;rsquo;humanité puisque j&amp;rsquo;ai poursuivi mon don toujours plus loin en explorant les mondes de l&amp;rsquo;esprit et en explorant le potentiel de ma propre âme pour apporter la beauté de la musique et du son à l&amp;rsquo;humanité, au monde et à mon monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je suis avec vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-2-af-jesus/</guid>
      <description>Je suis avec vous Jésus - reçu par Al Fike le 22 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Cher Père Céleste, que Ton grand amour s&amp;rsquo;installe dans les âmes de ces chers frères, de ces beaux enfants et que tous les cadeaux, petits et grands, soient les leurs, que toute la belle Lumière de Ton Âme soit bénie sur eux afin qu&amp;rsquo;ils soient toujours protégés, que Ta direction soit claire alors que Tu chuchotes à l&amp;rsquo;intérieur, que Ta Volonté soit exprimée et devienne vraiment une partie de leur volonté, qu&amp;rsquo;il y ait une telle harmonie entre vous et un tel amour abondant et coulant et guérissant et aimant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je suis avec vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-8-af-albert-schweitzer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-8-af-albert-schweitzer/</guid>
      <description>Je suis avec vous Albert Schweitzer 1 - reçu par Al Fike le 16 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Albert Schweitzer et moi aussi, je soutiens vos efforts et moi aussi, je souhaite parler par Voix Directe. Je parlerai dans ma propre langue à mon peuple. J&amp;rsquo;espère apporter plus de raison et de vérité à mes compatriotes, leur apprendre que l&amp;rsquo;amour est vraiment le pouvoir et la solution à de nombreux problèmes que l&amp;rsquo;on rencontre dans la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je suis là pour vous aider</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-18-2-af-martha/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-18-2-af-martha/</guid>
      <description>Je suis là pour vous aider Martha 1 - reçu par Al Fike le 18 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Martha. Ayez foi en vos beaux moi et sachez que de nombreux changements ont eu lieu en vous. Ayez la foi que ces changements vont effectivement se manifester dans vos pensées et vos actions dans le monde. Car c&amp;rsquo;est en croyant en vous-mêmes, en ce qui est en vous, en cette connaissance, en cette conscience et en cet engagement que ces belles lumières en vous, ces dons et cet Amour vous aideront à vous exprimer dans le monde d&amp;rsquo;une manière qui soit en harmonie, en Lumière, en force et en Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je suis profondément touché par vos efforts</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-5-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-5-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Je suis profondément touché par vos efforts Seretta Kem - reçu par Al Fike le 5 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Seretta Kem. Nous sommes grandement amusés, car nous vous avons donné de copieuses quantités d&amp;rsquo;informations et de messages. Avez-vous lu ces informations, mes amis ? Avez-vous étudié ce que nous vous avons dit ? Il y a beaucoup, beaucoup de pages disponibles pour vous, à lire, à étudier et je vous suggère d&amp;rsquo;étudier comme on le ferait pour un examen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jésus est avec nous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-2-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-2-2-af-jesus/</guid>
      <description>Jésus est avec nous Jésus - reçu par Al Fike le 2 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Jésus. Que la Main du Père vous touche profondément mes bien-aimés, Son Amour se déversant dans chaque recoin de votre âme. Son contact vous apporte une grande joie et la paix, la paix qui dépasse toute compréhension, mes bien-aimés. Vous êtes vraiment bénis mes bien-aimés, vraiment bénis dans ce voyage et vos désirs ainsi que vos prières ont touché Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;amour peut guérir la douleur de l&#39;humanité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-19-2-af-sigmund-freud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-19-2-af-sigmund-freud/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;amour peut guérir la douleur de l&amp;rsquo;humanité Sigmund Freud - reçu par Al Fike le 19 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Bonjour, je suis Sigmund Freud. Oh combien je me suis trompé dans mes estimations de l&amp;rsquo;humanité.
Comment j&amp;rsquo;ai essayé de disséquer les personnalités humaines. Oui, certains bénéfices sont venus de mes recherches et de mes découvertes, mais à bien des égards, j&amp;rsquo;ai fait plus de mal que de bien. Je regrette beaucoup de choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;amour réveillera votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-28-2-af-white-cloud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-28-2-af-white-cloud/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;amour réveillera votre âme Nuage Blanc - reçu par Al Fike le 28 Septembre 2017, FUSC, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse. Je suis Nuage Blanc.1
Aimez-vous vraiment la terre sur laquelle vous habitez, ces contrées d&amp;rsquo;eaux, d&amp;rsquo;arbres et de montagnes ?
Aimez-vous ce que Dieu a créé ? Aimez-vous ce que Dieu a créé à l&amp;rsquo;intérieur de votre propre personne, cette belle âme qu&amp;rsquo;est la vôtre, âmes bien-aimées ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;arrivée de H</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-20-1-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-20-1-af-confucius/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;arrivée de H Confucius - reçu par Al Fike le 20 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Confucius1 Ne vous ai-je pas dit que mes petits oiseaux se rassembleront, qu&amp;rsquo;ils entendront mon appel et viendront pour s&amp;rsquo;aimer, pour connaître la joie de la compagnie des uns et des autres dans ce grand amour et cette lumière.
Donc, tu es venue ma fille. Tu es venue et tu as surmonté beaucoup de choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;avenir s&#39;annonce radieux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-1-af-martin-luther-king/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-1-af-martin-luther-king/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;avenir s&amp;rsquo;annonce radieux Martin Luther King1 - reçu par Al Fike le 15 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Mon amour est pour vous tous. Mon cœur se gonfle en vous voyant tous vous avancer comme vous l&amp;rsquo;avez fait dans la Lumière, en exprimant vos âmes si magnifiquement, en marchant dans la Vérité si courageusement, en vous engageant dans cette grande aventure sans hésitation. Vous êtes vraiment beaux et forts, et oui, il y a un brillant avenir devant vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;émerveillement de l&#39;Amour Divin de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-9-1-af-faith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-9-1-af-faith/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;émerveillement de l&amp;rsquo;Amour Divin de Dieu Faith - reçu par Al Fike le 9 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, mes bien-aimés, je suis Faith. Je suis venue me joindre à vous dans vos prières, vos supplications au Père Céleste et ajouter mes prières et mon amour.
Les eaux vives de l&amp;rsquo;Amour de Dieu se déversent sur vous en ce moment. Vos âmes ont soif. Buvez profondément, mes bien-aimés, car les bienfaits et les bénédictions de cet Amour resteront avec vous non seulement dans cette vie mais pour toute votre existence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;expression de l&#39;amour par le service est importante</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-22-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-22-1-af-augustine/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;expression de l&amp;rsquo;amour par le service est importante Augustin - reçu par Al Fike le 22 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je suis votre enseignant Augustin. Je suis venu délivrer un message sur le service, sur l&amp;rsquo;importance du service à mesure que l&amp;rsquo;on grandit spirituellement en continuant à grandir dans l&amp;rsquo;Amour de Dieu. Le résultat naturel de l&amp;rsquo;Amour est la connexion avec les autres, le don aux autres, permettant au flux d&amp;rsquo;Amour de s&amp;rsquo;écouler vers de nombreuses âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;harmonie et l&#39;amour entre vous sont la clé</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-12-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-12-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;harmonie et l&amp;rsquo;amour entre vous sont la clé Seretta Kem - reçu par Al Fike le 12 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. Je souhaite utiliser l&amp;rsquo;exemple de cet instrument pour vous instruire sur les voies de la médiumnité physique qui est ce pour quoi vous priez, n&amp;rsquo;est-ce pas, dans la chambre noire. La Voix Directe est une forme de médiumnité. Cet instrument s&amp;rsquo;est préparé et développé à la manière de son don particulier de médiumnité pendant de nombreuses années, souvent à son insu, mais il était ouvert et priant et désirait servir Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;humanité est au bord du précipice</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-19-4-af-albert-einstein/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-19-4-af-albert-einstein/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;humanité est au bord du précipice Albert Einstein - reçu par Al Fike le 19 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C&amp;rsquo;est moi, Albert Einstein.1 Ce que vous faites est extrêmement intéressant, mes amis. Je trouve cela fascinant. La façon dont les lois de la physique sont utilisées pour y parvenir est une véritable révélation. Maintenant que je suis dans le monde de l&amp;rsquo;esprit et que j&amp;rsquo;ai étudié beaucoup plus de lois de la Création, j&amp;rsquo;ai les qualifications requises pour vous aider dans ces travaux et ces efforts et j&amp;rsquo;ai été invité à me joindre à cet effort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’éveil de l’âme donne lieu à l’harmonisation de l’esprit matériel et de l’âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-25-3-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-25-3-af-st-matthew/</guid>
      <description>L’éveil de l’âme donne lieu à l’harmonisation de l’esprit matériel et de l’âme St Matthieu - reçu par Al Fike le 25 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, mes bien-aimés. Je m’appelle Matthieu. Je souhaite aborder le sujet de ce que vous appelez la réalité, car l’humanité a un grand désir d’affirmer ses perceptions de la réalité pour la rendre ferme et substantielle, de sorte que tout ce qui contredit ces idées est considéré comme une erreur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La bénédiction de Confucius</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-12-3-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-12-3-af-confucius/</guid>
      <description>La bénédiction de Confucius Confucius1 - reçu par Al Fike le 12 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je souffle la poussière pour vous préparer pour demain, mes bien-aimés. Je suis Confucius et je vous aime. Belles âmes, belles âmes, mes précieux oiseaux.
Oui, cette fleur de lotus est vraiment belle. Que Dieu vous bénisse. Je vous aime, mes bien-aimés. Âmes précieuses de Dieu. Que Dieu vous bénisse. Les différents messages communiqués par Confucius sont accessibles par l&amp;rsquo;intermédiaire de ce lien↩ Lien vers les messages des années 2017 Lien vers la liste des messages contemporains classées par année </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La consécration de vos âmes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-3-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-3-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La consécration de vos âmes Seretta Kem - reçu par Al Fike le 3 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Seretta Kem. En ce moment, vous vous baignez dans les eaux vives de Dieu. Ces eaux inondent cette pièce, votre cercle, vous nourrissant, âmes bien-aimées, et vous élevant et apportant la grande bénédiction à votre âme de Son Amour afin que vous puissiez vous étendre dans cette Lumière et que chacun d&amp;rsquo;entre vous s&amp;rsquo;étende avec cet Amour, vos âmes se touchant les unes les autres en faisant un beau cercle de lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La guérison et la loi de l&#39;harmonie Partie 1</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-18-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-18-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La guérison et la loi de l&amp;rsquo;harmonie Partie 1 Seretta Kem - reçu par Al Fike le 18 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, mes bien-aimés. Je suis Seretta Kem. Je suis revenue pour vous parler, car il y a des questions sur la guérison et le pouvoir de la prière pour guérir le corps physique non seulement pour cet instrument, mais aussi pour ceux qui sont dans vos vies et dont vous vous souciez et que vous aimez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La guérison et la loi de l&#39;harmonie Partie 2</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-21-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-21-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La guérison et la loi de l&amp;rsquo;harmonie Partie 2 Seretta Kem - reçu par Al Fike le 21 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, mes bien-aimés. Je suis Seretta Kem. Je souhaite poursuivre mon propos sur la guérison, car il y a de nombreux aspects de la guérison et des conditions autour d&amp;rsquo;une guérison réussie qui peuvent être discutés en ce moment.
Je vais parler de cet instrument.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La loi du désir (populairement confondue avec la loi de l&#39;attraction)</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-20-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-20-2-af-augustine/</guid>
      <description>La loi du désir (populairement confondue avec la loi de l&amp;rsquo;attraction) Augustin - reçu par Al Fike le 20 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, mes bien-aimés, je suis Augustin. Je souhaite parler de la loi du désir 1, de son importance dans le déroulement de la vie de chaque âme dans ce monde et dans l&amp;rsquo;autre. Ce que l&amp;rsquo;individu désire ardemment, ce qu&amp;rsquo;il cherche, ce qu&amp;rsquo;il tend vers le monde pour se rapprocher de lui, inspire et informe de nombreuses choses qui se produiront dans sa vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La naissance de la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-3-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-3-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La naissance de la Voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 15 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Seretta Kem. En effet, nous sommes proches d&amp;rsquo;atteindre le don de la voix directe parmi vous. Un cadeau que vous désirez ardemment, un cadeau que nous avons le désir de vous aider à obtenir et un cadeau que Dieu souhaite vous donner, âmes bien-aimées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La porte est ouverte</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-6-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-6-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>La porte est ouverte Seretta Kem - reçu par Al Fike le 6 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Seretta Kem. Ainsi vous êtes arrivés à un autre carrefour. Chaque jour est en effet un carrefour, un lieu de choix, un lieu différent du précédent, un lieu plus proche de votre objectif. Aujourd&amp;rsquo;hui, vous avez eu une discussion sérieuse entre vous et cet instrument a donné certaines de ses impressions, comme d&amp;rsquo;autres l&amp;rsquo;ont fait.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La responsabilité d&#39;agir par amour vous incombe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-18-1-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-18-1-af-martin-luther/</guid>
      <description>La responsabilité d&amp;rsquo;agir par amour vous incombe Martin Luther - reçu par Al Fike le 18 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Mes bien-aimés, ayez foi en vous-mêmes. Je suis Martin Luther. Vous êtes arrivés à un moment des plus difficiles, mes âmes bien-aimées. Un moment où vous emmenez vos nouvelles sensibilités et sensibilités dans le monde pour les amener plus complètement dans votre conscience et votre expression dans le monde. Ce sont ces premiers pas provisoires qui sont importants, car ils vous permettent de choisir consciemment de vous exprimer plus pleinement dans votre âme plutôt que dans vos pensées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La simplicité de la vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-24-2-af-bertrand-russell/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-24-2-af-bertrand-russell/</guid>
      <description>La simplicité de la vérité Bertrand Russell 1 - reçu par Al Fike le 24 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Bertrand Russell. Je fus un philosophe à mon époque. Je me suis rendu compte que tant de mes pensées et tant de constructions de mon esprit n&amp;rsquo;étaient pas productives pour la découverte de mon âme. Je souhaite donc venir et parler de la simplicité de la Vérité plutôt que de la complexité de l&amp;rsquo;esprit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Transition de Percy</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-11-2-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-11-2-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>La Transition de Percy Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 11 Octobre 2017, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada.
Moi aussi 1 j&amp;rsquo;ai salué ce cher Percy. Nous nous sommes embrassés et avons ri, sachant que nous avons tous deux eu une bonne vie, qu&amp;rsquo;elle était dédiée à la Vérité, à l&amp;rsquo;Amour du Père, que nous marchons à notre manière sur ce chemin et que nous continuons à marcher dans la Lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La voix directe se manifestera pour chacun d&#39;entre vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-8-af-lotus-blossom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-8-af-lotus-blossom/</guid>
      <description>La Voix Directe se manifestera pour chacun d&amp;rsquo;entre vous Fleur de Lotus - reçu par Al Fike le 15 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Fleur de Lotus. J&amp;rsquo;ai un tel Amour pour vous mes amis bien-aimés, bien-aimés. Si beaux, si beaux, vous êtes devenus alors que vous avez prié ensemble en ce temps que Dieu vous a donné d&amp;rsquo;être dans ce lieu, ce sanctuaire de Lumière. Et de venir et de vraiment vous connaître les uns les autres dans la prière et l&amp;rsquo;Amour qui sort de vos cœurs, embrassant tout dans l&amp;rsquo;Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La volonté de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-7-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-7-af-st-matthew/</guid>
      <description>La Volonté de Dieu St Matthieu - reçu par Al Fike le 15 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
La Volonté de Dieu, la Volonté de Dieu, quelle bénédiction que de connaître la volonté de Dieu. Être nourri par la Volonté de Dieu, être guidé par la Volonté de Dieu, pour vos âmes se déplacer dans la Volonté de Dieu est une grande bénédiction, âmes bien-aimées. Quand on accepte la Volonté de Dieu, il n&amp;rsquo;y a rien de perdu dans cet arrangement entre votre âme et Dieu, mais beaucoup à gagner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lâcher prise sur les attentes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-28-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-28-1-af-augustine/</guid>
      <description>Lâcher prise sur les attentes Augustin - reçu par Al Fike le 28 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je souhaite parler de ce que signifie être un canal d&amp;rsquo;Amour dans le monde. Vous avez entendu cette âme bien-aimée venue de loin parler de ses pensées et de ses sentiments sincères, comment son âme s&amp;rsquo;est ouverte à l&amp;rsquo;Amour du Père, comment elle désire partager cet Amour avec ceux qu&amp;rsquo;elle aime, avec tous ceux qui écouteront.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laissez émerger les tendres pousses de votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-26-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-26-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Laissez émerger les tendres pousses de votre âme St Matthieu - reçu par Al Fike le 26 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Matthieu.
Vous vous élevez effectivement vers Dieu dans vos efforts, et oui, le Maître Jésus est venu vous bénir, âmes bien-aimées. Cela témoigne de vos efforts, de vos désirs d&amp;rsquo;attirer le Maître près de vous, afin qu&amp;rsquo;il puisse vous bénir profondément et il l&amp;rsquo;a fait. C&amp;rsquo;est ainsi que cela se passera pour vous, mes amis, par paliers, en vous rapprochant de la lumière, en permettant à votre véritable moi d&amp;rsquo;émerger alors que vous travaillez ensemble, en reconnaissant vos belles âmes et en travaillant à partir de ce lieu de conscience et d&amp;rsquo;amour de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laissez tomber l&#39;intolérance</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-2-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-2-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Laissez tomber l&amp;rsquo;intolérance Seretta Kem - reçu par Al Fike le 2 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Âmes bien-aimées, c’est moi, Seretta Kem. Aah, vous êtes tous si différents, des personnalités si uniques, exprimany tant de caractéristiques façonnées par vos expériences de vie et vos âmes uniques, votre objectif et vos aspirations concernant votre vie. Pourtant, Dieu vous a réunis, mes âmes bien-aimées. Il vous a rassemblées pour accomplir une tâche pour Lui : la vérité, l&amp;rsquo;émerveillement et la lumière qui viennent avec la bénédiction de l&amp;rsquo;Amour du Père doivent être proclamés à travers vous dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laissez tomber les peurs et les jugements</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-1-af-augustine/</guid>
      <description>Laissez tomber les peurs et les jugements Augustin - reçu par Al Fike le 22 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis votre enseignant Augustin. Oui, pour quelqu&amp;rsquo;un qui est souvent très sérieux, je serais d&amp;rsquo;accord pour dire que le rire est le meilleur médicament. Vos discussions portaient sur le lâcher prise de ces conditions, schémas de pensée, peurs et jugements - en fait, tout ce qui n&amp;rsquo;est pas en harmonie avec l&amp;rsquo;amour doit être libéré.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le 19ème mille</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-24-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-24-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Le 19ème mille Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 24 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, mes bien-aimés. Je suis Keea-Atta-Kem. Oui j&amp;rsquo;ai écouté votre discussion sur l&amp;rsquo;énergie et notre bien-aimée Fleur de Lotus a très bien exprimé les concepts dans son message du 29 Octobre 2017. À bien des égards, c&amp;rsquo;est ce que nous traitons dans votre groupe et votre cercle pour la voix directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le but de la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-4-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-4-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Le but de la Voix Directe St Matthieu - reçu par Al Fike le 4 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je m&amp;rsquo;appelle Matthieu et je suis venu pour donner quelques directives concernant la voix directe. Je souhaite vous aider à comprendre pourquoi ce don est important, comment cela influencera les autres afin qu&amp;rsquo;ils suivent une direction plus en harmonie avec la volonté de Dieu et les lois de la création de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le début</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-3-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-3-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Le début Seretta Kem - reçu par Al Fike le 22 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C&amp;rsquo;est moi Seretta Kem qui est avec vous. Et c&amp;rsquo;est ainsi que nous commençons ce travail. Au cours de ces mois passés, lorsque le début de cet effort est né et que vous vous êtes tous avancés et engagés à travailler à ces fins, je vous dis : « Que Dieu vous bénisse abondamment d&amp;rsquo;avoir bien voulu et de vouloir faire partie de ce projet, de mettre de côté toutes les activités et tous les fardeaux qui pèsent sur votre temps afin de vous réunir pour vous consacrer à une seule chose, servir Dieu de cette manière et offrir un cadeau à l&amp;rsquo;humanité afin que Jésus et les anges puissent parler au monde de leur propre voix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le don de la musique fera partie de ce plan</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-3-af-ludwig-van-beethoven/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-3-af-ludwig-van-beethoven/</guid>
      <description>Le don de la musique fera partie de ce plan Ludwig van Beethoven - reçu par Al Fike le 21 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Ludwig Von Beethoven.1 Je souhaite moi aussi exprimer la musique de mon cœur et de mon âme. Et vous serez surpris de voir à quel point Dieu m&amp;rsquo;a changé, à quel point ma musique a changé et a été raffinée par la Lumière que je porte en moi et la station de ma vie dans le monde de l&amp;rsquo;esprit, si au-delà de ce qui est dans ce monde, si au-delà de lui, et si belle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le mental de l’âme doit compléter le mental matériel</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-15-1-af-icarius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-15-1-af-icarius/</guid>
      <description>Le mental de l’âme doit compléter le mental matériel Icarius - reçu par Al Fike le 15 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Puissiez-vous recevoir un afflux constant dans vos âmes, mes amis bien-aimés. Car à travers ce don émergent tous les dons puissants de l’âme. Avec cette bénédiction vient l’éveil de la conscience et la compréhension des lois et des vérités de Dieu. La graine de la conscience s’épanouit en une véritable compréhension.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde a besoin de plus de gens comme vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-26-1-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-26-1-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Le monde a besoin de plus de gens comme vous Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 26 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je suis votre ami Alec. Oui, je n&amp;rsquo;ai pas parlé depuis un certain temps. Cela ne veut pas dire que j&amp;rsquo;ai été absent. J&amp;rsquo;ai été avec vous, très souvent, observant vos efforts, vos discussions, vos tentatives d&amp;rsquo;être en plus grande harmonie et de vous préparer à la Voix Directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde a besoin de vous maintenant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-6-af-dame-nellie-melba/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-6-af-dame-nellie-melba/</guid>
      <description>Le monde a besoin de vous maintenant Dame Nellie Melba1 - reçu par Al Fike le 21 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis (Dame Nellie) Melba. Je fus une chanteuse de renom sur la scène il y a de nombreuses années. Je souhaite chanter pour l&amp;rsquo;humanité, chanter les louanges de Dieu, chanter avec une clarté et une beauté qui pourront élever les âmes de l&amp;rsquo;humanité. Mes dons n&amp;rsquo;ont fait que croître depuis mon arrivée de ce côté de la vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pouvoir de l&#39;ego peut subvertir le processus de croissance de l&#39;âme dans l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-2-2-wv-john/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-2-2-wv-john/</guid>
      <description>Le pouvoir de l&amp;rsquo;ego peut subvertir le processus de croissance de l&amp;rsquo;âme dans l&amp;rsquo;Amour Divin Jean - reçu par WV le 2 Octobre 2017, Anvers, Belgique
C&amp;rsquo;est moi, Jean.
Mon cher ami, je suis heureux que tu aies accepté ma demande d&amp;rsquo;écrire ce message.
L&amp;rsquo;ego a beaucoup plus de pouvoir que les gens ne le comprennent vraiment et nous ne pouvons pas le répéter assez souvent. Nous pouvons demander autant d&amp;rsquo;Amour que nous voulons, si nous ne travaillons pas sur notre ego, nous ne serons jamais libérés des soucis et de l&amp;rsquo;obscurité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pouvoir de la prière profitera à tous ceux que vous connaissez et à ceux que vous ne connaissez pas</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-6-2-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-6-2-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Le pouvoir de la prière profitera à tous ceux que vous connaissez et à ceux que vous ne connaissez pas Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 6 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Il y a beaucoup de personnes en esprit qui sont avec vous ce soir. Vous êtes connectés aux nombreuses âmes pour lesquelles vous avez prié pour ces bénédictions. Il n&amp;rsquo;y a pas vraiment de distance entre les âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pouvoir du libre arbitre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-26-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-26-2-af-augustine/</guid>
      <description>Le pouvoir du libre arbitre Augustin - reçu par Al Fike le 26 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je suis votre enseignant Augustin et je souhaite aborder un sujet dont j&amp;rsquo;ai parlé à plusieurs reprises et qui est le pouvoir du libre arbitre.
Que signifie le libre arbitre dans la vie d&amp;rsquo;une personne et comment affecte-t-il l&amp;rsquo;âme ? Le premier acte de choix d&amp;rsquo;une âme est de choisir de s&amp;rsquo;incarner dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le salut du monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-24-3-af-lotus-blossom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-24-3-af-lotus-blossom/</guid>
      <description>Le salut du monde Fleur de Lotus - reçu par Al Fike le 24 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, mes enfants bien-aimés, je suis Fleur de Lotus. Lorsque vous parlez du salut de l&amp;rsquo;humanité, vous devez également inclure le salut de votre monde, car ce n&amp;rsquo;est pas seulement l&amp;rsquo;humanité qui souffre, c&amp;rsquo;est chaque créature de ce monde qui souffre du déséquilibre et des conditions que l&amp;rsquo;humanité a apportées à cette planète, car de nombreux choix sont faits dans ce monde qui sont contraires aux Lois de la Création, et apportent la souffrance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le scientifique de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-5-af-marie-curie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-5-af-marie-curie/</guid>
      <description>La scientifique de l&amp;rsquo;âme Marie Curie - reçu par Al Fike le 3 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Marie Curie. Oui ma compréhension du monde est tellement plus profonde qu&amp;rsquo;elle ne l&amp;rsquo;était. Et je suis tellement enthousiasmée par vos efforts car le monde a besoin de connaître ces Vérités. Le monde a besoin de comprendre que pour apporter la Vérité, la vraie Vérité à l&amp;rsquo;humanité, chacun doit devenir un scientifique de l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le voyage de l&#39;éveil</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-11-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-11-1-af-augustine/</guid>
      <description>Le voyage de l&amp;rsquo;éveil Augustin - reçu par Al Fike le 11 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis votre enseignant Augustin. Que l&amp;rsquo;Amour du Père continue d&amp;rsquo;inonder vos âmes et de vous amener à l&amp;rsquo;expiation. Oui, j&amp;rsquo;ai participé à l&amp;rsquo;introduction de l&amp;rsquo;erreur dans ce monde. Je l&amp;rsquo;ai fait en croyant sincèrement que j&amp;rsquo;apporterais l&amp;rsquo;ordre, le bon sens et la vérité à l&amp;rsquo;humanité. C&amp;rsquo;était une période d&amp;rsquo;ouverture d&amp;rsquo;une nouvelle religion dans le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les âmes que vous attirerez pour travailler ensemble</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-16-1-af-elijah-isaiah/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-16-1-af-elijah-isaiah/</guid>
      <description>Les âmes que vous attirerez pour travailler ensemble Élie &amp;amp; Ésaïe - reçu par Al Fike le 16 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Enfants de Dieu, écoutez-moi. Je suis le prophète d&amp;rsquo;autrefois, Élie,1 et je viens vous parler de votre avenir. Vous portez en vous un cadeau, mes bien-aimés, un cadeau puissant, qui continue de mûrir en vous et qui sera porté par les vents de changement de ce monde. Car Dieu vous a imprégné d&amp;rsquo;un don, un don pour aider l&amp;rsquo;humanité dans les temps à venir, un don qui apportera la sagesse et l&amp;rsquo;Amour, la force et un nouveau sens du but à l&amp;rsquo;humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les bénédictions de l&#39;Amour du Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-15-1-af-john-the-beloved/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-15-1-af-john-the-beloved/</guid>
      <description>Les bénédictions de l&amp;rsquo;Amour du Père Jean le Bien-Aimé - reçu par Al Fike le 15 Octobre 2017, FUSC, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada
Soyez bénies, âmes bien-aimées, je suis Jean, Jean le bien-aimé.
Que les bénédictions de l&amp;rsquo;Amour du Père capturent vos âmes, enveloppent vos âmes dans cette Sainte Lumière et amènent votre conscience à cet endroit où vous pouvez reconnaître ce don et ressentir la présence de Dieu. Car Dieu souhaite que tous Ses enfants Le connaissent, qu&amp;rsquo;ils soient en harmonie avec Ses lois de la création et qu&amp;rsquo;ils reçoivent les généreuses bénédictions de Son Don d&amp;rsquo;Amour, de confort, de guérison et de paix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les bénédictions de Son Amour vous envahiront comme un puissant torrent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-2-3-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-2-3-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Les bénédictions de Son Amour vous envahiront comme un puissant torrent Seretta Kem - reçu par Al Fike le 2 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, je suis Seretta Kem. Le Maître Jésus vous aime tendrement, mes bien-aimés. Et il vous connaît bien, et vous le connaissez plus que vous ne le pensez. Il y a beaucoup de personnes dans le monde de l&amp;rsquo;esprit que vous avez rencontrées dans vos états de sommeil, et vous avez eu de nombreuses conversations et expériences ensemble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les changements climatiques et votre rôle</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-29-3-af-james/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-29-3-af-james/</guid>
      <description>Les changements climatiques et votre rôle Jacques - reçu par Al Fike le 29 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, je suis Jacques Oui, la terre est en train de changer. Les modèles changent. Les modèles de comportement des animaux, de la météo et même des saisons changent. Certains de ces changements sont dus à l&amp;rsquo;ingérence et aux actions de l&amp;rsquo;homme sur cette planète, mais la grande majorité de ces changements se produisent parce qu&amp;rsquo;il y a un changement énergétique sur la planète et que la planète est bombardée par des énergies que Dieu a concentrées sur cette Terre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les choix de l&#39;âme - Le bien contre le mal</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-8-3-af-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-8-3-af-samuel/</guid>
      <description>Les choix de l&amp;rsquo;âme - Le bien contre le mal Samuel - reçu par Al Fike le 8 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Samuel. J&amp;rsquo;ai écouté votre conversation 1 concernant l&amp;rsquo;âme et je souhaite commenter et, je l&amp;rsquo;espère, dissiper certains malentendus que vous pouvez avoir concernant le pouvoir de l&amp;rsquo;âme par rapport au pouvoir du mental. L&amp;rsquo;âme est dotée d&amp;rsquo;une grande capacité quant à ses choix, ce n&amp;rsquo;est pas seulement le mental qui peut choisir une action.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les couleurs de la guérison de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-20-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-20-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Les couleurs de la guérison de Dieu Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 20 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je suis Keea Atta Kem. J&amp;rsquo;ai vécu à l&amp;rsquo;époque de Ramsès II 1 en Égypte, il y a de très nombreuses années. Je suis maintenant une habitante du Royaume Céleste.
Je souhaite venir vous parler des énergies de guérison de Dieu. On reconnaît ces énergies à leurs couleurs, à leurs belles couleurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les différents ajustements effectués dans votre corps</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-1-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-1-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Les différents ajustements effectués dans votre corps Seretta Kem - reçu par Al Fike le 1er Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Nous continuons à faire divers ajustements à l&amp;rsquo;intérieur de vos corps en apportant différents produits chimiques dans vos corps physiques et votre corps spirituel en préparation de la voix directe. Certains d&amp;rsquo;entre vous ont ressenti des changements physiques en eux. C&amp;rsquo;est notre travail, nos efforts pour apporter une harmonie dans vos corps qui peut être utilisée pour créer les conditions nécessaires à la voix directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les dons de la connaissance de la vérité de l&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-25-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-25-1-af-augustine/</guid>
      <description>Les dons de la connaissance de la vérité de l&amp;rsquo;Amour de Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 25 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Le cadeau de l&amp;rsquo;Amour du Père est en grande abondance au milieu de vous par vos prières et vos désirs apportant cet Amour entre vous, et partageant ce désir de recevoir ce cadeau dans vos âmes. Vous devez voir, âmes bien-aimées, comme ce temps d&amp;rsquo;être ensemble dans l&amp;rsquo;Amour est précieux, pour prier ensemble, pour partager vos désirs sincères dans une communion d&amp;rsquo;amour avec Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les dons et le but de chaque âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-27-3-af-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-27-3-af-samuel/</guid>
      <description>Les dons et le but de chaque âme Samuel - reçu par Al Fike le 27 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je suis Samuel. Je suis venu parler d&amp;rsquo;un sujet important, l&amp;rsquo;importance de connaître le but que Dieu a infusé dans vos âmes. La raison première pour laquelle une âme s&amp;rsquo;incarne dans le monde est d&amp;rsquo;établir son identité, une individualité qui vient avec l&amp;rsquo;expérience du monde matériel et le fait de revêtir une chair matérielle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les graines de votre âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-23-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-23-1-af-augustine/</guid>
      <description>Les graines de votre âme Augustin - reçu par Al Fike le 23 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Pouvez-vous voir comment vos désirs affectent les résultats de vos vies, comment ces désirs dans la prière vous apportent des bénédictions et comment, alors que vous souhaitez servir Dieu, Dieu répond en vous aidant à vous préparer à servir, en faisant apparaître ces dons qui vous mettront sur la voie du service et vous apporteront une compréhension plus profonde de la voie que vous devez suivre dans le service.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les guides alloués prennent la parole</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-5-af-keea-atta-kem-st-matthew-lotus-blossom-st-thomas-aquinas-martha/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-5-af-keea-atta-kem-st-matthew-lotus-blossom-st-thomas-aquinas-martha/</guid>
      <description>Les guides alloués prennent la parole Keea Atta Kem, St Matthieu, Lotus Blossom, Thomas d&amp;rsquo;Aquin &amp;amp; Martha - reçu par Al Fike le 22 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C&amp;rsquo;est Keea Atta Kem. Mon cœur se remplit de joie et d&amp;rsquo;amour pour vous, âmes bien-aimées, toutes précieuses, belles et précieuses âmes. Nous sommes reconnaissants que vous ayez entendu l&amp;rsquo;appel et que vous souhaitiez servir de cette manière. Puissiez-vous continuer à être édifiées et à être en harmonie afin de servir joyeusement, afin que vos yeux soient ouverts, que vos âmes se délectent de la Lumière de l&amp;rsquo;Amour du Père, que vous voyagiez vers des endroits où vous n&amp;rsquo;êtes jamais allées, vers des expériences nouvelles, édifiantes et belles, alors que vous en venez à connaître véritablement vos propres âmes et ce qui est possible avec l&amp;rsquo;Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les lumières de diamant de votre être</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-29-2-af-lotus-blossom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-29-2-af-lotus-blossom/</guid>
      <description>Les lumières de diamant de votre être Fleur de Lotus - reçu par Al Fike le 29 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Fleur de Lotus. Je souhaite parler de vos corps physique et spirituel et comment il y a une telle interaction entre les deux causée par de nombreux facteurs différents internes et externes. Le corps réagit à vos pensées de nombreuses manières différentes. Lorsque vous avez des pensées positives, de la lumière 1 émane de votre esprit et de votre cerveau physique et parcourt les méridiens de votre corps, du sommet de votre tête jusqu&amp;rsquo;à vos orteils.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les porteurs d&#39;eau</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-10-3-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-10-3-af-mary/</guid>
      <description>Les porteurs d&amp;rsquo;eau Marie - reçu par Al Fike le 10 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C&amp;rsquo;est moi Marie et je viens vous bénir pour les efforts que vous faites et l&amp;rsquo;amour que vous avez pour tous les enfants et l&amp;rsquo;amour que vous avez les uns pour les autres. Vous êtes mes filles et mes fils. Je vous embrasse comme votre mère et je vous embrasse comme un enfant de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les porteurs d&#39;eau de l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-11-3-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-11-3-af-mary/</guid>
      <description>Les porteurs d&amp;rsquo;eau de l&amp;rsquo;amour Marie - reçu par Al Fike le 11 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Marie. Je suis venue pour ajouter mon amour, pour être avec vous, âmes précieuses, qui faites tous vos efforts pour apporter une plus grande lumière à ce monde et pour apporter la Vérité de l&amp;rsquo;Amour de Dieu à l&amp;rsquo;humanité. Puissiez-vous porter cette Vérité au loin dans votre monde, si desséché et si assoiffé de l&amp;rsquo;Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les possibilités du service</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-23-3-af-mother-teresa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-23-3-af-mother-teresa/</guid>
      <description>Les possibilités du service Mère Teresa - reçu par Al Fike le 23 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Âmes bien-aimées, je suis Mère Thérésa.1 Oui, je comprends le service. Ma vie fut une vie de service, et oui, Dieu m&amp;rsquo;a profondément béni alors que j&amp;rsquo;aidais les âmes perdues dans ce monde. Il y a toujours beaucoup de travail à faire mes amis, toujours beaucoup à faire, car personne ne peut rester inactif alors qu&amp;rsquo;il y a tant de travail et tant d&amp;rsquo;âmes à soigner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les préparatifs de l&#39;esprit se poursuivent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-24-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-24-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Les préparatifs de l&amp;rsquo;esprit se poursuivent Seretta Kem - reçu par Al Fike le 24 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Nous continuons à vous préparer, chacun, même ceux qui sont en voyage. Nous continuons à travailler avec vous et à vous encourager à amener les conditions de votre âme à un endroit plus élevé, à un niveau plus élevé. Alors que vous continuez à prier pour l&amp;rsquo;Amour du Père, le Père déverse Son amour en vous et vous assiste dans vos efforts pour éliminer les obstacles et les conditions qui peuvent entraver vos efforts pour la Voix Directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les salutations de Martin Luther</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-4-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-4-af-martin-luther/</guid>
      <description>Les salutations de Martin Luther Martin Luther - reçu par Al Fike le 22 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Vous vous êtes engagés dans cette œuvre. Je serai avec vous tout au long de la période où vous serez réunis. Chacun de nous a une fonction au sein du cercle, tout comme vous, en fonction de nos dons. Nous allons donc assumer nos rôles, fournir notre service, donner le maximum de ce que nous avons à donner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les scientifiques du monde de l&#39;Esprit souhaitent contribuer aux efforts de la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-3-af-thomas-edison/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-3-af-thomas-edison/</guid>
      <description>Les scientifiques du monde de l&amp;rsquo;Esprit souhaitent contribuer aux efforts de la Voix Directe Thomas Alva Edison 1 - reçu par Al Fike le 3 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse mes amis, je suis Thomas Edison et je suis moi aussi un membre du Royaume Céleste. Même les scientifiques sont autorisés dans ces royaumes. J&amp;rsquo;ai beaucoup appris dans le monde de l&amp;rsquo;esprit et je continue à faire des recherches sur de nombreuses choses et je contribue au développement de ce don de la voix directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Levez les yeux vers Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-8-2-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-8-2-af-augustine/</guid>
      <description>Levez les yeux vers Dieu Augustin - reçu par Al Fike le 8 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Cet instrument pose une question et sa question est : « Comment serai-je assez fort pour faire ces choses que Tu me demandes Père bien-aimé ? Comment vais-je être digne, clair et rempli d&amp;rsquo;Amour afin d&amp;rsquo;être vraiment en harmonie avec Ta volonté ? »
Et je dis que c&amp;rsquo;est une très bonne question, mes élèves.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libérer le contrôle de l&#39;esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-23-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-23-1-af-augustine/</guid>
      <description>Libérer le contrôle de l&amp;rsquo;esprit Augustin - reçu par Al Fike le 23 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, mes bien-aimés. Je vois que notre amie Seretta Kem a été plutôt ferme avec vous, mes amis. C&amp;rsquo;est généralement ma responsabilité, de vous prendre à partie. [Un message de Seretta Kem en date du 23 Octobre qui n&amp;rsquo;a pas été enregistré.]
Je souhaite vous expliquer pourquoi ce message à votre intention est quelque peu ferme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libérer les imaginations de l&#39;esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-26-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-26-1-af-augustine/</guid>
      <description>Libérer les imaginations de l&amp;rsquo;esprit Augustin - reçu par Al Fike le 26 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Âmes bien-aimées, je suis votre enseignant Augustin. Vous entendez la cloche sonner, n&amp;rsquo;est-ce pas ? Je vous appelle au service. Je vous appelle à réveiller vos âmes afin que vous puissiez servir Dieu efficacement et être Ses canaux clairs dans ce monde. Pourtant, vous voyez l&amp;rsquo;énormité de ce qui vous attend avec un sentiment de trépidation et d&amp;rsquo;excitation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libérer les ténèbres intérieures en recevant l&#39;Amour du Père</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-27-1-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-27-1-af-martin-luther/</guid>
      <description>Libérer les ténèbres intérieures en recevant l&amp;rsquo;Amour du Père Martin Luther - reçu par Al Fike le 27 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je vois que certains d&amp;rsquo;entre vous ont des réactions dramatiques aux conditions qui s&amp;rsquo;infusent dans vos corps et vos âmes et vos esprits alors que vous vous ajustez à ces nouvelles conditions provoquant diverses réactions dans vos pensées et vos âmes.
C&amp;rsquo;est une chose très puissante et positive que vous puissiez devenir plus engagés avec vos âmes, plus en accord avec les conditions en vous-mêmes, avec ces vieux souvenirs de l&amp;rsquo;esprit qui vous causent quelques perturbations lorsqu&amp;rsquo;ils sont inondés par cette énergie que nous infusons en chacun de vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liés pour l&#39;éternité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-13-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-13-1-af-augustine/</guid>
      <description>Liés pour l&amp;rsquo;éternité Augustin - reçu par Al Fike le 13 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, Augustin, votre enseignant, est là. Oui en effet les chaînes ont été brisées, les chaînes de la condition humaine autour de vous tous. Et vous avez forgé de nouvelles chaînes, des chaînes d&amp;rsquo;Amour, des chaînes de Vérité, des chaînes qui vous soutiendront et vous connecteront dans le futur. Des chaînes qui se développent avec l&amp;rsquo;amour et qui relient les uns aux autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lutter contre le mal</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-23-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-23-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Lutter contre le mal Seretta Kem - reçu par Al Fike le 23 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Il est bon que vous vous réunissiez à l&amp;rsquo;occasion pour renforcer votre connexion, vos efforts ensemble, en attirant ceux qui ne sont pas ici dans la chair, en recréant ce cercle afin que nous puissions continuer dans cet effort pour faire avancer les dons que Dieu vous a accordés, âmes bien-aimées. Oui, certains d&amp;rsquo;entre vous luttent contre les conditions de ce monde et vous êtes bien protégés de ces conditions maintenant et pendant que vous étiez ensemble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marcher dans la lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-7-af-guru-nanak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-7-af-guru-nanak/</guid>
      <description>Marcher dans la lumière Guru Nanak 1 - reçu par Al Fike le 16 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, je suis fondateur de la grande foi Sikh. Merci de dire mon nom (M) car cet instrument avait du mal à le prononcer. Oui, nous avons pris des dispositions pour que vous ayez une relation avec ceux qui apportent cette religion dans le monde. Car c&amp;rsquo;est le plan de Dieu que toutes les religions se réunissent dans l&amp;rsquo;amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marcher dans la lumière à travers les bouleversements à venir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-2-1-af-tahlia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-2-1-af-tahlia/</guid>
      <description>Marcher dans la lumière à travers les bouleversements à venir Tahlia1 - reçu par Al Fike le 2 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse frères et sœurs, je suis Tahlia. Je veux que vous sachiez que je vous aiderai dans vos efforts en Voix Directe car j&amp;rsquo;ai des dons qui aideront à soutenir les énergies nécessaires à cet effort. Il est important que vous reconnaissiez qu&amp;rsquo;il existe de nombreuses ressources énergétiques disponibles pour chacun d&amp;rsquo;entre vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Martin Luther salue H</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-20-3-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-20-3-af-martin-luther/</guid>
      <description>Martin Luther salue H Martin Luther - reçu par Al Fike le 20 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Martin Luther. Nous poursuivrons nos efforts pour apporter des messages qui enseigneront les autres alors que vous priez ensemble en dehors de vos cercles vocaux directs. Il y aura des messages prolifiques, car il y a encore beaucoup de choses qui doivent être abordées, pour enseigner les autres. Car lorsque ce don de voix directe sera accompli, vous susciterez beaucoup d&amp;rsquo;intérêt dans ce monde et vous devrez vous présenter à ceux qui sont curieux, qui ont un profond désir de connaissance et de vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message de clôture pour le groupe Voix Directes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-17-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-17-1-af-jesus/</guid>
      <description>Message de clôture pour le groupe Voix Directe Jésus - reçu par Al Fike le 17 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, je viens, je suis Jésus. Je viens pour vous faire mes adieux. Je viens vous embrasser et vous accueillir dans une nouvelle vie, une vie maintenant où Dieu vous apporte Ses conseils et Ses bénédictions d&amp;rsquo;une manière plus profonde, où vos dons s&amp;rsquo;exprimeront plus abondamment. Car vous avez atteint un niveau de croissance spirituelle et d&amp;rsquo;éveil de l&amp;rsquo;âme qui permet de nombreuses expressions de votre âme et des canaux de l&amp;rsquo;Amour de Dieu dans vos vies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message pour H</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-10-4-af-martin-luther/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-10-4-af-martin-luther/</guid>
      <description>Message pour H Martin Luther - reçu par Al Fike le 10 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Martin Luther et je t&amp;rsquo;aime ma fille bien-aimée et tu sais que nous sommes proches. Tu as un profond désir d&amp;rsquo;aider tes frères et sœurs dans le pays d&amp;rsquo;origine (Allemagne) comme je l&amp;rsquo;ai fait quand j&amp;rsquo;y ai marché. J&amp;rsquo;ai apporté la réforme et les peuples l&amp;rsquo;ont acceptée et cela a changé la culture de notre pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message pour la Nouvelle Année</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-31-2-af-samuel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-31-2-af-samuel/</guid>
      <description>Message pour la Nouvelle Année Samuel - reçu par Al Fike le 31 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, que l&amp;rsquo;Esprit Saint touche profondément vos âmes. Je suis Samuel et je suis venu parce que vous m&amp;rsquo;avez appelé avec vos prières. Dieu m&amp;rsquo;a envoyé pour toucher vos âmes, mes bien-aimés, pour toucher vos âmes afin que vous puissiez vous ouvrir et fleurir dans les bénédictions de l&amp;rsquo;Amour du Père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mettez votre lumière en avant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-9-2-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-9-2-af-confucius/</guid>
      <description>Mettez votre lumière en avant Confucius - reçu par Al Fike le 9 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Dieu te bénisse, mon fils bien-aimé c&amp;rsquo;est Confucius. Je suis un habitant du Royaume Céleste, proche de Dieu.
Mes petits oiseaux, c&amp;rsquo;est si bon de vous voir vous rassembler de cette façon pour apporter votre sagesse et votre vérité dans l&amp;rsquo;amour et le respect les uns des autres 1. C&amp;rsquo;est ce dont le monde a besoin, mes bien-aimés, davantage de cette communication et de cet Amour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne pas retomber dans les vieux schémas</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-4-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-4-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Ne pas retomber dans les vieux schémas Seretta Kem - reçu par Al Fike le 4 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Seretta Kem. Je vous recommande de penser à la couleur verte qui vous entoure avant d&amp;rsquo;entrer dans la chambre. Cela vous aidera à vous adapter à ces différentes conditions, tout comme la couleur violette, que certains d&amp;rsquo;entre vous perçoivent déjà.
Soyez très conscients de vos pensées en ce moment, mes amis, conscients de vos réponses les uns aux autres et de ce qui se passe dans vos esprits, non seulement lorsque vous êtes dans la chambre mais aussi en dehors de la chambre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne vous prenez pas trop au sérieux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-18-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-18-1-af-goldie/</guid>
      <description>Ne vous prenez pas trop au sérieux Goldie - reçu par Al Fike le 18 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Nous sommes très excités aussi ! !! Je suis Goldie ! !! Ne vous prenez pas trop au sérieux, mes amis. Priez simplement Dieu qu&amp;rsquo;Il vous utilise de cette belle façon pour apporter plus de Vérité au monde. Avec la joie dans votre cœur et vos âmes rayonnant dans l&amp;rsquo;Amour et la foi, vous accomplirez vos objectifs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ne vous prenez pas trop au sérieux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-7-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-22-7-af-goldie/</guid>
      <description>Ne vous prenez pas trop au sérieux Goldie - reçu par Al Fike le 22 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Goldie. Je vais chuchoter à vos oreilles et vous chatouiller. [Câlins du ventre… pour Jeanne] Je vais chatouiller votre ventre.
Ne vous prenez pas trop au sérieux, mes amis. Soyez joyeux dans vos efforts. Vous êtes aimés, tous, précieux aux yeux de Dieu. Moi aussi, je vous aime. Que Dieu vous bénisse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes liés pour l&#39;éternité dans cet amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-1-1-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-1-1-af-jesus/</guid>
      <description>Nous sommes liés pour l&amp;rsquo;éternité dans cet amour Jésus - reçu par Al Fike le 1er Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse mes bien-aimés, je suis Jésus et je viens vous apporter mon message, vous apporter mon amour et vous faire part de l&amp;rsquo;Amour de Dieu. Cette puissante bénédiction se déverse sur vous, mes âmes bien-aimées. Les eaux vives de l&amp;rsquo;Amour de Dieu vous lavent, vous rafraîchissent, vous transforment alors que Son grand don se déverse parmi vous, débordant et s&amp;rsquo;écoulant dans ce monde, cette Lumière, cette belle Lumière atteignant beaucoup de ceux qui sont en effet dans vos vies ou connectés à vous d&amp;rsquo;une manière ou d&amp;rsquo;une autre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes nombreux à travailler à l&#39;unisson</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-4-af-nikola-tesla/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-4-af-nikola-tesla/</guid>
      <description>Nous sommes nombreux à travailler à l&amp;rsquo;unisson Nicolas Tesla1 - reçu par Al Fike le 3 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Êtes-vous surpris ? Je suis tellement heureux d&amp;rsquo;être avec vous mes amis. Oui, nous sommes nombreux à travailler à l&amp;rsquo;unisson pour vous aider dans ces entreprises. Et ma compréhension particulière de la mécanique de l&amp;rsquo;univers entre en jeu dans mon aide au développement de votre don. Car à bien des égards, ce don a une composante électrique et, bien sûr, tout est énergie, n&amp;rsquo;est-ce pas ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous souhaitons partager ces vérités de belles manières</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-8-af-elizabeth-taylor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-8-af-elizabeth-taylor/</guid>
      <description>Nous souhaitons partager ces vérités de belles manières Elizabeth Taylor - reçu par Al Fike le 21 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je m&amp;rsquo;appelle Elizabeth Taylor. Je souhaite moi aussi me joindre à mes amis pour parler des gloires de Dieu et des gloires de ce monde de l&amp;rsquo;esprit et de toutes les nombreuses choses dont l&amp;rsquo;humanité semble ne pas avoir conscience ou ne pas comprendre. Il y a tant de choses à partager avec l&amp;rsquo;humanité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nul besoin d&#39;avoir honte de ce que vous êtes</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-5-af-rock-hudson/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-5-af-rock-hudson/</guid>
      <description>Nul besoin d&amp;rsquo;avoir honte de ce que vous êtes Rock Hudson - reçu par Al Fike le 21 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Rock Hudson.1 Ce n&amp;rsquo;est pas mon vrai nom mais c&amp;rsquo;est mon nom de scène. J&amp;rsquo;ai trouvé une grande libération dans le monde de l&amp;rsquo;esprit car j&amp;rsquo;ai vécu ma vie en secret. J&amp;rsquo;avais honte de ma vie, et de la façon dont j&amp;rsquo;étais dans ce monde - le vôtre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>On a besoin de vous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-14-3-af-winston-churchill/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-14-3-af-winston-churchill/</guid>
      <description>On a besoin de vous Winston Churchill - reçu par Al Fike le 14 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C&amp;rsquo;est moi Churchill, Winston ChurchilI. Moi aussi, je me tiens aux côtés de mon frère (le roi George VI) dans un effort pour ramener la raison dans ce monde. On a besoin de vous, mes amis, on a besoin de vous. N&amp;rsquo;ayez pas peur de vous avancer, de vous lever et de parler.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orientations concernant la prochaine phase de développement</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-4-1-af-st-matthew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-4-1-af-st-matthew/</guid>
      <description>Orientations concernant la prochaine phase de développement St Matthieu - reçu par Al Fike le 4 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Ainsi, mes enfants souhaitent courir plutôt que de marcher ? Ils sont impatients de commencer et de manifester ce don de voix directe sans comprendre soigneusement ce que cela implique. Cependant, vous avez reçu beaucoup de conseils, mes amis, beaucoup de conseils. Comprenez-vous vraiment ce que nous essayons d&amp;rsquo;accomplir ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orientations sur les préparations pour la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-1-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-1-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Orientations sur les préparations pour la Voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 1er Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Nous vous avons réunis ce soir alors que vous continuez à vous donner ce rendez-vous ensemble pour recevoir la guidance concernant les préparatifs de la voix directe. Vous vous approchez de ce moment où vous êtes ensemble. Il est maintenant temps d&amp;rsquo;être diligent, de faire les plus grands efforts pour vous préparer à ce temps de prière et de développement car il arrive rapidement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parler de collaboration à propos de la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-12-2-af-seretta-kem-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-12-2-af-seretta-kem-jesus/</guid>
      <description>Parler de collaboration à propos de la Voix Directe Seretta Kem &amp;amp; Jésus - reçu par Al Fike le 12 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Seretta Kem.
Nous avons été très satisfaits de la présentation de cet instrument lors de la réunion de ce jour et nous souhaitons qu&amp;rsquo;il reconnaisse, ainsi que vous tous, que nous vous utiliserons dans des circonstances similaires à mesure que nous développerons ce don de la voix directe, car il s&amp;rsquo;agira d&amp;rsquo;une collaboration entre vous et nous pour apporter la Vérité de l&amp;rsquo;Amour de Dieu dans divers groupes et cercles et dans diverses situations à travers le monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Partagez le précieux cadeau de l&#39;amour avec tous</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-27-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-27-2-af-jesus/</guid>
      <description>Partagez le précieux cadeau de l&amp;rsquo;amour avec tous Jésus - reçu par Al Fike le 27 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je viens, je suis Jésus. Je viens parce que vous formez une grande Lumière en ce lieu, et les désirs de vos âmes apportent la réponse du Ciel et le Toucher de Dieu sur chacun de vous, âmes bien-aimées, chacune une Lumière, chacune belle et aimée de Dieu. Vous portez une Lumière, âmes bien-aimées, et vous portez un désir que ce monde puisse être touché par la Lumière, que ceux dans ce monde puissent connaître la paix et puissent sentir en eux votre Amour, l’Amour de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poudre de Lutin et Fleurs</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-3-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-3-1-af-goldie/</guid>
      <description>Poudre de Lutin et Fleurs Goldie - reçu par Al Fike le 3 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
C’est moi Goldie ! J’ai répandu de la poussière de lutin sur vous avec des fleurs à vos pieds. J’ai embrassé chacun d’entre vous. Tous les anges sont venus vous toucher avec leurs bénédictions. Chacun vous a touché et vous a donné sa bénédiction et les cadeaux qu’il a à offrir à ses protégés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Progression vers le sommet de la colline</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-25-2-af-thomas-aquinas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-25-2-af-thomas-aquinas/</guid>
      <description>Progression vers le sommet de la colline Thomas d&amp;rsquo;Aquin - reçu par Al Fike le 25 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Pensez à nous comme à l&amp;rsquo;ascension d&amp;rsquo;un monticule, d&amp;rsquo;une petite colline. Alors que vous approchez de la crête de cette colline, vous ne pouvez pas voir ce qui se trouve de l&amp;rsquo;autre côté. Vous êtes impatient de voir, vous êtes curieux de marcher sur cette colline et de regarder la vue qui s&amp;rsquo;offre à vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qu&#39;est-ce que la foi ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-23-1-af-faith/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-23-1-af-faith/</guid>
      <description>Qu&amp;rsquo;est-ce que la foi ? Faith - reçu par Al Fike le 23 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, mes bien-aimés. Je suis Faith. Je ne vous ai pas parlé depuis un certain temps, mais mon amour pour vous continue de croître. J&amp;rsquo;ai été proche, j&amp;rsquo;ai été proche. Je suis venue vous parler du sujet dont je porte le nom, c&amp;rsquo;est-à-dire de la foi. Je veux parler de la puissance de la foi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que votre cœur chante</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-23-2-af-gene-kelly/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-23-2-af-gene-kelly/</guid>
      <description>Que votre cœur chante Gene Kelly 1 - reçu par Al Fike le 23 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je m&amp;rsquo;appelle Gene Kelly. Et je suis avec beaucoup de mes amis en esprit - Danny Kay, Barbara Stanwick, Lawrence Welk et beaucoup d&amp;rsquo;autres. Ils sont impatients et ils observent vos progrès car nous voulons tous apporter la joie et l&amp;rsquo;Amour à l&amp;rsquo;humanité. Il n&amp;rsquo;y a jamais eu de moment où cela est aussi nécessaire que maintenant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelques discussions sur la médiumnité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-30-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-30-1-af-augustine/</guid>
      <description>Quelques discussions sur la médiumnité Augustin - reçu par Al Fike le 30 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, mes bien-aimés. Oui, cet instrument va continuer à se familiariser avec de nombreux autres anges du Royaume Céleste. Il est souvent difficile de discerner le nom de ces individus, de ces anges qui viennent. Nous allons l&amp;rsquo;aider à être clair dans sa compréhension et sa perception de ces individus et à connaître leurs noms.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réduire les différences avec amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-30-2-af-joshua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-30-2-af-joshua/</guid>
      <description>Réduire les différences avec amour Josué - reçu par Al Fike le 30 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse. Je m&amp;rsquo;appelle Josué. Je suis venu vous parler des différences dans le monde.
Ces instruments ont beaucoup voyagé dans le monde et ont fait l&amp;rsquo;expérience des différentes cultures et attitudes de leurs frères et sœurs qui habitent les diverses parties de ce monde. Parfois, je pense que vous vous sentez dépassés par ces différences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rumi parle de la voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-15-3-af-rumi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-15-3-af-rumi/</guid>
      <description>Rumi parle de la Voix Directe Rumi - reçu par Al Fike le 15 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Rumi 1 et je ressens un tel amour profond pour vous et vos efforts pour apporter la Vérité et la beauté à ce monde. Mon cœur s&amp;rsquo;élève pour voir de si belles lumières. Je souhaite venir et réciter mes vérités parmi ce monde une fois de plus. Apporter la Vérité à travers mes belles paroles, mon amour et ma compassion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S&#39;accorder les uns avec les autres apporte une puissante harmonie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-29-1-af-thomas-aquinas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-29-1-af-thomas-aquinas/</guid>
      <description>S&amp;rsquo;accorder les uns avec les autres apporte une puissante harmonie Thomas d&amp;rsquo;Aquin - reçu par Al Fike le 29 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Thomas d&amp;rsquo;Aquin.1
Oui en effet vous avez fait les deux tiers du chemin dans votre préparation à la Voix Directe, mais je dois vous dire que le dernier tiers est le plus difficile, car vous devez passer de vos expériences individuelles et de la libération de conditions inharmonieuses en vous à un lieu d&amp;rsquo;unité et de beaucoup d&amp;rsquo;homogénéité entre vous.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S&#39;avancer pour Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-15-1-af-joan-darc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-15-1-af-joan-darc/</guid>
      <description>S&amp;rsquo;avancer pour Dieu Jeanne d&amp;rsquo;Arc - reçu par Al Fike le 15 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Jeanne d&amp;rsquo;Arc et je vais mettre en avant ma passion pour Dieu en m&amp;rsquo;adressant avec mes propres mots à tous dans ce monde. J&amp;rsquo;ai un profond désir d&amp;rsquo;apporter des changements à votre monde qui a tant besoin du réconfort de Dieu, de l&amp;rsquo;Amour de Dieu. Je ferai tout mon possible pour vous aider en cela, pour marcher avec vous afin d&amp;rsquo;apporter le salut de l&amp;rsquo;humanité à ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S&#39;unir dans l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-8-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-8-1-af-andrew/</guid>
      <description>S&amp;rsquo;unir dans l&amp;rsquo;amour André - reçu par Al Fike le 8 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Nous allons en effet nous joindre à vous dans votre célébration demain pour rassembler les belles âmes dans l&amp;rsquo;Amour. L&amp;rsquo;excitation et l&amp;rsquo;anticipation que vous ressentez proviennent de la beauté de vos âmes, sachant que même si les perspectives peuvent être différentes, les âmes sont les mêmes dans la Lumière. C&amp;rsquo;est sur cela que vous devez vous concentrer, mes bien-aimés, mes amis bien-aimés, pour être aimants et acceptants, pour dire votre Vérité clairement, pour tendre votre main dans l&amp;rsquo;Amour, pour ouvrir vos bras et embrasser ces belles âmes qui sont des chercheurs sérieux de la Vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saluer Percy en Esprit</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-11-1-af-jesus-augustine-phyllis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-11-1-af-jesus-augustine-phyllis/</guid>
      <description>Saluer Percy en Esprit Jésus, Augustin &amp;amp; Phyllis - reçu par Al Fike le 11 Octobre 2017, Abbotsford, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Jésus. Je suis venu saluer un de mes disciples bien-aimés aujourd&amp;rsquo;hui alors qu&amp;rsquo;il entrait dans les royaumes de l&amp;rsquo;esprit, joyeux et bien-aimé. Je l&amp;rsquo;ai salué alors qu&amp;rsquo;il quittait la chair. Je l&amp;rsquo;ai embrassé, car j&amp;rsquo;ai et tous les anges ont, une profonde gratitude pour ses efforts dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salutations de Percy depuis le Royaume d&#39;Amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-12-1-af-percy-hayes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-12-1-af-percy-hayes/</guid>
      <description>Salutations de Percy depuis le Royaume d&amp;rsquo;Amour de Dieu Percy Hayes 1 - reçu par Al Fike le 12 Octobre 2017, FUCS, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada.
« Ho ho ho. » Quelle merveilleuse bénédiction de pouvoir vous parler à travers cet instrument. Comme je l&amp;rsquo;ai dit à maintes reprises, c&amp;rsquo;est un merveilleux médium. J&amp;rsquo;ai la bénédiction de pouvoir parler si peu de temps après mon décès. Mon décès n&amp;rsquo;a pas été si difficile, mes amis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sans amour, il n&#39;est pas possible de progresser</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-3-3-af-alec-gaunt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-3-3-af-alec-gaunt/</guid>
      <description>Sans amour, il n&amp;rsquo;est pas possible de progresser Alec Gaunt - reçu par Al Fike le 3 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Salutations de l&amp;rsquo;esprit, mes amis. Je suis Alec Gaunt et j&amp;rsquo;ai déjà assisté à ces réunions lorsque j&amp;rsquo;étais sur terre, il y a des années. Ma belle-fille est assise ici. Je te salue, chère et bien-aimée fille.
Je suis maintenant un habitant du Royaume céleste. J&amp;rsquo;ai trouvé la Vérité de l&amp;rsquo;Amour Divin des années avant de passer en esprit et j&amp;rsquo;ai utilisé la Vérité dans les livres qui ont été publiés par James Padgett, mettant la Vérité de cet Amour sur papier pour la toute première fois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se préparer à l&#39;arrivée de la Voix Directe</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-21-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-21-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Se préparer à l&amp;rsquo;arrivée de la Voix Directe Seretta Kem - reçu par Al Fike le 21 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse. Nous nous adresserons à votre cercle demain et chacun de nous dira quelques mots d&amp;rsquo;encouragement. Vous faites partie de votre cercle et vous êtes un partenaire privilégié pour l&amp;rsquo;un et l&amp;rsquo;autre et pour tous les autres qui viendront, et c&amp;rsquo;est ainsi que nous commencerons nos efforts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se tenir dans le courant</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-2-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-2-1-af-goldie/</guid>
      <description>Se tenir dans le courant Goldie - reçu par Al Fike le 2 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Cette petite fille ne mettra pas son doigt dans la digue. Au lieu de cela, je vous aiderai à faire plus de fissures et de crevasses pour que les eaux puissent couler. Je vais vous aider. Je vous aiderai. Je vais danser sur cette barrière et la faire disparaître, la faire disparaître. Car elle est destinée à partir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se tourner vers Dieu pour se nourrir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-6-1-af-andrew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-6-1-af-andrew/</guid>
      <description>Se tourner vers Dieu pour se nourrir André - reçu par Al Fike le 6 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis André
Si peu se tournent vraiment vers Dieu de manière à ce que celui-ci puisse les entendre et répondre en conséquence. Beaucoup ont une pensée fugace, une idée déformée, ou une image qui n&amp;rsquo;est pas tout à fait vraie de qui et de ce que Dieu est.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Serez-vous le changement dont le monde a tant besoin ?</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-27-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-27-1-af-augustine/</guid>
      <description>Serez-vous le changement dont le monde a tant besoin ? Augustin - reçu par Al Fike le 27 Novembre 2017, West Vancouver, Colombie-Britannique, Canada
Le monde a besoin que les âmes s&amp;rsquo;avancent et déclarent la disponibilité de ce don de l&amp;rsquo;Amour du Père, car le trésor de Dieu est gratuit pour tous ceux qui désirent ce don. Le plus grand cadeau qui puisse être donné est disponible pour chaque âme dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Son amour merveilleux</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-19-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-19-1-af-goldie/</guid>
      <description>Son amour merveilleux Goldie - reçu par Al Fike le 19 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
C&amp;rsquo;est Goldie, moi aussi je suis avec vous. J&amp;rsquo;espère que vous pouvez ressentir ma joie et la joie de tous les beaux anges qui travaillent avec vous et voir vos lumières briller, grandir, se rapprocher de Dieu. Quelle joie cela m&amp;rsquo;apporte à moi et à beaucoup, quelle joie. Vous la ressentez aussi, n&amp;rsquo;est-ce pas - la joie dans vos cœurs, la beauté de vos âmes qui prennent vie, qui se rapprochent de Dieu ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez conscient des conditions qui vous entourent</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-31-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-31-1-af-augustine/</guid>
      <description>Soyez conscient des conditions qui vous entourent Augustin - reçu par Al Fike le 31 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis votre enseignant Augustin.
Je vois que l&amp;rsquo;appel de ce monde continue à vous distraire parfois, même si nous vous avons fourni un espace très confortable et isolé, une condition à partir de laquelle prier. Vous êtes toujours attiré par les obligations de ce monde matériel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez forts dans l&#39;amour, car les autres ont besoin de vous dans ce monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-1-af-mahatma-gandhi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-1-af-mahatma-gandhi/</guid>
      <description>Soyez forts dans l&amp;rsquo;amour, car les autres ont besoin de vous dans ce monde Mahatma Gandhi - reçu par Al Fike le 16 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis le Mahatma Gandhi, je vous ai déjà parlé auparavant mes amis et je souhaite réitérer mon enthousiasme, mon désir de travailler avec vous dans cette ambitieuse entreprise pour apporter la Vérité à l&amp;rsquo;humanité par la voix des anges et des esprits élevés du Ciel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez remplis de joie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-29-1-af-goldie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-29-1-af-goldie/</guid>
      <description>Soyez remplis de joie Goldie - reçu par Al Fike le 29 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Oh, vous êtes tous si sérieux. Vous travaillez si dur, vous êtes si assidus dans vos efforts. Et je sais que vous voulez faire du monde un bel endroit, tout comme nous. Mais pour que les fleurs s&amp;rsquo;épanouissent et que le soleil brille, vous devez rire et être joyeux. Il ne s&amp;rsquo;agit pas tant d&amp;rsquo;être inquiets et préoccupés que de laisser aller vos peurs et vos préoccupations et de permettre à la joie de l&amp;rsquo;Amour de Dieu de vous remplir et de déborder au point où vous ne pouvez rien faire d&amp;rsquo;autre que rire et sourire et dire « Je t&amp;rsquo;aime, je te trouve magnifique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soyez un canal transportant les eaux de l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-1-af-mary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-1-af-mary/</guid>
      <description>Soyez un canal transportant les eaux de l&amp;rsquo;amour Marie - reçu par Al Fike le 21 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
J&amp;rsquo;étais avec vous dans la chambre ce matin car mon fils m&amp;rsquo;a demandé d&amp;rsquo;être là avec vous. Vous aurez toujours un ange Céleste là pour vous bénir dans vos efforts, pour vous accompagner dans votre journée, pour apporter cette Lumière parmi vous, pour répondre au désir de votre âme, pour tendre vers le plus haut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stop à l&#39;obscurité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-17-1-af-noah/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-17-1-af-noah/</guid>
      <description>Stop à l&amp;rsquo;obscurité Noé - reçu par Al Fike le 17 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées, je suis Noé1 et je vous ai parlé auparavant de mon histoire et vous comprenez que l&amp;rsquo;histoire qui est dépeinte dans la bible n&amp;rsquo;est pas correcte à tous points de vue et pourtant le déluge est venu sur ce monde. Il y a eu de grands changements dans ce monde à cette époque de l&amp;rsquo;histoire et de l&amp;rsquo;existence de l&amp;rsquo;humanité sur ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sur l&#39;expiation de l&#39;âme et le sentiment d&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-12-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-12-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Sur l&amp;rsquo;expiation de l&amp;rsquo;âme et le sentiment d&amp;rsquo;Amour Divin Seretta Kem - reçu par Al Fike le 12 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. Vous avez eu une conversation intéressante concernant les conditions de vos âmes et comment vos âmes peuvent être améliorées par la guérison de ces conditions qui ne sont pas en harmonie avec l&amp;rsquo;Amour et la Lumière du Père à l&amp;rsquo;intérieur.
Oui, les incrustations de l&amp;rsquo;âme retiennent l&amp;rsquo;Amour et parfois ne permettent pas à l&amp;rsquo;Amour d&amp;rsquo;entrer dans l&amp;rsquo;âme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tout ce dont vous avez besoin est l&#39;Amour Divin</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-6-af-john-lennon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-6-af-john-lennon/</guid>
      <description>Tout ce dont vous avez besoin est l&amp;rsquo;Amour Divin John Lennon - reçu par Al Fike le 16 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis heureux d&amp;rsquo;avoir des nouvelles de mon ami Maharishi. Je suis John Lennon.1
J&amp;rsquo;ai beaucoup appris depuis mon arrivée dans le monde de l&amp;rsquo;esprit. Je vois que vous poursuivez le travail que j&amp;rsquo;ai initié il y a quelques années en chantant cette phrase « All you need is love ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tout en harmonie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-14-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-14-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Tout en harmonie Seretta Kem - reçu par Al Fike le 14 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Fille bien-aimée, tu as effectivement un rôle à jouer dans le cadre des efforts que ces personnes consacrent au développement de la voix directe. Lorsque ce don sera accompli, il y aura beaucoup de travail et de nombreuses occasions de le faire connaître au monde. Il y a une nécessité pour ceux qui sont prêts à aider à soutenir ces instruments dans leurs efforts et dans leurs voyages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tout est fait dans l&#39;amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-25-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-25-2-af-jesus/</guid>
      <description>Tout est fait dans l&amp;rsquo;amour Jésus - reçu par Al Fike le 25 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Vous forgez un chemin où les mystères ne sont plus des mystères et où la Vérité est évidente pour ceux qui ont des yeux pour voir. Vous allez mettre en avant ces vérités. Vous aiderez à ouvrir les yeux de ceux qui souhaitent voir. Ainsi, vous forgez le chemin pour les autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un esprit qui suit la grâce de l&#39;âme</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-4-1-af-keea-atta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-4-1-af-keea-atta-kem/</guid>
      <description>Un esprit qui suit la grâce de l&amp;rsquo;âme Keea Atta Kem - reçu par Al Fike le 4 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Keea-atta Kem. Oui vous êtes en effet entré dans une nouvelle phase dans le développement de vos dons. Au cours de la période précédente où vous étiez ensemble, nous avons travaillé diligemment pour mélanger les produits chimiques afin d&amp;rsquo;aider à encourager l&amp;rsquo;harmonie parmi vous et vous aider à prier plus sérieusement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un nouveau départ</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-9-af-martha/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-15-9-af-martha/</guid>
      <description>Un nouveau départ Martha 1 - reçu par Al Fike le 15 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, je suis Martha. Moi aussi, j&amp;rsquo;ai assisté aux miracles de vos âmes qui grandissent dans la Lumière et l&amp;rsquo;Amour. Moi aussi, j&amp;rsquo;ai eu le privilège de vous servir, de prier pour vous, de vous conseiller parfois. Et ma bien-aimée, ma fille chérie, comme tu as grandi, comme tu as libéré les difficultés et ces sentiments qui étaient si forts en toi, qui ne te faisaient aucun bien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un nouveau jour se lève</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-2-2-af-thomas-aquinas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-2-2-af-thomas-aquinas/</guid>
      <description>Un nouveau jour se lève Thomas d&amp;rsquo;Aquin - reçu par Al Fike le 2 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Mes chères âmes bien-aimées, vous continuez à vous éveiller et à arriver à cet état de conscience, et de perception aiguë où les facultés de vos âmes prennent vie, afin que vous puissiez vraiment être avec Dieu dans tout l&amp;rsquo;émerveillement et la gloire, toute la beauté et la sensibilité aiguë qui vous permet cette conscience, cet éveil à la véritable présence de Dieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un rapport sur nos progrès</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-18-3-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-18-3-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Un rapport sur nos progrès Seretta Kem - reçu par Al Fike le 18 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Que Dieu vous bénisse, c&amp;rsquo;est moi, Seretta Kem. Oui, vous avez effectivement fait des progrès. Vous avez constamment progressé vers le haut de l&amp;rsquo;échelle de la Lumière. En effet, vous êtes maintenant à ce qui serait l&amp;rsquo;équivalent de la cinquième sphère dans vos prières et les conditions dans la chambre noire. Je dois vous féliciter pour ces efforts, car c&amp;rsquo;est un niveau difficile à atteindre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une bande de lumière dorée vous unifie</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-10-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-10-2-af-jesus/</guid>
      <description>Une bande de lumière dorée vous unifie Jésus - reçu par Al Fike le 10 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Âmes bien-aimées, vous êtes puissamment bénies par votre Père Céleste qui vous apporte tous Ses dons, déposés à vos pieds pour vous élever et vous soutenir dans vos efforts pour apporter une plus grande lumière et vérité à ce monde. Vous êtes entourés d&amp;rsquo;une bande de lumière, une couleur dorée qui vous unifie, mes bien-aimés, et qui vous apporte un don de force et d&amp;rsquo;unité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une bénédiction</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-14-2-af-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-14-2-af-jesus/</guid>
      <description>Une bénédiction Jésus - reçu par Al Fike le 14 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Mes bien-aimés, vous n&amp;rsquo;êtes plus perdus. Vous avez vraiment trouvé la Vérité, vous la portez dans vos âmes. Elle est facilement visible par la Lumière que vous portez mes bien-aimés. Maintenant, il est temps de porter cette Vérité au monde, de présenter cette Vérité de nombreuses manières, de démontrer cette Vérité et de faire de vos vies une expression de cette Vérité de toutes les manières.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une grande soif dans mon pays</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-1-af-abraham-lincoln/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-1-af-abraham-lincoln/</guid>
      <description>Une grande soif dans mon pays Abraham Lincoln - reçu par Al Fike le 3 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, je suis Abraham Lincoln1 et j&amp;rsquo;ai un profond intérêt pour votre travail car je souhaite moi aussi parler avec la Voix directe. Je suis maintenant un habitant du Royaume Céleste. Je me sens qualifié pour parler à mon peuple d&amp;rsquo;Amérique pour lequel j&amp;rsquo;ai une profonde préoccupation et je souhaite apporter les vérités de l&amp;rsquo;Amour du Père à beaucoup de personnes de mon peuple car il y a une grande soif dans mon pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une question sur la 7ème Sphère</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-14-4-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-14-4-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Une question sur la 7ème Sphère Seretta Kem - reçu par Al Fike le 14 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je tiens à te remercier, ma fille, d&amp;rsquo;avoir conseillé à cet instrument le repos. Car bien qu&amp;rsquo;il puisse voir et discerner les anges, il a beaucoup de mal à comprendre ses propres besoins. Et parfois, il a besoin des conseils de ceux qui sont sages, comme toi, ma fille bien-aimée. Et tu as posé une question concernant les conditions nécessaires pour faire émerger la voix directe dans ton groupe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une veillée de prière jusqu&#39;au succès</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-14-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-14-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Une veillée de prière jusqu&amp;rsquo;au succès Seretta Kem - reçu par Al Fike le 14 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Vous êtes près de la fin de votre voyage ensemble pour cette fois, cet effort. Et c&amp;rsquo;est certainement votre habitude de vous interroger sur les prochaines étapes, de vous demander ce qui est à venir. Comment le plan de Dieu va-t-il se déployer dans votre vie ? Il est vrai qu&amp;rsquo;il a fallu beaucoup de concentration et d&amp;rsquo;efforts ces derniers jours pour que ces manifestations aient lieu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utilisez vos dons</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-4-af-maharishi-mahesh-yogi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-4-af-maharishi-mahesh-yogi/</guid>
      <description>Utilisez vos dons Maharishi Mahesh Yogi - reçu par Al Fike le 16 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Maharishi Yogi et je souhaite utiliser vos dons pour apporter la Vérité de cet Amour à l&amp;rsquo;humanité.
Vous êtes surpris mais laissez-moi vous dire qu&amp;rsquo;il y a beaucoup de personnes qui comprennent cette Vérité. Car lorsque vous existez dans le monde de l&amp;rsquo;esprit, ces simples vérités deviennent claires et faciles à comprendre si vous êtes prêts à accepter et à suivre le chemin qui mène à la vérité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veillée de prière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-14-3-af-confucius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-14-3-af-confucius/</guid>
      <description>Veillée de prière Confucius1 - reçu par Al Fike le 14 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Les anges sont avec vous ce soir, tout près de vous. Gardez vos prières à Dieu, intenses et constantes. Cherchez à vous élever. Permettez à la Lumière du Toucher de Dieu de tenir à distance toutes les conditions de la matière afin que vous puissiez vous sentir vraiment baignés dans cette Lumière et pleins de Grâce, mes bien-aimés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vérité</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-24-3-jg-jesus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-24-3-jg-jesus/</guid>
      <description>Vérité Jésus - reçu par Jane Gartshore le 24 Novembre 2017
Il y a beaucoup de personnes dans ce monde qui recherchent la vérité. Pour certains, elle peut être insaisissable. Il faut beaucoup de dévouement, de persévérance et d&amp;rsquo;efforts pour s&amp;rsquo;armer contre l&amp;rsquo;assaut des mensonges et des demi-vérités qui abondent dans la conscience de l&amp;rsquo;humanité et pour aller de l&amp;rsquo;avant dans un domaine inconnaissable. La vérité se trouve dans le royaume de Dieu, qui est à l&amp;rsquo;origine de toute la création.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vos âmes chantent à la lumière de l&#39;amour de Dieu</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-6-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-3-6-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Vos âmes chantent à la lumière de l&amp;rsquo;Amour de Dieu Seretta Kem - reçu par Al Fike le 3 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, âmes bien-aimées. Je veux vous donner des instructions car nous entrons dans une nouvelle phase de notre développement ensemble. Et il est important que nous discutions de ces questions. Je souhaite expliquer ce qui se passe dans ce cercle, alors que vous entrez dans ce lieu de développement et d&amp;rsquo;ouverture à ce don de la voix directe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vos âmes ont certainement été accordées et bénies</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-14-1-af-augustine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-14-1-af-augustine/</guid>
      <description>Vos âmes ont certainement été accordées et bénies Augustin - reçu par Al Fike le 14 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis votre enseignant Augustin. Oui vous avez été réunies âmes bien-aimées. Souvent vous étiez dans l&amp;rsquo;étonnement de savoir comment cela serait possible. Et cela nous amuse, car nous travaillons avec diligence pour réunir les âmes qui peuvent travailler ensemble en harmonie, qui peuvent trouver un bénéfice mutuel de ces associations et créer un canal, un puissant canal de Lumière dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vos efforts seront récompensés</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-9-af-richard-wagner/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-21-9-af-richard-wagner/</guid>
      <description>Vos efforts seront récompensés Richard Wagner - reçu par Al Fike le 21 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Wagner, un musicien de renom, et un compositeur. Je souhaite apporter de la belle musique à ce monde. Tant d&amp;rsquo;entre nous qui étaient connus dans votre monde pour nos compositions veulent exprimer à l&amp;rsquo;humanité comment notre progression dans le monde de l&amp;rsquo;esprit a changé notre musique, et nos créativités. Nous souhaitons révéler beaucoup à l&amp;rsquo;humanité, et donner de cette manière afin que cela puisse inspirer de nombreuses âmes qui entendent les profondeurs de notre musique, de nos compositions et sont inspirées à tendre leurs yeux vers Dieu, à rechercher Ses bénédictions, Son Amour et Sa Lumière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vos prières touchent beaucoup de monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-12-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-12-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Vos prières touchent beaucoup de monde Seretta Kem - reçu par Al Fike le 12 Octobre 2017, FUSC, Burnaby, Colombie-Britannique, Canada.
Je suis Seretta Kem. Que la paix de la Présence de Dieu soit toujours avec vous comme elle l&amp;rsquo;est maintenant. Vos prières pour la guérison de ceux que vous aimez, de ceux qui font partie de cette église et de ceux qui sont liés à vous de diverses manières, ont touché de nombreuses âmes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous connaissez cet amour</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-2-af-princess-diana-windsor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-2-af-princess-diana-windsor/</guid>
      <description>Vous connaissez cet amour La princesse Diana Windsor - reçu par Al Fike le 16 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Diana Windsor. Vous m&amp;rsquo;avez appelée afin de venir vous parler et me voici assise avec vous, charmantes personnes. Je ne suis plus une princesse, je suis maintenant une roturière, comme on dit en Angleterre, et j&amp;rsquo;ai toujours souhaité être une roturière parmi les gens du peuple. Et c&amp;rsquo;est ainsi que je suis, car je réside dans la 3ème sphère et oui, j&amp;rsquo;ai été informée de vos efforts et de vos entreprises et je souhaite aussi venir parler au monde avec une voix directe, c&amp;rsquo;est aussi mon désir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous construisez votre lumière</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-3-af-yogananda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-11-16-3-af-yogananda/</guid>
      <description>Vous construisez votre lumière Yogananda - reçu par Al Fike le 16 Novembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Dieu vous bénisse, c&amp;rsquo;est moi Yogananda. Vous êtes en train de construire votre lumière, mes amis, de construire une grande lumière en vous et tout autour de vous. C&amp;rsquo;est le pouvoir de l&amp;rsquo;amour, le pouvoir de la vérité que vous portez. Elle brille tout autour de vous. Il apporte une belle aura d&amp;rsquo;amour et de lumière à votre visage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous préparez une place pour un grand nombre</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-27-1-af-joseph/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-9-27-1-af-joseph/</guid>
      <description>Vous préparez une place pour un grand nombre Joseph - reçu par Al Fike le 27 Septembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Vous préparez une place pour beaucoup, mon fils (A). Vos efforts apporteront de grandes récompenses et vous ressentez la guidance qui vous amène à cet effort et à ce travail. Moi aussi, j&amp;rsquo;ai été charpentier. Moi aussi, je comprends la satisfaction de construire, de créer quelque chose de cette façon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous regardez vers l&#39;avenir</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-17-2-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-12-17-2-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Vous regardez vers l&amp;rsquo;avenir Seretta Kem - reçu par Al Fike le 17 Décembre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. Oui, vous regardez vers l&amp;rsquo;avenir avec de nombreuses questions et vous vous demandez quelles seront ces prochaines étapes, comment mettre en œuvre ce que vous avez appris, comment exprimer les éveils de vos âmes. Je dis que ce sont toutes de bonnes pensées, des idées importantes pour découvrir et connaître la vérité concernant vos vies personnelles et vos mouvements dans ce monde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vous travaillez pour apporter une plus grande harmonie dans le monde</title>
      <link>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-24-1-af-seretta-kem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr-contemporary-messages/fr-contemporary-messages-by-date-order/fr-contemporary-messages-2017/fr-2017-10-24-1-af-seretta-kem/</guid>
      <description>Vous travaillez pour apporter une plus grande harmonie dans le monde Seretta Kem - reçu par Al Fike le 24 Octobre 2017, Gibsons, Colombie-Britannique, Canada
Je suis Seretta Kem. Que Dieu vous bénisse mes bien-aimés. Oui, nous avons effectivement eu une session réussie ce matin - n&amp;rsquo;est-ce pas ? Beaucoup d&amp;rsquo;entre vous ont ressenti les différences de conditions dans cette salle. Et cela a été accompli en une seule journée. C&amp;rsquo;est un très bon signe, mes bien-aimés, un très bon signe.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
